[{"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">2018 <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Airplane\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2708.png\" title=\"Airplane\"/>2002<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kzzr4UYH1J\">pic.twitter.com/Kzzr4UYH1J</a></p>", "id": "986464123960594432", "likes": "11803", "replies": "257", "retweets": "686", "text": "2018 2002pic.twitter.com/Kzzr4UYH1J", "timestamp": "2018-04-18T04:39:09", "url": "/FabioPorchat/status/986464123960594432", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acabei de assistir a um filme sensacional. BENZINHO. Assistam. Lindo. Fiquei com vontade de dizer pra minha m\u00e3e que eu amo ela. A\u00ed eu liguei e disse.</p>", "id": "1035370028210774016", "likes": "682", "replies": "23", "retweets": "12", "text": "Acabei de assistir a um filme sensacional. BENZINHO. Assistam. Lindo. Fiquei com vontade de dizer pra minha m\u00e3e que eu amo ela. A\u00ed eu liguei e disse.", "timestamp": "2018-08-31T03:33:45", "url": "/FabioPorchat/status/1035370028210774016", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E A GENTE BOTA UM FILME\nL\u00c1 NO TELECINE\nTEM MEU PASSADO ME CONDENA\nDO F\u00c1BIO PORCHAT\nSE N\u00c3O GOSTAR DA IDEIA EU BOTO EXORCISTA\nE USO ISSO DE DESCULPA S\u00d3 PRA TE ABRA\u00c7AR\n\nO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180142995\" dir=\"ltr\" href=\"/DilsinhoOficial\"><s>@</s><b>DilsinhoOficial</b></a> vai me fazer gravar esse refr\u00e3o certeza<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yQLrW15Yyh\">pic.twitter.com/yQLrW15Yyh</a></p>", "id": "1035015902855671808", "likes": "372", "replies": "21", "retweets": "63", "text": "E A GENTE BOTA UM FILME\nL\u00c1 NO TELECINE\nTEM MEU PASSADO ME CONDENA\nDO F\u00c1BIO PORCHAT\nSE N\u00c3O GOSTAR DA IDEIA EU BOTO EXORCISTA\nE USO ISSO DE DESCULPA S\u00d3 PRA TE ABRA\u00c7AR\n\nO @DilsinhoOficial vai me fazer gravar esse refr\u00e3o certezapic.twitter.com/yQLrW15Yyh", "timestamp": "2018-08-30T04:06:35", "url": "/FabioPorchat/status/1035015902855671808", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tamb\u00e9m acho<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/maaaaay26/status/1035011857306791939\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P57P8aTS5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/maaaaay26/status/1035011857306791939\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/maaaaay26/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035011857306791939</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035014074600484864", "likes": "86", "replies": "8", "retweets": "6", "text": "Eu tamb\u00e9m achohttps://twitter.com/maaaaay26/status/1035011857306791939\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T03:59:19", "url": "/FabioPorchat/status/1035014074600484864", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o vendo o programa? Espero que sim obrigado</p>", "id": "1035007520442605568", "likes": "582", "replies": "96", "retweets": "13", "text": "T\u00e3o vendo o programa? Espero que sim obrigado", "timestamp": "2018-08-30T03:33:17", "url": "/FabioPorchat/status/1035007520442605568", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de SP!!! Olha que legal eu recebi no Instagram! Amanh\u00e3 vai rolar um movimento das mulheres contra os ass\u00e9dios em transporte p\u00fablico! Parece que algumas esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4 em SP est\u00e3o perigosas e elas est\u00e3o se unindo! \nBOA! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F0rbm2R0r5\">pic.twitter.com/F0rbm2R0r5</a></p>", "id": "1035007383171477505", "likes": "223", "replies": "7", "retweets": "52", "text": "Galera de SP!!! Olha que legal eu recebi no Instagram! Amanh\u00e3 vai rolar um movimento das mulheres contra os ass\u00e9dios em transporte p\u00fablico! Parece que algumas esta\u00e7\u00f5es de metr\u00f4 em SP est\u00e3o perigosas e elas est\u00e3o se unindo! \nBOA! pic.twitter.com/F0rbm2R0r5", "timestamp": "2018-08-30T03:32:44", "url": "/FabioPorchat/status/1035007383171477505", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 que a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20257409\" dir=\"ltr\" href=\"/Eliana\"><s>@</s><b>Eliana</b></a> macetou muita gente hoje???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nJwqFeNp5S\">pic.twitter.com/nJwqFeNp5S</a></p>", "id": "1034949737403830279", "likes": "330", "replies": "20", "retweets": "35", "text": "Ser\u00e1 que a @Eliana macetou muita gente hoje???pic.twitter.com/nJwqFeNp5S", "timestamp": "2018-08-29T23:43:40", "url": "/FabioPorchat/status/1034949737403830279", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nove anos depois, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20257409\" dir=\"ltr\" href=\"/Eliana\"><s>@</s><b>Eliana</b></a> t\u00e1 aqui de novo na RecordTV!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MOuJmq4Njp\">pic.twitter.com/MOuJmq4Njp</a></p>", "id": "1034934238469074944", "likes": "595", "replies": "31", "retweets": "56", "text": "Nove anos depois, @Eliana t\u00e1 aqui de novo na RecordTV!!!pic.twitter.com/MOuJmq4Njp", "timestamp": "2018-08-29T22:42:05", "url": "/FabioPorchat/status/1034934238469074944", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SIGNIFICA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c0UWyTx1LU\">pic.twitter.com/c0UWyTx1LU</a></p>", "id": "1034865174602240001", "likes": "258", "replies": "8", "retweets": "22", "text": "SIGNIFICApic.twitter.com/c0UWyTx1LU", "timestamp": "2018-08-29T18:07:39", "url": "/FabioPorchat/status/1034865174602240001", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Jonathan Bobbez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero dormir e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33804533\" dir=\"ltr\" href=\"/FabioPorchat\"><s>@</s><b>FabioPorchat</b></a>  n\u00e3o deixa, que programa viciante! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProgramadoPorchat?src=hash\"><s>#</s><b>ProgramadoPorchat</b></a></p>", "id": "1034646898962063361", "likes": "44", "replies": "4", "retweets": "4", "text": "Quero dormir e @FabioPorchat  n\u00e3o deixa, que programa viciante! #ProgramadoPorchat", "timestamp": "2018-08-29T03:40:18", "url": "/jonathanbobbez/status/1034646898962063361", "user": "jonathanbobbez"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Coitado do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53226177\" dir=\"ltr\" href=\"/PauloVieiraReal\"><s>@</s><b>PauloVieiraReal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VMU101xVED\">pic.twitter.com/VMU101xVED</a></p>", "id": "1034648446244990976", "likes": "234", "replies": "35", "retweets": "13", "text": "Coitado do @PauloVieiraRealpic.twitter.com/VMU101xVED", "timestamp": "2018-08-29T03:46:27", "url": "/FabioPorchat/status/1034648446244990976", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O macaco de ALL start</p>", "id": "1034647690351706112", "likes": "54", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "O macaco de ALL start", "timestamp": "2018-08-29T03:43:26", "url": "/FabioPorchat/status/1034647690351706112", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai piorar hahahahahahaha o pr\u00f3ximo susto \u00e9 maravilhoso</p>", "id": "1034646763188183042", "likes": "57", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "Vai piorar hahahahahahaha o pr\u00f3ximo susto \u00e9 maravilhoso", "timestamp": "2018-08-29T03:39:45", "url": "/FabioPorchat/status/1034646763188183042", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FICA DE OLHO</p>", "id": "1034646210362175488", "likes": "80", "replies": "16", "retweets": "9", "text": "FICA DE OLHO", "timestamp": "2018-08-29T03:37:34", "url": "/FabioPorchat/status/1034646210362175488", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ali\u00e1s. Tem duas pegadinha com ele</p>", "id": "1034644859838246912", "likes": "43", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Ali\u00e1s. Tem duas pegadinha com ele", "timestamp": "2018-08-29T03:32:12", "url": "/FabioPorchat/status/1034644859838246912", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LIGA NO PROGRAMA DO PORCHAT QUE TEM UM SUSTO MARAVILHOSO NO GABRIEL LOUCHARD</p>", "id": "1034643783093116928", "likes": "118", "replies": "15", "retweets": "4", "text": "LIGA NO PROGRAMA DO PORCHAT QUE TEM UM SUSTO MARAVILHOSO NO GABRIEL LOUCHARD", "timestamp": "2018-08-29T03:27:55", "url": "/FabioPorchat/status/1034643783093116928", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111775539\" dir=\"ltr\" href=\"/SoniaAbrao\"><s>@</s><b>SoniaAbrao</b></a> t\u00e1 falando at\u00e9 do Geraldo e do Raul Gil, menina!!! OK OKEEEY<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HDAi1bKwJl\">pic.twitter.com/HDAi1bKwJl</a></p>", "id": "1034558779235479554", "likes": "126", "replies": "8", "retweets": "8", "text": "A @SoniaAbrao t\u00e1 falando at\u00e9 do Geraldo e do Raul Gil, menina!!! OK OKEEEYpic.twitter.com/HDAi1bKwJl", "timestamp": "2018-08-28T21:50:08", "url": "/FabioPorchat/status/1034558779235479554", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Record 65 Anos!!! Dia de entrevistar a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83715135\" dir=\"ltr\" href=\"/catiafonsec\"><s>@</s><b>catiafonsec</b></a>!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kJtDmDGBdE\">pic.twitter.com/kJtDmDGBdE</a></p>", "id": "1034198001428848641", "likes": "181", "replies": "12", "retweets": "8", "text": "Record 65 Anos!!! Dia de entrevistar a @catiafonsec!!pic.twitter.com/kJtDmDGBdE", "timestamp": "2018-08-27T21:56:32", "url": "/FabioPorchat/status/1034198001428848641", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOA NOOOOITE, BRASIL!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VRWj6SfAsT\">pic.twitter.com/VRWj6SfAsT</a></p>", "id": "1034152197876068352", "likes": "241", "replies": "17", "retweets": "26", "text": "BOA NOOOOITE, BRASIL!pic.twitter.com/VRWj6SfAsT", "timestamp": "2018-08-27T18:54:32", "url": "/FabioPorchat/status/1034152197876068352", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Cad\u00ea Tieta? Vamp? Quatro por Quatro? Cad\u00ea Jorge Tadeu? Ambi\u00e7\u00e3o! Feij\u00e3o Maravilha? Beto Rockfeller?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Dudu/status/1032802352133226497\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H4CMZrynG4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Dudu/status/1032802352133226497\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Dudu/status/10</span><span class=\"invisible\">32802352133226497</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033126001759461376", "likes": "152", "replies": "39", "retweets": "5", "text": "Cad\u00ea Tieta? Vamp? Quatro por Quatro? Cad\u00ea Jorge Tadeu? Ambi\u00e7\u00e3o! Feij\u00e3o Maravilha? Beto Rockfeller?https://twitter.com/Dudu/status/1032802352133226497\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T22:56:48", "url": "/FabioPorchat/status/1033126001759461376", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade no debate, boas ideias, compromisso \u00e9tico, o verbo servir no tempo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=caifa0hs17eh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qK6TdHiCl7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=caifa0hs17eh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=caifa0hs17eh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033089983433912320", "likes": "488", "replies": "79", "retweets": "25", "text": "Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade no debate, boas ideias, compromisso \u00e9tico, o verbo servir no tempo\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=caifa0hs17eh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T20:33:40", "url": "/LucianoHuck/status/1033089983433912320", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Quebrando o Tabu", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da s\u00e9rie: n\u00e3o existe racismo no brasil\u00a0\n\n<img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Pouting face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Pouting face\"/><img alt=\"\ud83d\ude25\" aria-label=\"Emoji: Disappointed but relieved face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f625.png\" title=\"Disappointed but relieved face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RB3ZjbqHvT\">pic.twitter.com/RB3ZjbqHvT</a></p>", "id": "1032756871063580672", "likes": "23896", "replies": "525", "retweets": "12748", "text": "Da s\u00e9rie: n\u00e3o existe racismo no brasil\u00a0\n\npic.twitter.com/RB3ZjbqHvT", "timestamp": "2018-08-23T22:30:00", "url": "/QuebrandoOTabu/status/1032756871063580672", "user": "QuebrandoOTabu"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom almo\u00e7o pra voc\u00eas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B9hcdBDTLF\">pic.twitter.com/B9hcdBDTLF</a></p>", "id": "1033012230248431616", "likes": "129", "replies": "14", "retweets": "7", "text": "Bom almo\u00e7o pra voc\u00easpic.twitter.com/B9hcdBDTLF", "timestamp": "2018-08-24T15:24:42", "url": "/FabioPorchat/status/1033012230248431616", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando a gente chegou era tudo mato <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm3cwEnnr9f/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=12dpw9thzdhdc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/imHCEDJDHe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm3cwEnnr9f/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=12dpw9thzdhdc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm3cwEnnr9f/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=12dpw9thzdhdc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Porchat2anos?src=hash\"><s>#</s><b>Porchat2anos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iJ9ZkLS9D1\">pic.twitter.com/iJ9ZkLS9D1</a></p>", "id": "1033011323423088640", "likes": "184", "replies": "6", "retweets": "6", "text": "Quando a gente chegou era tudo mato https://www.instagram.com/p/Bm3cwEnnr9f/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=12dpw9thzdhdc\u00a0\u2026 #Porchat2anospic.twitter.com/iJ9ZkLS9D1", "timestamp": "2018-08-24T15:21:06", "url": "/FabioPorchat/status/1033011323423088640", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em dois anos a gente j\u00e1 falou de ET, Serial Killer, Greve dos Caminhoneiros, ass\u00e9dio, de racismo, de bodybuilder, TV, comida, refugiados, m\u00fasica, fofoca... E voc\u00eas sempre muito carinhosos com nossa evolu\u00e7\u00e3o! Brigado mesmo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProgramaDoPorchat?src=hash\"><s>#</s><b>ProgramaDoPorchat</b></a></p>", "id": "1032778669691944962", "likes": "220", "replies": "13", "retweets": "9", "text": "Em dois anos a gente j\u00e1 falou de ET, Serial Killer, Greve dos Caminhoneiros, ass\u00e9dio, de racismo, de bodybuilder, TV, comida, refugiados, m\u00fasica, fofoca... E voc\u00eas sempre muito carinhosos com nossa evolu\u00e7\u00e3o! Brigado mesmo! #ProgramaDoPorchat", "timestamp": "2018-08-23T23:56:37", "url": "/FabioPorchat/status/1032778669691944962", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teve quem veio pra me ensinar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QSxUkBkYdx\">pic.twitter.com/QSxUkBkYdx</a></p>", "id": "1032777167418150912", "likes": "304", "replies": "5", "retweets": "9", "text": "Teve quem veio pra me ensinar!pic.twitter.com/QSxUkBkYdx", "timestamp": "2018-08-23T23:50:39", "url": "/FabioPorchat/status/1032777167418150912", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Teve Fit e teve Fat ;)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EiBkAaT8CE\">pic.twitter.com/EiBkAaT8CE</a></p>", "id": "1032776601438744576", "likes": "90", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "Teve Fit e teve Fat ;)pic.twitter.com/EiBkAaT8CE", "timestamp": "2018-08-23T23:48:24", "url": "/FabioPorchat/status/1032776601438744576", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Teve gringo...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z1XtawPLoq\">pic.twitter.com/z1XtawPLoq</a></p>", "id": "1032775112402104321", "likes": "103", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "Teve gringo...pic.twitter.com/z1XtawPLoq", "timestamp": "2018-08-23T23:42:29", "url": "/FabioPorchat/status/1032775112402104321", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Teve Funk <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProgramaDoPorchat?src=hash\"><s>#</s><b>ProgramaDoPorchat</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yAkERLSyvH\">pic.twitter.com/yAkERLSyvH</a></p>", "id": "1032774568929386497", "likes": "91", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "Teve Funk #ProgramaDoPorchatpic.twitter.com/yAkERLSyvH", "timestamp": "2018-08-23T23:40:19", "url": "/FabioPorchat/status/1032774568929386497", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevistei muita fam\u00edlia!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/programadoporchat?src=hash\"><s>#</s><b>programadoporchat</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H7ZN013cJP\">pic.twitter.com/H7ZN013cJP</a></p>", "id": "1032773022015533057", "likes": "74", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Entrevistei muita fam\u00edlia!!! #programadoporchatpic.twitter.com/H7ZN013cJP", "timestamp": "2018-08-23T23:34:11", "url": "/FabioPorchat/status/1032773022015533057", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje vai ao ar o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProgramaDoPorchat?src=hash\"><s>#</s><b>ProgramaDoPorchat</b></a> especial de DOIS ANOS!!! Dois anos a frente de um programa di\u00e1rio e com centenas de entrevistados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/49FOvGUVfT\">pic.twitter.com/49FOvGUVfT</a></p>", "id": "1032771763543965696", "likes": "769", "replies": "48", "retweets": "28", "text": "Hoje vai ao ar o #ProgramaDoPorchat especial de DOIS ANOS!!! Dois anos a frente de um programa di\u00e1rio e com centenas de entrevistados.pic.twitter.com/49FOvGUVfT", "timestamp": "2018-08-23T23:29:11", "url": "/FabioPorchat/status/1032771763543965696", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9612112\" dir=\"ltr\" href=\"/omelete\"><s>@</s><b>omelete</b></a> veio cobrir os bastidores da s\u00e9rie HOMENS que t\u00f4 gravando aqui no Rio! Vai l\u00e1 no insta deles ver um pouquinho!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jVtI6Uslqs\">pic.twitter.com/jVtI6Uslqs</a></p>", "id": "1032739502694035456", "likes": "179", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "O @omelete veio cobrir os bastidores da s\u00e9rie HOMENS que t\u00f4 gravando aqui no Rio! Vai l\u00e1 no insta deles ver um pouquinho!!!pic.twitter.com/jVtI6Uslqs", "timestamp": "2018-08-23T21:20:59", "url": "/FabioPorchat/status/1032739502694035456", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele momento que voc\u00ea pensa: PRECISA MESMO? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FkWrlhi1Gi\">pic.twitter.com/FkWrlhi1Gi</a></p>", "id": "1032689352915279874", "likes": "305", "replies": "27", "retweets": "14", "text": "Aquele momento que voc\u00ea pensa: PRECISA MESMO? #TBTpic.twitter.com/FkWrlhi1Gi", "timestamp": "2018-08-23T18:01:42", "url": "/FabioPorchat/status/1032689352915279874", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu ainda t\u00f4 sob efeito Narcisa Tamborindeguy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A1ApksiIGe\">pic.twitter.com/A1ApksiIGe</a></p>", "id": "1032407932615286785", "likes": "258", "replies": "16", "retweets": "22", "text": "Eu ainda t\u00f4 sob efeito Narcisa Tamborindeguypic.twitter.com/A1ApksiIGe", "timestamp": "2018-08-22T23:23:27", "url": "/FabioPorchat/status/1032407932615286785", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 PROGRAMA ESPECIAL DE 2 ANOS QUE VOC\u00ca QUER, @??? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmy7VaHnVEe/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=161p56zf7dnhd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UoPjx5Bpvx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmy7VaHnVEe/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=161p56zf7dnhd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmy7VaHnVEe/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=161p56zf7dnhd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j85k1Ow99f\">pic.twitter.com/j85k1Ow99f</a></p>", "id": "1032374491416936448", "likes": "201", "replies": "7", "retweets": "12", "text": "\u00c9 PROGRAMA ESPECIAL DE 2 ANOS QUE VOC\u00ca QUER, @??? https://www.instagram.com/p/Bmy7VaHnVEe/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=161p56zf7dnhd\u00a0\u2026pic.twitter.com/j85k1Ow99f", "timestamp": "2018-08-22T21:10:34", "url": "/FabioPorchat/status/1032374491416936448", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">LIGA NA RECORDTV!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PgmDoPorchat/status/1032107841870389249\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ClLrzHRACl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PgmDoPorchat/status/1032107841870389249\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PgmDoPorchat/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1032107841870389249</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032108077871448064", "likes": "115", "replies": "6", "retweets": "10", "text": "LIGA NA RECORDTV!!!https://twitter.com/PgmDoPorchat/status/1032107841870389249\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T03:31:56", "url": "/FabioPorchat/status/1032108077871448064", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 rindo at\u00e9 mar\u00e7o de 2019 hahahahahahahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/melnEiCqjm\">pic.twitter.com/melnEiCqjm</a></p>", "id": "1031935726420742150", "likes": "2560", "replies": "47", "retweets": "493", "text": "Eu t\u00f4 rindo at\u00e9 mar\u00e7o de 2019 hahahahahahahahahahapic.twitter.com/melnEiCqjm", "timestamp": "2018-08-21T16:07:04", "url": "/FabioPorchat/status/1031935726420742150", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Privil\u00e9gio n\u00e3o \u00e9 escolha! <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/> \nM\u00e9rito \u00e9 conquista. Privil\u00e9gio n\u00e3o. S\u00f3 entender isso j\u00e1 melhora.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sarney_filho/status/1031580236448755712\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qc4R7b11yL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sarney_filho/status/1031580236448755712\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sarney_filho/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1031580236448755712</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031580979998191617", "likes": "1005", "replies": "23", "retweets": "84", "text": "Privil\u00e9gio n\u00e3o \u00e9 escolha!  \nM\u00e9rito \u00e9 conquista. Privil\u00e9gio n\u00e3o. S\u00f3 entender isso j\u00e1 melhora.https://twitter.com/sarney_filho/status/1031580236448755712\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T16:37:26", "url": "/FabioPorchat/status/1031580979998191617", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6cJgf2nSB6\">pic.twitter.com/6cJgf2nSB6</a></p>", "id": "1031578469417869312", "likes": "2771", "replies": "31", "retweets": "564", "text": "pic.twitter.com/6cJgf2nSB6", "timestamp": "2018-08-20T16:27:27", "url": "/FabioPorchat/status/1031578469417869312", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Porta dos Fundos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem v\u00ea o Sargento Adilson com uma arma de guerra na m\u00e3o n\u00e3o imagina que ele toca Brasileirinho na flauta. Voc\u00ea ainda n\u00e3o viu o Sargento Adilson, mas isso vai mudar amanh\u00e3, no 2\u00ba cap\u00edtulo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/O%C3%9AltimoDesejo?src=hash\"><s>#</s><b>O\u00daltimoDesejo</b></a>, \u00e0s 11h, no Porta dos Fundos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JyhLwjCWRi\">pic.twitter.com/JyhLwjCWRi</a></p>", "id": "1031012879993122816", "likes": "97", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Quem v\u00ea o Sargento Adilson com uma arma de guerra na m\u00e3o n\u00e3o imagina que ele toca Brasileirinho na flauta. Voc\u00ea ainda n\u00e3o viu o Sargento Adilson, mas isso vai mudar amanh\u00e3, no 2\u00ba cap\u00edtulo de #O\u00daltimoDesejo, \u00e0s 11h, no Porta dos Fundos.pic.twitter.com/JyhLwjCWRi", "timestamp": "2018-08-19T03:00:00", "url": "/portadosfundos/status/1031012879993122816", "user": "portadosfundos"}, {"fullname": "Bruno Motta De Lima", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 est\u00e1 o no ar o DIARIO SEMANAL! Lula explica sua candidatura, Ciro quer tirar seu nome do SPC, uma visita da M\u00c3E (Emergente como a gente) e tem entrevista com o BOLSONARO explicando a fus\u00e3o dos minist\u00e9rios\n\nNA INTEGRA EM <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=MmbuwSpqlRY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8sebMmt63g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=MmbuwSpqlRY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=MmbuwS</span><span class=\"invisible\">pqlRY</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/61IK4EsBg5\">pic.twitter.com/61IK4EsBg5</a></p>", "id": "1030443064551190528", "likes": "123", "replies": "12", "retweets": "27", "text": "J\u00e1 est\u00e1 o no ar o DIARIO SEMANAL! Lula explica sua candidatura, Ciro quer tirar seu nome do SPC, uma visita da M\u00c3E (Emergente como a gente) e tem entrevista com o BOLSONARO explicando a fus\u00e3o dos minist\u00e9rios\n\nNA INTEGRA EM https://www.youtube.com/watch?v=MmbuwSpqlRY\u00a0\u2026pic.twitter.com/61IK4EsBg5", "timestamp": "2018-08-17T13:15:45", "url": "/brunomotta/status/1030443064551190528", "user": "brunomotta"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aquele salgado ali.....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/klCkE1Wb4G\">pic.twitter.com/klCkE1Wb4G</a></p>", "id": "1030501930957725702", "likes": "569", "replies": "21", "retweets": "33", "text": "Aquele salgado ali.....pic.twitter.com/klCkE1Wb4G", "timestamp": "2018-08-17T17:09:40", "url": "/FabioPorchat/status/1030501930957725702", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu j\u00e1 decorei refr\u00e3o novo do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180142995\" dir=\"ltr\" href=\"/DilsinhoOficial\"><s>@</s><b>DilsinhoOficial</b></a>! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BvWtxwYGSF\">pic.twitter.com/BvWtxwYGSF</a></p>", "id": "1030303379547987968", "likes": "614", "replies": "15", "retweets": "115", "text": "Eu j\u00e1 decorei refr\u00e3o novo do @DilsinhoOficial! pic.twitter.com/BvWtxwYGSF", "timestamp": "2018-08-17T04:00:42", "url": "/FabioPorchat/status/1030303379547987968", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">FANTASIIIIIIA NO AAAAAR\nSIIIIM come\u00e7ou o Programa do Porchat com as apresentadoras do Fantasia!!!</p>", "id": "1030297719632539648", "likes": "179", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "FANTASIIIIIIA NO AAAAAR\nSIIIIM come\u00e7ou o Programa do Porchat com as apresentadoras do Fantasia!!!", "timestamp": "2018-08-17T03:38:13", "url": "/FabioPorchat/status/1030297719632539648", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma nova produ\u00e7\u00e3o s\u00f3 para homens est\u00e1 pra chegar...... .</p>", "id": "1030257940517793794", "likes": "73", "replies": "4", "retweets": "5", "text": "Uma nova produ\u00e7\u00e3o s\u00f3 para homens est\u00e1 pra chegar...... .", "timestamp": "2018-08-17T01:00:08", "url": "/FabioPorchat/status/1030257940517793794", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem coisa boa a\u00ed hein... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Homens?src=hash\"><s>#</s><b>Homens</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cd7QnPcR21\">pic.twitter.com/Cd7QnPcR21</a></p>", "id": "1030249781514395648", "likes": "450", "replies": "15", "retweets": "11", "text": "Vem coisa boa a\u00ed hein... #Homenspic.twitter.com/Cd7QnPcR21", "timestamp": "2018-08-17T00:27:43", "url": "/FabioPorchat/status/1030249781514395648", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Juntei os dois maiores \u00edcones da internet num programa s\u00f3 e quero produ\u00e7\u00e3o ilimitada de Gifs amanh\u00e3 na minha mesa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ssCqUHZJef\">pic.twitter.com/ssCqUHZJef</a></p>", "id": "1029505451950526466", "likes": "1053", "replies": "27", "retweets": "83", "text": "Juntei os dois maiores \u00edcones da internet num programa s\u00f3 e quero produ\u00e7\u00e3o ilimitada de Gifs amanh\u00e3 na minha mesapic.twitter.com/ssCqUHZJef", "timestamp": "2018-08-14T23:10:01", "url": "/FabioPorchat/status/1029505451950526466", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Paulo Vieira", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA Eu amo que a novela JESUS, no google, tem como imagem principal uma foto do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33804533\" dir=\"ltr\" href=\"/FabioPorchat\"><s>@</s><b>fabioporchat</b></a> de Jesus! HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A5kAZfeuv0\">pic.twitter.com/A5kAZfeuv0</a></p>", "id": "1029154574333091840", "likes": "554", "replies": "27", "retweets": "73", "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA Eu amo que a novela JESUS, no google, tem como imagem principal uma foto do @fabioporchat de Jesus! HAHAHAHAHAHAHAHAHAHApic.twitter.com/A5kAZfeuv0", "timestamp": "2018-08-13T23:55:45", "url": "/PauloVieiraReal/status/1029154574333091840", "user": "PauloVieiraReal"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tamo junto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14679649\" dir=\"ltr\" href=\"/oBoticario\"><s>@</s><b>oBoticario</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ztwkw0m2Mv\">pic.twitter.com/Ztwkw0m2Mv</a></p>", "id": "1029075690023469062", "likes": "354", "replies": "8", "retweets": "6", "text": "Tamo junto @oBoticario pic.twitter.com/Ztwkw0m2Mv", "timestamp": "2018-08-13T18:42:18", "url": "/FabioPorchat/status/1029075690023469062", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Humildade?src=hash\"><s>#</s><b>Humildade</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/olucassalles/status/1028790697024020480\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TeWkIKbIgW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/olucassalles/status/1028790697024020480\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/olucassalles/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1028790697024020480</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028829837044137985", "likes": "326", "replies": "5", "retweets": "8", "text": "#Humildadehttps://twitter.com/olucassalles/status/1028790697024020480\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T02:25:22", "url": "/FabioPorchat/status/1028829837044137985", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sempre bom poder se orgulhar dos verdadeiros brasileiros que nos representam!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ONUBrasil/status/1028682476414222336\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BZci2z6Ic4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ONUBrasil/status/1028682476414222336\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ONUBrasil/stat</span><span class=\"invisible\">us/1028682476414222336</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028693269423775744", "likes": "128", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "Sempre bom poder se orgulhar dos verdadeiros brasileiros que nos representam!https://twitter.com/ONUBrasil/status/1028682476414222336\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T17:22:42", "url": "/FabioPorchat/status/1028693269423775744", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Porta dos Fundos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Goril\u00e3o da bola azul: como vivem? De que se alimentam? Como envergonham seus filhos? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/C7BTYp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AOy6FJ78rT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/C7BTYp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/C7BTYp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TemPortaPraTudo?src=hash\"><s>#</s><b>TemPortaPraTudo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RsHwtZQLAB\">pic.twitter.com/RsHwtZQLAB</a></p>", "id": "1028654058419232769", "likes": "93", "replies": "5", "retweets": "7", "text": "Goril\u00e3o da bola azul: como vivem? De que se alimentam? Como envergonham seus filhos? https://goo.gl/C7BTYp\u00a0 #TemPortaPraTudopic.twitter.com/RsHwtZQLAB", "timestamp": "2018-08-12T14:46:53", "url": "/portadosfundos/status/1028654058419232769", "user": "portadosfundos"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saudades de quando a gente trabalhava juntos. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62557485\" dir=\"ltr\" href=\"/Tatawerneck\"><s>@</s><b>Tatawerneck</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bRdoLq7qKw\">pic.twitter.com/bRdoLq7qKw</a></p>", "id": "1028409339437035520", "likes": "1460", "replies": "17", "retweets": "34", "text": "Saudades de quando a gente trabalhava juntos. Parab\u00e9ns @Tatawerneckpic.twitter.com/bRdoLq7qKw", "timestamp": "2018-08-11T22:34:28", "url": "/FabioPorchat/status/1028409339437035520", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DanielVieira7/status/1028093735773659136\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NxCCDfj9vf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DanielVieira7/status/1028093735773659136\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DanielVieira7/</span><span class=\"invisible\">status/1028093735773659136</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028352196923072513", "likes": "102", "replies": "3", "retweets": "5", "text": "https://twitter.com/DanielVieira7/status/1028093735773659136\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T18:47:24", "url": "/FabioPorchat/status/1028352196923072513", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Curtindo o finalzinho das f\u00e9rias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IDXxKOpICV\">pic.twitter.com/IDXxKOpICV</a></p>", "id": "1027974564406546432", "likes": "2549", "replies": "81", "retweets": "76", "text": "Curtindo o finalzinho das f\u00e9riaspic.twitter.com/IDXxKOpICV", "timestamp": "2018-08-10T17:46:49", "url": "/FabioPorchat/status/1027974564406546432", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Freixo 5050", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Bolsonaro conseguiu comprar mais im\u00f3veis do que aprovar projetos\" - <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"762402774260875265\" dir=\"ltr\" href=\"/GuilhermeBoulos\"><s>@</s><b>GuilhermeBoulos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BoulosNaBand?src=hash\"><s>#</s><b>BoulosNaBand</b></a></p>", "id": "1027727502351970305", "likes": "5525", "replies": "385", "retweets": "1316", "text": "\"Bolsonaro conseguiu comprar mais im\u00f3veis do que aprovar projetos\" - @GuilhermeBoulos #BoulosNaBand", "timestamp": "2018-08-10T01:25:05", "url": "/MarceloFreixo/status/1027727502351970305", "user": "MarceloFreixo"}, {"fullname": "Programa do Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101838740\" dir=\"ltr\" href=\"/SigaRodriguinho\"><s>@</s><b>SigaRodriguinho</b></a> e Maur\u00edcio Mattar, que levaram os filhos, s\u00e3o os entrevistados do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33804533\" dir=\"ltr\" href=\"/FabioPorchat\"><s>@</s><b>FabioPorchat</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ProgramaDoPorchat?src=hash\"><s>#</s><b>ProgramaDoPorchat</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ghMbBr5tLh\">pic.twitter.com/ghMbBr5tLh</a></p>", "id": "1027759197109149696", "likes": "95", "replies": "15", "retweets": "10", "text": ".@SigaRodriguinho e Maur\u00edcio Mattar, que levaram os filhos, s\u00e3o os entrevistados do @FabioPorchat #ProgramaDoPorchatpic.twitter.com/ghMbBr5tLh", "timestamp": "2018-08-10T03:31:02", "url": "/PgmDoPorchat/status/1027759197109149696", "user": "PgmDoPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tl\">Hahahahahaha<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mauriciostycer/status/1027730022495412225\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HhnlT68Glt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mauriciostycer/status/1027730022495412225\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mauriciostycer</span><span class=\"invisible\">/status/1027730022495412225</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027730584007831553", "likes": "609", "replies": "17", "retweets": "44", "text": "Hahahahahahahttps://twitter.com/mauriciostycer/status/1027730022495412225\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T01:37:20", "url": "/FabioPorchat/status/1027730584007831553", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vamos organizar isso a\u00ed!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marcelorubens/status/1027724264441606154\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0EXQZXm2Tv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marcelorubens/status/1027724264441606154\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marcelorubens/</span><span class=\"invisible\">status/1027724264441606154</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027728005622325248", "likes": "814", "replies": "21", "retweets": "124", "text": "Vamos organizar isso a\u00ed!https://twitter.com/marcelorubens/status/1027724264441606154\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T01:27:05", "url": "/FabioPorchat/status/1027728005622325248", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Gostei! Tem pra todo mundo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LauraFern4ndes/status/1027720414691307525\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XzVBE8F6Ni\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LauraFern4ndes/status/1027720414691307525\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LauraFern4ndes</span><span class=\"invisible\">/status/1027720414691307525</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027721241782898688", "likes": "164", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Gostei! Tem pra todo mundo!https://twitter.com/LauraFern4ndes/status/1027720414691307525\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T01:00:12", "url": "/FabioPorchat/status/1027721241782898688", "user": "FabioPorchat"}, {"fullname": "Fabio Porchat", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que triste esperar pelo debate assistindo ao Show da F\u00e9...</p>", "id": "1027721051881594880", "likes": "1371", "replies": "93", "retweets": "110", "text": "Que triste esperar pelo debate assistindo ao Show da F\u00e9...", "timestamp": "2018-08-10T00:59:27", "url": "/FabioPorchat/status/1027721051881594880", "user": "FabioPorchat"}]