[{"fullname": "Ceyhun Y\u0131lmaz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Toron Karacao\u011flu ve C\u00fcneyt Ark\u0131n \n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/61nO0VqTo14\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1qutazGHDp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/61nO0VqTo14\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/61nO0VqTo14</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Black heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5a4.png\" title=\"Black heart\"/>\nBay  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a> konuklar\u0131yd\u0131\n\u201cRuhu \u015ead Olsun\u201d\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ToronKaracaoglu?src=hash\"><s>#</s><b>ToronKaracaoglu</b></a></p>", "id": "1032912299386986496", "likes": "126", "replies": "5", "retweets": "13", "text": "Toron Karacao\u011flu ve C\u00fcneyt Ark\u0131n \n https://youtu.be/61nO0VqTo14\u00a0\n\nBay  @okanbayulgen konuklar\u0131yd\u0131\n\u201cRuhu \u015ead Olsun\u201d\n#ToronKaracaoglu", "timestamp": "2018-08-24T08:47:37", "url": "/ceyhunyilmaz/status/1032912299386986496", "user": "ceyhunyilmaz"}, {"fullname": "Acerakis", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Usta akt\u00f6r, muazzam seslendirme sanat\u00e7\u0131s\u0131 Toron Karacao\u011flu\u2019nu kaybettik..\nNadir rastlan\u0131r bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcyle anal\u0131m istedim. \u00dcstat Karacao\u011flu, y\u0131llarca seslendirdi\u011fi C\u00fcneyt Ark\u0131n\u2019la kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 oynuyor.\nArk\u0131n\u2019\u0131 seslendiren, yine kendisi..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/St8GWeCt9e\">pic.twitter.com/St8GWeCt9e</a></p>", "id": "1032543281773723648", "likes": "12403", "replies": "73", "retweets": "2630", "text": "Usta akt\u00f6r, muazzam seslendirme sanat\u00e7\u0131s\u0131 Toron Karacao\u011flu\u2019nu kaybettik..\nNadir rastlan\u0131r bir ar\u015fiv g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcyle anal\u0131m istedim. \u00dcstat Karacao\u011flu, y\u0131llarca seslendirdi\u011fi C\u00fcneyt Ark\u0131n\u2019la kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 oynuyor.\nArk\u0131n\u2019\u0131 seslendiren, yine kendisi..pic.twitter.com/St8GWeCt9e", "timestamp": "2018-08-23T08:21:16", "url": "/Acerakis/status/1032543281773723648", "user": "Acerakis"}, {"fullname": "Emre Kaya", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a>'den,harika bir tespit<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hSIZ9sRYxY\">pic.twitter.com/hSIZ9sRYxY</a></p>", "id": "1025701280541495296", "likes": "2331", "replies": "49", "retweets": "762", "text": "@okanbayulgen'den,harika bir tespitpic.twitter.com/hSIZ9sRYxY", "timestamp": "2018-08-04T11:13:36", "url": "/Emkayaa/status/1025701280541495296", "user": "Emkayaa"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xe39MjzBS4\">pic.twitter.com/Xe39MjzBS4</a></p>", "id": "1023949220984832000", "likes": "950", "replies": "67", "retweets": "89", "text": "pic.twitter.com/Xe39MjzBS4", "timestamp": "2018-07-30T15:11:32", "url": "/okanbayulgen/status/1023949220984832000", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "\u015einasi Furkan Avc\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">2012 y\u0131l\u0131yd\u0131. O d\u00f6nem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a>'in ekibindeydik. Bir gece ciddi bir toplant\u0131dayken, s\u0131rf can\u0131 s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in 2. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131'n\u0131 anlatmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131nda tan\u0131m\u0131\u015ft\u0131m onu. Kim bu deli demi\u015ftim. Ger\u00e7ekten deliymi\u015f, hem de en \u00f6zel delilerden. \u00d6zleniyorsun <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Alt%C4%B1nElbiseliAdam?src=hash\"><s>#</s><b>Alt\u0131nElbiseliAdam</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfcd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Racing motorcycle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3cd.png\" title=\"Racing motorcycle\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IPWpSug8W7\">pic.twitter.com/IPWpSug8W7</a></p>", "id": "1022039573210247170", "likes": "530", "replies": "7", "retweets": "60", "text": "2012 y\u0131l\u0131yd\u0131. O d\u00f6nem @okanbayulgen'in ekibindeydik. Bir gece ciddi bir toplant\u0131dayken, s\u0131rf can\u0131 s\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in 2. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131'n\u0131 anlatmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131nda tan\u0131m\u0131\u015ft\u0131m onu. Kim bu deli demi\u015ftim. Ger\u00e7ekten deliymi\u015f, hem de en \u00f6zel delilerden. \u00d6zleniyorsun #Alt\u0131nElbiseliAdam pic.twitter.com/IPWpSug8W7", "timestamp": "2018-07-25T08:43:17", "url": "/snsfrknvc/status/1022039573210247170", "user": "snsfrknvc"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kabarede Kemal\u2019in \u015fark\u0131s\u0131na video \u00e7ektik. Sadeli\u011fiyle di\u011ferlerinden ayr\u0131\u015fan \u015fark\u0131s\u0131na, basitli\u011fi ve yava\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile daha da ayr\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in. Kemal Ba\u015far - Gibi [ Official Music Video \u00a9 2018 Kalan M\u00fczik ] <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/I63IBdmMSdE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0yc6XYsifW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/I63IBdmMSdE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/I63IBdmMSdE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1012694190617051140", "likes": "276", "replies": "19", "retweets": "22", "text": "Kabarede Kemal\u2019in \u015fark\u0131s\u0131na video \u00e7ektik. Sadeli\u011fiyle di\u011ferlerinden ayr\u0131\u015fan \u015fark\u0131s\u0131na, basitli\u011fi ve yava\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile daha da ayr\u0131\u015ft\u0131rmak i\u00e7in. Kemal Ba\u015far - Gibi [ Official Music Video \u00a9 2018 Kalan M\u00fczik ] https://youtu.be/I63IBdmMSdE\u00a0 @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-06-29T13:48:04", "url": "/okanbayulgen/status/1012694190617051140", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VFpWxH5D87\">pic.twitter.com/VFpWxH5D87</a></p>", "id": "1012296908004642817", "likes": "225", "replies": "12", "retweets": "23", "text": "pic.twitter.com/VFpWxH5D87", "timestamp": "2018-06-28T11:29:25", "url": "/okanbayulgen/status/1012296908004642817", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bodrumda yeni d\u00fckkan, yava\u015f yava\u015f a\u00e7ar\u0131m, ta\u015f, ah\u015fap, kristal, metal. \u00d6n\u00fc deniz, avluda sakin hareketler, bu da \u00fcst\u00fc, serin, sa\u011fl\u0131kl\u0131, e\u011flenceli. Biraz da iyile\u015ftirici yemekler. Nas\u0131l?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fyu4FGJblm\">pic.twitter.com/fyu4FGJblm</a></p>", "id": "1012294194558365698", "likes": "10660", "replies": "722", "retweets": "255", "text": "Bodrumda yeni d\u00fckkan, yava\u015f yava\u015f a\u00e7ar\u0131m, ta\u015f, ah\u015fap, kristal, metal. \u00d6n\u00fc deniz, avluda sakin hareketler, bu da \u00fcst\u00fc, serin, sa\u011fl\u0131kl\u0131, e\u011flenceli. Biraz da iyile\u015ftirici yemekler. Nas\u0131l?pic.twitter.com/fyu4FGJblm", "timestamp": "2018-06-28T11:18:38", "url": "/okanbayulgen/status/1012294194558365698", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "dadasalonartgallery", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Gergedanlar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/livepainting?src=hash\"><s>#</s><b>livepainting</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"974979976817790978\" dir=\"ltr\" href=\"/dadasalonart\"><s>@</s><b>dadasalonart</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mldqDsnJSJ\">pic.twitter.com/mldqDsnJSJ</a></p>", "id": "1009911278121431040", "likes": "212", "replies": "11", "retweets": "25", "text": "Gergedanlar #livepainting @dadasalonartpic.twitter.com/mldqDsnJSJ", "timestamp": "2018-06-21T21:29:46", "url": "/dadasalonart/status/1009911278121431040", "user": "dadasalonart"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015e\u00f6yle oluyor, sergi salonuna geliyorsunuz, do\u011fal olarak \u00fccretsiz giriyorsunuz, ill\u00fcstrat\u00f6rler sergisini gezerken, birilerinin gergedan heykellerini resimlediklerini g\u00f6r\u00fcyorsunuz, dj m\u00fczik yap\u0131yor, bir yerde i\u00e7ecek servisi de var, buna Canl\u0131ResimEtkinli\u011fi diyoruz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6WbkoYV9Uz\">pic.twitter.com/6WbkoYV9Uz</a></p>", "id": "1007580332302970881", "likes": "921", "replies": "39", "retweets": "99", "text": "\u015e\u00f6yle oluyor, sergi salonuna geliyorsunuz, do\u011fal olarak \u00fccretsiz giriyorsunuz, ill\u00fcstrat\u00f6rler sergisini gezerken, birilerinin gergedan heykellerini resimlediklerini g\u00f6r\u00fcyorsunuz, dj m\u00fczik yap\u0131yor, bir yerde i\u00e7ecek servisi de var, buna Canl\u0131ResimEtkinli\u011fi diyoruz.pic.twitter.com/6WbkoYV9Uz", "timestamp": "2018-06-15T11:07:25", "url": "/okanbayulgen/status/1007580332302970881", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "dadasalonartgallery", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OkanBay%C3%BClgen?src=hash\"><s>#</s><b>OkanBay\u00fclgen</b></a>\u2019in ev sahipli\u011finde; \u00fcnl\u00fc ill\u00fcstrat\u00f6rler Behnan Shabbir, B\u00fclent G\u00fcltek, Mehmet Sinan Kuran, Meltem \u015eahin ve \u00d6mer Faruk Yaman\u2019\u0131n canl\u0131 resim performans\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi partiye sizleri <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DadaSalonArtGallery?src=hash\"><s>#</s><b>DadaSalonArtGallery</b></a>\u2019e bekliyoruz! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/events/2170248626544123/?ti=ia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RQFHxtvTpo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/events/2170248626544123/?ti=ia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/events/2170248</span><span class=\"invisible\">626544123/?ti=ia</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VacuZDELiF\">pic.twitter.com/VacuZDELiF</a></p>", "id": "1008759725754929152", "likes": "64", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc #OkanBay\u00fclgen\u2019in ev sahipli\u011finde; \u00fcnl\u00fc ill\u00fcstrat\u00f6rler Behnan Shabbir, B\u00fclent G\u00fcltek, Mehmet Sinan Kuran, Meltem \u015eahin ve \u00d6mer Faruk Yaman\u2019\u0131n canl\u0131 resim performans\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi partiye sizleri #DadaSalonArtGallery\u2019e bekliyoruz! https://www.facebook.com/events/2170248626544123/?ti=ia\u00a0\u2026pic.twitter.com/VacuZDELiF", "timestamp": "2018-06-18T17:13:55", "url": "/dadasalonart/status/1008759725754929152", "user": "dadasalonart"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bu gece...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O7sEyFvoW4\">pic.twitter.com/O7sEyFvoW4</a></p>", "id": "1009757387379675136", "likes": "183", "replies": "16", "retweets": "13", "text": "Bu gece...pic.twitter.com/O7sEyFvoW4", "timestamp": "2018-06-21T11:18:16", "url": "/okanbayulgen/status/1009757387379675136", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Gzone Magazine", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gzoneonurlasunar?src=hash\"><s>#</s><b>gzoneonurlasunar</b></a> \nOnur ay\u0131 boyunca, hesaplar\u0131m\u0131zda bug\u00fcne kadar GZone\u2019a verdikleri \u00f6zel r\u00f6portajlardan sat\u0131rlar\u0131yla en sevdi\u011fimiz isimler var. \n\u015eimdiki konu\u011fumuz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a> \nSiz de bu payla\u015f\u0131mlar\u0131 Repost edin, bizden \u00e7al\u0131n, payla\u015f\u0131n <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/onurhaftas%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>onurhaftas\u0131</b></a>\u2060 \u2060 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/okanbay%C3%BClgen?src=hash\"><s>#</s><b>okanbay\u00fclgen</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a5yHiC6KxI\">pic.twitter.com/a5yHiC6KxI</a></p>", "id": "1009534913329139713", "likes": "143", "replies": "7", "retweets": "21", "text": "#gzoneonurlasunar \nOnur ay\u0131 boyunca, hesaplar\u0131m\u0131zda bug\u00fcne kadar GZone\u2019a verdikleri \u00f6zel r\u00f6portajlardan sat\u0131rlar\u0131yla en sevdi\u011fimiz isimler var. \n\u015eimdiki konu\u011fumuz @okanbayulgen \nSiz de bu payla\u015f\u0131mlar\u0131 Repost edin, bizden \u00e7al\u0131n, payla\u015f\u0131n  #onurhaftas\u0131\u2060 \u2060 #okanbay\u00fclgenpic.twitter.com/a5yHiC6KxI", "timestamp": "2018-06-20T20:34:14", "url": "/GZoneMag/status/1009534913329139713", "user": "GZoneMag"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bu ak\u015fam \u0130stanbul\u2019daki sezonun son \u201cE\u011flenceli Cinayetler Kumpanyas\u0131 1\u201d oyunu i\u00e7in yerimiz kalmam\u0131\u015ft\u0131r. Yo\u011fun ilginiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eglencelicinayetlerkumpanyasi?src=hash\"><s>#</s><b>eglencelicinayetlerkumpanyasi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o9dqHukshI\">pic.twitter.com/o9dqHukshI</a></p>", "id": "1009421270927241216", "likes": "48", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Bu ak\u015fam \u0130stanbul\u2019daki sezonun son \u201cE\u011flenceli Cinayetler Kumpanyas\u0131 1\u201d oyunu i\u00e7in yerimiz kalmam\u0131\u015ft\u0131r. Yo\u011fun ilginiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz! #eglencelicinayetlerkumpanyasipic.twitter.com/o9dqHukshI", "timestamp": "2018-06-20T13:02:39", "url": "/dadakabarett/status/1009421270927241216", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Anadolu Rock m\u00fczi\u011finin ba\u015far\u0131l\u0131 temsilcileri Necati ve Saykolar, \u00e7ok e\u011flenceli ve interaktif sahne performanslar\u0131 ile 18 Haziran Pazartesi saat 22.00\u2019de ikinci kez Dada Salon Kabarett'de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in:0534 250 20 35 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ712/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xwaA3E6TEh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ712/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ712</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IFHf0YbZmj\">pic.twitter.com/IFHf0YbZmj</a></p>", "id": "1007226225222471681", "likes": "58", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "Anadolu Rock m\u00fczi\u011finin ba\u015far\u0131l\u0131 temsilcileri Necati ve Saykolar, \u00e7ok e\u011flenceli ve interaktif sahne performanslar\u0131 ile 18 Haziran Pazartesi saat 22.00\u2019de ikinci kez Dada Salon Kabarett'de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in:0534 250 20 35 http://www.biletix.com/etkinlik/VJ712/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/IFHf0YbZmj", "timestamp": "2018-06-14T11:40:20", "url": "/dadakabarett/status/1007226225222471681", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hakk\u0131 A\u011fabey\u2019i \u00e7ok \u00f6zl\u00fcyoruz. Tatl\u0131 tatl\u0131, bazen pek h\u00fcz\u00fcnl\u00fc, bazen g\u00fclerek hat\u0131rl\u0131yoruz. Ben her ge\u00e7en g\u00fcn daha \u00e7ok \u00f6zl\u00fcyorum galiba. \u0130\u015fte size onunla ilgili g\u00fczel bir yaz\u0131.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://onedio.com/haber/olumunun-uzerine-en-cok-buyk-aski-konusuldu-bir-asik-olarak-hakki-devrim-716485\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XXckkRKQfY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://onedio.com/haber/olumunun-uzerine-en-cok-buyk-aski-konusuldu-bir-asik-olarak-hakki-devrim-716485\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">onedio.com/haber/olumunun</span><span class=\"invisible\">-uzerine-en-cok-buyk-aski-konusuldu-bir-asik-olarak-hakki-devrim-716485</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1007587022192685057", "likes": "5151", "replies": "86", "retweets": "606", "text": "Hakk\u0131 A\u011fabey\u2019i \u00e7ok \u00f6zl\u00fcyoruz. Tatl\u0131 tatl\u0131, bazen pek h\u00fcz\u00fcnl\u00fc, bazen g\u00fclerek hat\u0131rl\u0131yoruz. Ben her ge\u00e7en g\u00fcn daha \u00e7ok \u00f6zl\u00fcyorum galiba. \u0130\u015fte size onunla ilgili g\u00fczel bir yaz\u0131.https://onedio.com/haber/olumunun-uzerine-en-cok-buyk-aski-konusuldu-bir-asik-olarak-hakki-devrim-716485\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-15T11:34:00", "url": "/okanbayulgen/status/1007587022192685057", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130stanbul\u2019da Sezonun Son Oyunu! E\u011flenceli Cinayetler Kumpanyas\u0131 1, \u0130stanbul\u2019daki sezonun son oyunu ile 20 Haziran \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DadaSalonKabarett?src=hash\"><s>#</s><b>DadaSalonKabarett</b></a>\u2019de! Biletler <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Biletix?src=hash\"><s>#</s><b>Biletix</b></a>\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ708/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ktH5TgCHBg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ708/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ708</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iWP87deUtK\">pic.twitter.com/iWP87deUtK</a></p>", "id": "1006098396376109056", "likes": "79", "replies": "5", "retweets": "5", "text": "\u0130stanbul\u2019da Sezonun Son Oyunu! E\u011flenceli Cinayetler Kumpanyas\u0131 1, \u0130stanbul\u2019daki sezonun son oyunu ile 20 Haziran \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 #DadaSalonKabarett\u2019de! Biletler #Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz.  http://www.biletix.com/etkinlik/VJ708/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/iWP87deUtK", "timestamp": "2018-06-11T08:58:44", "url": "/dadakabarett/status/1006098396376109056", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015e\u00f6yle oluyor, sergi salonuna geliyorsunuz, do\u011fal olarak \u00fccretsiz giriyorsunuz, ill\u00fcstrat\u00f6rler sergisini gezerken, birilerinin gergedan heykellerini resimlediklerini g\u00f6r\u00fcyorsunuz, dj m\u00fczik yap\u0131yor, bir yerde i\u00e7ecek servisi de var, buna Canl\u0131ResimEtkinli\u011fi diyoruz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6WbkoYV9Uz\">pic.twitter.com/6WbkoYV9Uz</a></p>", "id": "1007580332302970881", "likes": "921", "replies": "39", "retweets": "99", "text": "\u015e\u00f6yle oluyor, sergi salonuna geliyorsunuz, do\u011fal olarak \u00fccretsiz giriyorsunuz, ill\u00fcstrat\u00f6rler sergisini gezerken, birilerinin gergedan heykellerini resimlediklerini g\u00f6r\u00fcyorsunuz, dj m\u00fczik yap\u0131yor, bir yerde i\u00e7ecek servisi de var, buna Canl\u0131ResimEtkinli\u011fi diyoruz.pic.twitter.com/6WbkoYV9Uz", "timestamp": "2018-06-15T11:07:25", "url": "/okanbayulgen/status/1007580332302970881", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Anadolu Rock m\u00fczi\u011finin ba\u015far\u0131l\u0131 temsilcileri Necati ve Saykolar, interaktif sahne performanslar\u0131 ile 18 Haziran Pazartesi saat 22.00\u2019de ikinci kez Dada Salon Kabarett'de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in:0534 250 20 35  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ712/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xwaA3E6TEh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ712/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ712</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tJUWZKDWlv\">pic.twitter.com/tJUWZKDWlv</a></p>", "id": "1003958520193126401", "likes": "125", "replies": "1", "retweets": "16", "text": "Anadolu Rock m\u00fczi\u011finin ba\u015far\u0131l\u0131 temsilcileri Necati ve Saykolar, interaktif sahne performanslar\u0131 ile 18 Haziran Pazartesi saat 22.00\u2019de ikinci kez Dada Salon Kabarett'de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in:0534 250 20 35  http://www.biletix.com/etkinlik/VJ712/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/tJUWZKDWlv", "timestamp": "2018-06-05T11:15:38", "url": "/dadakabarett/status/1003958520193126401", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yaln\u0131zca d\u00f6rt y\u0131l dayanabilmi\u015f bir sanat ak\u0131m\u0131. \u00dczerinden y\u00fczy\u0131ldan fazla zaman ge\u00e7ti. Etkisi \u00e7ok uzun s\u00fcrd\u00fc ve devam ediyor. Cabaret Voltaire ve Salon Dada\u2019lardan kalan gelene\u011fi \u0130stanbulda, Bodrumda ya\u015fat\u0131yoruz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r0DZodEPQu\">pic.twitter.com/r0DZodEPQu</a></p>", "id": "1006957685340884993", "likes": "742", "replies": "33", "retweets": "55", "text": "Yaln\u0131zca d\u00f6rt y\u0131l dayanabilmi\u015f bir sanat ak\u0131m\u0131. \u00dczerinden y\u00fczy\u0131ldan fazla zaman ge\u00e7ti. Etkisi \u00e7ok uzun s\u00fcrd\u00fc ve devam ediyor. Cabaret Voltaire ve Salon Dada\u2019lardan kalan gelene\u011fi \u0130stanbulda, Bodrumda ya\u015fat\u0131yoruz.pic.twitter.com/r0DZodEPQu", "timestamp": "2018-06-13T17:53:15", "url": "/okanbayulgen/status/1006957685340884993", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "dadasalonartgallery", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dr. \u00dclker Kurtcan ile \u201cBen Bir Yazar Oldum\u201d 8-10 Ya\u015f Yarat\u0131c\u0131 Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi 23 Haziran Cumartesi g\u00fcn\u00fc Dada Salon Art Gallery\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in:0534 250 20 35                                                        \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ721/ISTANBUL/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gIMDbRLRhk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ721/ISTANBUL/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ721</span><span class=\"invisible\">/ISTANBUL/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X4c2BfTjQo\">pic.twitter.com/X4c2BfTjQo</a></p>", "id": "1006473698843463680", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Dr. \u00dclker Kurtcan ile \u201cBen Bir Yazar Oldum\u201d 8-10 Ya\u015f Yarat\u0131c\u0131 Yazarl\u0131k At\u00f6lyesi 23 Haziran Cumartesi g\u00fcn\u00fc Dada Salon Art Gallery\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in:0534 250 20 35                                                        \nhttp://www.biletix.com/etkinlik/VJ721/ISTANBUL/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/X4c2BfTjQo", "timestamp": "2018-06-12T09:50:03", "url": "/dadasalonart/status/1006473698843463680", "user": "dadasalonart"}, {"fullname": "dadasalonartgallery", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dada Salon Art Gallery, sizlerden gelen istek \u00fczerine 1 Eyl\u00fcl\u2019e kadar uzat\u0131lan \u0130ll\u00fcstrat\u00f6rler sergisine t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor! Y\u0131l\u0131n en uzun g\u00fcn\u00fc 21 Haziran'da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OkanBay%C3%BClgen?src=hash\"><s>#</s><b>OkanBay\u00fclgen</b></a>\u2019in ev sahipli\u011fi yapaca\u011f\u0131 parti ile sizleri <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DadaSalonArtGallery?src=hash\"><s>#</s><b>DadaSalonArtGallery</b></a>\u2019e bekliyoruz! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/events/2170248626544123/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zmqcZmL5fL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/events/2170248626544123/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/events/2170248</span><span class=\"invisible\">626544123/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xZTMBksk7S\">pic.twitter.com/xZTMBksk7S</a></p>", "id": "1006838582273814529", "likes": "46", "replies": "4", "retweets": "8", "text": "Dada Salon Art Gallery, sizlerden gelen istek \u00fczerine 1 Eyl\u00fcl\u2019e kadar uzat\u0131lan \u0130ll\u00fcstrat\u00f6rler sergisine t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor! Y\u0131l\u0131n en uzun g\u00fcn\u00fc 21 Haziran'da #OkanBay\u00fclgen\u2019in ev sahipli\u011fi yapaca\u011f\u0131 parti ile sizleri #DadaSalonArtGallery\u2019e bekliyoruz! https://www.facebook.com/events/2170248626544123/\u00a0\u2026pic.twitter.com/xZTMBksk7S", "timestamp": "2018-06-13T09:59:58", "url": "/dadasalonart/status/1006838582273814529", "user": "dadasalonart"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bodrumdan \u00f6nce \u0130stanbulda son i\u015fler...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CWFO9EY2P8\">pic.twitter.com/CWFO9EY2P8</a></p>", "id": "1005387774181158912", "likes": "280", "replies": "11", "retweets": "24", "text": "Bodrumdan \u00f6nce \u0130stanbulda son i\u015fler...pic.twitter.com/CWFO9EY2P8", "timestamp": "2018-06-09T09:54:59", "url": "/okanbayulgen/status/1005387774181158912", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">M\u00fczik, dans ve tiyatronun i\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7ti\u011fi Biraderler Kabare \u00e7ok sevilen ve ilgi g\u00f6ren g\u00f6sterileri ile \u015fimdi Dada Salon Kabarett\u2019de! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BiraderlerKabare?src=hash\"><s>#</s><b>BiraderlerKabare</b></a> 12/19/22 Haziran saat 22.00\u2019de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DadaSalonKabarett?src=hash\"><s>#</s><b>DadaSalonKabarett</b></a>\u2019de! Biletler <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Biletix?src=hash\"><s>#</s><b>Biletix</b></a>\u2019te! Bilgi i\u00e7in: 0534 250 20 35  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ718/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6vGIOKgbat\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ718/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ718</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FTeTjl8ZNq\">pic.twitter.com/FTeTjl8ZNq</a></p>", "id": "1001471456130355205", "likes": "46", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "M\u00fczik, dans ve tiyatronun i\u00e7 i\u00e7e ge\u00e7ti\u011fi Biraderler Kabare \u00e7ok sevilen ve ilgi g\u00f6ren g\u00f6sterileri ile \u015fimdi Dada Salon Kabarett\u2019de! #BiraderlerKabare 12/19/22 Haziran saat 22.00\u2019de #DadaSalonKabarett\u2019de! Biletler #Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in: 0534 250 20 35  http://www.biletix.com/etkinlik/VJ718/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/FTeTjl8ZNq", "timestamp": "2018-05-29T14:32:56", "url": "/dadakabarett/status/1001471456130355205", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cimEaWG9oX\">pic.twitter.com/cimEaWG9oX</a></p>", "id": "1006180790768754688", "likes": "2137", "replies": "160", "retweets": "53", "text": "OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilterpic.twitter.com/cimEaWG9oX", "timestamp": "2018-06-11T14:26:09", "url": "/okanbayulgen/status/1006180790768754688", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/btBtlAMlMh\">pic.twitter.com/btBtlAMlMh</a></p>", "id": "1006170935827881984", "likes": "559", "replies": "31", "retweets": "16", "text": "OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilterpic.twitter.com/btBtlAMlMh", "timestamp": "2018-06-11T13:46:59", "url": "/okanbayulgen/status/1006170935827881984", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VqJXNSWwXj\">pic.twitter.com/VqJXNSWwXj</a></p>", "id": "1006166465861562370", "likes": "480", "replies": "27", "retweets": "13", "text": "OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilterpic.twitter.com/VqJXNSWwXj", "timestamp": "2018-06-11T13:29:13", "url": "/okanbayulgen/status/1006166465861562370", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gA4TJp8UQn\">pic.twitter.com/gA4TJp8UQn</a></p>", "id": "1006166250442100737", "likes": "423", "replies": "29", "retweets": "13", "text": "OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilterpic.twitter.com/gA4TJp8UQn", "timestamp": "2018-06-11T13:28:22", "url": "/okanbayulgen/status/1006166250442100737", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zcRq2qhvyS\">pic.twitter.com/zcRq2qhvyS</a></p>", "id": "1006166047949557767", "likes": "405", "replies": "16", "retweets": "15", "text": "OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilterpic.twitter.com/zcRq2qhvyS", "timestamp": "2018-06-11T13:27:34", "url": "/okanbayulgen/status/1006166047949557767", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilter<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zffrNhsQRq\">pic.twitter.com/zffrNhsQRq</a></p>", "id": "1005639338762391552", "likes": "4495", "replies": "128", "retweets": "120", "text": "OkanBay\u00fclgen\u2019inEvi-NoFilterpic.twitter.com/zffrNhsQRq", "timestamp": "2018-06-10T02:34:36", "url": "/okanbayulgen/status/1005639338762391552", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sezonun Son Oyunu!! E\u011flenceli Cinayetler Kumpanyas\u0131 2, sezonun son oyunu ile \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi almak i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ709/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ImGLsdoeKo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ709/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ709</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oYD5k3MjHR\">pic.twitter.com/oYD5k3MjHR</a></p>", "id": "1005378820122337280", "likes": "55", "replies": "2", "retweets": "13", "text": "Sezonun Son Oyunu!! E\u011flenceli Cinayetler Kumpanyas\u0131 2, sezonun son oyunu ile \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi almak i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz! http://www.biletix.com/etkinlik/VJ709/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/oYD5k3MjHR", "timestamp": "2018-06-09T09:19:24", "url": "/dadakabarett/status/1005378820122337280", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bodrumdan \u00f6nce \u0130stanbulda son i\u015fler...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CWFO9EY2P8\">pic.twitter.com/CWFO9EY2P8</a></p>", "id": "1005387774181158912", "likes": "280", "replies": "11", "retweets": "24", "text": "Bodrumdan \u00f6nce \u0130stanbulda son i\u015fler...pic.twitter.com/CWFO9EY2P8", "timestamp": "2018-06-09T09:54:59", "url": "/okanbayulgen/status/1005387774181158912", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u00fcnyada az bulunan ses rengi ile \u00fcnl\u00fc kontrtenor Nuri Harun Ate\u015f; operadan m\u00fczikallere, poptan T\u00fcrk Sanat M\u00fczi\u011fi\u2019ne sevilen yerli ve yabanc\u0131 \u015fark\u0131lar ile bu ak\u015fam Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in: 0534 250 20 35  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ717/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tQvFUWUZfr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ717/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ717</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UUH1YU3nVv\">pic.twitter.com/UUH1YU3nVv</a></p>", "id": "1005024074312101888", "likes": "51", "replies": "0", "retweets": "12", "text": "D\u00fcnyada az bulunan ses rengi ile \u00fcnl\u00fc kontrtenor Nuri Harun Ate\u015f; operadan m\u00fczikallere, poptan T\u00fcrk Sanat M\u00fczi\u011fi\u2019ne sevilen yerli ve yabanc\u0131 \u015fark\u0131lar ile bu ak\u015fam Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in: 0534 250 20 35  http://www.biletix.com/etkinlik/VJ717/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/UUH1YU3nVv", "timestamp": "2018-06-08T09:49:46", "url": "/dadakabarett/status/1005024074312101888", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/apld0fGg3B\">pic.twitter.com/apld0fGg3B</a></p>", "id": "1004844953321820160", "likes": "191", "replies": "7", "retweets": "19", "text": "pic.twitter.com/apld0fGg3B", "timestamp": "2018-06-07T21:58:00", "url": "/okanbayulgen/status/1004844953321820160", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Okan Bay\u00fclgen Nuri Harun Ate\u015f'i Sunar! D\u00fcnyada az bulunan ses rengi ile \u00fcnl\u00fc kontrtenor Nuri Harun Ate\u015f, Dada Salon Kabarett i\u00e7in \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6sterisi ile 8 Haziran Cuma 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/mekan/4F/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ndXRHmIbWk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/mekan/4F/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/mekan/4F/TURKI</span><span class=\"invisible\">YE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PVbbKbuF8o\">pic.twitter.com/PVbbKbuF8o</a></p>", "id": "1001467706833502209", "likes": "124", "replies": "5", "retweets": "18", "text": "Okan Bay\u00fclgen Nuri Harun Ate\u015f'i Sunar! D\u00fcnyada az bulunan ses rengi ile \u00fcnl\u00fc kontrtenor Nuri Harun Ate\u015f, Dada Salon Kabarett i\u00e7in \u00f6zel olarak haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6sterisi ile 8 Haziran Cuma 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! http://www.biletix.com/mekan/4F/TURKIYE/tr\u00a0\u2026 @okanbayulgenpic.twitter.com/PVbbKbuF8o", "timestamp": "2018-05-29T14:18:02", "url": "/dadakabarett/status/1001467706833502209", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dada Salon Kabarett\u2019de Haziran Ay\u0131 G\u00f6sterileri!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vZsukXnMVN\">pic.twitter.com/vZsukXnMVN</a></p>", "id": "1004024068302139392", "likes": "89", "replies": "2", "retweets": "12", "text": "Dada Salon Kabarett\u2019de Haziran Ay\u0131 G\u00f6sterileri!pic.twitter.com/vZsukXnMVN", "timestamp": "2018-06-05T15:36:06", "url": "/dadakabarett/status/1004024068302139392", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00d6d\u00fcl &amp; Funk Alaturka; kalabal\u0131k kadrosu ve \u00e7ok e\u011flenceli sahne performans\u0131yla 7 Haziran Per\u015fembe ak\u015fam\u0131 saat 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett'de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ720/TURKIYE/tr#tab1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JRcJ1NNVqL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ720/TURKIYE/tr#tab1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ720</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr#tab1</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cn0k5qznXB\">pic.twitter.com/Cn0k5qznXB</a></p>", "id": "1003919967731974144", "likes": "34", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "\u00d6d\u00fcl & Funk Alaturka; kalabal\u0131k kadrosu ve \u00e7ok e\u011flenceli sahne performans\u0131yla 7 Haziran Per\u015fembe ak\u015fam\u0131 saat 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett'de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz. http://www.biletix.com/etkinlik/VJ720/TURKIYE/tr#tab1\u00a0\u2026pic.twitter.com/Cn0k5qznXB", "timestamp": "2018-06-05T08:42:26", "url": "/dadakabarett/status/1003919967731974144", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Dilan Kabarede...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9UIRy91CsW\">pic.twitter.com/9UIRy91CsW</a></p>", "id": "1003004069332516864", "likes": "683", "replies": "40", "retweets": "38", "text": "Dilan Kabarede...pic.twitter.com/9UIRy91CsW", "timestamp": "2018-06-02T20:02:59", "url": "/okanbayulgen/status/1003004069332516864", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dilan - Maalesef - (Official Video) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/EPjbgs4nzSg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JJf7raYa3E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/EPjbgs4nzSg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/EPjbgs4nzSg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla  Bu gece Kabarede.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1lBWBK8SL1\">pic.twitter.com/1lBWBK8SL1</a></p>", "id": "1002877557505748992", "likes": "86", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Dilan - Maalesef - (Official Video) https://youtu.be/EPjbgs4nzSg\u00a0 @YouTube arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla  Bu gece Kabarede.pic.twitter.com/1lBWBK8SL1", "timestamp": "2018-06-02T11:40:16", "url": "/okanbayulgen/status/1002877557505748992", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u201cDilan Kabarede\u201d Cumartesi ak\u015fam\u0131 saat 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Biletix?src=hash\"><s>#</s><b>Biletix</b></a>\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ716/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZXsYZ6Tl0f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ716/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ716</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B4vzFZmWxi\">pic.twitter.com/B4vzFZmWxi</a></p>", "id": "1002200721440362497", "likes": "43", "replies": "1", "retweets": "12", "text": "\u201cDilan Kabarede\u201d Cumartesi ak\u015fam\u0131 saat 22.00\u2019de Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler #Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz! http://www.biletix.com/etkinlik/VJ716/TURKIYE/tr\u00a0\u2026 @okanbayulgenpic.twitter.com/B4vzFZmWxi", "timestamp": "2018-05-31T14:50:46", "url": "/dadakabarett/status/1002200721440362497", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "Ali Karabulut", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Televizyon ger\u00e7e\u011fi!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a> hep anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 gibi..!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IjzZZ58ZL2\">pic.twitter.com/IjzZZ58ZL2</a></p>", "id": "1001837117058797569", "likes": "760", "replies": "11", "retweets": "306", "text": "Televizyon ger\u00e7e\u011fi!!! @okanbayulgen hep anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 gibi..!pic.twitter.com/IjzZZ58ZL2", "timestamp": "2018-05-30T14:45:56", "url": "/alikarabulut72/status/1001837117058797569", "user": "alikarabulut72"}, {"fullname": "R\u00f6v\u015f\u0259n H\u0259s\u0259nzad\u0259", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130lla farkl\u0131 bir yorum istiyorsan\u0131z <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a> : \"Sanat para i\u00e7indir ama s\u00f6yleyece\u011fimiz baz\u0131 \u015feyler dinleyicilerimizi \u00fczebilir \u00e7\u00fcnk\u00fc para da sanat i\u00e7indir. Hadi s\u0131k\u0131yosa harca o paray\u0131 sanat i\u00e7in. \u0130yi g\u00fcnler\" demi\u015fti.</p>", "id": "1001831848161538048", "likes": "46", "replies": "2", "retweets": "10", "text": "\u0130lla farkl\u0131 bir yorum istiyorsan\u0131z @okanbayulgen : \"Sanat para i\u00e7indir ama s\u00f6yleyece\u011fimiz baz\u0131 \u015feyler dinleyicilerimizi \u00fczebilir \u00e7\u00fcnk\u00fc para da sanat i\u00e7indir. Hadi s\u0131k\u0131yosa harca o paray\u0131 sanat i\u00e7in. \u0130yi g\u00fcnler\" demi\u015fti.", "timestamp": "2018-05-30T14:25:00", "url": "/RovsenHasanzade/status/1001831848161538048", "user": "RovsenHasanzade"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">B\u00fcy\u00fck Hoca Zeliha Berksoy Kabare Sahnesinde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X7nSH6brZ4\">pic.twitter.com/X7nSH6brZ4</a></p>", "id": "1001540762322993152", "likes": "453", "replies": "20", "retweets": "32", "text": "B\u00fcy\u00fck Hoca Zeliha Berksoy Kabare Sahnesindepic.twitter.com/X7nSH6brZ4", "timestamp": "2018-05-29T19:08:20", "url": "/okanbayulgen/status/1001540762322993152", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kabarede Gergedanlar okunuyor. Okuma Tiyatrosu i\u00e7in zor bir metin. \u00dccretsiz izleyen \u00fcnv. \u00d6\u011frencileri ve siviller p\u00fcr dikkat dinliyorlar. Uykusuzlar Kul\u00fcb\u00fc Etkinlikleri kapsam\u0131nda sahnedekiler pijamalarla okuyorlar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m1KKbh03j2\">pic.twitter.com/m1KKbh03j2</a></p>", "id": "1001201553619996674", "likes": "801", "replies": "16", "retweets": "70", "text": "Kabarede Gergedanlar okunuyor. Okuma Tiyatrosu i\u00e7in zor bir metin. \u00dccretsiz izleyen \u00fcnv. \u00d6\u011frencileri ve siviller p\u00fcr dikkat dinliyorlar. Uykusuzlar Kul\u00fcb\u00fc Etkinlikleri kapsam\u0131nda sahnedekiler pijamalarla okuyorlar.pic.twitter.com/m1KKbh03j2", "timestamp": "2018-05-28T20:40:26", "url": "/okanbayulgen/status/1001201553619996674", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130nsan Neyle Ya\u015far? biletleri. @ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ711/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HyfdGKI6j5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ711/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ711</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1001146618643714049", "likes": "112", "replies": "9", "retweets": "12", "text": "\u0130nsan Neyle Ya\u015far? biletleri. @ http://www.biletix.com/etkinlik/VJ711/TURKIYE/tr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-28T17:02:08", "url": "/okanbayulgen/status/1001146618643714049", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hocalar\u0131n hocas\u0131, b\u00fcy\u00fck usta Zeliha Berksoy\u2019u sayg\u0131 ve gururla takdim ederim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BsLl7oNj5N\">pic.twitter.com/BsLl7oNj5N</a></p>", "id": "1001146153617018885", "likes": "360", "replies": "11", "retweets": "47", "text": "Hocalar\u0131n hocas\u0131, b\u00fcy\u00fck usta Zeliha Berksoy\u2019u sayg\u0131 ve gururla takdim ederim.pic.twitter.com/BsLl7oNj5N", "timestamp": "2018-05-28T17:00:18", "url": "/okanbayulgen/status/1001146153617018885", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "dadasalonartgallery", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sedat Girgin <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1589536736\" dir=\"ltr\" href=\"/ssedatgirgin\"><s>@</s><b>ssedatgirgin</b></a> ve G\u00f6k\u00e7e \u0130rten <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186505438\" dir=\"ltr\" href=\"/irtening\"><s>@</s><b>irtening</b></a> ile \"KEND\u0130 PORTREM\u0130 YAPIYORUM\" 6-10 Ya\u015f Otoportre At\u00f6lyesi 3 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DadaSalonArtGallery?src=hash\"><s>#</s><b>DadaSalonArtGallery</b></a>\u2019de! Biletler <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Biletix?src=hash\"><s>#</s><b>Biletix</b></a>\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ714/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cmNZQ1JSXj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ714/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ714</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5QEbxNuw86\">pic.twitter.com/5QEbxNuw86</a></p>", "id": "1001074938764197892", "likes": "35", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Sedat Girgin @ssedatgirgin ve G\u00f6k\u00e7e \u0130rten @irtening ile \"KEND\u0130 PORTREM\u0130 YAPIYORUM\" 6-10 Ya\u015f Otoportre At\u00f6lyesi 3 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc #DadaSalonArtGallery\u2019de! Biletler #Biletix\u2019te! Bilgi i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz!  http://www.biletix.com/etkinlik/VJ714/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/5QEbxNuw86", "timestamp": "2018-05-28T12:17:19", "url": "/dadasalonart/status/1001074938764197892", "user": "dadasalonart"}, {"fullname": "The Guide Istanbul", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">New generation illustrators <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186505438\" dir=\"ltr\" href=\"/irtening\"><s>@</s><b>irtening</b></a> and <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1589536736\" dir=\"ltr\" href=\"/ssedatgirgin\"><s>@</s><b>ssedatgirgin</b></a>, who is also The Guide Istanbul\u2019s cover illustrator, are to perform workshops with children on June 3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"974979976817790978\" dir=\"ltr\" href=\"/dadasalonart\"><s>@</s><b>dadasalonart</b></a>. Established by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a>, Dada continues to host theaters, interviews, workshops and concerts.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FT9ieAFACg\">pic.twitter.com/FT9ieAFACg</a></p>", "id": "1000993845750980608", "likes": "44", "replies": "0", "retweets": "15", "text": "New generation illustrators @irtening and @ssedatgirgin, who is also The Guide Istanbul\u2019s cover illustrator, are to perform workshops with children on June 3 @dadasalonart. Established by @okanbayulgen, Dada continues to host theaters, interviews, workshops and concerts.pic.twitter.com/FT9ieAFACg", "timestamp": "2018-05-28T06:55:05", "url": "/tgistanbul/status/1000993845750980608", "user": "tgistanbul"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8XTJcgDyG0\">pic.twitter.com/8XTJcgDyG0</a></p>", "id": "1000927158259388416", "likes": "156", "replies": "6", "retweets": "18", "text": "pic.twitter.com/8XTJcgDyG0", "timestamp": "2018-05-28T02:30:05", "url": "/okanbayulgen/status/1000927158259388416", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/676JptLFSg\">pic.twitter.com/676JptLFSg</a></p>", "id": "1000923279295700994", "likes": "255", "replies": "8", "retweets": "23", "text": "pic.twitter.com/676JptLFSg", "timestamp": "2018-05-28T02:14:40", "url": "/okanbayulgen/status/1000923279295700994", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">BodrumDadaSalon\u2019un afi\u015flerini yap\u0131yoruz...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YquN0LU39h\">pic.twitter.com/YquN0LU39h</a></p>", "id": "1000873266679083009", "likes": "663", "replies": "26", "retweets": "27", "text": "BodrumDadaSalon\u2019un afi\u015flerini yap\u0131yoruz...pic.twitter.com/YquN0LU39h", "timestamp": "2018-05-27T22:55:56", "url": "/okanbayulgen/status/1000873266679083009", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sezonun Son Oyunlar\u0131n\u0131 Ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/E%C4%9FlenceliCinayetlerKumpanyas%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>E\u011flenceliCinayetlerKumpanyas\u0131</b></a> 1 ve 2, sezonun son oyunlar\u0131 ile 6-13 ve 9-20 Haziran\u2019da Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi almak i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik-grup/155916116/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KGCNxGVu1C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik-grup/155916116/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik-grup/</span><span class=\"invisible\">155916116/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1IRzk1DB0Q\">pic.twitter.com/1IRzk1DB0Q</a></p>", "id": "1000401007560536067", "likes": "85", "replies": "3", "retweets": "18", "text": "Sezonun Son Oyunlar\u0131n\u0131 Ka\u00e7\u0131rmay\u0131n! #E\u011flenceliCinayetlerKumpanyas\u0131 1 ve 2, sezonun son oyunlar\u0131 ile 6-13 ve 9-20 Haziran\u2019da Dada Salon Kabarett\u2019de! Biletler Biletix\u2019te! Bilgi almak i\u00e7in 0534 250 20 35\u2019i arayabilirsiniz! @okanbayulgen http://www.biletix.com/etkinlik-grup/155916116/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/1IRzk1DB0Q", "timestamp": "2018-05-26T15:39:21", "url": "/dadakabarett/status/1000401007560536067", "user": "dadakabarett"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">DadaSalonClub,Kabarenin alt\u0131nda, kap\u0131 yerle\u015ftirmeleri, mimari bilmeceleri ile bir t\u00fcr ak\u0131l oyunlar\u0131 mekan\u0131. D\u00fcnyada bir ilk. \u00c7ok yak\u0131nda...\u201d\u0130n\u015faatin\u0130\u00e7inden\u201d.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eVLDhrP2kf\">pic.twitter.com/eVLDhrP2kf</a></p>", "id": "1000434693425295361", "likes": "1673", "replies": "54", "retweets": "104", "text": "DadaSalonClub,Kabarenin alt\u0131nda, kap\u0131 yerle\u015ftirmeleri, mimari bilmeceleri ile bir t\u00fcr ak\u0131l oyunlar\u0131 mekan\u0131. D\u00fcnyada bir ilk. \u00c7ok yak\u0131nda...\u201d\u0130n\u015faatin\u0130\u00e7inden\u201d.pic.twitter.com/eVLDhrP2kf", "timestamp": "2018-05-26T17:53:12", "url": "/okanbayulgen/status/1000434693425295361", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Pazara beklerim...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DBpzJL5kXR\">pic.twitter.com/DBpzJL5kXR</a></p>", "id": "1000116802754662402", "likes": "235", "replies": "10", "retweets": "19", "text": "Pazara beklerim...pic.twitter.com/DBpzJL5kXR", "timestamp": "2018-05-25T20:50:01", "url": "/okanbayulgen/status/1000116802754662402", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kabarede Caz...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GAGtayKIta\">pic.twitter.com/GAGtayKIta</a></p>", "id": "1000114301557002240", "likes": "1223", "replies": "24", "retweets": "68", "text": "Kabarede Caz...pic.twitter.com/GAGtayKIta", "timestamp": "2018-05-25T20:40:05", "url": "/okanbayulgen/status/1000114301557002240", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kabarede konser, tiyatro,okuma tiyatrosu, interaktif oyunlar ve ben! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik-grup/155916116/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Mo15HUNVO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik-grup/155916116/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik-grup/</span><span class=\"invisible\">155916116/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CsUCYmXc7W\">pic.twitter.com/CsUCYmXc7W</a></p>", "id": "999957328156876800", "likes": "316", "replies": "11", "retweets": "28", "text": "Kabarede konser, tiyatro,okuma tiyatrosu, interaktif oyunlar ve ben! http://www.biletix.com/etkinlik-grup/155916116/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/CsUCYmXc7W", "timestamp": "2018-05-25T10:16:19", "url": "/okanbayulgen/status/999957328156876800", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Selen Beytekin Jazz Project biletleri. @ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ715/TURKIYE/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8BhCUyetyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ715/TURKIYE/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ715</span><span class=\"invisible\">/TURKIYE/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q6AnTXloMZ\">pic.twitter.com/Q6AnTXloMZ</a></p>", "id": "999953766286848000", "likes": "95", "replies": "0", "retweets": "10", "text": "Selen Beytekin Jazz Project biletleri. @ http://www.biletix.com/etkinlik/VJ715/TURKIYE/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/Q6AnTXloMZ", "timestamp": "2018-05-25T10:02:10", "url": "/okanbayulgen/status/999953766286848000", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "okan bayulgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PohEiBQthr\">pic.twitter.com/PohEiBQthr</a></p>", "id": "999396131573583874", "likes": "982", "replies": "30", "retweets": "58", "text": "pic.twitter.com/PohEiBQthr", "timestamp": "2018-05-23T21:06:20", "url": "/okanbayulgen/status/999396131573583874", "user": "okanbayulgen"}, {"fullname": "Necati ve Saykolar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Okan Bay\u00fclgen Sunar <img alt=\"\ud83d\udccd\" aria-label=\"Emoji: Round pushpin\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cd.png\" title=\"Round pushpin\"/> Necati ve Saykolar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bu?src=hash\"><s>#</s><b>Bu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ak%C5%9Fam?src=hash\"><s>#</s><b>Ak\u015fam</b></a> 22:00 \u201cDaDa Salon Kabarett\u201d Biletler <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156363704\" dir=\"ltr\" href=\"/Biletix\"><s>@</s><b>Biletix</b></a> te Adres: Quasar Tower No:76 \u015ei\u015fli <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/necativesaykolar?src=hash\"><s>#</s><b>necativesaykolar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dadasalon?src=hash\"><s>#</s><b>dadasalon</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dadasalonkabarett?src=hash\"><s>#</s><b>dadasalonkabarett</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/istanbul?src=hash\"><s>#</s><b>istanbul</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canl%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>canl\u0131</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/g%C3%B6steri?src=hash\"><s>#</s><b>g\u00f6steri</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C5%9Fi%C5%9Fli?src=hash\"><s>#</s><b>\u015fi\u015fli</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mecidiyek%C3%B6y?src=hash\"><s>#</s><b>mecidiyek\u00f6y</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yeni?src=hash\"><s>#</s><b>yeni</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/okanbay%C3%BClgen?src=hash\"><s>#</s><b>okanbay\u00fclgen</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"266644093\" dir=\"ltr\" href=\"/okanbayulgen\"><s>@</s><b>okanbayulgen</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"986913239270416384\" dir=\"ltr\" href=\"/dadakabarett\"><s>@</s><b>dadakabarett</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ep8uzpAODm\">pic.twitter.com/ep8uzpAODm</a></p>", "id": "999181033005338625", "likes": "84", "replies": "3", "retweets": "16", "text": "Okan Bay\u00fclgen Sunar  Necati ve Saykolar #Bu #Ak\u015fam 22:00 \u201cDaDa Salon Kabarett\u201d Biletler @Biletix te Adres: Quasar Tower No:76 \u015ei\u015fli #necativesaykolar #dadasalon #dadasalonkabarett #istanbul #canl\u0131 #g\u00f6steri #\u015fi\u015fli #mecidiyek\u00f6y #yeni #okanbay\u00fclgen @okanbayulgen @dadakabarettpic.twitter.com/ep8uzpAODm", "timestamp": "2018-05-23T06:51:36", "url": "/Saykolar/status/999181033005338625", "user": "Saykolar"}, {"fullname": "Dada Salon Kabarett", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Zeliha Berksoy'un y\u00f6netip oynad\u0131\u011f\u0131, B.Brecht'in ya\u015fama dair ve sava\u015fa kar\u015f\u0131 insanlar\u0131n umutlar\u0131 ad\u0131na yaz\u0131lm\u0131\u015f \u015fiirlerinden derlenen tek ki\u015filik m\u00fczikal oyunu \u201c\u0130nsan Neyle Ya\u015far\u201d 29 ve 31 May\u0131s\u2019ta Dada Salon Kabarett\u2019de! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ711/ISTANBUL/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bp9c4auKiu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VJ711/ISTANBUL/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VJ711</span><span class=\"invisible\">/ISTANBUL/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BKoK8wWfLS\">pic.twitter.com/BKoK8wWfLS</a></p>", "id": "996076450133565442", "likes": "109", "replies": "5", "retweets": "19", "text": "Zeliha Berksoy'un y\u00f6netip oynad\u0131\u011f\u0131, B.Brecht'in ya\u015fama dair ve sava\u015fa kar\u015f\u0131 insanlar\u0131n umutlar\u0131 ad\u0131na yaz\u0131lm\u0131\u015f \u015fiirlerinden derlenen tek ki\u015filik m\u00fczikal oyunu \u201c\u0130nsan Neyle Ya\u015far\u201d 29 ve 31 May\u0131s\u2019ta Dada Salon Kabarett\u2019de! http://www.biletix.com/etkinlik/VJ711/ISTANBUL/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/BKoK8wWfLS", "timestamp": "2018-05-14T17:15:06", "url": "/dadakabarett/status/996076450133565442", "user": "dadakabarett"}]