[{"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebramos tu cumplea\u00f1os querido Chocolate. \u00a1Muchas bendiciones! -Tu familia 440<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hAbc2jjOtD\">pic.twitter.com/hAbc2jjOtD</a></p>", "id": "1034916025215709184", "likes": "424", "replies": "7", "retweets": "28", "text": "Celebramos tu cumplea\u00f1os querido Chocolate. \u00a1Muchas bendiciones! -Tu familia 440pic.twitter.com/hAbc2jjOtD", "timestamp": "2018-08-29T21:29:42", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1034916025215709184", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>asonde440</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304589540\" dir=\"ltr\" href=\"/silvinamusica\"><s>@</s><b>silvinamusica</b></a> junto a Agustin Gamondes y su versi\u00f3n de Amapola.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Ea0KdA5UG\">pic.twitter.com/9Ea0KdA5UG</a></p>", "id": "1034831255668436992", "likes": "109", "replies": "6", "retweets": "18", "text": "Hoy #asonde440 con @silvinamusica junto a Agustin Gamondes y su versi\u00f3n de Amapola.pic.twitter.com/9Ea0KdA5UG", "timestamp": "2018-08-29T15:52:52", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1034831255668436992", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ay ay ay ay y este pescadito! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"954409788401733633\" dir=\"ltr\" href=\"/bachatarosapc\"><s>@</s><b>bachatarosapc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yZcknpojsn\">pic.twitter.com/yZcknpojsn</a></p>", "id": "1034595340807225346", "likes": "528", "replies": "25", "retweets": "22", "text": "\u00a1Ay ay ay ay y este pescadito! @bachatarosapcpic.twitter.com/yZcknpojsn", "timestamp": "2018-08-29T00:15:25", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1034595340807225346", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Se retira uno de los grandes! \u00a1Bravo!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24342206\" dir=\"ltr\" href=\"/manuginobili\"><s>@</s><b>manuginobili</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9coGlJsWsw\">pic.twitter.com/9coGlJsWsw</a></p>", "id": "1034534034926460932", "likes": "519", "replies": "14", "retweets": "68", "text": "\u00a1Se retira uno de los grandes! \u00a1Bravo!! @manuginobilipic.twitter.com/9coGlJsWsw", "timestamp": "2018-08-28T20:11:49", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1034534034926460932", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al caf\u00e9 le va bien un dulcito. <img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Flag of Dominican Republic\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e9-1f1f4.png\" title=\"Flag of Dominican Republic\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/concierto?src=hash\"><s>#</s><b>concierto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ruGN3wlaWL\">pic.twitter.com/ruGN3wlaWL</a></p>", "id": "1033019780654137344", "likes": "1037", "replies": "38", "retweets": "152", "text": "Al caf\u00e9 le va bien un dulcito.  #conciertopic.twitter.com/ruGN3wlaWL", "timestamp": "2018-08-24T15:54:42", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1033019780654137344", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que lo que se espera con paciencia se logra. <img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Flag of Dominican Republic\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e9-1f1f4.png\" title=\"Flag of Dominican Republic\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/concierto?src=hash\"><s>#</s><b>concierto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/15VptXtepD\">pic.twitter.com/15VptXtepD</a></p>", "id": "1032660419549310977", "likes": "3116", "replies": "71", "retweets": "804", "text": "Que lo que se espera con paciencia se logra.  #conciertopic.twitter.com/15VptXtepD", "timestamp": "2018-08-23T16:06:44", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1032660419549310977", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Merengue, bachata o son... \u00bfQu\u00e9 prefieren?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dxDqsFTob3\">pic.twitter.com/dxDqsFTob3</a></p>", "id": "1031658069468635137", "likes": "6882", "replies": "2185", "retweets": "484", "text": "Merengue, bachata o son... \u00bfQu\u00e9 prefieren?pic.twitter.com/dxDqsFTob3", "timestamp": "2018-08-20T21:43:45", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1031658069468635137", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Muchas bendiciones en tu cumplea\u00f1os querido Allan! -Tu familia 440<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Mpz27tPMx\">pic.twitter.com/7Mpz27tPMx</a></p>", "id": "1031257547611820033", "likes": "331", "replies": "6", "retweets": "20", "text": "\u00a1Muchas bendiciones en tu cumplea\u00f1os querido Allan! -Tu familia 440pic.twitter.com/7Mpz27tPMx", "timestamp": "2018-08-19T19:12:13", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1031257547611820033", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Se\u00f1or es mi pastor, tengo todo lo que necesito!!\nSalmo 23</p>", "id": "1031164098896125952", "likes": "9496", "replies": "152", "retweets": "1841", "text": "El Se\u00f1or es mi pastor, tengo todo lo que necesito!!\nSalmo 23", "timestamp": "2018-08-19T13:00:53", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1031164098896125952", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Dominicana, fuerte y valiente! D\u00eda de la Restauraci\u00f3n. Coro de estudiantes CB New Horizons. Video externo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aNzju0XtZw\">pic.twitter.com/aNzju0XtZw</a></p>", "id": "1030103212890763265", "likes": "398", "replies": "12", "retweets": "77", "text": "\u00a1Dominicana, fuerte y valiente! D\u00eda de la Restauraci\u00f3n. Coro de estudiantes CB New Horizons. Video externo.pic.twitter.com/aNzju0XtZw", "timestamp": "2018-08-16T14:45:19", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1030103212890763265", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Mi\u00e9rcoles <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>asonde440</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57773822\" dir=\"ltr\" href=\"/ferreiralex\"><s>@</s><b>ferreiralex</b></a> y su versi\u00f3n de Amapola!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C0xCqOq5Dj\">pic.twitter.com/C0xCqOq5Dj</a></p>", "id": "1029767759364804608", "likes": "225", "replies": "4", "retweets": "26", "text": "\u00a1Mi\u00e9rcoles #asonde440 con @ferreiralex y su versi\u00f3n de Amapola!pic.twitter.com/C0xCqOq5Dj", "timestamp": "2018-08-15T16:32:20", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1029767759364804608", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1En bicicleta! <img alt=\"\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man biking (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6b4-1f3fd-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man biking (medium skin tone)\"/>Escucha el \u201cNi\u00e1gara en Bicicleta\u201d en vivo aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2OrX2BS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p9nqkMH4AY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2OrX2BS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2OrX2BS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XcxsQ0xauG\">pic.twitter.com/XcxsQ0xauG</a></p>", "id": "1029040928978358286", "likes": "588", "replies": "19", "retweets": "67", "text": "\u00a1En bicicleta! Escucha el \u201cNi\u00e1gara en Bicicleta\u201d en vivo aqu\u00ed: https://spoti.fi/2OrX2BS\u00a0pic.twitter.com/XcxsQ0xauG", "timestamp": "2018-08-13T16:24:10", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1029040928978358286", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Crean que ya han recibido todo lo que est\u00e9n pidiendo en oraci\u00f3n y lo obtendr\u00e1n! Marcos11:24</p>", "id": "1028627207168712704", "likes": "6041", "replies": "112", "retweets": "1458", "text": "Crean que ya han recibido todo lo que est\u00e9n pidiendo en oraci\u00f3n y lo obtendr\u00e1n! Marcos11:24", "timestamp": "2018-08-12T13:00:11", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1028627207168712704", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celebramos tu cumplea\u00f1os querido amigo!!! El Se\u00f1or te bendice hoy y siempre!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kxAtFbgErP\">pic.twitter.com/kxAtFbgErP</a></p>", "id": "1027670243483758592", "likes": "2122", "replies": "22", "retweets": "129", "text": "Celebramos tu cumplea\u00f1os querido amigo!!! El Se\u00f1or te bendice hoy y siempre!! @juanespic.twitter.com/kxAtFbgErP", "timestamp": "2018-08-09T21:37:33", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1027670243483758592", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Oh, cielo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42311848\" dir=\"ltr\" href=\"/Yassertejeda\"><s>@</s><b>Yassertejeda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>asonde440</b></a> con \u201cElla Dice\u201d junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"567817529\" dir=\"ltr\" href=\"/jpeacockmusic\"><s>@</s><b>jpeacockmusic</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4Pedgl8IhL\">pic.twitter.com/4Pedgl8IhL</a></p>", "id": "1027305674085203968", "likes": "265", "replies": "6", "retweets": "38", "text": "\u00a1Oh, cielo! @Yassertejeda #asonde440 con \u201cElla Dice\u201d junto a @jpeacockmusicpic.twitter.com/4Pedgl8IhL", "timestamp": "2018-08-08T21:28:53", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1027305674085203968", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hay amigos que son m\u00e1s que hermanos! \u00a1\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido Quico!! Tu familia de 440.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/53qzHPSUSw\">pic.twitter.com/53qzHPSUSw</a></p>", "id": "1026944672982282251", "likes": "592", "replies": "9", "retweets": "27", "text": "\u00a1Hay amigos que son m\u00e1s que hermanos! \u00a1\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido Quico!! Tu familia de 440.pic.twitter.com/53qzHPSUSw", "timestamp": "2018-08-07T21:34:24", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1026944672982282251", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00a1\u00a1Hermoso vinyl \u201cCanap\u00e9\u201d de Alex Ferreira!! \u00a1\u00a1Felicidades!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57773822\" dir=\"ltr\" href=\"/ferreiralex\"><s>@</s><b>ferreiralex</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nt5kId20lX\">pic.twitter.com/nt5kId20lX</a></p>", "id": "1026546850260611072", "likes": "152", "replies": "2", "retweets": "14", "text": "\u00a1\u00a1Hermoso vinyl \u201cCanap\u00e9\u201d de Alex Ferreira!! \u00a1\u00a1Felicidades!! @ferreiralexpic.twitter.com/nt5kId20lX", "timestamp": "2018-08-06T19:13:36", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1026546850260611072", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Buen provecho! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"954409788401733633\" dir=\"ltr\" href=\"/bachatarosapc\"><s>@</s><b>bachatarosapc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OsCjvdAa25\">pic.twitter.com/OsCjvdAa25</a></p>", "id": "1025543969365741568", "likes": "195", "replies": "5", "retweets": "10", "text": "\u00a1Buen provecho! #Repost @bachatarosapcpic.twitter.com/OsCjvdAa25", "timestamp": "2018-08-04T00:48:30", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1025543969365741568", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Practicando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kHvWTHkDZQ\">pic.twitter.com/kHvWTHkDZQ</a></p>", "id": "1025430602940600321", "likes": "1275", "replies": "44", "retweets": "116", "text": "Practicando.pic.twitter.com/kHvWTHkDZQ", "timestamp": "2018-08-03T17:18:01", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1025430602940600321", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido hermano y amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57112860\" dir=\"ltr\" href=\"/RogerZayas\"><s>@</s><b>RogerZayas</b></a>! \u00a1Todas las bendiciones del Se\u00f1or para ti!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DoS0X97cIb\">pic.twitter.com/DoS0X97cIb</a></p>", "id": "1025109353723031553", "likes": "471", "replies": "13", "retweets": "40", "text": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido hermano y amigo @RogerZayas! \u00a1Todas las bendiciones del Se\u00f1or para ti!pic.twitter.com/DoS0X97cIb", "timestamp": "2018-08-02T20:01:30", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1025109353723031553", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Gianmarco", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tbt?src=hash\"><s>#</s><b>Tbt</b></a> esta dedicado a uno de mis m\u00e1s grandes maestros y amigos en la m\u00fasica. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104974333\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanLuisGuerra\"><s>@</s><b>JuanLuisGuerra</b></a> por estar siempre ahi<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb8\" aria-label=\"Emoji: Guitar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b8.png\" title=\"Guitar\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tj1MWYWpXW\">pic.twitter.com/Tj1MWYWpXW</a></p>", "id": "1025061376207872001", "likes": "438", "replies": "3", "retweets": "26", "text": "Este #Tbt esta dedicado a uno de mis m\u00e1s grandes maestros y amigos en la m\u00fasica. Gracias @JuanLuisGuerra por estar siempre ahipic.twitter.com/Tj1MWYWpXW", "timestamp": "2018-08-02T16:50:51", "url": "/gianmarcomusica/status/1025061376207872001", "user": "gianmarcomusica"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades a todo el elenco en especial a mis queridos Taba Blanchard <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114082130\" dir=\"ltr\" href=\"/lavisualsonora\"><s>@</s><b>lavisualsonora</b></a>, bien merecido! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4418528352\" dir=\"ltr\" href=\"/VenenoRD\"><s>@</s><b>VenenoRD</b></a> 15 premios! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"216197259\" dir=\"ltr\" href=\"/gisellemadera\"><s>@</s><b>gisellemadera</b></a> Mejor Direcci\u00f3n de Arte.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RGWeYTj1OI\">pic.twitter.com/RGWeYTj1OI</a></p>", "id": "1025061716785340420", "likes": "70", "replies": "3", "retweets": "9", "text": "Felicidades a todo el elenco en especial a mis queridos Taba Blanchard @lavisualsonora, bien merecido! @VenenoRD 15 premios! @gisellemadera Mejor Direcci\u00f3n de Arte.pic.twitter.com/RGWeYTj1OI", "timestamp": "2018-08-02T16:52:12", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1025061716785340420", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi\u00e9rcoles <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>asonde440</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1081377517\" dir=\"ltr\" href=\"/RetroJazzRD\"><s>@</s><b>RetroJazzRD</b></a> y su versi\u00f3n de \u201cSi T\u00fa Te Vas\u201d en vivo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/trK1MwdtZp\">pic.twitter.com/trK1MwdtZp</a></p>", "id": "1024766055372218370", "likes": "204", "replies": "8", "retweets": "33", "text": "Mi\u00e9rcoles #asonde440 con @RetroJazzRD y su versi\u00f3n de \u201cSi T\u00fa Te Vas\u201d en vivo.pic.twitter.com/trK1MwdtZp", "timestamp": "2018-08-01T21:17:21", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1024766055372218370", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encomienda al Se\u00f1or tu camino, conf\u00eda en \u00c9l! Guarda silencio y espera en \u00c9l!</p>", "id": "1023546941882421250", "likes": "11876", "replies": "182", "retweets": "3140", "text": "Encomienda al Se\u00f1or tu camino, conf\u00eda en \u00c9l! Guarda silencio y espera en \u00c9l!", "timestamp": "2018-07-29T12:33:02", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1023546941882421250", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/flashback?src=hash\"><s>#</s><b>flashback</b></a> recordando nuestra gira por Espa\u00f1a hace un a\u00f1o. \u00bfQuienes bailaron junto a nosotros? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/todotienesuhora?src=hash\"><s>#</s><b>todotienesuhora</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xH5C482SPH\">pic.twitter.com/xH5C482SPH</a></p>", "id": "1023000905405345793", "likes": "784", "replies": "36", "retweets": "72", "text": "Un #flashback recordando nuestra gira por Espa\u00f1a hace un a\u00f1o. \u00bfQuienes bailaron junto a nosotros? #todotienesuhorapic.twitter.com/xH5C482SPH", "timestamp": "2018-07-28T00:23:16", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1023000905405345793", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1\u00a1Medallistas de oro en Barranquilla!! \u00a1\u00a1Arriba RD!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h0TkiQ3lBR\">pic.twitter.com/h0TkiQ3lBR</a></p>", "id": "1021789556528635904", "likes": "454", "replies": "4", "retweets": "37", "text": "\u00a1\u00a1Medallistas de oro en Barranquilla!! \u00a1\u00a1Arriba RD!!pic.twitter.com/h0TkiQ3lBR", "timestamp": "2018-07-24T16:09:48", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1021789556528635904", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en el cumplea\u00f1os de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277180205\" dir=\"ltr\" href=\"/RomeoSantosPage\"><s>@</s><b>RomeoSantosPage</b></a> , es un buen d\u00eda para ver el v\u00eddeo de Carm\u00edn. \u00a1Felicidades Romeo! -Team JLG <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/oJZeTxNUSC0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vyzt2AtKYK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/oJZeTxNUSC0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/oJZeTxNUSC0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XpwzRs4z7Q\">pic.twitter.com/XpwzRs4z7Q</a></p>", "id": "1020711574334590976", "likes": "553", "replies": "19", "retweets": "95", "text": "Hoy en el cumplea\u00f1os de @RomeoSantosPage , es un buen d\u00eda para ver el v\u00eddeo de Carm\u00edn. \u00a1Felicidades Romeo! -Team JLG https://youtu.be/oJZeTxNUSC0\u00a0pic.twitter.com/XpwzRs4z7Q", "timestamp": "2018-07-21T16:46:17", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1020711574334590976", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A sonarlas, luego de su mantenimiento.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bj8qI3XYBa\">pic.twitter.com/bj8qI3XYBa</a></p>", "id": "1020000965884293120", "likes": "530", "replies": "20", "retweets": "32", "text": "A sonarlas, luego de su mantenimiento.pic.twitter.com/bj8qI3XYBa", "timestamp": "2018-07-19T17:42:35", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1020000965884293120", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra delegaci\u00f3n en la villa Centroamericana. \u00a1\u00a1\u00a1Arriba Rep\u00fablica Dominicana!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Swyc16319N\">pic.twitter.com/Swyc16319N</a></p>", "id": "1019932557364924416", "likes": "541", "replies": "13", "retweets": "90", "text": "Nuestra delegaci\u00f3n en la villa Centroamericana. \u00a1\u00a1\u00a1Arriba Rep\u00fablica Dominicana!!!pic.twitter.com/Swyc16319N", "timestamp": "2018-07-19T13:10:45", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1019932557364924416", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bullumba Landestoy, uno de los grandes compositores dominicanos de todos los tiempos. El Se\u00f1or lo reciba en su Gloria.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lc4FfoY9vF\">pic.twitter.com/lc4FfoY9vF</a></p>", "id": "1019687251171782656", "likes": "211", "replies": "11", "retweets": "27", "text": "Bullumba Landestoy, uno de los grandes compositores dominicanos de todos los tiempos. El Se\u00f1or lo reciba en su Gloria.pic.twitter.com/lc4FfoY9vF", "timestamp": "2018-07-18T20:56:00", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1019687251171782656", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00c1ngel para una tambora. Recordando tu gran legado. -Familia 440<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9u6MvuHflh\">pic.twitter.com/9u6MvuHflh</a></p>", "id": "1019300516826894336", "likes": "592", "replies": "18", "retweets": "46", "text": "\u00c1ngel para una tambora. Recordando tu gran legado. -Familia 440pic.twitter.com/9u6MvuHflh", "timestamp": "2018-07-17T19:19:15", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1019300516826894336", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A ver,  \u00bfqui\u00e9n reconoce este modelo de Epiphone?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3woTldOHZi\">pic.twitter.com/3woTldOHZi</a></p>", "id": "1017869668286189568", "likes": "310", "replies": "32", "retweets": "22", "text": "A ver,  \u00bfqui\u00e9n reconoce este modelo de Epiphone?pic.twitter.com/3woTldOHZi", "timestamp": "2018-07-13T20:33:34", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1017869668286189568", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASonde440?src=hash\"><s>#</s><b>ASonde440</b></a> con Jean Rodriguez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39051158\" dir=\"ltr\" href=\"/JeanMusicTweets\"><s>@</s><b>JeanMusicTweets</b></a> y su versi\u00f3n de Burbujas de Amor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1a6EQepwAf\">pic.twitter.com/1a6EQepwAf</a></p>", "id": "1017189129988210688", "likes": "140", "replies": "14", "retweets": "20", "text": "Hoy #ASonde440 con Jean Rodriguez @JeanMusicTweets y su versi\u00f3n de Burbujas de Amor.pic.twitter.com/1a6EQepwAf", "timestamp": "2018-07-11T23:29:21", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1017189129988210688", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ya est\u00e1 disponible el video de Carm\u00edn, junto a Romeo Santos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277180205\" dir=\"ltr\" href=\"/RomeoSantosPage\"><s>@</s><b>RomeoSantosPage</b></a> ! Visuales hermosas dirigidas por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20704592\" dir=\"ltr\" href=\"/elasticpeople\"><s>@</s><b>elasticpeople</b></a> V\u00eddeo completo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=oJZeTxNUSC0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fmMIbyb1tx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=oJZeTxNUSC0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=oJZeTx</span><span class=\"invisible\">NUSC0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/27rvSm9LGq\">pic.twitter.com/27rvSm9LGq</a></p>", "id": "1017050206918103040", "likes": "291", "replies": "17", "retweets": "66", "text": "\u00a1Ya est\u00e1 disponible el video de Carm\u00edn, junto a Romeo Santos @RomeoSantosPage ! Visuales hermosas dirigidas por @elasticpeople V\u00eddeo completo: https://www.youtube.com/watch?v=oJZeTxNUSC0\u00a0\u2026pic.twitter.com/27rvSm9LGq", "timestamp": "2018-07-11T14:17:19", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1017050206918103040", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hermoso recuerdo junto a los estudiantes de Berklee!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?v=PUasXRl0AOQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iM86SKakoh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?v=PUasXRl0AOQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?v=PUasXR</span><span class=\"invisible\">l0AOQ</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015643696274997248", "likes": "166", "replies": "7", "retweets": "32", "text": "\u00a1Hermoso recuerdo junto a los estudiantes de Berklee!https://m.youtube.com/watch?v=PUasXRl0AOQ\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-07T17:08:21", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1015643696274997248", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Caminando en Boston!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ot4u9liqjS\">pic.twitter.com/ot4u9liqjS</a></p>", "id": "1015337227898023937", "likes": "1310", "replies": "44", "retweets": "59", "text": "Caminando en Boston!pic.twitter.com/ot4u9liqjS", "timestamp": "2018-07-06T20:50:33", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1015337227898023937", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>asonde440</b></a> @simoncifuentesmusic y su guitarra en su versi\u00f3n de Ojal\u00e1 Que Llueva Caf\u00e9.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hVlZck4SnD\">pic.twitter.com/hVlZck4SnD</a></p>", "id": "1014505816823599109", "likes": "790", "replies": "22", "retweets": "102", "text": "Hoy #asonde440 @simoncifuentesmusic y su guitarra en su versi\u00f3n de Ojal\u00e1 Que Llueva Caf\u00e9.pic.twitter.com/hVlZck4SnD", "timestamp": "2018-07-04T13:46:49", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1014505816823599109", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es hora de un cafecito, no? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"954409788401733633\" dir=\"ltr\" href=\"/bachatarosapc\"><s>@</s><b>bachatarosapc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1cLspmGOjU\">pic.twitter.com/1cLspmGOjU</a></p>", "id": "1013861673705394176", "likes": "924", "replies": "46", "retweets": "54", "text": "Es hora de un cafecito, no? @bachatarosapcpic.twitter.com/1cLspmGOjU", "timestamp": "2018-07-02T19:07:14", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1013861673705394176", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">KJV.... depositen TODOS sus problemas sobre \u00c9l, TODOS.... why??? Because He loves me, He cares for me!!!\nWrite your problems and give all of</p>", "id": "1013038337542836224", "likes": "480", "replies": "21", "retweets": "68", "text": "KJV.... depositen TODOS sus problemas sobre \u00c9l, TODOS.... why??? Because He loves me, He cares for me!!!\nWrite your problems and give all of", "timestamp": "2018-06-30T12:35:35", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1013038337542836224", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recordando nuestra primera visita a Canad\u00e1. Toronto 2016 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> \u00bfQuienes bailaron junto a nosotros?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UTFmnqPla3\">pic.twitter.com/UTFmnqPla3</a></p>", "id": "1012339921854586880", "likes": "211", "replies": "3", "retweets": "16", "text": "Recordando nuestra primera visita a Canad\u00e1. Toronto 2016 #tbt \u00bfQuienes bailaron junto a nosotros?pic.twitter.com/UTFmnqPla3", "timestamp": "2018-06-28T14:20:20", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1012339921854586880", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "yuyi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104974333\" dir=\"ltr\" href=\"/JuanLuisGuerra\"><s>@</s><b>JuanLuisGuerra</b></a> mi papa bailando tu bachata en fukuoka el d\u00eda de mi boda. Gracias por esta canci\u00f3n tan linda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WNNziPuDX3\">pic.twitter.com/WNNziPuDX3</a></p>", "id": "1012031491793195008", "likes": "214", "replies": "7", "retweets": "20", "text": "@JuanLuisGuerra mi papa bailando tu bachata en fukuoka el d\u00eda de mi boda. Gracias por esta canci\u00f3n tan linda.pic.twitter.com/WNNziPuDX3", "timestamp": "2018-06-27T17:54:44", "url": "/yuyiyiyo/status/1012031491793195008", "user": "yuyiyiyo"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Es la hora de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>asonde440</b></a>! Hoy junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900020492\" dir=\"ltr\" href=\"/AlisberZapata\"><s>@</s><b>AlisberZapata</b></a> y su versi\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TodoTieneSuHora?src=hash\"><s>#</s><b>TodoTieneSuHora</b></a> \u00a1Env\u00edanos tu versi\u00f3n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iy0sw7cTXp\">pic.twitter.com/iy0sw7cTXp</a></p>", "id": "1012039592109801473", "likes": "193", "replies": "7", "retweets": "24", "text": "\u00a1Es la hora de #asonde440! Hoy junto a @AlisberZapata y su versi\u00f3n de #TodoTieneSuHora \u00a1Env\u00edanos tu versi\u00f3n!pic.twitter.com/iy0sw7cTXp", "timestamp": "2018-06-27T18:26:56", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1012039592109801473", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed me encuentro a Nutella, Daisy y Lola.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YF8Xex6YGU\">pic.twitter.com/YF8Xex6YGU</a></p>", "id": "1011623235455201280", "likes": "941", "replies": "29", "retweets": "34", "text": "As\u00ed me encuentro a Nutella, Daisy y Lola.pic.twitter.com/YF8Xex6YGU", "timestamp": "2018-06-26T14:52:29", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1011623235455201280", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo se har\u00e1 tal como cre\u00edste!\nMateo 8:13</p>", "id": "1010858704349073409", "likes": "5154", "replies": "88", "retweets": "1322", "text": "Todo se har\u00e1 tal como cre\u00edste!\nMateo 8:13", "timestamp": "2018-06-24T12:14:30", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1010858704349073409", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se gradu\u00f3 mi Muchachita Linda. <img alt=\"\ud83c\udf93\" aria-label=\"Emoji: Graduation cap\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f393.png\" title=\"Graduation cap\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XXsKEjdVIk\">pic.twitter.com/XXsKEjdVIk</a></p>", "id": "1009874825727434752", "likes": "8866", "replies": "181", "retweets": "331", "text": "Se gradu\u00f3 mi Muchachita Linda. pic.twitter.com/XXsKEjdVIk", "timestamp": "2018-06-21T19:04:55", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1009874825727434752", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1\u00a1Mi sobrina mexicana est\u00e1 de cumplea\u00f1os!! \u00a1Felicidades querida Joy! \u00a1Todas las bendiciones del Se\u00f1or en tu d\u00eda! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58085739\" dir=\"ltr\" href=\"/solamentejoy\"><s>@</s><b>solamentejoy</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h7E1OWSoWX\">pic.twitter.com/h7E1OWSoWX</a></p>", "id": "1009564915928129536", "likes": "1542", "replies": "21", "retweets": "81", "text": "\u00a1\u00a1Mi sobrina mexicana est\u00e1 de cumplea\u00f1os!! \u00a1Felicidades querida Joy! \u00a1Todas las bendiciones del Se\u00f1or en tu d\u00eda! @solamentejoypic.twitter.com/h7E1OWSoWX", "timestamp": "2018-06-20T22:33:27", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1009564915928129536", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi\u00e9rcoles <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASonde440?src=hash\"><s>#</s><b>ASonde440</b></a> con Victor Badillo y su versi\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaBilirrubina?src=hash\"><s>#</s><b>LaBilirrubina</b></a> .Env\u00edanos la versi\u00f3n de tu canci\u00f3n favorita usando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Asonde440?src=hash\"><s>#</s><b>Asonde440</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qi6I7wcwyc\">pic.twitter.com/qi6I7wcwyc</a></p>", "id": "1009563674808332288", "likes": "138", "replies": "5", "retweets": "16", "text": "Mi\u00e9rcoles #ASonde440 con Victor Badillo y su versi\u00f3n de #LaBilirrubina .Env\u00edanos la versi\u00f3n de tu canci\u00f3n favorita usando #Asonde440pic.twitter.com/qi6I7wcwyc", "timestamp": "2018-06-20T22:28:31", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1009563674808332288", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cVisa Para Un Sue\u00f1o\u201d | 1989 Foto: Ricardo Briones @rickybrionesfotos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57112860\" dir=\"ltr\" href=\"/RogerZayas\"><s>@</s><b>rogerzayas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GMqOgHOWRY\">pic.twitter.com/GMqOgHOWRY</a></p>", "id": "1007395027071447041", "likes": "558", "replies": "7", "retweets": "50", "text": "\u201cVisa Para Un Sue\u00f1o\u201d | 1989 Foto: Ricardo Briones @rickybrionesfotos #tbt via @rogerzayaspic.twitter.com/GMqOgHOWRY", "timestamp": "2018-06-14T22:51:05", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1007395027071447041", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hoy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/asondeguerra?src=hash\"><s>#</s><b>asondeguerra</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138158591\" dir=\"ltr\" href=\"/MeDicenPucho\"><s>@</s><b>MeDicenPucho</b></a> y su versi\u00f3n de A Pedir Su Mano!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XnXaFG9Dzs\">pic.twitter.com/XnXaFG9Dzs</a></p>", "id": "1007002399419043841", "likes": "271", "replies": "10", "retweets": "32", "text": "\u00a1Hoy #asondeguerra @MeDicenPucho y su versi\u00f3n de A Pedir Su Mano!pic.twitter.com/XnXaFG9Dzs", "timestamp": "2018-06-13T20:50:55", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1007002399419043841", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1En un pie con tan hermosas felicitaciones!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VrmCsaoSVJ\">pic.twitter.com/VrmCsaoSVJ</a></p>", "id": "1004808414583812097", "likes": "2040", "replies": "82", "retweets": "252", "text": "\u00a1En un pie con tan hermosas felicitaciones!pic.twitter.com/VrmCsaoSVJ", "timestamp": "2018-06-07T19:32:49", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1004808414583812097", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "CruzRojaGT", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay\u00fadanos a ayudar:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PYgAyuBD2K\">pic.twitter.com/PYgAyuBD2K</a></p>", "id": "1003495425834475522", "likes": "903", "replies": "13", "retweets": "560", "text": "Ay\u00fadanos a ayudar:pic.twitter.com/PYgAyuBD2K", "timestamp": "2018-06-04T04:35:28", "url": "/CRGuatemalteca/status/1003495425834475522", "user": "CRGuatemalteca"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nuestras oraciones por Guatemala.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/crguatemalteca/status/1003484942540726272\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GnK1QSskgK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/crguatemalteca/status/1003484942540726272\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/crguatemalteca</span><span class=\"invisible\">/status/1003484942540726272</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1003729505377312768", "likes": "684", "replies": "7", "retweets": "162", "text": "Nuestras oraciones por Guatemala.https://twitter.com/crguatemalteca/status/1003484942540726272\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-04T20:05:37", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1003729505377312768", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cont... \u00a1El Se\u00f1or lo reciba en su presencia en donde hay multitud de gozo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PrskV06RVW\">pic.twitter.com/PrskV06RVW</a></p>", "id": "1002611330535313408", "likes": "234", "replies": "4", "retweets": "34", "text": "Cont... \u00a1El Se\u00f1or lo reciba en su presencia en donde hay multitud de gozo!pic.twitter.com/PrskV06RVW", "timestamp": "2018-06-01T18:02:23", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1002611330535313408", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El cari\u00f1o, respeto y admiraci\u00f3n a don Jose\u00edto Mateo lo hered\u00e9 de mis padres. Era el artista dominicano preferido de la familia. En su voz escuch\u00e9 y bail\u00e9 mi primer merengue, muy probablemente en brazos de mi madre. Honra a quien honor merece. cont..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oVyAoR00po\">pic.twitter.com/oVyAoR00po</a></p>", "id": "1002611104776847362", "likes": "732", "replies": "16", "retweets": "143", "text": "El cari\u00f1o, respeto y admiraci\u00f3n a don Jose\u00edto Mateo lo hered\u00e9 de mis padres. Era el artista dominicano preferido de la familia. En su voz escuch\u00e9 y bail\u00e9 mi primer merengue, muy probablemente en brazos de mi madre. Honra a quien honor merece. cont..pic.twitter.com/oVyAoR00po", "timestamp": "2018-06-01T18:01:29", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1002611104776847362", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Roger Zayas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> de nuestro primer gran espect\u00e1culo \u201cVisa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bjcoh88h6gV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pnwp9b86tojd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4s2TfyuP1T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bjcoh88h6gV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pnwp9b86tojd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bjcoh88h6gV/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pnwp9b86tojd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1002215133098233859", "likes": "39", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "#tbt de nuestro primer gran espect\u00e1culo \u201cVisa\u2026 https://www.instagram.com/p/Bjcoh88h6gV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pnwp9b86tojd\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-31T15:48:02", "url": "/RogerZayas/status/1002215133098233859", "user": "RogerZayas"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> al verano pasado junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57099808\" dir=\"ltr\" href=\"/davidbisbal\"><s>@</s><b>davidbisbal</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ridaaKDx1q\">pic.twitter.com/ridaaKDx1q</a></p>", "id": "1002235931959742464", "likes": "1906", "replies": "23", "retweets": "167", "text": "Un #tbt al verano pasado junto a @SebastianYatra @davidbisbal y @juanespic.twitter.com/ridaaKDx1q", "timestamp": "2018-05-31T17:10:41", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1002235931959742464", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1En hora buena! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277180205\" dir=\"ltr\" href=\"/RomeoSantosPage\"><s>@</s><b>RomeoSantosPage</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/romeosantospage/status/1001539654179487744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1a1p2QCCBS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/romeosantospage/status/1001539654179487744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/romeosantospag</span><span class=\"invisible\">e/status/1001539654179487744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1001917451616079872", "likes": "246", "replies": "12", "retweets": "34", "text": "\u00a1En hora buena! @RomeoSantosPagehttps://twitter.com/romeosantospage/status/1001539654179487744\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-30T20:05:09", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1001917451616079872", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido Jose Jhan!! \u00a1Tu familia de 440! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348851939\" dir=\"ltr\" href=\"/JoseJhanR\"><s>@</s><b>JoseJhanR</b></a> \nFoto de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57112860\" dir=\"ltr\" href=\"/RogerZayas\"><s>@</s><b>RogerZayas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/poQ2R80sSG\">pic.twitter.com/poQ2R80sSG</a></p>", "id": "1001538023744593922", "likes": "241", "replies": "6", "retweets": "16", "text": "\u00a1\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido Jose Jhan!! \u00a1Tu familia de 440! @JoseJhanR \nFoto de @RogerZayaspic.twitter.com/poQ2R80sSG", "timestamp": "2018-05-29T18:57:27", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1001538023744593922", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "Juan Luis Guerra", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz d\u00eda a todas las madres dominicanas!</p>", "id": "1000794965604265984", "likes": "728", "replies": "12", "retweets": "92", "text": "\u00a1Feliz d\u00eda a todas las madres dominicanas!", "timestamp": "2018-05-27T17:44:48", "url": "/JuanLuisGuerra/status/1000794965604265984", "user": "JuanLuisGuerra"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pre-save <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PADENTRO?src=hash\"><s>#</s><b>PADENTRO</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17230018\" dir=\"ltr\" href=\"/Spotify\"><s>@</s><b>Spotify</b></a> para que la tengas antes que nadie y puedas acceder a fotos exclusivas de la grabaci\u00f3n del video Pa Dentro en Medell\u00edn. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nuevosencillo?src=hash\"><s>#</s><b>Nuevosencillo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Nuevamusica?src=hash\"><s>#</s><b>Nuevamusica</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://Digster.lnk.to/PresavePaDentroSO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TjABCUblpY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://Digster.lnk.to/PresavePaDentroSO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">Digster.lnk.to/PresavePaDentr</span><span class=\"invisible\">oSO</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HW30eMnug4\">pic.twitter.com/HW30eMnug4</a></p>", "id": "1000075363740012544", "likes": "291", "replies": "10", "retweets": "72", "text": "Pre-save #PADENTRO en @Spotify para que la tengas antes que nadie y puedas acceder a fotos exclusivas de la grabaci\u00f3n del video Pa Dentro en Medell\u00edn. #Nuevosencillo #Nuevamusica\nhttps://Digster.lnk.to/PresavePaDentroSO\u00a0\u2026pic.twitter.com/HW30eMnug4", "timestamp": "2018-05-25T18:05:21", "url": "/juanes/status/1000075363740012544", "user": "juanes"}]