[{"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">He so\u00f1ado desde peque\u00f1o con la m\u00fasica, lo estoy haciendo ahora y lo seguir\u00e9 haciendo toda mi vida. Dejar de so\u00f1ar es ser hombre muerto...por eso nunca hay que dejar de creer, ni en los peores momentos, pues es lo que nos va a sacar de nuevo a flote. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/siganso%C3%B1ando?src=hash\"><s>#</s><b>siganso\u00f1ando</b></a></p>", "id": "1035199937645080577", "likes": "1499", "replies": "58", "retweets": "235", "text": "He so\u00f1ado desde peque\u00f1o con la m\u00fasica, lo estoy haciendo ahora y lo seguir\u00e9 haciendo toda mi vida. Dejar de so\u00f1ar es ser hombre muerto...por eso nunca hay que dejar de creer, ni en los peores momentos, pues es lo que nos va a sacar de nuevo a flote. #siganso\u00f1ando", "timestamp": "2018-08-30T16:17:52", "url": "/juanes/status/1035199937645080577", "user": "juanes"}, {"fullname": "Warner Colombia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Bogot\u00e1</b></a>: \u00a1QUEDAN 3 D\u00cdAS! Aprovecha y compra las \u00faltimas boletas con el 25% de descuento para ver en concierto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a> el pr\u00f3ximo 3 de octubre en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"946049228572372992\" dir=\"ltr\" href=\"/MovistarArenaCo\"><s>@</s><b>MovistarArenaCo</b></a>!  <img alt=\"\ud83c\udf99\" aria-label=\"Emoji: Studio microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f399.png\" title=\"Studio microphone\"/>\u00a1No te quedes por fuera, compra tus entradas aqu\u00ed: \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/JuanesBoseYatra\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mK3hycvQJT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/JuanesBoseYatra\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/JuanesBoseYatra</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v8RAmZbT9a\">pic.twitter.com/v8RAmZbT9a</a></p>", "id": "1034842303976878080", "likes": "47", "replies": "0", "retweets": "15", "text": "#Bogot\u00e1: \u00a1QUEDAN 3 D\u00cdAS! Aprovecha y compra las \u00faltimas boletas con el 25% de descuento para ver en concierto a @BoseOfficial, @juanes y @SebastianYatra el pr\u00f3ximo 3 de octubre en el @MovistarArenaCo!  \u00a1No te quedes por fuera, compra tus entradas aqu\u00ed: \nhttp://bit.ly/JuanesBoseYatra\u00a0pic.twitter.com/v8RAmZbT9a", "timestamp": "2018-08-29T16:36:46", "url": "/warnermusiccol/status/1034842303976878080", "user": "warnermusiccol"}, {"fullname": "Pato Ortiz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> dijo \"Has perdido la raz\u00f3n de amar alguna vez; \u00bfTe han partido el coraz\u00f3n?... S\u00ed, tambi\u00e9n a m\u00ed alguna vez... Todo por aprender, duele crecer\" lo expres\u00f3 TODO</p>", "id": "1035165341750636544", "likes": "110", "replies": "3", "retweets": "44", "text": "Cuando @juanes dijo \"Has perdido la raz\u00f3n de amar alguna vez; \u00bfTe han partido el coraz\u00f3n?... S\u00ed, tambi\u00e9n a m\u00ed alguna vez... Todo por aprender, duele crecer\" lo expres\u00f3 TODO", "timestamp": "2018-08-30T14:00:24", "url": "/patooortiz/status/1035165341750636544", "user": "patooortiz"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">La consigues aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://juanesmerch.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5l6T8FRO81\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://juanesmerch.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">juanesmerch.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PADENTRO?src=hash\"><s>#</s><b>PADENTRO</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tJyz4Pn3sS\">pic.twitter.com/tJyz4Pn3sS</a></p>", "id": "1035164036156076032", "likes": "134", "replies": "8", "retweets": "40", "text": "La consigues aqu\u00ed: http://juanesmerch.com\u00a0\n#PADENTROpic.twitter.com/tJyz4Pn3sS", "timestamp": "2018-08-30T13:55:13", "url": "/juanes/status/1035164036156076032", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bueno es cuando nos sonr\u00ede la vida cosa que no pasa siempre, por eso hay que aprovechar esos momentos para recargar el alma.</p>", "id": "1034971408403767296", "likes": "4171", "replies": "52", "retweets": "1120", "text": "Que bueno es cuando nos sonr\u00ede la vida cosa que no pasa siempre, por eso hay que aprovechar esos momentos para recargar el alma.", "timestamp": "2018-08-30T01:09:47", "url": "/juanes/status/1034971408403767296", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Una noche inolvidable!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/tiopepefestival/status/1034768139735715840\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tpq7bH2Qsr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/tiopepefestival/status/1034768139735715840\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/tiopepefestiva</span><span class=\"invisible\">l/status/1034768139735715840</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034792054667268104", "likes": "193", "replies": "14", "retweets": "36", "text": "Una noche inolvidable!!! #amartetourhttps://twitter.com/tiopepefestival/status/1034768139735715840\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T13:17:05", "url": "/juanes/status/1034792054667268104", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Consigue tus entradas con descuento hasta el 1 de septiembre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/JuanesBoseYatra\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SHdvRwTqR2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/JuanesBoseYatra\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/JuanesBoseYatra</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122495812\" dir=\"ltr\" href=\"/TuBoletaNews\"><s>@</s><b>TuBoletaNews</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ty5dVimRad\">pic.twitter.com/ty5dVimRad</a></p>", "id": "1034786731776765952", "likes": "110", "replies": "2", "retweets": "30", "text": "Consigue tus entradas con descuento hasta el 1 de septiembre http://bit.ly/JuanesBoseYatra\u00a0 @BoseOfficial @SebastianYatra @TuBoletaNewspic.twitter.com/ty5dVimRad", "timestamp": "2018-08-29T12:55:56", "url": "/juanes/status/1034786731776765952", "user": "juanes"}, {"fullname": "monitorLATINO", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cOye mujer\u201d de .<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"930467498733985792\" dir=\"ltr\" href=\"/raymixmusic\"><s>@</s><b>raymixmusic</b></a> ft <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> #1 MEX! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"1\ufe0f\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Keycap digit one\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/31-20e3.png\" title=\"Keycap digit one\"/><img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TOP20monitorLATINO?src=hash\"><s>#</s><b>TOP20monitorLATINO</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2wzSrXl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EyUxZwJbya\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2wzSrXl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wzSrXl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zDszhF78sI\">pic.twitter.com/zDszhF78sI</a></p>", "id": "1034114911209775110", "likes": "74", "replies": "6", "retweets": "26", "text": "\u201cOye mujer\u201d de .@raymixmusic ft @juanes #1 MEX! \n#TOP20monitorLATINO\nhttp://bit.ly/2wzSrXl\u00a0pic.twitter.com/zDszhF78sI", "timestamp": "2018-08-27T16:26:22", "url": "/monitorLATINO/status/1034114911209775110", "user": "monitorLATINO"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen inicio de semana para todos!!! <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/> \nFoto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"32806591\" dir=\"ltr\" href=\"/omarcruz\"><s>@</s><b>omarcruz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ueqHXpNMok\">pic.twitter.com/ueqHXpNMok</a></p>", "id": "1034116830745509888", "likes": "1391", "replies": "44", "retweets": "86", "text": "Buen inicio de semana para todos!!!  \nFoto @omarcruzpic.twitter.com/ueqHXpNMok", "timestamp": "2018-08-27T16:34:00", "url": "/juanes/status/1034116830745509888", "user": "juanes"}, {"fullname": "Universal Music CA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mir\u00e1 la reacci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> a la parodia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"294493601\" dir=\"ltr\" href=\"/qpark\"><s>@</s><b>qpark</b></a> de su canci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PADENTRO?src=hash\"><s>#</s><b>PADENTRO</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and cold sweat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Smiling face with open mouth and cold sweat\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2P0UcEg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kBUDJEAEbM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2P0UcEg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2P0UcEg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0lXzbtUTQo\">pic.twitter.com/0lXzbtUTQo</a></p>", "id": "1033479633063137280", "likes": "124", "replies": "4", "retweets": "22", "text": "Mir\u00e1 la reacci\u00f3n de @juanes a la parodia de @qpark de su canci\u00f3n #PADENTRO http://bit.ly/2P0UcEg\u00a0pic.twitter.com/0lXzbtUTQo", "timestamp": "2018-08-25T22:22:00", "url": "/UMUSICA/status/1033479633063137280", "user": "UMUSICA"}, {"fullname": "We\u00a0\u2764Juanes\u00a0\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Happy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NationalDogDay?src=hash\"><s>#</s><b>NationalDogDay</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/juanes?src=hash\"><s>#</s><b>juanes</b></a> \n\"When I look into the eyes of an animal I do not see an animal. I see a living being. I see a friend. I feel a soul.\"  A.D. Williams<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TeeSLQNvqJ\">pic.twitter.com/TeeSLQNvqJ</a></p>", "id": "1033747766961291265", "likes": "163", "replies": "3", "retweets": "22", "text": "Happy #NationalDogDay @juanes #juanes \n\"When I look into the eyes of an animal I do not see an animal. I see a living being. I see a friend. I feel a soul.\"  A.D. Williamspic.twitter.com/TeeSLQNvqJ", "timestamp": "2018-08-26T16:07:28", "url": "/WeLoveJuanes/status/1033747766961291265", "user": "WeLoveJuanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz de regresar al Hollywood Bowl en LA, esta vez con mi querida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1728956976\" dir=\"ltr\" href=\"/rosaliavt\"><s>@</s><b>rosaliavt</b></a> como invitada. Boletos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.hollywoodbowl.com/events/performances/450/2018-09-05/juanes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qWqD0KJW9f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.hollywoodbowl.com/events/performances/450/2018-09-05/juanes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">hollywoodbowl.com/events/perform</span><span class=\"invisible\">ances/450/2018-09-05/juanes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lagVIFni5O\">pic.twitter.com/lagVIFni5O</a></p>", "id": "1032777583736356869", "likes": "258", "replies": "10", "retweets": "50", "text": "Feliz de regresar al Hollywood Bowl en LA, esta vez con mi querida @rosaliavt como invitada. Boletos: https://www.hollywoodbowl.com/events/performances/450/2018-09-05/juanes/\u00a0\u2026pic.twitter.com/lagVIFni5O", "timestamp": "2018-08-23T23:52:18", "url": "/juanes/status/1032777583736356869", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jajajaja est\u00e1 brutal!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/X2JBqzwITwI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ObI508umpB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/X2JBqzwITwI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/X2JBqzwITwI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032703699511066624", "likes": "274", "replies": "30", "retweets": "62", "text": "Jajajaja est\u00e1 brutal!!!!https://youtu.be/X2JBqzwITwI\u00a0", "timestamp": "2018-08-23T18:58:43", "url": "/juanes/status/1032703699511066624", "user": "juanes"}, {"fullname": "Fundaci\u00f3n Mi Sangre", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que nada ni nadie nos quite el derecho a so\u00f1ar. \nGracias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Urab%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Urab\u00e1</b></a> por abrirnos sus puertas.\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"796149844847001600\" dir=\"ltr\" href=\"/AcdiVocaCol\"><s>@</s><b>AcdiVocaCol</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177980964\" dir=\"ltr\" href=\"/USAID_Colombia\"><s>@</s><b>USAID_Colombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Banafrut?src=hash\"><s>#</s><b>Banafrut</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SomosPARte?src=hash\"><s>#</s><b>SomosPARte</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IIqemcu8Bc\">pic.twitter.com/IIqemcu8Bc</a></p>", "id": "1032391528092598273", "likes": "103", "replies": "1", "retweets": "33", "text": "Que nada ni nadie nos quite el derecho a so\u00f1ar. \nGracias #Urab\u00e1 por abrirnos sus puertas.\n\n@juanes @AcdiVocaCol @USAID_Colombia #Banafrut #SomosPARtepic.twitter.com/IIqemcu8Bc", "timestamp": "2018-08-22T22:18:15", "url": "/fmisangre/status/1032391528092598273", "user": "fmisangre"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esto me gusta!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48477527\" dir=\"ltr\" href=\"/Baterisma\"><s>@</s><b>Baterisma</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=NUHzzzNX5qY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CtcaHQVOpE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=NUHzzzNX5qY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=NUHzzz</span><span class=\"invisible\">NX5qY</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032662100219441153", "likes": "97", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "Esto me gusta!!! @Baterismahttp://www.youtube.com/watch?v=NUHzzzNX5qY\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T16:13:25", "url": "/juanes/status/1032662100219441153", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa tienen su camiseta AMARTE? \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://juanesmerch.com/products/amarte-long-sleeve-t-shirt-spain-tour\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OjwnpDOcnB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://juanesmerch.com/products/amarte-long-sleeve-t-shirt-spain-tour\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">juanesmerch.com/products/amart</span><span class=\"invisible\">e-long-sleeve-t-shirt-spain-tour</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/niwYZ155Nk\">pic.twitter.com/niwYZ155Nk</a></p>", "id": "1032657656740306945", "likes": "295", "replies": "17", "retweets": "50", "text": "\u00bfYa tienen su camiseta AMARTE? \n\nhttps://juanesmerch.com/products/amarte-long-sleeve-t-shirt-spain-tour\u00a0\u2026pic.twitter.com/niwYZ155Nk", "timestamp": "2018-08-23T15:55:45", "url": "/juanes/status/1032657656740306945", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> El amor m\u00e1s puro y sincero que existe es el de los padres a sus hijos, no existe nada que se pueda comparar con este sentimiento.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> @lunitaristizabal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qptFIAourB\">pic.twitter.com/qptFIAourB</a></p>", "id": "1032653278079864832", "likes": "1978", "replies": "53", "retweets": "187", "text": "#tbt El amor m\u00e1s puro y sincero que existe es el de los padres a sus hijos, no existe nada que se pueda comparar con este sentimiento.  #tbt @lunitaristizabalpic.twitter.com/qptFIAourB", "timestamp": "2018-08-23T15:38:21", "url": "/juanes/status/1032653278079864832", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis m\u00e1s sentidas condolencias para la familia de Adriana Garay y toda la gente de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33008621\" dir=\"ltr\" href=\"/reformagente\"><s>@</s><b>reformagente</b></a>. Sentimos mucho su p\u00e9rdida. La vamos a extra\u00f1ar.</p>", "id": "1032335049713176576", "likes": "170", "replies": "1", "retweets": "31", "text": "Mis m\u00e1s sentidas condolencias para la familia de Adriana Garay y toda la gente de @reformagente. Sentimos mucho su p\u00e9rdida. La vamos a extra\u00f1ar.", "timestamp": "2018-08-22T18:33:50", "url": "/juanes/status/1032335049713176576", "user": "juanes"}, {"fullname": "Recording Academy", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"I believe love is the most powerful energy we have in this life. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><span data-original-codepoint=\"U+fe0f\"></span> Everything is about love.\" - GRAMMY winner <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>Juanes</b></a>\n\nStar your day with the spirit and the quest for truth through valuable advice, from veterans of life and music: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://grm.my/2tDNX1a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/or513uTjls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://grm.my/2tDNX1a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">grm.my/2tDNX1a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YeXyT5PzKV\">pic.twitter.com/YeXyT5PzKV</a></p>", "id": "1031163914795528193", "likes": "196", "replies": "3", "retweets": "45", "text": "\"I believe love is the most powerful energy we have in this life.  Everything is about love.\" - GRAMMY winner @Juanes\n\nStar your day with the spirit and the quest for truth through valuable advice, from veterans of life and music: http://grm.my/2tDNX1a\u00a0pic.twitter.com/YeXyT5PzKV", "timestamp": "2018-08-19T13:00:10", "url": "/RecordingAcad/status/1031163914795528193", "user": "RecordingAcad"}, {"fullname": "UMusicEcuador", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es dif\u00edcil elegir una canci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> para hoy y por eso queremos que nos ayudes. <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/></p>", "id": "1031950103635009538", "likes": "73", "replies": "9", "retweets": "25", "text": "Es dif\u00edcil elegir una canci\u00f3n de @juanes para hoy y por eso queremos que nos ayudes. ", "timestamp": "2018-08-21T17:04:12", "url": "/UniversalMusicE/status/1031950103635009538", "user": "UniversalMusicE"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MEDELL\u00cdN: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uGRZC6caQ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">colboletos.com/home/concierto</span><span class=\"invisible\">-juanes-bose-medellin/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nCALI: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://colboletos.com/home/concierto-bose-juanes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/13uWZPayA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://colboletos.com/home/concierto-bose-juanes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">colboletos.com/home/concierto</span><span class=\"invisible\">-bose-juanes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VJK9kLVGnc\">pic.twitter.com/VJK9kLVGnc</a></p>", "id": "1030245938105909248", "likes": "806", "replies": "35", "retweets": "130", "text": "MEDELL\u00cdN: https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\u00a0\u2026\nCALI: https://colboletos.com/home/concierto-bose-juanes/\u00a0\u2026\n@BoseOfficialpic.twitter.com/VJK9kLVGnc", "timestamp": "2018-08-17T00:12:27", "url": "/juanes/status/1030245938105909248", "user": "juanes"}, {"fullname": "Universal Music Col", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PADENTRO?src=hash\"><s>#</s><b>PADENTRO</b></a> ya nos prendi\u00f3 para gozar en la pista, no dejes de escuchar lo nuevo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> , \u00a1TEM\u00d3N! lleno de calor, ritmo y buen baile <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udc83\" aria-label=\"Emoji: Dancer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f483.png\" title=\"Dancer\"/><img alt=\"\ud83d\ude08\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with horns\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f608.png\" title=\"Smiling face with horns\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://UMG.lnk.to/PaDentroSo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DxbhNrZN1J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://UMG.lnk.to/PaDentroSo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">UMG.lnk.to/PaDentroSo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dq6phWNe7R\">pic.twitter.com/dq6phWNe7R</a></p>", "id": "1030159881138057223", "likes": "100", "replies": "3", "retweets": "23", "text": "#PADENTRO ya nos prendi\u00f3 para gozar en la pista, no dejes de escuchar lo nuevo de @juanes , \u00a1TEM\u00d3N! lleno de calor, ritmo y buen baile  https://UMG.lnk.to/PaDentroSo\u00a0pic.twitter.com/dq6phWNe7R", "timestamp": "2018-08-16T18:30:29", "url": "/UMusicColombia/status/1030159881138057223", "user": "UMusicColombia"}, {"fullname": "RMS", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Muy bien merecido! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> es reconocido en Espa\u00f1a por su fundaci\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52958439\" dir=\"ltr\" href=\"/fmisangre\"><s>@</s><b>fmisangre</b></a> en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2KVhTLL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MoqCnvO1Ke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2KVhTLL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KVhTLL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMSNoticias?src=hash\"><s>#</s><b>RMSNoticias</b></a></p>", "id": "1030167317320220673", "likes": "127", "replies": "2", "retweets": "28", "text": "\u00a1Muy bien merecido! @juanes es reconocido en Espa\u00f1a por su fundaci\u00f3n @fmisangre en https://bit.ly/2KVhTLL\u00a0 #RMSNoticias", "timestamp": "2018-08-16T19:00:02", "url": "/RMScanal/status/1030167317320220673", "user": "RMScanal"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En vivo en Youtube YA!</p>", "id": "1030160096251314176", "likes": "241", "replies": "13", "retweets": "31", "text": "En vivo en Youtube YA!", "timestamp": "2018-08-16T18:31:21", "url": "/juanes/status/1030160096251314176", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuve la oportunidad de estar a su lado durante un concierto en Philadelphia y cr\u00e9anme... jam\u00e1s habr\u00e1 nadie que cante como ella. Aretha Franklin R.I.P  @arethasings <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/arethafranklin?src=hash\"><s>#</s><b>arethafranklin</b></a> foto por @paulajaramillodelc<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9zxfCw6OHL\">pic.twitter.com/9zxfCw6OHL</a></p>", "id": "1030103125380816901", "likes": "683", "replies": "9", "retweets": "133", "text": "Tuve la oportunidad de estar a su lado durante un concierto en Philadelphia y cr\u00e9anme... jam\u00e1s habr\u00e1 nadie que cante como ella. Aretha Franklin R.I.P  @arethasings #arethafranklin foto por @paulajaramillodelcpic.twitter.com/9zxfCw6OHL", "timestamp": "2018-08-16T14:44:58", "url": "/juanes/status/1030103125380816901", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa oyeron <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PADENTRO?src=hash\"><s>#</s><b>PADENTRO</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74580436\" dir=\"ltr\" href=\"/AppleMusic\"><s>@</s><b>AppleMusic</b></a> esta ma\u00f1ana? <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itunes.apple.com/us/album/pa-dentro-single/1388851851\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eMNwQPZM2q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itunes.apple.com/us/album/pa-dentro-single/1388851851\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itunes.apple.com/us/album/pa-de</span><span class=\"invisible\">ntro-single/1388851851</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/we96Z5PNu8\">pic.twitter.com/we96Z5PNu8</a></p>", "id": "1030097863982948352", "likes": "119", "replies": "14", "retweets": "34", "text": "\u00bfYa oyeron #PADENTRO en @AppleMusic esta ma\u00f1ana?  https://itunes.apple.com/us/album/pa-dentro-single/1388851851\u00a0\u2026pic.twitter.com/we96Z5PNu8", "timestamp": "2018-08-16T14:24:03", "url": "/juanes/status/1030097863982948352", "user": "juanes"}, {"fullname": "Wendy Mej\u00eda Ruiz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y ahora soy yo quien dice no\nOh, ohohoh\nNo llames, no vengas no entiendes que\nYa te olvid\u00e9 eh eh eh\nSe siente bien\nMirarte y no ver el amor de ayer <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsTarde?src=hash\"><s>#</s><b>EsTarde</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a></p>", "id": "1029759782985625603", "likes": "84", "replies": "1", "retweets": "12", "text": "Y ahora soy yo quien dice no\nOh, ohohoh\nNo llames, no vengas no entiendes que\nYa te olvid\u00e9 eh eh eh\nSe siente bien\nMirarte y no ver el amor de ayer  #EsTarde @juanes", "timestamp": "2018-08-15T16:00:38", "url": "/Wen1702/status/1029759782985625603", "user": "Wen1702"}, {"fullname": "Miguel Bos\u00e9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Medell\u00edn, tenemos una cita este 28 de septiembre en donde estar\u00e9 compartiendo con mi querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>   Os espero!!\n\nBoletos aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nzEylL2pfM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">colboletos.com/home/concierto</span><span class=\"invisible\">-juanes-bose-medellin/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bm2kbMIBLj\">pic.twitter.com/Bm2kbMIBLj</a></p>", "id": "1029407186802364416", "likes": "717", "replies": "27", "retweets": "97", "text": "Medell\u00edn, tenemos una cita este 28 de septiembre en donde estar\u00e9 compartiendo con mi querido @juanes   Os espero!!\n\nBoletos aqu\u00ed: https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\u00a0\u2026pic.twitter.com/Bm2kbMIBLj", "timestamp": "2018-08-14T16:39:33", "url": "/BoseOfficial/status/1029407186802364416", "user": "BoseOfficial"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boletas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=JUANES18\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZVwlEUIz5p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=JUANES18\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.tuboleta.com/shows/show.asp</span><span class=\"invisible\">x?sh=JUANES18</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MSymgntkBL\">pic.twitter.com/MSymgntkBL</a></p>", "id": "1029743256068874240", "likes": "208", "replies": "12", "retweets": "34", "text": "Boletas: http://m.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=JUANES18\u00a0\u2026\n@BoseOfficial @SebastianYatrapic.twitter.com/MSymgntkBL", "timestamp": "2018-08-15T14:54:58", "url": "/juanes/status/1029743256068874240", "user": "juanes"}, {"fullname": "Starlite Foundation", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La m\u00fasica  y la voz de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> con su canci\u00f3n \u201cVolverte a ver\u201d emocionan a todos los presentes en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/StarliteGala?src=hash\"><s>#</s><b>StarliteGala</b></a> \u00a1 Gracias! <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J8KvLpr4Jk\">pic.twitter.com/J8KvLpr4Jk</a></p>", "id": "1028415100124897281", "likes": "146", "replies": "2", "retweets": "32", "text": "La m\u00fasica  y la voz de @juanes con su canci\u00f3n \u201cVolverte a ver\u201d emocionan a todos los presentes en #StarliteGala \u00a1 Gracias! pic.twitter.com/J8KvLpr4Jk", "timestamp": "2018-08-11T22:57:21", "url": "/StarliteGala/status/1028415100124897281", "user": "StarliteGala"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boletos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://colboletos.com/home/concierto-bose-juanes/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/13uWZPayA8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://colboletos.com/home/concierto-bose-juanes/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">colboletos.com/home/concierto</span><span class=\"invisible\">-bose-juanes/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H0M1fhmsQG\">pic.twitter.com/H0M1fhmsQG</a></p>", "id": "1029385116886466560", "likes": "238", "replies": "8", "retweets": "38", "text": "Boletos: https://colboletos.com/home/concierto-bose-juanes/\u00a0\u2026 @BoseOfficialpic.twitter.com/H0M1fhmsQG", "timestamp": "2018-08-14T15:11:51", "url": "/juanes/status/1029385116886466560", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boletos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uGRZC6caQ7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">colboletos.com/home/concierto</span><span class=\"invisible\">-juanes-bose-medellin/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gyCO4d1DtY\">pic.twitter.com/gyCO4d1DtY</a></p>", "id": "1029031622409179136", "likes": "172", "replies": "12", "retweets": "37", "text": "Boletos: https://colboletos.com/home/concierto-juanes-bose-medellin/\u00a0\u2026pic.twitter.com/gyCO4d1DtY", "timestamp": "2018-08-13T15:47:11", "url": "/juanes/status/1029031622409179136", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Starlite-Marbella, ustedes son inolvidables! GRACIAS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/padentro?src=hash\"><s>#</s><b>padentro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Starlite?src=hash\"><s>#</s><b>Starlite</b></a>\n<img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: Movie camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"Movie camera\"/> @follow.videos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RlPTcPLkla\">pic.twitter.com/RlPTcPLkla</a></p>", "id": "1028407718632140802", "likes": "249", "replies": "10", "retweets": "51", "text": "Starlite-Marbella, ustedes son inolvidables! GRACIAS #misplanessonamarte #amartetour #padentro #Starlite\n @follow.videospic.twitter.com/RlPTcPLkla", "timestamp": "2018-08-11T22:28:01", "url": "/juanes/status/1028407718632140802", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La mejor forma de celebrar mi cumplea\u00f1os fue con ustedes, Jerez. GRACIAS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/padentro?src=hash\"><s>#</s><b>padentro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jerez?src=hash\"><s>#</s><b>jerez</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/festivaltiopepe?src=hash\"><s>#</s><b>festivaltiopepe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WGj5blPAFI\">pic.twitter.com/WGj5blPAFI</a></p>", "id": "1028266129456869376", "likes": "444", "replies": "21", "retweets": "77", "text": "La mejor forma de celebrar mi cumplea\u00f1os fue con ustedes, Jerez. GRACIAS #amartetour #misplanessonamarte #padentro #jerez #festivaltiopepepic.twitter.com/WGj5blPAFI", "timestamp": "2018-08-11T13:05:24", "url": "/juanes/status/1028266129456869376", "user": "juanes"}, {"fullname": "Starlite Festival", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Uno nunca puede dejar de so\u00f1ar, ese es el \u00e9xito de la vida\" <img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/>\n\n\u00a1Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> por un concierto tan \u00fanico e \u00edntimo! Ha sido todo un placer tenerte por primera vez en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/StarliteFestival?src=hash\"><s>#</s><b>StarliteFestival</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mCeqPGY7GD\">pic.twitter.com/mCeqPGY7GD</a></p>", "id": "1028058949591986176", "likes": "143", "replies": "3", "retweets": "37", "text": "\"Uno nunca puede dejar de so\u00f1ar, ese es el \u00e9xito de la vida\" \n\n\u00a1Gracias @juanes por un concierto tan \u00fanico e \u00edntimo! Ha sido todo un placer tenerte por primera vez en #StarliteFestival pic.twitter.com/mCeqPGY7GD", "timestamp": "2018-08-10T23:22:08", "url": "/StarliteFest/status/1028058949591986176", "user": "StarliteFest"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uno de los mejores shows de mi vida!! GRACIAS VIGO!! En mi coraz\u00f3n por siempre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vigo?src=hash\"><s>#</s><b>vigo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/14nNGBZIRX\">pic.twitter.com/14nNGBZIRX</a></p>", "id": "1028017251335761920", "likes": "483", "replies": "16", "retweets": "92", "text": "Uno de los mejores shows de mi vida!! GRACIAS VIGO!! En mi coraz\u00f3n por siempre #amartetour #misplanessonamarte #vigopic.twitter.com/14nNGBZIRX", "timestamp": "2018-08-10T20:36:27", "url": "/juanes/status/1028017251335761920", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agradecido <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.elmundo.es/andalucia/2018/08/10/5b6d5f9022601d24288b462a.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OeSwyAlKBc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elmundo.es/andalucia/2018/08/10/5b6d5f9022601d24288b462a.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elmundo.es/andalucia/2018</span><span class=\"invisible\">/08/10/5b6d5f9022601d24288b462a.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027921847889944577", "likes": "328", "replies": "18", "retweets": "58", "text": "Agradecido http://www.elmundo.es/andalucia/2018/08/10/5b6d5f9022601d24288b462a.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T14:17:21", "url": "/juanes/status/1027921847889944577", "user": "juanes"}, {"fullname": "\u00a0\u2b50TIO PEPE FESTIVAL\u00a0\u2b50", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hoy comienza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TIOPEPEFestival?src=hash\"><s>#</s><b>TIOPEPEFestival</b></a>! Y lo har\u00e1 de la mano de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>, la gran s\u00faper estrella latina. Puedes leer todo lo que dar\u00e1 de s\u00ed esta V edici\u00f3n, desde hoy hasta el d\u00eda 18 en las <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"304888170\" dir=\"ltr\" href=\"/bodegastiopepe\"><s>@</s><b>bodegastiopepe</b></a>, en este estupendo art\u00edculo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"249074679\" dir=\"ltr\" href=\"/diariodejerez\"><s>@</s><b>diariodejerez</b></a>:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.diariodejerez.es/ocio/Juanes-descorcha-Tio-Pepe-Festival_0_1270973453.html?ent=ddj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JFXv3HdpYJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.diariodejerez.es/ocio/Juanes-descorcha-Tio-Pepe-Festival_0_1270973453.html?ent=ddj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">diariodejerez.es/ocio/Juanes-de</span><span class=\"invisible\">scorcha-Tio-Pepe-Festival_0_1270973453.html?ent=ddj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027511116270854144", "likes": "90", "replies": "7", "retweets": "27", "text": "\u00a1Hoy comienza #TIOPEPEFestival! Y lo har\u00e1 de la mano de @juanes, la gran s\u00faper estrella latina. Puedes leer todo lo que dar\u00e1 de s\u00ed esta V edici\u00f3n, desde hoy hasta el d\u00eda 18 en las @bodegastiopepe, en este estupendo art\u00edculo de @diariodejerez:https://www.diariodejerez.es/ocio/Juanes-descorcha-Tio-Pepe-Festival_0_1270973453.html?ent=ddj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T11:05:15", "url": "/tiopepefestival/status/1027511116270854144", "user": "tiopepefestival"}, {"fullname": "World Music Awards", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Happy Birthday to Colombian Superstar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Juanes?src=hash\"><s>#</s><b>Juanes</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/felizcumplejuanes?src=hash\"><s>#</s><b>felizcumplejuanes</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HappyBirthdayJuanes?src=hash\"><s>#</s><b>HappyBirthdayJuanes</b></a>! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Flag of Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Flag of Colombia\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb8\" aria-label=\"Emoji: Guitar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b8.png\" title=\"Guitar\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Wrapped present\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Wrapped present\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Glowing star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31f.png\" title=\"Glowing star\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\ud83c\udf87\" aria-label=\"Emoji: Firework sparkler\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f387.png\" title=\"Firework sparkler\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d2tatYVA1H\">pic.twitter.com/d2tatYVA1H</a></p>", "id": "1027525243915718661", "likes": "427", "replies": "19", "retweets": "83", "text": "Happy Birthday to Colombian Superstar #Juanes! #felizcumplejuanes! #HappyBirthdayJuanes! @juanes\npic.twitter.com/d2tatYVA1H", "timestamp": "2018-08-09T12:01:23", "url": "/WORLDMUSICAWARD/status/1027525243915718661", "user": "WORLDMUSICAWARD"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No puede haber mejor regalo de cumplea\u00f1os que su cari\u00f1o y apoyo...<img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> Gracias por tanto, seguimos creciendo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/padentro?src=hash\"><s>#</s><b>padentro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B2j9dsPrfx\">pic.twitter.com/B2j9dsPrfx</a></p>", "id": "1027367221574737920", "likes": "819", "replies": "80", "retweets": "117", "text": "No puede haber mejor regalo de cumplea\u00f1os que su cari\u00f1o y apoyo... Gracias por tanto, seguimos creciendo. #padentropic.twitter.com/B2j9dsPrfx", "timestamp": "2018-08-09T01:33:27", "url": "/juanes/status/1027367221574737920", "user": "juanes"}, {"fullname": "La Tornada LIVE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Person raising both hands in celebration\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>, entre cl\u00e0ssics d'ahir i \u00e8xits d'avui en el seu concert a l'<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"334098898\" dir=\"ltr\" href=\"/artsdestiu\"><s>@</s><b>artsdestiu</b></a>! Ja n'heu llegit la cr\u00f2nica?\n\n<img alt=\"\ud83d\udd8b\" aria-label=\"Emoji: Lower left fountain pen\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f58b.png\" title=\"Lower left fountain pen\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.latornada.cat/ca/la-tornada-live/juanes-a-mig-gas-arts-destiu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q0F0CWiE6Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.latornada.cat/ca/la-tornada-live/juanes-a-mig-gas-arts-destiu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">latornada.cat/ca/la-tornada-</span><span class=\"invisible\">live/juanes-a-mig-gas-arts-destiu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228448925\" dir=\"ltr\" href=\"/planas_10\"><s>@</s><b>planas_10</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cyyZ1o6daV\">pic.twitter.com/cyyZ1o6daV</a></p>", "id": "1027177547031896064", "likes": "80", "replies": "1", "retweets": "18", "text": " @juanes, entre cl\u00e0ssics d'ahir i \u00e8xits d'avui en el seu concert a l'@artsdestiu! Ja n'heu llegit la cr\u00f2nica?\n\n http://www.latornada.cat/ca/la-tornada-live/juanes-a-mig-gas-arts-destiu\u00a0\u2026\n @planas_10pic.twitter.com/cyyZ1o6daV", "timestamp": "2018-08-08T12:59:45", "url": "/La_Tornada/status/1027177547031896064", "user": "La_Tornada"}, {"fullname": "Faro de Vigo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vete calentando la garganta porque esta noche <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> pone la m\u00fasica en directo en los conciertos Castrelos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/eqHx30ljHPZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v8RVoh3Zrn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/eqHx30ljHPZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/eqHx30ljHPZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1027170092407312384", "likes": "126", "replies": "4", "retweets": "36", "text": "Vete calentando la garganta porque esta noche @juanes pone la m\u00fasica en directo en los conciertos Castreloshttp://ow.ly/eqHx30ljHPZ\u00a0", "timestamp": "2018-08-08T12:30:08", "url": "/Farodevigo/status/1027170092407312384", "user": "Farodevigo"}, {"fullname": "Starlite Foundation", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Premio Starlite Gala 2018 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>. Fundador de la Fundaci\u00f3n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52958439\" dir=\"ltr\" href=\"/fmisangre\"><s>@</s><b>fmisangre</b></a> que nace como un reflejo de las necesidades de Colombia en materia de atenci\u00f3n a v\u00edctimas de minas. Colaborador de numerosas causas solidarias, es una inspiraci\u00f3n para nosotros.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/premiosstarlitegala2018?src=hash\"><s>#</s><b>premiosstarlitegala2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/09l7FCZSeY\">pic.twitter.com/09l7FCZSeY</a></p>", "id": "1026806036416606208", "likes": "228", "replies": "4", "retweets": "56", "text": "Premio Starlite Gala 2018 a @juanes. Fundador de la Fundaci\u00f3n @fmisangre que nace como un reflejo de las necesidades de Colombia en materia de atenci\u00f3n a v\u00edctimas de minas. Colaborador de numerosas causas solidarias, es una inspiraci\u00f3n para nosotros.#premiosstarlitegala2018pic.twitter.com/09l7FCZSeY", "timestamp": "2018-08-07T12:23:30", "url": "/StarliteGala/status/1026806036416606208", "user": "StarliteGala"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cambrils, una noche inolvidable! Los amo!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cambrils?src=hash\"><s>#</s><b>cambrils</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y5kJHYA2XG\">pic.twitter.com/Y5kJHYA2XG</a></p>", "id": "1026564306085789697", "likes": "267", "replies": "15", "retweets": "50", "text": "Cambrils, una noche inolvidable! Los amo!\n#amartetour #misplanessonamarte #cambrilspic.twitter.com/Y5kJHYA2XG", "timestamp": "2018-08-06T20:22:57", "url": "/juanes/status/1026564306085789697", "user": "juanes"}, {"fullname": "EVA MENDEZ", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En Cambrils con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmarteTour?src=hash\"><s>#</s><b>AmarteTour</b></a> Y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/padentro?src=hash\"><s>#</s><b>padentro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KaOj5KLD8q\">pic.twitter.com/KaOj5KLD8q</a></p>", "id": "1026464620196835328", "likes": "70", "replies": "3", "retweets": "16", "text": "En Cambrils con el #AmarteTour Y @juanes #padentropic.twitter.com/KaOj5KLD8q", "timestamp": "2018-08-06T13:46:50", "url": "/EVA_MENDEZ_/status/1026464620196835328", "user": "EVA_MENDEZ_"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En cada uno de mis concierto siempre tocamos tanto los cl\u00e1sicos como lo nuevo. Parte de nuestra historia. Aqu\u00ed un poco de la Camisa Negra en Guijuelo. Gracias por el cari\u00f1o! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmarteTour?src=hash\"><s>#</s><b>AmarteTour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Guijuelo?src=hash\"><s>#</s><b>Guijuelo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iXoaavSYEK\">pic.twitter.com/iXoaavSYEK</a></p>", "id": "1026191569551020032", "likes": "426", "replies": "7", "retweets": "75", "text": "En cada uno de mis concierto siempre tocamos tanto los cl\u00e1sicos como lo nuevo. Parte de nuestra historia. Aqu\u00ed un poco de la Camisa Negra en Guijuelo. Gracias por el cari\u00f1o!  #AmarteTour #misplanessonamarte #Guijuelopic.twitter.com/iXoaavSYEK", "timestamp": "2018-08-05T19:41:50", "url": "/juanes/status/1026191569551020032", "user": "juanes"}, {"fullname": "ARTS d'Estiu", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La super estrella <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>, ganador de muchos premios Grammy y coach de La Voz, presentar\u00e1 en nuestro Festival <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"334098898\" dir=\"ltr\" href=\"/artsdestiu\"><s>@</s><b>artsdestiu</b></a> su \u00e1lbum <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> y nos cantar\u00e1 sus GRANDES \u00c9XITOS <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> \nENTRADAS &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.artsdestiu.com/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1q9PIWHnSa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.artsdestiu.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">artsdestiu.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/artsdestiu?src=hash\"><s>#</s><b>artsdestiu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/viuartsdestiu?src=hash\"><s>#</s><b>viuartsdestiu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/padentro?src=hash\"><s>#</s><b>padentro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Juanes?src=hash\"><s>#</s><b>Juanes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cB004wcYyu\">pic.twitter.com/cB004wcYyu</a></p>", "id": "1026070605404233729", "likes": "109", "replies": "1", "retweets": "32", "text": "La super estrella @juanes, ganador de muchos premios Grammy y coach de La Voz, presentar\u00e1 en nuestro Festival @artsdestiu su \u00e1lbum #misplanessonamarte y nos cantar\u00e1 sus GRANDES \u00c9XITOS  \nENTRADAS > http://www.artsdestiu.com/\u00a0\n#artsdestiu #viuartsdestiu #padentro #amartetour #Juanespic.twitter.com/cB004wcYyu", "timestamp": "2018-08-05T11:41:10", "url": "/artsdestiu/status/1026070605404233729", "user": "artsdestiu"}, {"fullname": "Planet Events", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer pudimos ver a un <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> m\u00e1s brillante que nunca en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"487635217\" dir=\"ltr\" href=\"/CapRoigFestival\"><s>@</s><b>CapRoigFestival</b></a>. Hoy, le toca a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"844604399515250688\" dir=\"ltr\" href=\"/EscenaGandia\"><s>@</s><b>EscenaGandia</b></a>  disfrutar de su m\u00fasica. \n\nAqu\u00ed, puedes ver todas las fechas del colombiano en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>Espa\u00f1a</b></a> y hacerte con tus entradas. <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tix.to/JuanesEm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ljUW2Zv3QS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tix.to/JuanesEm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tix.to/JuanesEm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \nFoto por Jos\u00e9 Ir\u00fan<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zdxn5jFwG8\">pic.twitter.com/zdxn5jFwG8</a></p>", "id": "1024992999800020992", "likes": "75", "replies": "0", "retweets": "28", "text": "Ayer pudimos ver a un @juanes m\u00e1s brillante que nunca en @CapRoigFestival. Hoy, le toca a @EscenaGandia  disfrutar de su m\u00fasica. \n\nAqu\u00ed, puedes ver todas las fechas del colombiano en #Espa\u00f1a y hacerte con tus entradas. https://tix.to/JuanesEm\u00a0 \nFoto por Jos\u00e9 Ir\u00fanpic.twitter.com/zdxn5jFwG8", "timestamp": "2018-08-02T12:19:09", "url": "/planetevents/status/1024992999800020992", "user": "planetevents"}, {"fullname": "Trasmediterr\u00e1nea", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1As\u00ed recibi\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1397243701\" dir=\"ltr\" href=\"/estrellagandia\"><s>@</s><b>EstrellaGandia</b></a> a la superestrella colombiana <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a>! <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Person raising both hands in celebration\"/>\nUn ESPECTACULAR concierto en el que repas\u00f3 todos sus \u00e9xitos y present\u00f3 su nuevo \u00e1lbum.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrasmeconEscenaGandia?src=hash\"><s>#</s><b>TrasmeconEscenaGandia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trasmediterranea?src=hash\"><s>#</s><b>Trasmediterranea</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EscenaGandia?src=hash\"><s>#</s><b>EscenaGandia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ZWWhxJWtM\">pic.twitter.com/4ZWWhxJWtM</a></p>", "id": "1025411030481076226", "likes": "65", "replies": "0", "retweets": "26", "text": "\u00a1As\u00ed recibi\u00f3 @EstrellaGandia a la superestrella colombiana @juanes! \nUn ESPECTACULAR concierto en el que repas\u00f3 todos sus \u00e9xitos y present\u00f3 su nuevo \u00e1lbum.\n\n#TrasmeconEscenaGandia #Trasmediterranea #EscenaGandiapic.twitter.com/4ZWWhxJWtM", "timestamp": "2018-08-03T16:00:15", "url": "/Trasme_oficial/status/1025411030481076226", "user": "Trasme_oficial"}, {"fullname": "LACAJADMUSICA.COM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FOTOS?src=hash\"><s>#</s><b>FOTOS</b></a> ayer volvimos a los escenarios de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EscenaGand%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>EscenaGand\u00eda</b></a> con uno de los artistas que ha marcado ben en nuestro pa\u00eds. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> fue el siguiente en pasar este verano por all\u00ed. <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/>por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"278050065\" dir=\"ltr\" href=\"/martalog90\"><s>@</s><b>martalog90</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fqoancBPNY\">pic.twitter.com/fqoancBPNY</a></p>", "id": "1025411758335377408", "likes": "83", "replies": "3", "retweets": "29", "text": ".#FOTOS ayer volvimos a los escenarios de #EscenaGand\u00eda con uno de los artistas que ha marcado ben en nuestro pa\u00eds. @juanes fue el siguiente en pasar este verano por all\u00ed. por @martalog90pic.twitter.com/fqoancBPNY", "timestamp": "2018-08-03T16:03:09", "url": "/lapropuesta_web/status/1025411758335377408", "user": "lapropuesta_web"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gand\u00eda, los llevo en mi coraz\u00f3n!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EscenaGandia?src=hash\"><s>#</s><b>EscenaGandia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dTbTuGtlXL\">pic.twitter.com/dTbTuGtlXL</a></p>", "id": "1025463142237843461", "likes": "248", "replies": "13", "retweets": "54", "text": "Gand\u00eda, los llevo en mi coraz\u00f3n!! #amartetour #misplanessonamarte #EscenaGandiapic.twitter.com/dTbTuGtlXL", "timestamp": "2018-08-03T19:27:19", "url": "/juanes/status/1025463142237843461", "user": "juanes"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hey, Girona, LOS AMO. Estuvimos en el Festival Cap Roig y fue una noche maravillosa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/misplanessonamarte?src=hash\"><s>#</s><b>misplanessonamarte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/padentro?src=hash\"><s>#</s><b>padentro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amartetour?src=hash\"><s>#</s><b>amartetour</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VJM8WHVpmZ\">pic.twitter.com/VJM8WHVpmZ</a></p>", "id": "1025054941734424576", "likes": "251", "replies": "10", "retweets": "54", "text": "Hey, Girona, LOS AMO. Estuvimos en el Festival Cap Roig y fue una noche maravillosa. #misplanessonamarte #padentro #amartetourpic.twitter.com/VJM8WHVpmZ", "timestamp": "2018-08-02T16:25:17", "url": "/juanes/status/1025054941734424576", "user": "juanes"}, {"fullname": "UniversalMusicSpain", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy disfrutaremos en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"487635217\" dir=\"ltr\" href=\"/CapRoigFestival\"><s>@</s><b>CapRoigFestival</b></a> del inicio del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmarteTour?src=hash\"><s>#</s><b>AmarteTour</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>Juanes</b></a> en Espa\u00f1a  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tix.to/JuanesDL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yh84uH439n\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tix.to/JuanesDL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tix.to/JuanesDL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nlWaUZB0k0\">pic.twitter.com/nlWaUZB0k0</a></p>", "id": "1024574223732432896", "likes": "60", "replies": "1", "retweets": "20", "text": "Hoy disfrutaremos en @CapRoigFestival del inicio del #AmarteTour de @Juanes en Espa\u00f1a  http://tix.to/JuanesDL\u00a0pic.twitter.com/nlWaUZB0k0", "timestamp": "2018-08-01T08:35:05", "url": "/UniversalSpain/status/1024574223732432896", "user": "UniversalSpain"}, {"fullname": "Live Nation Espa\u00f1a", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo a punto. \u00a1Hoy comienza la gira de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> en Espa\u00f1a! Fechas y entradas a la venta en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tix.to/JuanesEm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IjXfXN0lCA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tix.to/JuanesEm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tix.to/JuanesEm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jWTGWNj3Ba\">pic.twitter.com/jWTGWNj3Ba</a></p>", "id": "1024576282112282624", "likes": "83", "replies": "2", "retweets": "35", "text": "Todo a punto. \u00a1Hoy comienza la gira de @juanes en Espa\u00f1a! Fechas y entradas a la venta en https://tix.to/JuanesEm\u00a0pic.twitter.com/jWTGWNj3Ba", "timestamp": "2018-08-01T08:43:16", "url": "/LiveNationES/status/1024576282112282624", "user": "LiveNationES"}, {"fullname": "CADENA 100", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 nos tiene preparado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> en su gira espa\u00f1ola?\n\u00a1Toma nota! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MisPlanesSonAmarte?src=hash\"><s>#</s><b>MisPlanesSonAmarte</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://c100.es/uagaa3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tQDBVERoFc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://c100.es/uagaa3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">c100.es/uagaa3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i07cj4NGBV\">pic.twitter.com/i07cj4NGBV</a></p>", "id": "1024331356355129345", "likes": "64", "replies": "1", "retweets": "24", "text": "\u00bfQu\u00e9 nos tiene preparado @juanes en su gira espa\u00f1ola?\n\u00a1Toma nota! \n#MisPlanesSonAmarte\nhttp://c100.es/uagaa3\u00a0pic.twitter.com/i07cj4NGBV", "timestamp": "2018-07-31T16:30:01", "url": "/CADENA100/status/1024331356355129345", "user": "CADENA100"}, {"fullname": "Movistar Arena Colombia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">OFICIAL | Desde hoy inicia la primera etapa de boleter\u00eda con el 50% de dcto para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>Juanes</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a>. <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Flag of Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Flag of Colombia\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/> \u00a1Ser\u00e1 una mezcla perfecta! <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/>\n\nA la venta en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuBoleta?src=hash\"><s>#</s><b>TuBoleta</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf9f\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Admission tickets\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f39f.png\" title=\"Admission tickets\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/1KbVPR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/24Jc3oPR5D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/1KbVPR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/1KbVPR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8HLSsEyLyE\">pic.twitter.com/8HLSsEyLyE</a></p>", "id": "1024676033461727232", "likes": "91", "replies": "2", "retweets": "27", "text": "OFICIAL | Desde hoy inicia la primera etapa de boleter\u00eda con el 50% de dcto para @Juanes, @BoseOfficial y @SebastianYatra.  \u00a1Ser\u00e1 una mezcla perfecta! \n\nA la venta en #TuBoleta  http://goo.gl/1KbVPR\u00a0pic.twitter.com/8HLSsEyLyE", "timestamp": "2018-08-01T15:19:38", "url": "/MovistarArenaCo/status/1024676033461727232", "user": "MovistarArenaCo"}, {"fullname": "Planet Events", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana 1 de agosto , el multipremiado artista colombiano, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>juanes</b></a> aterriza en Espa\u00f1a, donde ofrecer\u00e1 un total de 8 conciertos.\n\n\u00bfEn cu\u00e1l nos vemos? <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Juanes?src=hash\"><s>#</s><b>Juanes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaDentro?src=hash\"><s>#</s><b>PaDentro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.planetevents.es/2018/07/31/juanes-arranca-manana-su-gira-espanola/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1GZh6yqdua\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.planetevents.es/2018/07/31/juanes-arranca-manana-su-gira-espanola/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">planetevents.es/2018/07/31/jua</span><span class=\"invisible\">nes-arranca-manana-su-gira-espanola/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024237042857861120", "likes": "69", "replies": "3", "retweets": "18", "text": "Ma\u00f1ana 1 de agosto , el multipremiado artista colombiano, @juanes aterriza en Espa\u00f1a, donde ofrecer\u00e1 un total de 8 conciertos.\n\n\u00bfEn cu\u00e1l nos vemos?  #Juanes #PaDentrohttp://www.planetevents.es/2018/07/31/juanes-arranca-manana-su-gira-espanola/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-31T10:15:15", "url": "/planetevents/status/1024237042857861120", "user": "planetevents"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa se suscribieron a mi newsletter? Les llegar\u00e1n correos en los que les cuento de mi vida y les env\u00edo fotos y videos exclusivos. Adem\u00e1s hay c\u00f3digos de descuento exclusivos para fans :-)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/voUDx3f0ID\">pic.twitter.com/voUDx3f0ID</a></p>", "id": "1024311986581057538", "likes": "200", "replies": "7", "retweets": "54", "text": "\u00bfYa se suscribieron a mi newsletter? Les llegar\u00e1n correos en los que les cuento de mi vida y les env\u00edo fotos y videos exclusivos. Adem\u00e1s hay c\u00f3digos de descuento exclusivos para fans :-)pic.twitter.com/voUDx3f0ID", "timestamp": "2018-07-31T15:13:03", "url": "/juanes/status/1024311986581057538", "user": "juanes"}, {"fullname": "Nissan Latino", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el \u00faltimo video de la serie <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AmarteTour?src=hash\"><s>#</s><b>AmarteTour</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47288005\" dir=\"ltr\" href=\"/juanes\"><s>@</s><b>Juanes</b></a> nos regala un acceso m\u00e1s \u00edntimo a su camerino donde nos habla sobre c\u00f3mo la innovaci\u00f3n y la tecnolog\u00eda son claves en su m\u00fasica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7JIdL2sbh5\">pic.twitter.com/7JIdL2sbh5</a></p>", "id": "1022904632710979584", "likes": "68", "replies": "5", "retweets": "19", "text": "En el \u00faltimo video de la serie #AmarteTour, @Juanes nos regala un acceso m\u00e1s \u00edntimo a su camerino donde nos habla sobre c\u00f3mo la innovaci\u00f3n y la tecnolog\u00eda son claves en su m\u00fasica.pic.twitter.com/7JIdL2sbh5", "timestamp": "2018-07-27T18:00:43", "url": "/NissanLatino/status/1022904632710979584", "user": "NissanLatino"}, {"fullname": "JUANES", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Detr\u00e1s de c\u00e1maras de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Padentro?src=hash\"><s>#</s><b>Padentro</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf49\" aria-label=\"Emoji: Watermelon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f349.png\" title=\"Watermelon\"/><img alt=\"\ud83c\udfaf\" aria-label=\"Emoji: Direct hit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3af.png\" title=\"Direct hit\"/><img alt=\"\ud83e\udd42\" aria-label=\"Emoji: Clinking glasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f942.png\" title=\"Clinking glasses\"/><img alt=\"\ud83e\udd45\" aria-label=\"Emoji: Goal net\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f945.png\" title=\"Goal net\"/> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bts?src=hash\"><s>#</s><b>bts</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bts?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/BTSWorldTour_2018/BTSWorldTour_2018.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/btspadentro?src=hash\"><s>#</s><b>btspadentro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/detrasdec%C3%A1maras?src=hash\"><s>#</s><b>detrasdec\u00e1maras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/VVm0pjpIWus\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JGlyDDdEu1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/VVm0pjpIWus\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/VVm0pjpIWus</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1022466815543398400", "likes": "172", "replies": "29", "retweets": "55", "text": "Detr\u00e1s de c\u00e1maras de #Padentro  #bts #btspadentro #detrasdec\u00e1marashttps://youtu.be/VVm0pjpIWus\u00a0", "timestamp": "2018-07-26T13:00:59", "url": "/juanes/status/1022466815543398400", "user": "juanes"}]