[{"fullname": "Dipnot.tv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Konforun ve Huzurun Bulu\u015ftu\u011fu Bir Ka\u00e7\u0131\u015f Noktas\u0131: Blueys Plaj Evi ve Daha Fazlas\u0131 Bu Hafta Kalebodur ile Mimarl\u0131k\u2019ta \u2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dipnot.tv/konforun-ve-huzurun-bulustugu-bir-kacis-noktasi-blueys-plaj-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91180/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g29bpXO1tl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dipnot.tv/konforun-ve-huzurun-bulustugu-bir-kacis-noktasi-blueys-plaj-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91180/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dipnot.tv/konforun-ve-hu</span><span class=\"invisible\">zurun-bulustugu-bir-kacis-noktasi-blueys-plaj-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91180/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035456446505332737", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Konforun ve Huzurun Bulu\u015ftu\u011fu Bir Ka\u00e7\u0131\u015f Noktas\u0131: Blueys Plaj Evi ve Daha Fazlas\u0131 Bu Hafta Kalebodur ile Mimarl\u0131k\u2019ta \u2013 http://www.dipnot.tv/konforun-ve-huzurun-bulustugu-bir-kacis-noktasi-blueys-plaj-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91180/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T09:17:09", "url": "/dipnottv/status/1035456446505332737", "user": "dipnottv"}, {"fullname": "Kenan Ta\u015f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Afganistan'da kad\u0131n olmak ne demek? Kabil sokaklar\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor? T\u00fcrkiye Afganistan'da neler yap\u0131yor? T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'nin Kabil seferinin perde arkas\u0131nda ya\u015fananlar 5N1K'da Cumartesi 20:00'de CNN T\u00fcrk'te...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ARZqzoWex5\">pic.twitter.com/ARZqzoWex5</a></p>", "id": "1034816346889048065", "likes": "61", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "Afganistan'da kad\u0131n olmak ne demek? Kabil sokaklar\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor? T\u00fcrkiye Afganistan'da neler yap\u0131yor? T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'nin Kabil seferinin perde arkas\u0131nda ya\u015fananlar 5N1K'da Cumartesi 20:00'de CNN T\u00fcrk'te...pic.twitter.com/ARZqzoWex5", "timestamp": "2018-08-29T14:53:37", "url": "/esaskenan/status/1034816346889048065", "user": "esaskenan"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir yaz daha bitiyor canca\u011f\u0131z\u0131m! (2018- Yal\u0131kavak) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnB37xMg0JH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3gffbecvu8jy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xaE3XSakOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnB37xMg0JH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3gffbecvu8jy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnB37xMg0JH/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3gffbecvu8jy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034490422704238592", "likes": "128", "replies": "13", "retweets": "8", "text": "Bir yaz daha bitiyor canca\u011f\u0131z\u0131m! (2018- Yal\u0131kavak) https://www.instagram.com/p/BnB37xMg0JH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3gffbecvu8jy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T17:18:31", "url": "/cuneytozdemir/status/1034490422704238592", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Saatlerdir 5n1k i\u00e7in Afganistan metni \u00fczerine \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k. O bitti \u0130dlib okumalar\u0131na ve dosyas\u0131na ba\u015flad\u0131m... Yaz harbiden s\u0131cak ge\u00e7iyor.. En az\u0131ndan benim i\u00e7in!</p>", "id": "1034410792458715136", "likes": "269", "replies": "22", "retweets": "7", "text": "Saatlerdir 5n1k i\u00e7in Afganistan metni \u00fczerine \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k. O bitti \u0130dlib okumalar\u0131na ve dosyas\u0131na ba\u015flad\u0131m... Yaz harbiden s\u0131cak ge\u00e7iyor.. En az\u0131ndan benim i\u00e7in!", "timestamp": "2018-08-28T12:02:06", "url": "/cuneytozdemir/status/1034410792458715136", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "Kenan Ta\u015f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Menemene yap\u0131lan alg\u0131 operasyonu <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>  ba\u015flatan Sevgili Vedat Milor'a sorduk siz iyi bir gurme oldu\u011funuz d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz?  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64820716\" dir=\"ltr\" href=\"/vedatmilor\"><s>@</s><b>vedatmilor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BirSoruBirCevap?src=hash\"><s>#</s><b>BirSoruBirCevap</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/qZO2FrL_hNI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mhxDmKf2mB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/qZO2FrL_hNI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/qZO2FrL_hNI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034036360502554624", "likes": "42", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "Menemene yap\u0131lan alg\u0131 operasyonu   ba\u015flatan Sevgili Vedat Milor'a sorduk siz iyi bir gurme oldu\u011funuz d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz?  @vedatmilor #BirSoruBirCevaphttps://youtu.be/qZO2FrL_hNI\u00a0", "timestamp": "2018-08-27T11:14:14", "url": "/esaskenan/status/1034036360502554624", "user": "esaskenan"}, {"fullname": "Kenan Ta\u015f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Bu hafta bir \u00fclkenin 40 y\u0131lda nereden nereye geldi\u011fini izlediniz haftaya 2. b\u00f6l\u00fcmde T\u00fcrkler'in Afganistan'a yard\u0131mlar\u0131, T\u00fcrk askerinin y\u0131llard\u0131r Afganistan'da yapt\u0131klar\u0131n\u0131, sokaklarda ya\u015fananlar\u0131 ne yiyip ne i\u00e7tiklerini ve Afganistan'da kad\u0131n olmak ne demek onu anlataca\u011f\u0131z...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cnnturkprogram/status/1033625517814165505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bSKwRLy1zz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cnnturkprogram/status/1033625517814165505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cnnturkprogram</span><span class=\"invisible\">/status/1033625517814165505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033662204472643584", "likes": "113", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Bu hafta bir \u00fclkenin 40 y\u0131lda nereden nereye geldi\u011fini izlediniz haftaya 2. b\u00f6l\u00fcmde T\u00fcrkler'in Afganistan'a yard\u0131mlar\u0131, T\u00fcrk askerinin y\u0131llard\u0131r Afganistan'da yapt\u0131klar\u0131n\u0131, sokaklarda ya\u015fananlar\u0131 ne yiyip ne i\u00e7tiklerini ve Afganistan'da kad\u0131n olmak ne demek onu anlataca\u011f\u0131z...https://twitter.com/cnnturkprogram/status/1033625517814165505\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T10:27:28", "url": "/esaskenan/status/1033662204472643584", "user": "esaskenan"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">2 b\u00f6l\u00fcml\u00fck Afganistan izlenimlerimizin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fcn yay\u0131nlad\u0131k...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CNNTURKProgram/status/1033625517814165505\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kUAbU6U7Ki\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CNNTURKProgram/status/1033625517814165505\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CNNTURKProgram</span><span class=\"invisible\">/status/1033625517814165505</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033627330407743488", "likes": "165", "replies": "13", "retweets": "14", "text": "2 b\u00f6l\u00fcml\u00fck Afganistan izlenimlerimizin ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc d\u00fcn yay\u0131nlad\u0131k...https://twitter.com/CNNTURKProgram/status/1033625517814165505\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T08:08:54", "url": "/cuneytozdemir/status/1033627330407743488", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Belki bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olur!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/KeremU7/status/1033618273932386304\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CA7hnD0vzE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/KeremU7/status/1033618273932386304\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/KeremU7/status</span><span class=\"invisible\">/1033618273932386304</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033618738124386304", "likes": "181", "replies": "21", "retweets": "16", "text": "Belki bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olur!https://twitter.com/KeremU7/status/1033618273932386304\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T07:34:45", "url": "/cuneytozdemir/status/1033618738124386304", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Sel\u00e7uk Hoca\u2019n\u0131n kampanyas\u0131na bir destek de benden... Yok mu yahu sahiplenecek Belediyeler ya da Kurumlar?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/selcukrsirin/status/1033496775787728897\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OdjkdJsGFI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/selcukrsirin/status/1033496775787728897\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/selcukrsirin/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1033496775787728897</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033601719517753345", "likes": "1408", "replies": "41", "retweets": "352", "text": "Sel\u00e7uk Hoca\u2019n\u0131n kampanyas\u0131na bir destek de benden... Yok mu yahu sahiplenecek Belediyeler ya da Kurumlar?https://twitter.com/selcukrsirin/status/1033496775787728897\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T06:27:07", "url": "/cuneytozdemir/status/1033601719517753345", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Konu ister se\u00e7im, ister ya\u015fam bi\u00e7imi, ister so\u011fanl\u0131 menemen olsun memlekette bu sonu\u00e7 art\u0131k de\u011fi\u015fmiyor. T\u00fcrk i\u015fi alt\u0131n oran!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/vedatmilor/status/1032976829055942656\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QSD1j1RSbk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/vedatmilor/status/1032976829055942656\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/vedatmilor/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1032976829055942656</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033362280531017728", "likes": "616", "replies": "30", "retweets": "55", "text": "Konu ister se\u00e7im, ister ya\u015fam bi\u00e7imi, ister so\u011fanl\u0131 menemen olsun memlekette bu sonu\u00e7 art\u0131k de\u011fi\u015fmiyor. T\u00fcrk i\u015fi alt\u0131n oran!https://twitter.com/vedatmilor/status/1032976829055942656\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T14:35:41", "url": "/cuneytozdemir/status/1033362280531017728", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bu yaz\u0131n ba\u015f\u0131nda bu hesaptan ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m '\u00e7\u00f6p' tart\u0131\u015fmas\u0131 fark\u0131ndaysan\u0131z b\u00fcy\u00fck bir T\u00fcrkiye meselesine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. Bu konu i\u00e7in 5n1k'da da \u00f6zel bir b\u00f6l\u00fcm haz\u0131rlad\u0131k. Daha ciddi, kapsaml\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretilmesi ve bunun uygulanabilir bir \u00e7evre politikas\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015fmesi art\u0131k \u015fart.</p>", "id": "1033255083155365888", "likes": "822", "replies": "59", "retweets": "96", "text": "Bu yaz\u0131n ba\u015f\u0131nda bu hesaptan ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m '\u00e7\u00f6p' tart\u0131\u015fmas\u0131 fark\u0131ndaysan\u0131z b\u00fcy\u00fck bir T\u00fcrkiye meselesine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. Bu konu i\u00e7in 5n1k'da da \u00f6zel bir b\u00f6l\u00fcm haz\u0131rlad\u0131k. Daha ciddi, kapsaml\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretilmesi ve bunun uygulanabilir bir \u00e7evre politikas\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015fmesi art\u0131k \u015fart.", "timestamp": "2018-08-25T07:29:43", "url": "/cuneytozdemir/status/1033255083155365888", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kitap Kul\u00fcb\u00fc programlar\u0131m\u0131z d\u00fczenli devam ediyor.. Kat\u0131labilirsiniz..  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ZOTo-553Lxg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IEBPkEkWKM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ZOTo-553Lxg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ZOTo-553Lxg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Zaten siz kat\u0131l\u0131nca program oluyor..</p>", "id": "1033254844608507904", "likes": "47", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Kitap Kul\u00fcb\u00fc programlar\u0131m\u0131z d\u00fczenli devam ediyor.. Kat\u0131labilirsiniz..  https://youtu.be/ZOTo-553Lxg\u00a0 Zaten siz kat\u0131l\u0131nca program oluyor..", "timestamp": "2018-08-25T07:28:46", "url": "/cuneytozdemir/status/1033254844608507904", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir sahil kasabas\u0131nda m\u00fctevazi ba\u015flayan bir i\u015fletme, yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcme, a\u015f\u0131r\u0131 ilgi, i\u015flerin patlamas\u0131, bodyguardlar, personelin \u015f\u0131marmas\u0131, m\u00fc\u015fteriyi be\u011fenmemeler kovmalar, \u00e7aresiz i\u015fletme sahibi ve ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz son olarak bat\u0131\u015f. D\u00fcn T\u00fcrkb\u00fck\u00fc Ship A'hoy, Yar\u0131n G\u00fcndo\u011fan Sail Loft!</p>", "id": "1033249628060377089", "likes": "1037", "replies": "67", "retweets": "101", "text": "Bir sahil kasabas\u0131nda m\u00fctevazi ba\u015flayan bir i\u015fletme, yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcme, a\u015f\u0131r\u0131 ilgi, i\u015flerin patlamas\u0131, bodyguardlar, personelin \u015f\u0131marmas\u0131, m\u00fc\u015fteriyi be\u011fenmemeler kovmalar, \u00e7aresiz i\u015fletme sahibi ve ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz son olarak bat\u0131\u015f. D\u00fcn T\u00fcrkb\u00fck\u00fc Ship A'hoy, Yar\u0131n G\u00fcndo\u011fan Sail Loft!", "timestamp": "2018-08-25T07:08:02", "url": "/cuneytozdemir/status/1033249628060377089", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">CHP tart\u0131\u015fmalar\u0131 bittiyse uzaktan bir g\u00f6zlemimi aktarmak isterim; Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu bir daha hi\u00e7bir makama adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 koyamayacak ama bir nevi 'king maker' kal\u0131p, aday adaylar\u0131n\u0131 se\u00e7ecek, Muharrem \u0130nce ise hi\u00e7bir zaman ne genel Ba\u015fkan ne de aday aday\u0131 olabilecek! \nDa\u011f\u0131labiliriz.</p>", "id": "1033247001809481729", "likes": "2031", "replies": "153", "retweets": "183", "text": "CHP tart\u0131\u015fmalar\u0131 bittiyse uzaktan bir g\u00f6zlemimi aktarmak isterim; Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu bir daha hi\u00e7bir makama adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 koyamayacak ama bir nevi 'king maker' kal\u0131p, aday adaylar\u0131n\u0131 se\u00e7ecek, Muharrem \u0130nce ise hi\u00e7bir zaman ne genel Ba\u015fkan ne de aday aday\u0131 olabilecek! \nDa\u011f\u0131labiliriz.", "timestamp": "2018-08-25T06:57:36", "url": "/cuneytozdemir/status/1033247001809481729", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "H. Enes \u00d6NCEL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Geri D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn D\u00fcnyadaki ve T\u00fcrkiye\u2019deki Yeri  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/H8sVhTIBxrk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ocE9HJIh6c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/H8sVhTIBxrk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/H8sVhTIBxrk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Te\u015fekk\u00fcrler <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30631061\" dir=\"ltr\" href=\"/cuneytozdemir\"><s>@</s><b>cuneytozdemir</b></a></p>", "id": "1032865882677174272", "likes": "30", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Geri D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn D\u00fcnyadaki ve T\u00fcrkiye\u2019deki Yeri  https://youtu.be/H8sVhTIBxrk\u00a0 Te\u015fekk\u00fcrler @cuneytozdemir", "timestamp": "2018-08-24T05:43:10", "url": "/enesoncel/status/1032865882677174272", "user": "enesoncel"}, {"fullname": "Fatih EKMEK\u00c7\u0130", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtu.be/H8sVhTIBxrk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hPCjI8tC5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtu.be/H8sVhTIBxrk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/H8sVhTIBxrk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\u00c7evre Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Prof.Dr. Mehmet Emin Birp\u0131nar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"353988411\" dir=\"ltr\" href=\"/Mbirpinar\"><s>@</s><b>Mbirpinar</b></a> Geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn D\u00fcnyadaki ve T\u00fcrkiyedeki yerini C\u00fcneyt \u00d6zdemir\u2019e anlat\u0131yor.</p>", "id": "1032925490376531968", "likes": "30", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "http://youtu.be/H8sVhTIBxrk\u00a0\n\u00c7evre Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Prof.Dr. Mehmet Emin Birp\u0131nar @Mbirpinar Geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcn D\u00fcnyadaki ve T\u00fcrkiyedeki yerini C\u00fcneyt \u00d6zdemir\u2019e anlat\u0131yor.", "timestamp": "2018-08-24T09:40:02", "url": "/fekmekci/status/1032925490376531968", "user": "fekmekci"}, {"fullname": "Kenan Ta\u015f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">B\u00fcy\u00fck devletlerin oyun sahas\u0131 bombalar\u0131n susmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6len binlerce ki\u015fiyi d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6rmemezlikten geldi\u011fi Kabil'den 5N1K \u00e7ok \u00f6zel bir dosya ile geliyor...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mrwipo8pyY\">pic.twitter.com/Mrwipo8pyY</a></p>", "id": "1032377198651400197", "likes": "111", "replies": "2", "retweets": "22", "text": "B\u00fcy\u00fck devletlerin oyun sahas\u0131 bombalar\u0131n susmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6len binlerce ki\u015fiyi d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6rmemezlikten geldi\u011fi Kabil'den 5N1K \u00e7ok \u00f6zel bir dosya ile geliyor...pic.twitter.com/Mrwipo8pyY", "timestamp": "2018-08-22T21:21:19", "url": "/esaskenan/status/1032377198651400197", "user": "esaskenan"}, {"fullname": "Pelin Ozgen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Venedik Mimarl\u0131k Bienali T\u00fcrkiye Pavyonu K\u00fcrat\u00f6r\u00fc <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136575558\" dir=\"ltr\" href=\"/kerempiker\"><s>@</s><b>kerempiker</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"941716139217956865\" dir=\"ltr\" href=\"/vardiya_online\"><s>@</s><b>vardiya_online</b></a>\u2019\u0131 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30631061\" dir=\"ltr\" href=\"/cuneytozdemir\"><s>@</s><b>cuneytozdemir</b></a>\u2019in YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nland\u0131. \u0130zlemek i\u00e7in <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/jJstcJ0ZCvs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E9crFvQmst\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/jJstcJ0ZCvs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/jJstcJ0ZCvs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032653176187564032", "likes": "55", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "Venedik Mimarl\u0131k Bienali T\u00fcrkiye Pavyonu K\u00fcrat\u00f6r\u00fc @kerempiker @vardiya_online\u2019\u0131 @cuneytozdemir\u2019in YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nland\u0131. \u0130zlemek i\u00e7in https://youtu.be/jJstcJ0ZCvs\u00a0", "timestamp": "2018-08-23T15:37:57", "url": "/pelinozgen/status/1032653176187564032", "user": "pelinozgen"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">5n1k ekibi Kabil\u2019de... cumartesi 20.00\u2019de cnnt\u00fcrk\u2019te... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmy0_WCDu1m/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uyr0cb05qzsw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R5czWFd9zd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmy0_WCDu1m/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uyr0cb05qzsw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmy0_WCDu1m/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uyr0cb05qzsw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032360633621262336", "likes": "53", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "5n1k ekibi Kabil\u2019de... cumartesi 20.00\u2019de cnnt\u00fcrk\u2019te... https://www.instagram.com/p/Bmy0_WCDu1m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uyr0cb05qzsw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T20:15:30", "url": "/cuneytozdemir/status/1032360633621262336", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Benden ba\u015fka pek kitap okuyan yok etrafta! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmtCFTugLAs/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1chstn2s7l925\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0RHUjaFdd3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmtCFTugLAs/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1chstn2s7l925\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmtCFTugLAs/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1chstn2s7l925</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032016402608205824", "likes": "263", "replies": "72", "retweets": "6", "text": "Benden ba\u015fka pek kitap okuyan yok etrafta! https://www.instagram.com/p/BmtCFTugLAs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1chstn2s7l925\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T21:27:38", "url": "/cuneytozdemir/status/1032016402608205824", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u2018Vakit bir t\u00fcrl\u00fc ge\u00e7mezken, g\u00fcnler haytlar ge\u00e7iyor...\u2019 photo credit zeynepinan <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmrIGffgQpw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17o38k4vun5ih\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BBwDJT9CF2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmrIGffgQpw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17o38k4vun5ih\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmrIGffgQpw/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17o38k4vun5ih</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032016320861286400", "likes": "105", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "\u2018Vakit bir t\u00fcrl\u00fc ge\u00e7mezken, g\u00fcnler haytlar ge\u00e7iyor...\u2019 photo credit zeynepinan https://www.instagram.com/p/BmrIGffgQpw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17o38k4vun5ih\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T21:27:19", "url": "/cuneytozdemir/status/1032016320861286400", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sevdiklerinizle sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve huzurlu bayramlar dilerim. Bu bayramda g\u00f6rev i\u00e7in Kabil'de bulunan 5n1k program\u0131 yap\u0131mc\u0131m\u0131z <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66093684\" dir=\"ltr\" href=\"/esaskenan\"><s>@</s><b>esaskenan</b></a> ve y\u00f6netmenimiz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"406900583\" dir=\"ltr\" href=\"/emreakagunduz\"><s>@</s><b>emreakagunduz</b></a> '\u00fcn bayramlar\u0131n\u0131 da ayr\u0131ca kutlar\u0131m..</p>", "id": "1031816543091531776", "likes": "260", "replies": "8", "retweets": "8", "text": "Sevdiklerinizle sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve huzurlu bayramlar dilerim. Bu bayramda g\u00f6rev i\u00e7in Kabil'de bulunan 5n1k program\u0131 yap\u0131mc\u0131m\u0131z @esaskenan ve y\u00f6netmenimiz @emreakagunduz '\u00fcn bayramlar\u0131n\u0131 da ayr\u0131ca kutlar\u0131m..", "timestamp": "2018-08-21T08:13:28", "url": "/cuneytozdemir/status/1031816543091531776", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "CNN T\u00dcRK Program", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">T\u00fcm y\u00f6nleriyle ekonomi, T\u00fcrkiye'nin boykot tarihi, geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ve Nilg\u00fcn Bodur'un son kitab\u0131 5N1K'da ekrana geldi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2nQwW0f\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G7WZWwxHvZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2nQwW0f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2nQwW0f</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1T1GphAV1K\">pic.twitter.com/1T1GphAV1K</a></p>", "id": "1031501131506233344", "likes": "55", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "T\u00fcm y\u00f6nleriyle ekonomi, T\u00fcrkiye'nin boykot tarihi, geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ve Nilg\u00fcn Bodur'un son kitab\u0131 5N1K'da ekrana geldi https://buff.ly/2nQwW0f\u00a0pic.twitter.com/1T1GphAV1K", "timestamp": "2018-08-20T11:20:08", "url": "/CNNTURKProgram/status/1031501131506233344", "user": "CNNTURKProgram"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fcng\u00f6r Uras\u2019\u0131n ard\u0131ndan... (\u00f6zel yay\u0131n) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/DF5Vbn0dGbU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/os1SNMbHsO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/DF5Vbn0dGbU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/DF5Vbn0dGbU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m G\u00fcng\u00f6r beyi anmaya ve anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m.</p>", "id": "1031475199869431808", "likes": "72", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "G\u00fcng\u00f6r Uras\u2019\u0131n ard\u0131ndan... (\u00f6zel yay\u0131n) https://youtu.be/DF5Vbn0dGbU\u00a0 Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m G\u00fcng\u00f6r beyi anmaya ve anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m.", "timestamp": "2018-08-20T09:37:06", "url": "/cuneytozdemir/status/1031475199869431808", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sevgili G\u00fcng\u00f6r Uras'\u0131n ard\u0131ndan (\u00f6zel yay\u0131n) \u015eimdi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtube.com/cuneytozdemir\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vD9bjGfvaq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtube.com/cuneytozdemir\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/cuneytozdemir</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> kanal\u0131mda...</p>", "id": "1031469069772484609", "likes": "42", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Sevgili G\u00fcng\u00f6r Uras'\u0131n ard\u0131ndan (\u00f6zel yay\u0131n) \u015eimdi http://youtube.com/cuneytozdemir\u00a0 kanal\u0131mda...", "timestamp": "2018-08-20T09:12:44", "url": "/cuneytozdemir/status/1031469069772484609", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sevgili arkada\u015f\u0131m\u0131z, meslek b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz G\u00fcng\u00f6r Uras\u2019\u0131 kaybetmi\u015fiz. Kendisi ekonomi d\u00fcnyas\u0131na oldu\u011fu kadar renkli ki\u015fili\u011fi, ne\u015fesi ve enerjisi ile de hayatlar\u0131m\u0131za m\u00fcthi\u015f de\u011fer katt\u0131, yol g\u00f6sterdi, abilik yapt\u0131... \u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm.. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.</p>", "id": "1031217626217885696", "likes": "901", "replies": "24", "retweets": "58", "text": "Sevgili arkada\u015f\u0131m\u0131z, meslek b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz G\u00fcng\u00f6r Uras\u2019\u0131 kaybetmi\u015fiz. Kendisi ekonomi d\u00fcnyas\u0131na oldu\u011fu kadar renkli ki\u015fili\u011fi, ne\u015fesi ve enerjisi ile de hayatlar\u0131m\u0131za m\u00fcthi\u015f de\u011fer katt\u0131, yol g\u00f6sterdi, abilik yapt\u0131... \u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcm.. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "2018-08-19T16:33:35", "url": "/cuneytozdemir/status/1031217626217885696", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Biraz \u00f6nce yemek yerken Sarkozy ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131m, T\u00fcrkiye\u2019de olmaktan gayet keyifli g\u00f6z\u00fck\u00fcyordu... Nerden nereye...</p>", "id": "1030927492561989632", "likes": "1141", "replies": "105", "retweets": "59", "text": "Biraz \u00f6nce yemek yerken Sarkozy ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131m, T\u00fcrkiye\u2019de olmaktan gayet keyifli g\u00f6z\u00fck\u00fcyordu... Nerden nereye...", "timestamp": "2018-08-18T21:20:42", "url": "/cuneytozdemir/status/1030927492561989632", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Rubicon\u2019u ge\u00e7mek ya da ge\u00e7memek!</p>", "id": "1030926835515879425", "likes": "81", "replies": "13", "retweets": "2", "text": "Rubicon\u2019u ge\u00e7mek ya da ge\u00e7memek!", "timestamp": "2018-08-18T21:18:05", "url": "/cuneytozdemir/status/1030926835515879425", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hariciye\u2019nin kapal\u0131 kap\u0131lar\u0131 ard\u0131na g\u00fczel bir yolculuk. Yeni okumaya ba\u015flad\u0131m.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmnldNvAmfw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kui4lu8w0czg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J2ajNg9dfi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmnldNvAmfw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kui4lu8w0czg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmnldNvAmfw/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kui4lu8w0czg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030778179244384262", "likes": "85", "replies": "5", "retweets": "1", "text": "Hariciye\u2019nin kapal\u0131 kap\u0131lar\u0131 ard\u0131na g\u00fczel bir yolculuk. Yeni okumaya ba\u015flad\u0131m.. https://www.instagram.com/p/BmnldNvAmfw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kui4lu8w0czg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T11:27:23", "url": "/cuneytozdemir/status/1030778179244384262", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "Kenan Ta\u015f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Cari a\u00e7\u0131k? Kur bask\u0131s\u0131 da nedir? Hi\u00e7 bilmeyenlere yeni ba\u015flayanlara ekonomi 101, Hazar Denizi'nin stat\u00fcs\u00fc meselesi,Geri D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ekonomisi, ve 2 ayda 100 binin \u00fczerinde kitap satan Nilg\u00fcn Bodur kimdir? T\u00fcrkiye'nin d\u00fcnyaya a\u00e7\u0131lan ekran\u0131 5N1K'da 20:00'de CNN T\u00fcrk'te...</p>", "id": "1030714250350747648", "likes": "80", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Cari a\u00e7\u0131k? Kur bask\u0131s\u0131 da nedir? Hi\u00e7 bilmeyenlere yeni ba\u015flayanlara ekonomi 101, Hazar Denizi'nin stat\u00fcs\u00fc meselesi,Geri D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ekonomisi, ve 2 ayda 100 binin \u00fczerinde kitap satan Nilg\u00fcn Bodur kimdir? T\u00fcrkiye'nin d\u00fcnyaya a\u00e7\u0131lan ekran\u0131 5N1K'da 20:00'de CNN T\u00fcrk'te...", "timestamp": "2018-08-18T07:13:21", "url": "/esaskenan/status/1030714250350747648", "user": "esaskenan"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">B\u00fclent Orta\u00e7gil'in 'Bu Su Hi\u00e7 Durmaz' kitab\u0131n\u0131 okuyorum. T\u00fcrkiye'de m\u00fczisyen olmak, para kazanmak, \u00fcretime devam etmek ne kadar zor. Ayn\u0131 durumu Teoman'\u0131n Fasa Fiso kitab\u0131nda da g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fcm. Severek dinledi\u011fimiz sanat\u00e7\u0131lar\u0131n varolu\u015f ve ayakta kalma m\u00fccadelesi alk\u0131\u015f\u0131 hak ediyor.</p>", "id": "1030403042066288641", "likes": "1456", "replies": "37", "retweets": "86", "text": "B\u00fclent Orta\u00e7gil'in 'Bu Su Hi\u00e7 Durmaz' kitab\u0131n\u0131 okuyorum. T\u00fcrkiye'de m\u00fczisyen olmak, para kazanmak, \u00fcretime devam etmek ne kadar zor. Ayn\u0131 durumu Teoman'\u0131n Fasa Fiso kitab\u0131nda da g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fcm. Severek dinledi\u011fimiz sanat\u00e7\u0131lar\u0131n varolu\u015f ve ayakta kalma m\u00fccadelesi alk\u0131\u015f\u0131 hak ediyor.", "timestamp": "2018-08-17T10:36:43", "url": "/cuneytozdemir/status/1030403042066288641", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "HamdiUlukayaGiri\u015fimi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00dc\u00e7 hafta s\u00fcren <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HUG18?src=hash\"><s>#</s><b>HUG18</b></a> New York program\u0131nda neler yapt\u0131k? \u0130zleyelim... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HAYALLER%C4%B0NE%C4%B0NAN?src=hash\"><s>#</s><b>HAYALLER\u0130NE\u0130NAN</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TA78Rl3dZA\">pic.twitter.com/TA78Rl3dZA</a></p>", "id": "1030131119591763969", "likes": "186", "replies": "7", "retweets": "26", "text": "\u00dc\u00e7 hafta s\u00fcren #HUG18 New York program\u0131nda neler yapt\u0131k? \u0130zleyelim... #HAYALLER\u0130NE\u0130NANpic.twitter.com/TA78Rl3dZA", "timestamp": "2018-08-16T16:36:12", "url": "/UlukayaGirisimi/status/1030131119591763969", "user": "UlukayaGirisimi"}, {"fullname": "CNN T\u00dcRK Program", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">5N1K \u0130ran'a yapt\u0131r\u0131mlar\u0131, Maduro'ya sui\u0307kast\u0131, VAR sistemini ve maceraperest T\u00fcrkleri ele ald\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2MffO2M\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5FvOcc7CKg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2MffO2M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2MffO2M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3hwPmqRIqg\">pic.twitter.com/3hwPmqRIqg</a></p>", "id": "1029663926659833857", "likes": "47", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "5N1K \u0130ran'a yapt\u0131r\u0131mlar\u0131, Maduro'ya sui\u0307kast\u0131, VAR sistemini ve maceraperest T\u00fcrkleri ele ald\u0131 https://buff.ly/2MffO2M\u00a0pic.twitter.com/3hwPmqRIqg", "timestamp": "2018-08-15T09:39:45", "url": "/CNNTURKProgram/status/1029663926659833857", "user": "CNNTURKProgram"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u2018Ay\u015fe Teyze\u2019 kavram\u0131n\u0131 hayat\u0131m\u0131za kazand\u0131ran sevgili meslek b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz G\u00fcng\u00f6r Uras abimize de bir selam g\u00f6nderip, acil \u015fifalar dileyelim...</p>", "id": "1029327259797266432", "likes": "648", "replies": "13", "retweets": "27", "text": "\u2018Ay\u015fe Teyze\u2019 kavram\u0131n\u0131 hayat\u0131m\u0131za kazand\u0131ran sevgili meslek b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz G\u00fcng\u00f6r Uras abimize de bir selam g\u00f6nderip, acil \u015fifalar dileyelim...", "timestamp": "2018-08-14T11:21:57", "url": "/cuneytozdemir/status/1029327259797266432", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">'T\u00fcrkiye Ekonomisi' !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/fehmiercan3/status/1029101511203274755\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gNga4IBGkr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/fehmiercan3/status/1029101511203274755\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/fehmiercan3/st</span><span class=\"invisible\">atus/1029101511203274755</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029102803418066945", "likes": "209", "replies": "18", "retweets": "13", "text": "'T\u00fcrkiye Ekonomisi' !https://twitter.com/fehmiercan3/status/1029101511203274755\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T20:30:02", "url": "/cuneytozdemir/status/1029102803418066945", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">O\u011flum bak git!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/addishasan/status/1029101961885442048\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2AMecc2uFk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/addishasan/status/1029101961885442048\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/addishasan/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1029101961885442048</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029102522701627393", "likes": "566", "replies": "38", "retweets": "21", "text": "O\u011flum bak git!!!https://twitter.com/addishasan/status/1029101961885442048\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T20:28:55", "url": "/cuneytozdemir/status/1029102522701627393", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7inlilerin 'Tuhaf zamanlarda ya\u015fayas\u0131n' c\u00fcmlesini T\u00fcrk\u00e7eye bir Can Y\u00fccel terc\u00fcmesi k\u0131vam\u0131nda'S\u00fcrreal zamanlarda ya\u015fayas\u0131n' olarak \u00e7evirebiliriz!</p>", "id": "1029100951792230400", "likes": "352", "replies": "13", "retweets": "17", "text": "\u00c7inlilerin 'Tuhaf zamanlarda ya\u015fayas\u0131n' c\u00fcmlesini T\u00fcrk\u00e7eye bir Can Y\u00fccel terc\u00fcmesi k\u0131vam\u0131nda'S\u00fcrreal zamanlarda ya\u015fayas\u0131n' olarak \u00e7evirebiliriz!", "timestamp": "2018-08-13T20:22:41", "url": "/cuneytozdemir/status/1029100951792230400", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yolun ortas\u0131ndaki bu a\u011fac\u0131 kesmeye k\u0131yamayanlar\u0131n g\u00f6zlerinden \u00f6perim... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmbSG9QAEIw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=efs7ir3hpgb5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fLV3AqR5Ok\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmbSG9QAEIw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=efs7ir3hpgb5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmbSG9QAEIw/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=efs7ir3hpgb5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029067864542793728", "likes": "426", "replies": "12", "retweets": "18", "text": "Yolun ortas\u0131ndaki bu a\u011fac\u0131 kesmeye k\u0131yamayanlar\u0131n g\u00f6zlerinden \u00f6perim... https://www.instagram.com/p/BmbSG9QAEIw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=efs7ir3hpgb5\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T18:11:12", "url": "/cuneytozdemir/status/1029067864542793728", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "Dipnot.tv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Artuklu Hamam\u0131n\u0131n Ta\u015f\u0131nma Hikayesi Ve Daha Fazlas\u0131 Bu Hafta Kalebodur \u0130le Mimarl\u0131k\u2019ta.. \u2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dipnot.tv/?p=91168\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MpLIKQ3D9V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dipnot.tv/?p=91168\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dipnot.tv/?p=91168</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028931424475406337", "likes": "19", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Artuklu Hamam\u0131n\u0131n Ta\u015f\u0131nma Hikayesi Ve Daha Fazlas\u0131 Bu Hafta Kalebodur \u0130le Mimarl\u0131k\u2019ta.. \u2013 http://www.dipnot.tv/?p=91168\u00a0", "timestamp": "2018-08-13T09:09:02", "url": "/dipnottv/status/1028931424475406337", "user": "dipnottv"}, {"fullname": "Dipnot.tv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130novasyonun ve Teknolojinin Ba\u015fkenti Silikon Vadisinin Bilinmeyenleri \u2013 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dipnot.tv/?p=91164\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dTuOWquGAQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dipnot.tv/?p=91164\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dipnot.tv/?p=91164</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028926956736335872", "likes": "19", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "\u0130novasyonun ve Teknolojinin Ba\u015fkenti Silikon Vadisinin Bilinmeyenleri \u2013 http://www.dipnot.tv/?p=91164\u00a0", "timestamp": "2018-08-13T08:51:17", "url": "/dipnottv/status/1028926956736335872", "user": "dipnottv"}, {"fullname": "Kenan Ta\u015f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yeni B\u00f6l\u00fcm: Kenan Ta\u015f ile Bir Soru 1 Cevap Konuk:  Kaan Sekban Siz kendinizi \u00e7ok mu komik zannediyorsunuz? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/paqB2I4AYDI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jAqD3LGv1D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/paqB2I4AYDI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/paqB2I4AYDI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117846719\" dir=\"ltr\" href=\"/KaanSekbann\"><s>@</s><b>KaanSekbann</b></a></p>", "id": "1028566255421325313", "likes": "31", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Yeni B\u00f6l\u00fcm: Kenan Ta\u015f ile Bir Soru 1 Cevap Konuk:  Kaan Sekban Siz kendinizi \u00e7ok mu komik zannediyorsunuz? https://youtu.be/paqB2I4AYDI\u00a0 @KaanSekbann", "timestamp": "2018-08-12T08:57:59", "url": "/esaskenan/status/1028566255421325313", "user": "esaskenan"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kenan Ta\u015f ile Bir Soru 1 Cevap Birkan \u0130\u00e7a\u00e7an: Google'de Kariyer Yapmak Zor Mu? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/-AzzFYJPezY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q642ekatsJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/-AzzFYJPezY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/-AzzFYJPezY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Yeni sezonda s\u00fcrprizlerimiz de olacak...</p>", "id": "1028558787072929792", "likes": "36", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Kenan Ta\u015f ile Bir Soru 1 Cevap Birkan \u0130\u00e7a\u00e7an: Google'de Kariyer Yapmak Zor Mu? https://youtu.be/-AzzFYJPezY\u00a0 Yeni sezonda s\u00fcrprizlerimiz de olacak...", "timestamp": "2018-08-12T08:28:19", "url": "/cuneytozdemir/status/1028558787072929792", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">C\u00fcneyt \u00d6zdemir Youtube Kanal\u0131nda \u015eahane bir Program var... Kitap Kul\u00fcb\u00fc'nde bamba\u015fka bir tart\u0131\u015fma ya\u015fan\u0131yor..  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/FN1WwsrGbt8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GFWDs1Cy0R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/FN1WwsrGbt8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/FN1WwsrGbt8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Roman kahramanlar\u0131n\u0131 konu\u015fuyoruz...</p>", "id": "1028558439767842816", "likes": "70", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "C\u00fcneyt \u00d6zdemir Youtube Kanal\u0131nda \u015eahane bir Program var... Kitap Kul\u00fcb\u00fc'nde bamba\u015fka bir tart\u0131\u015fma ya\u015fan\u0131yor..  https://youtu.be/FN1WwsrGbt8\u00a0 Roman kahramanlar\u0131n\u0131 konu\u015fuyoruz...", "timestamp": "2018-08-12T08:26:56", "url": "/cuneytozdemir/status/1028558439767842816", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7\u00f6p ayr\u0131\u015ft\u0131rma ile ilgili az \u00f6nce bakanl\u0131ktan arad\u0131lar. Konuyla ilgili geni\u015f a\u00e7\u0131klamay\u0131 bu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1024355856\" dir=\"ltr\" href=\"/csbgovtr\"><s>@</s><b>csbgovtr</b></a> hesaplar\u0131ndan yapt\u0131lar. Uygulama T\u00fcrkiye\u2019de ba\u015flam\u0131\u015f geli\u015ftiriliyor...</p>", "id": "1027509668892041217", "likes": "247", "replies": "23", "retweets": "12", "text": "\u00c7\u00f6p ayr\u0131\u015ft\u0131rma ile ilgili az \u00f6nce bakanl\u0131ktan arad\u0131lar. Konuyla ilgili geni\u015f a\u00e7\u0131klamay\u0131 bu @csbgovtr hesaplar\u0131ndan yapt\u0131lar. Uygulama T\u00fcrkiye\u2019de ba\u015flam\u0131\u015f geli\u015ftiriliyor...", "timestamp": "2018-08-09T10:59:29", "url": "/cuneytozdemir/status/1027509668892041217", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Konut sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili pek \u00e7ok s\u00f6ylentinin oldu\u011fu bir d\u00f6nemde Nef'in bu hamlesi \u00f6nemli. \u00dclkeye g\u00fcvenerek at\u0131lan bu ad\u0131mlar herkese ilham olmal\u0131.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ntv.com.tr/emlak/nefden-sermaye-artirimi,93m1rv5YeESfm5w5JgdQqg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kMtMwyVBl1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ntv.com.tr/emlak/nefden-sermaye-artirimi,93m1rv5YeESfm5w5JgdQqg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ntv.com.tr/emlak/nefden-s</span><span class=\"invisible\">ermaye-artirimi,93m1rv5YeESfm5w5JgdQqg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027231172798164993", "likes": "380", "replies": "73", "retweets": "77", "text": "Konut sekt\u00f6r\u00fc ile ilgili pek \u00e7ok s\u00f6ylentinin oldu\u011fu bir d\u00f6nemde Nef'in bu hamlesi \u00f6nemli. \u00dclkeye g\u00fcvenerek at\u0131lan bu ad\u0131mlar herkese ilham olmal\u0131.https://www.ntv.com.tr/emlak/nefden-sermaye-artirimi,93m1rv5YeESfm5w5JgdQqg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T16:32:51", "url": "/cuneytozdemir/status/1027231172798164993", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">At Work! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmORriSAtol/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jt7v9q5sif5d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jJXOkcXgGA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmORriSAtol/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jt7v9q5sif5d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmORriSAtol/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jt7v9q5sif5d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027216805847330818", "likes": "38", "replies": "7", "retweets": "1", "text": "At Work! https://www.instagram.com/p/BmORriSAtol/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jt7v9q5sif5d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T15:35:45", "url": "/cuneytozdemir/status/1027216805847330818", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Ama as\u0131l mesele onlar\u0131 toplayanlar ayr\u0131\u015ft\u0131rm\u0131yor. Yani hem evde hem toplamada ve son olarak de\u011ferlendirmede yatay bir sistem kurulmal\u0131. Yoksa anneniz bo\u015funa ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131yor...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/1AIexdegil/status/1027191783627923457\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W1JIlloTsj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/1AIexdegil/status/1027191783627923457\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/1AIexdegil/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1027191783627923457</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027192541077225472", "likes": "83", "replies": "21", "retweets": "7", "text": "Ama as\u0131l mesele onlar\u0131 toplayanlar ayr\u0131\u015ft\u0131rm\u0131yor. Yani hem evde hem toplamada ve son olarak de\u011ferlendirmede yatay bir sistem kurulmal\u0131. Yoksa anneniz bo\u015funa ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131yor...https://twitter.com/1AIexdegil/status/1027191783627923457\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T13:59:20", "url": "/cuneytozdemir/status/1027192541077225472", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Asl\u0131nda ka\u011f\u0131t toplay\u0131c\u0131lar d\u00fcnyan\u0131n geli\u015fmi\u015f \u00fclkelerinde de var. Mesela New York'ta sokaktan \u015fi\u015fe toplayanlar bunlar\u0131 \u015fehrin farkl\u0131 b\u00f6lgelerindeki bankamatik gibi toplama konteyn\u0131rlar\u0131na at\u0131p an\u0131nda paras\u0131n\u0131 al\u0131yorlar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/hasanpolitoglu/status/1027191595228119040\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ivFmG3EHCl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/hasanpolitoglu/status/1027191595228119040\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/hasanpolitoglu</span><span class=\"invisible\">/status/1027191595228119040</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027192212059299840", "likes": "101", "replies": "5", "retweets": "18", "text": "Asl\u0131nda ka\u011f\u0131t toplay\u0131c\u0131lar d\u00fcnyan\u0131n geli\u015fmi\u015f \u00fclkelerinde de var. Mesela New York'ta sokaktan \u015fi\u015fe toplayanlar bunlar\u0131 \u015fehrin farkl\u0131 b\u00f6lgelerindeki bankamatik gibi toplama konteyn\u0131rlar\u0131na at\u0131p an\u0131nda paras\u0131n\u0131 al\u0131yorlar.https://twitter.com/hasanpolitoglu/status/1027191595228119040\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T13:58:02", "url": "/cuneytozdemir/status/1027192212059299840", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Evet, baz\u0131 belediyeler yap\u0131yor bu da \u00f6nemli ama bu t\u00fcm T\u00fcrkiye'yi ilgilendiriyor... Hala \u00c7evre bakanl\u0131\u011f\u0131 diye bir bakanl\u0131k var m\u0131 bilmiyorum ama varsa onun kapsama alan\u0131na giriyor olmal\u0131...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/selenservi/status/1027191194726662145\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9j7ZbNXBx7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/selenservi/status/1027191194726662145\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/selenservi/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1027191194726662145</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027191778426978304", "likes": "55", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "Evet, baz\u0131 belediyeler yap\u0131yor bu da \u00f6nemli ama bu t\u00fcm T\u00fcrkiye'yi ilgilendiriyor... Hala \u00c7evre bakanl\u0131\u011f\u0131 diye bir bakanl\u0131k var m\u0131 bilmiyorum ama varsa onun kapsama alan\u0131na giriyor olmal\u0131...https://twitter.com/selenservi/status/1027191194726662145\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T13:56:18", "url": "/cuneytozdemir/status/1027191778426978304", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn '\u00e7\u00f6plerde kat\u0131 at\u0131klar evlerde ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131yor b\u00fcy\u00fck israf' demi\u015ftim sizden gelen cevaplar Eski\u015fehir, Mamak gibi baz\u0131 Belediyelerin bireysel \u00e7abalar\u0131 ile bunu uygulad\u0131klar\u0131 y\u00f6n\u00fcnde ama b\u00fct\u00fcn T\u00fcrkiye'ye genel olarak yay\u0131lsa ve uygulansa iyi olmaz m\u0131? Olur tabii...</p>", "id": "1027190691200491522", "likes": "1473", "replies": "113", "retweets": "113", "text": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn '\u00e7\u00f6plerde kat\u0131 at\u0131klar evlerde ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131yor b\u00fcy\u00fck israf' demi\u015ftim sizden gelen cevaplar Eski\u015fehir, Mamak gibi baz\u0131 Belediyelerin bireysel \u00e7abalar\u0131 ile bunu uygulad\u0131klar\u0131 y\u00f6n\u00fcnde ama b\u00fct\u00fcn T\u00fcrkiye'ye genel olarak yay\u0131lsa ve uygulansa iyi olmaz m\u0131? Olur tabii...", "timestamp": "2018-08-08T13:51:59", "url": "/cuneytozdemir/status/1027190691200491522", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">101. program ile Kalebodur Mimarl\u0131k... G\u00fczel olan bunun ve bir di\u011fer \u00e7ekimini yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z 'mimarlar konu\u015fuyor' program\u0131n\u0131n kimi okullarda derslerde g\u00f6steriliyor oldu\u011funu \u00f6\u011frenmek...  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dipnot.tv/sadelik-ve-sikligin-birlesiminin-somut-bir-ornegi-tabares-de-cala-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91160/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/30X3ITowDh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dipnot.tv/sadelik-ve-sikligin-birlesiminin-somut-bir-ornegi-tabares-de-cala-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91160/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dipnot.tv/sadelik-ve-sik</span><span class=\"invisible\">ligin-birlesiminin-somut-bir-ornegi-tabares-de-cala-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91160/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027129535769337856", "likes": "58", "replies": "10", "retweets": "3", "text": "101. program ile Kalebodur Mimarl\u0131k... G\u00fczel olan bunun ve bir di\u011fer \u00e7ekimini yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z 'mimarlar konu\u015fuyor' program\u0131n\u0131n kimi okullarda derslerde g\u00f6steriliyor oldu\u011funu \u00f6\u011frenmek...  http://www.dipnot.tv/sadelik-ve-sikligin-birlesiminin-somut-bir-ornegi-tabares-de-cala-evi-ve-daha-fazlasi-bu-hafta-kalebodur-ile-mimarlikta/91160/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T09:48:59", "url": "/cuneytozdemir/status/1027129535769337856", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">4) Bana ve aileme y\u00f6nelik bu \u00e7irkin sald\u0131r\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda elbette susacak de\u011filim. Her t\u00fcrl\u00fc yasal giri\u015fimde bulunup sonuna kadar takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131m\u2026</p>", "id": "1027118664393404416", "likes": "148", "replies": "13", "retweets": "11", "text": "4) Bana ve aileme y\u00f6nelik bu \u00e7irkin sald\u0131r\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda elbette susacak de\u011filim. Her t\u00fcrl\u00fc yasal giri\u015fimde bulunup sonuna kadar takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131m\u2026", "timestamp": "2018-08-08T09:05:47", "url": "/cuneytozdemir/status/1027118664393404416", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">3) Bu adam\u0131n tehditleri nedeni ile iki yak\u0131n kad\u0131n arkada\u015f\u0131m\u0131z yaz ba\u015f\u0131nda ayr\u0131 ayr\u0131 koruma kararlar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131lar. Evlerine kamera takt\u0131rmak zorunda kald\u0131lar. Ba\u015fka ki\u015filere y\u00f6nelik tehditlerini g\u00f6rmek de bu y\u00fczden beni \u015fa\u015f\u0131rtmam\u0131\u015ft\u0131...+</p>", "id": "1027118533111631872", "likes": "96", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "3) Bu adam\u0131n tehditleri nedeni ile iki yak\u0131n kad\u0131n arkada\u015f\u0131m\u0131z yaz ba\u015f\u0131nda ayr\u0131 ayr\u0131 koruma kararlar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131lar. Evlerine kamera takt\u0131rmak zorunda kald\u0131lar. Ba\u015fka ki\u015filere y\u00f6nelik tehditlerini g\u00f6rmek de bu y\u00fczden beni \u015fa\u015f\u0131rtmam\u0131\u015ft\u0131...+", "timestamp": "2018-08-08T09:05:15", "url": "/cuneytozdemir/status/1027118533111631872", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">2) Toplu \u00e7ekilmi\u015f grup foto\u011fraf\u0131 etraf\u0131m\u0131zdaki arkada\u015flar\u0131m\u0131z bulurla\u015ft\u0131r\u0131larak servis ediliyor. Tam komedi\u2026 Bu haberleri ortaya atan ki\u015fiyle ise bir y\u0131l \u00f6nce i\u015f ili\u015fkimizi kestik. As\u0131l dert burada zaten... Bu y\u00fczden sosyal medyadan ve telefonla bir y\u0131ld\u0131r tehdit ediliyordum.</p>", "id": "1027117598511648769", "likes": "74", "replies": "8", "retweets": "8", "text": "2) Toplu \u00e7ekilmi\u015f grup foto\u011fraf\u0131 etraf\u0131m\u0131zdaki arkada\u015flar\u0131m\u0131z bulurla\u015ft\u0131r\u0131larak servis ediliyor. Tam komedi\u2026 Bu haberleri ortaya atan ki\u015fiyle ise bir y\u0131l \u00f6nce i\u015f ili\u015fkimizi kestik. As\u0131l dert burada zaten... Bu y\u00fczden sosyal medyadan ve telefonla bir y\u0131ld\u0131r tehdit ediliyordum.", "timestamp": "2018-08-08T09:01:33", "url": "/cuneytozdemir/status/1027117598511648769", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">1) Bug\u00fcn uzaktan yak\u0131ndan alakam olmayan bir tuhaf tart\u0131\u015fmaya ad\u0131m ili\u015ftirilerek yap\u0131lan magazin haberlerinin i\u00e7inde kendimi buldum. Bu haberlerin asl\u0131 astar\u0131 yok. Deniz \u00c7ak\u0131r\u2019\u0131 arkada\u015flar\u0131mdan dolay\u0131 tan\u0131r\u0131m ama hayat\u0131mda hi\u00e7 yaln\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fmad\u0131m bile... +</p>", "id": "1027116801954639872", "likes": "224", "replies": "45", "retweets": "11", "text": "1) Bug\u00fcn uzaktan yak\u0131ndan alakam olmayan bir tuhaf tart\u0131\u015fmaya ad\u0131m ili\u015ftirilerek yap\u0131lan magazin haberlerinin i\u00e7inde kendimi buldum. Bu haberlerin asl\u0131 astar\u0131 yok. Deniz \u00c7ak\u0131r\u2019\u0131 arkada\u015flar\u0131mdan dolay\u0131 tan\u0131r\u0131m ama hayat\u0131mda hi\u00e7 yaln\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fmad\u0131m bile... +", "timestamp": "2018-08-08T08:58:23", "url": "/cuneytozdemir/status/1027116801954639872", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">\u00c7\u00f6plerin ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 evlerde yap\u0131lmal\u0131. Farkl\u0131 renk torbalar kullan\u0131l\u0131yor. \u00c7\u00f6p arabalar\u0131 da farkl\u0131 g\u00fcnlerde ayr\u0131 ayr\u0131 topluyor olmal\u0131...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/meralhokka/status/1026776737533906944\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AZst6u8KNv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/meralhokka/status/1026776737533906944\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/meralhokka/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1026776737533906944</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026778183948029952", "likes": "270", "replies": "75", "retweets": "41", "text": "\u00c7\u00f6plerin ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 evlerde yap\u0131lmal\u0131. Farkl\u0131 renk torbalar kullan\u0131l\u0131yor. \u00c7\u00f6p arabalar\u0131 da farkl\u0131 g\u00fcnlerde ayr\u0131 ayr\u0131 topluyor olmal\u0131...https://twitter.com/meralhokka/status/1026776737533906944\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T10:32:50", "url": "/cuneytozdemir/status/1026778183948029952", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">4) Y\u0131ld\u0131z Tilbe kafas\u0131na, Didem Soydan vurdumduymazl\u0131\u011f\u0131na nas\u0131l ula\u015f\u0131l\u0131yor? Sosyal medyada ha babam de babam birilerini k\u0131nama hastal\u0131\u011f\u0131ndan nas\u0131l kurtulunuyor? Birincisinin cevab\u0131n\u0131 bulamasam da, ikincisini \u00e7oktan buldum san\u0131r\u0131m...</p>", "id": "1026766156626096128", "likes": "417", "replies": "17", "retweets": "29", "text": "4) Y\u0131ld\u0131z Tilbe kafas\u0131na, Didem Soydan vurdumduymazl\u0131\u011f\u0131na nas\u0131l ula\u015f\u0131l\u0131yor? Sosyal medyada ha babam de babam birilerini k\u0131nama hastal\u0131\u011f\u0131ndan nas\u0131l kurtulunuyor? Birincisinin cevab\u0131n\u0131 bulamasam da, ikincisini \u00e7oktan buldum san\u0131r\u0131m...", "timestamp": "2018-08-07T09:45:02", "url": "/cuneytozdemir/status/1026766156626096128", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">3) Kapal\u0131 alanlarda kesinlikle sigara denetimi yap\u0131lm\u0131yor. A\u00e7\u0131l\u0131r kapan\u0131r bir sigara mimarisi icat edilmi\u015f. Denetim yok, yasak dinleyen yok, uyduruk para cezalar\u0131 ile ge\u00e7i\u015ftirilip duruyor. Sigara i\u00e7meyenler ba\u015fkas\u0131n\u0131n duman\u0131n\u0131 i\u00e7ine \u00e7ekmek zorunda m\u0131? \u00d6yle g\u00f6z\u00fck\u00fcyor... +</p>", "id": "1026764914877181952", "likes": "995", "replies": "39", "retweets": "133", "text": "3) Kapal\u0131 alanlarda kesinlikle sigara denetimi yap\u0131lm\u0131yor. A\u00e7\u0131l\u0131r kapan\u0131r bir sigara mimarisi icat edilmi\u015f. Denetim yok, yasak dinleyen yok, uyduruk para cezalar\u0131 ile ge\u00e7i\u015ftirilip duruyor. Sigara i\u00e7meyenler ba\u015fkas\u0131n\u0131n duman\u0131n\u0131 i\u00e7ine \u00e7ekmek zorunda m\u0131? \u00d6yle g\u00f6z\u00fck\u00fcyor... +", "timestamp": "2018-08-07T09:40:06", "url": "/cuneytozdemir/status/1026764914877181952", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">2) Konserlerde, gece kl\u00fcplerinde, beach'lerde, marketlere 18 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklara i\u00e7ki sat\u0131lmas\u0131na devam ediliyor. Ne bir kimlik soran, ne bir denetleyen var. Oysa bir d\u00fczenleme s\u0131k\u0131 bir denetim ile kontrol alt\u0131na almak m\u00fcmk\u00fcn.  \u0130\u00e7ki lobisinin g\u00fcc\u00fc bu kadar fazla m\u0131?+</p>", "id": "1026764383215656960", "likes": "590", "replies": "38", "retweets": "66", "text": "2) Konserlerde, gece kl\u00fcplerinde, beach'lerde, marketlere 18 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklara i\u00e7ki sat\u0131lmas\u0131na devam ediliyor. Ne bir kimlik soran, ne bir denetleyen var. Oysa bir d\u00fczenleme s\u0131k\u0131 bir denetim ile kontrol alt\u0131na almak m\u00fcmk\u00fcn.  \u0130\u00e7ki lobisinin g\u00fcc\u00fc bu kadar fazla m\u0131?+", "timestamp": "2018-08-07T09:37:59", "url": "/cuneytozdemir/status/1026764383215656960", "user": "cuneytozdemir"}, {"fullname": "c\u00fcneyt \u00f6zdemir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dolard\u0131. CHP'ydi, Se\u00e7im'di, Operasyon'du derken s\u0131radan hayata dair kafama tak\u0131lan k\u00fc\u00e7\u00fck notlar. 1) \u00c7\u00f6plerin ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmadan at\u0131lmas\u0131 art\u0131k tuhaf\u0131ma gidiyor. Bir d\u00fczenleme  ile m\u00fcthi\u015f bir maddi geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm sa\u011flanabilir. Neden bunu hi\u00e7bir Belediye d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyor, yapm\u0131yor? +</p>", "id": "1026763842796367872", "likes": "4380", "replies": "470", "retweets": "528", "text": "Dolard\u0131. CHP'ydi, Se\u00e7im'di, Operasyon'du derken s\u0131radan hayata dair kafama tak\u0131lan k\u00fc\u00e7\u00fck notlar. 1) \u00c7\u00f6plerin ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmadan at\u0131lmas\u0131 art\u0131k tuhaf\u0131ma gidiyor. Bir d\u00fczenleme  ile m\u00fcthi\u015f bir maddi geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm sa\u011flanabilir. Neden bunu hi\u00e7bir Belediye d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyor, yapm\u0131yor? +", "timestamp": "2018-08-07T09:35:51", "url": "/cuneytozdemir/status/1026763842796367872", "user": "cuneytozdemir"}]