[{"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zm2t3uoCHS\">pic.twitter.com/Zm2t3uoCHS</a></p>", "id": "1025054459515293698", "likes": "114", "replies": "11", "retweets": "3", "text": "pic.twitter.com/Zm2t3uoCHS", "timestamp": "2018-08-02T16:23:22", "url": "/oceara/status/1025054459515293698", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> de hoje \u00e9 um teaser do meu espet\u00e1culo Cear\u00e1 Dando as Caras que h\u00e1 dois viaja o Brasil!  Em breve na sua cidade. <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"185258872\" dir=\"ltr\" href=\"/MoniqueCMotta\"><s>@</s><b>moniquecmotta</b></a> agencia_lr_marketing  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CearaDandoasCaras?src=hash\"><s>#</s><b>CearaDandoasCaras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/teaser?src=hash\"><s>#</s><b>teaser</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlIsP2Qha2j/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jkg8h5lo23tm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ra9DgOmgI2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlIsP2Qha2j/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jkg8h5lo23tm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlIsP2Qha2j/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jkg8h5lo23tm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017425821688983554", "likes": "25", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "O #tbt de hoje \u00e9 um teaser do meu espet\u00e1culo Cear\u00e1 Dando as Caras que h\u00e1 dois viaja o Brasil!  Em breve na sua cidade.  @moniquecmotta agencia_lr_marketing  #CearaDandoasCaras #teaser\u2026 https://www.instagram.com/p/BlIsP2Qha2j/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jkg8h5lo23tm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-12T15:09:53", "url": "/oceara/status/1017425821688983554", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, Al\u00f4! Quem chama? Whoscall! Se os cr\u00e9ditos do seu celular est\u00e3o sumindo, esse aplicativo ir\u00e1 fazer voc\u00ea ter controle total do dinheiro que est\u00e1 gastando! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4069339589\" dir=\"ltr\" href=\"/WhoscallBrasil\"><s>@</s><b>whoscallbrasil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/recargaprotegida?src=hash\"><s>#</s><b>recargaprotegida</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://go.onelink.me/app/38b85182\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mMfTOlOnOT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://go.onelink.me/app/38b85182\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">go.onelink.me/app/38b85182</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1003753329372090368", "likes": "24", "replies": "5", "retweets": "1", "text": "Al\u00f4, Al\u00f4! Quem chama? Whoscall! Se os cr\u00e9ditos do seu celular est\u00e3o sumindo, esse aplicativo ir\u00e1 fazer voc\u00ea ter controle total do dinheiro que est\u00e1 gastando! @whoscallbrasil #recargaprotegidahttps://go.onelink.me/app/38b85182\u00a0", "timestamp": "2018-06-04T21:40:17", "url": "/oceara/status/1003753329372090368", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A manequim e o Man\u00e9...quim!<img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/estiloblogueiro?src=hash\"><s>#</s><b>estiloblogueiro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sqn?src=hash\"><s>#</s><b>sqn</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd19\" aria-label=\"Emoji: Back with leftwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f519.png\" title=\"Back with leftwards arrow above\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fNDBLfO2af\">pic.twitter.com/fNDBLfO2af</a></p>", "id": "997255174669430784", "likes": "357", "replies": "17", "retweets": "3", "text": "A manequim e o Man\u00e9...quim!#estiloblogueiro #sqn pic.twitter.com/fNDBLfO2af", "timestamp": "2018-05-17T23:18:56", "url": "/oceara/status/997255174669430784", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3 quem pediu pra tirar uma selfie com a gente.<img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> Brincadeiras  a parte.... Silvio adoramos a grava\u00e7\u00e3o! Muito obrigado pelo convite produ\u00e7\u00e3o.<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y2LwKtoAqI\">pic.twitter.com/y2LwKtoAqI</a></p>", "id": "997206465613049859", "likes": "329", "replies": "10", "retweets": "13", "text": "Olha s\u00f3 quem pediu pra tirar uma selfie com a gente. Brincadeiras  a parte.... Silvio adoramos a grava\u00e7\u00e3o! Muito obrigado pelo convite produ\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/y2LwKtoAqI", "timestamp": "2018-05-17T20:05:23", "url": "/oceara/status/997206465613049859", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa ai na foto com a pequena Valentina \u00e9 Dona L\u00facia, minha qu.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fkj99\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XJutK17r3W\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fkj99\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fkj99</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kt48m0QUDW\">pic.twitter.com/kt48m0QUDW</a></p>", "id": "995700557246554112", "likes": "119", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "Essa ai na foto com a pequena Valentina \u00e9 Dona L\u00facia, minha qu.... http://tmi.me/1fkj99\u00a0pic.twitter.com/kt48m0QUDW", "timestamp": "2018-05-13T16:21:26", "url": "/oceara/status/995700557246554112", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha senhora e eu no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16544437\" dir=\"ltr\" href=\"/amfAR\"><s>@</s><b>amfar</b></a> para prestigiar a homenageada da noite, minha parceira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34171224\" dir=\"ltr\" href=\"/SabrinaSato\"><s>@</s><b>sabrinasato</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeEpic?src=hash\"><s>#</s><b>BeEpic</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amfar?src=hash\"><s>#</s><b>amfar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amfarsaopaulo?src=hash\"><s>#</s><b>amfarsaopaulo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n7oQUt8V65\">pic.twitter.com/n7oQUt8V65</a></p>", "id": "984978876743942149", "likes": "281", "replies": "7", "retweets": "7", "text": "Minha senhora e eu no @amfar para prestigiar a homenageada da noite, minha parceira @sabrinasato. #BeEpic #amfar #amfarsaopaulopic.twitter.com/n7oQUt8V65", "timestamp": "2018-04-14T02:17:18", "url": "/oceara/status/984978876743942149", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segunda apresenta\u00e7\u00e3o ontem \u00e0 noite em Goi\u00e2nia! Sess\u00e3o ESGOTADA!<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> Muito obrigado a galera!  Hoje, domingo, tem a \u00faltima sess\u00e3o as 18h.  \u00daltimos ingressos \u00e0 venda no site <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://culturadoriso.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b36BMuRROD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://culturadoriso.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">culturadoriso.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>   Corre l\u00e1 que d\u00e1 tempo! <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/goiania?src=hash\"><s>#</s><b>goiania</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oceara?src=hash\"><s>#</s><b>oceara</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wellingtonmuniz?src=hash\"><s>#</s><b>wellingtonmuniz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zYrMsChgqC\">pic.twitter.com/zYrMsChgqC</a></p>", "id": "975430904284897281", "likes": "51", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Segunda apresenta\u00e7\u00e3o ontem \u00e0 noite em Goi\u00e2nia! Sess\u00e3o ESGOTADA! Muito obrigado a galera!  Hoje, domingo, tem a \u00faltima sess\u00e3o as 18h.  \u00daltimos ingressos \u00e0 venda no site http://culturadoriso.com\u00a0   Corre l\u00e1 que d\u00e1 tempo! #cearadandoascaras #goiania #oceara #wellingtonmunizpic.twitter.com/zYrMsChgqC", "timestamp": "2018-03-18T17:57:04", "url": "/oceara/status/975430904284897281", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e9cnica de sapateado para tirar a lama do t\u00eanis! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chablis?src=hash\"><s>#</s><b>chablis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fran%C3%A7a?src=hash\"><s>#</s><b>fran\u00e7a</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bourgogne?src=hash\"><s>#</s><b>bourgogne</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of France\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Flag of France\"/><img alt=\"\ud83c\udf47\" aria-label=\"Emoji: Grapes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f347.png\" title=\"Grapes\"/><img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Wine glass\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f377.png\" title=\"Wine glass\"/> em Bourgogne,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bd2qiJ8l6Ms/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2O35RKzIgu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bd2qiJ8l6Ms/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bd2qiJ8l6Ms/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "951838520213155846", "likes": "27", "replies": "7", "retweets": "1", "text": "T\u00e9cnica de sapateado para tirar a lama do t\u00eanis! #chablis #fran\u00e7a #bourgogne  em Bourgogne,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bd2qiJ8l6Ms/\u00a0", "timestamp": "2018-01-12T15:29:22", "url": "/oceara/status/951838520213155846", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitos vivas para Silvio Santos! \\0/  Que essa data especial seja comemorada com a mesma alegria que ele leva aos brasileiros por quase 6 d\u00e9cadas, todos os domingos, com o seu talento, sorriso e carisma, <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/>Parab\u00e9ns mestre. <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fd.png\" title=\"Clapping hands sign (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6OK7UYm3EA\">pic.twitter.com/6OK7UYm3EA</a></p>", "id": "940621869023145985", "likes": "271", "replies": "5", "retweets": "29", "text": "Muitos vivas para Silvio Santos! \\0/  Que essa data especial seja comemorada com a mesma alegria que ele leva aos brasileiros por quase 6 d\u00e9cadas, todos os domingos, com o seu talento, sorriso e carisma, Parab\u00e9ns mestre. pic.twitter.com/6OK7UYm3EA", "timestamp": "2017-12-12T16:38:24", "url": "/oceara/status/940621869023145985", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fam\u00edlia buscap\u00e9 pronta para o casamento da querida comadre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"298125422\" dir=\"ltr\" href=\"/anacoutinho7\"><s>@</s><b>anacoutinho7</b></a> com o noivo @marcelotocao  Detalhe: Ela vai casar no dia do seu niver! <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> Irm\u00e3, parab\u00e9ns duas vezes!<img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Confetti ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f38a.png\" title=\"Confetti ball\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/> Que voc\u00ea seja muito mais feliz! <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fd.png\" title=\"Clapping hands sign (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WQhH17RC4T\">pic.twitter.com/WQhH17RC4T</a></p>", "id": "935883088294531075", "likes": "410", "replies": "8", "retweets": "6", "text": "Fam\u00edlia buscap\u00e9 pronta para o casamento da querida comadre @anacoutinho7 com o noivo @marcelotocao  Detalhe: Ela vai casar no dia do seu niver!  Irm\u00e3, parab\u00e9ns duas vezes! Que voc\u00ea seja muito mais feliz! pic.twitter.com/WQhH17RC4T", "timestamp": "2017-11-29T14:48:10", "url": "/oceara/status/935883088294531075", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado Rio de Janeiro! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lastnight?src=hash\"><s>#</s><b>lastnight</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/riodejaneiro?src=hash\"><s>#</s><b>riodejaneiro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lv5BhFfIxv\">pic.twitter.com/Lv5BhFfIxv</a></p>", "id": "932255206737367040", "likes": "58", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Muito obrigado Rio de Janeiro! #lastnight #cearadandoascaras #riodejaneiropic.twitter.com/Lv5BhFfIxv", "timestamp": "2017-11-19T14:32:16", "url": "/oceara/status/932255206737367040", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu galera de Tubar\u00e3o-Sc! <img alt=\"\ud83e\udd88\" aria-label=\"Emoji: Shark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f988.png\" title=\"Shark\"/> Muito obrigado pelo carinho. Voc\u00eas foram demais! <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3ff.png\" title=\"Clapping hands sign (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fd.png\" title=\"Clapping hands sign (medium skin tone)\"/> At\u00e9 uma pr\u00f3xima!<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lastnight?src=hash\"><s>#</s><b>lastnight</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tubaraosc?src=hash\"><s>#</s><b>tubaraosc</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oceara?src=hash\"><s>#</s><b>oceara</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wellingtonmuniz?src=hash\"><s>#</s><b>wellingtonmuniz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/espetaculo?src=hash\"><s>#</s><b>espetaculo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/humor?src=hash\"><s>#</s><b>humor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NmlnsNcPo2\">pic.twitter.com/NmlnsNcPo2</a></p>", "id": "931872120077942792", "likes": "33", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Valeu galera de Tubar\u00e3o-Sc!  Muito obrigado pelo carinho. Voc\u00eas foram demais!  At\u00e9 uma pr\u00f3xima! #cearadandoascaras #lastnight #tubaraosc #oceara #wellingtonmuniz #espetaculo #humorpic.twitter.com/NmlnsNcPo2", "timestamp": "2017-11-18T13:10:01", "url": "/oceara/status/931872120077942792", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera de TUBAR\u00c3O/SC!  Nesta sexta dia 17/11 estarei ai com voc\u00eas no Espa\u00e7o Versalles. Ingressos \u00e0 venda no <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.minhaentrada.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c8aMuRCmIN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.minhaentrada.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">minhaentrada.com.br</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>  Espero por voc\u00eas!<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tubaraosc?src=hash\"><s>#</s><b>tubaraosc</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oceara?src=hash\"><s>#</s><b>oceara</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/showdehumor?src=hash\"><s>#</s><b>showdehumor</b></a> I<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/qcs7uc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JIZDlx5nfM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/qcs7uc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/qcs7uc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "930933371315908608", "likes": "14", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Al\u00f4 galera de TUBAR\u00c3O/SC!  Nesta sexta dia 17/11 estarei ai com voc\u00eas no Espa\u00e7o Versalles. Ingressos \u00e0 venda no http://www.minhaentrada.com.br\u00a0  Espero por voc\u00eas! #tubaraosc #cearadandoascaras #oceara #showdehumor Ihttp://moby.to/qcs7uc\u00a0", "timestamp": "2017-11-15T22:59:46", "url": "/oceara/status/930933371315908608", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Demais participar do programa No Ar Com Otaviano Costa, da R\u00e1dio Globo! Obrigado Otaviano!  Neste s\u00e1bado vou estar no Rio com o espet\u00e1culo Cear\u00e1 Dando As Caras \u00e0s 21h no Teatro Bradesco, que fica no Shopping Village Mall. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/noarcomotaviano?src=hash\"><s>#</s><b>noarcomotaviano</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E6PKimegS7\">pic.twitter.com/E6PKimegS7</a></p>", "id": "930796953012760577", "likes": "71", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Demais participar do programa No Ar Com Otaviano Costa, da R\u00e1dio Globo! Obrigado Otaviano!  Neste s\u00e1bado vou estar no Rio com o espet\u00e1culo Cear\u00e1 Dando As Caras \u00e0s 21h no Teatro Bradesco, que fica no Shopping Village Mall. #noarcomotaviano #cearadandoascaraspic.twitter.com/E6PKimegS7", "timestamp": "2017-11-15T13:57:41", "url": "/oceara/status/930796953012760577", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 neste fim de semana!<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/riodejaneiro?src=hash\"><s>#</s><b>riodejaneiro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kviGazikLe\">pic.twitter.com/kviGazikLe</a></p>", "id": "930565393739124736", "likes": "46", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "\u00c9 neste fim de semana!#riodejaneiro #cearadandoascaraspic.twitter.com/kviGazikLe", "timestamp": "2017-11-14T22:37:33", "url": "/oceara/status/930565393739124736", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se liga na vers\u00e3o rap que a @valentinamunizreal fez desse cl\u00e1ssico infantil.<img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>  Quem tem medo do lobo mau<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/> <img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Speaker with three sound waves\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Speaker with three sound waves\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beatbox?src=hash\"><s>#</s><b>beatbox</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/atb9y9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/281JNgGXmZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/atb9y9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/atb9y9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "929743251996856320", "likes": "67", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Se liga na vers\u00e3o rap que a @valentinamunizreal fez desse cl\u00e1ssico infantil.  Quem tem medo do lobo mau  #beatboxhttp://moby.to/atb9y9\u00a0", "timestamp": "2017-11-12T16:10:39", "url": "/oceara/status/929743251996856320", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 Rio Janeiro! T\u00f4 chegando,hein?! \u00c9 semana que vem, s\u00e1bado dia 18/11 \u00e0s 21h no @teatrobradescorio  Espero por voc\u00eas! <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/riodejaneiro?src=hash\"><s>#</s><b>riodejaneiro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oceara?src=hash\"><s>#</s><b>oceara</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wellingtonmuniz?src=hash\"><s>#</s><b>wellingtonmuniz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cidademaravilhosa?src=hash\"><s>#</s><b>cidademaravilhosa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/218f3v\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CdMbxC347y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/218f3v\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/218f3v</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "929371124399566848", "likes": "15", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Al\u00f4 Rio Janeiro! T\u00f4 chegando,hein?! \u00c9 semana que vem, s\u00e1bado dia 18/11 \u00e0s 21h no @teatrobradescorio  Espero por voc\u00eas!  #cearadandoascaras #riodejaneiro #oceara #wellingtonmuniz #cidademaravilhosahttp://moby.to/218f3v\u00a0", "timestamp": "2017-11-11T15:31:57", "url": "/oceara/status/929371124399566848", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea ama televis\u00e3o ou estuda r\u00e1dio e TV, uma boa .... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjZbl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iASZITZIe6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjZbl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjZbl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIXE3KpRTg\">pic.twitter.com/mIXE3KpRTg</a></p>", "id": "928418483091791872", "likes": "35", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Se voc\u00ea ama televis\u00e3o ou estuda r\u00e1dio e TV, uma boa .... http://tmi.me/1fjZbl\u00a0pic.twitter.com/mIXE3KpRTg", "timestamp": "2017-11-09T00:26:30", "url": "/oceara/status/928418483091791872", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O reencontro da velha guarda.  Velha nada!  A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34171224\" dir=\"ltr\" href=\"/SabrinaSato\"><s>@</s><b>sabrinasato</b></a> como sempre linda, jove.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjZ7t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/phjGSGyqmL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjZ7t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjZ7t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wHIWA2CtBa\">pic.twitter.com/wHIWA2CtBa</a></p>", "id": "928318188479221764", "likes": "196", "replies": "4", "retweets": "2", "text": "O reencontro da velha guarda.  Velha nada!  A @sabrinasato como sempre linda, jove.... http://tmi.me/1fjZ7t\u00a0pic.twitter.com/wHIWA2CtBa", "timestamp": "2017-11-08T17:47:58", "url": "/oceara/status/928318188479221764", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 Uberl\u00e2ndia-Mg! Neste final de semana, s\u00e1bado dia 11 \u00e0s.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjYnz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C0plNrVj97\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjYnz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjYnz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FVNKXMWmXD\">pic.twitter.com/FVNKXMWmXD</a></p>", "id": "927611433004695554", "likes": "28", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Al\u00f4 Uberl\u00e2ndia-Mg! Neste final de semana, s\u00e1bado dia 11 \u00e0s.... http://tmi.me/1fjYnz\u00a0pic.twitter.com/FVNKXMWmXD", "timestamp": "2017-11-06T18:59:34", "url": "/oceara/status/927611433004695554", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera do Rio de Janeiro!!! Dia 18 de novembro estarei ai no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5632292\" dir=\"ltr\" href=\"/TE\"><s>@</s><b>te</b></a>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjY7T\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5vvdfXUXiY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjY7T\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjY7T</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://moby.to/12t416\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g64FF8GKuT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/12t416\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/12t416</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "927317909390675969", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Al\u00f4 galera do Rio de Janeiro!!! Dia 18 de novembro estarei ai no @te.... http://tmi.me/1fjY7T\u00a0 http://moby.to/12t416\u00a0", "timestamp": "2017-11-05T23:33:12", "url": "/oceara/status/927317909390675969", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu Rio, Tu Ris, Ela Ri, N\u00f3s Rimos e o Rio Ri.<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/>\nAl\u00f4 Cidade Mara.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjVMx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/idaibfKMyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjVMx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjVMx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/zd8hsx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QSh4Zd9rz3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/zd8hsx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/zd8hsx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "925094128597307394", "likes": "33", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Eu Rio, Tu Ris, Ela Ri, N\u00f3s Rimos e o Rio Ri.\nAl\u00f4 Cidade Mara.... http://tmi.me/1fjVMx\u00a0http://moby.to/zd8hsx\u00a0", "timestamp": "2017-10-30T20:16:42", "url": "/oceara/status/925094128597307394", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Terezinhaaaa! <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83d\udcef\" aria-label=\"Emoji: Postal horn\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ef.png\" title=\"Postal horn\"/> @valentinamunizreal Viva Chacrinha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/chacrinha?src=hash\"><s>#</s><b>chacrinha</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://moby.to/4yb1tj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zaOED0yERC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/4yb1tj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/4yb1tj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "924743644581650432", "likes": "57", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Terezinhaaaa!  @valentinamunizreal Viva Chacrinha! #chacrinha http://moby.to/4yb1tj\u00a0", "timestamp": "2017-10-29T21:04:00", "url": "/oceara/status/924743644581650432", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quase uma fam\u00edlia Addams. A Valentina t\u00e1 cara a Vandinha!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rp9iWnXULR\">pic.twitter.com/Rp9iWnXULR</a></p>", "id": "924701743077904384", "likes": "458", "replies": "8", "retweets": "12", "text": "Quase uma fam\u00edlia Addams. A Valentina t\u00e1 cara a Vandinha!pic.twitter.com/Rp9iWnXULR", "timestamp": "2017-10-29T18:17:30", "url": "/oceara/status/924701743077904384", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Indo agora com minha senhora para o Teleton + no YouTube <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/teleton20anos?src=hash\"><s>#</s><b>teleton20anos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r3NbSKVWz6\">pic.twitter.com/r3NbSKVWz6</a></p>", "id": "924377795513520128", "likes": "311", "replies": "9", "retweets": "9", "text": "Indo agora com minha senhora para o Teleton + no YouTube #teleton20anospic.twitter.com/r3NbSKVWz6", "timestamp": "2017-10-28T20:50:15", "url": "/oceara/status/924377795513520128", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste fim de semana, acontece o Teleton no SBT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20600456\" dir=\"ltr\" href=\"/SBTonline\"><s>@</s><b>sbtonline</b></a>  J\u00e1 s.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjUnc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mbfn9oIzg2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjUnc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjUnc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/d3zrub\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GJX7mY4vab\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/d3zrub\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/d3zrub</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "923660532879675394", "likes": "27", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Neste fim de semana, acontece o Teleton no SBT @sbtonline  J\u00e1 s.... http://tmi.me/1fjUnc\u00a0http://moby.to/d3zrub\u00a0", "timestamp": "2017-10-26T21:20:06", "url": "/oceara/status/923660532879675394", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Partiu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/premiomultishow2017?src=hash\"><s>#</s><b>premiomultishow2017</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/premiomultishow?src=hash\"><s>#</s><b>premiomultishow</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qXCd3N9s3q\">pic.twitter.com/qXCd3N9s3q</a></p>", "id": "922967939741114368", "likes": "198", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "Partiu #premiomultishow2017 #premiomultishowpic.twitter.com/qXCd3N9s3q", "timestamp": "2017-10-24T23:27:59", "url": "/oceara/status/922967939741114368", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera do Rio de Janeiro! Confirmado: Dia 18 de novembro \u00e0s.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjTEy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0I35Vpik3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjTEy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjTEy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/usXmRxI2gM\">pic.twitter.com/usXmRxI2gM</a></p>", "id": "922931659749675008", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Al\u00f4 galera do Rio de Janeiro! Confirmado: Dia 18 de novembro \u00e0s.... http://tmi.me/1fjTEy\u00a0pic.twitter.com/usXmRxI2gM", "timestamp": "2017-10-24T21:03:49", "url": "/oceara/status/922931659749675008", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu tive a honra de apresentar, ao lado da minha amiga <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72178641\" dir=\"ltr\" href=\"/TiciPinheiro\"><s>@</s><b>ticipinheiro</b></a>, o AMPRO.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjTkq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0lyiGUv0Hg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjTkq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjTkq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dmn07YRIo9\">pic.twitter.com/dmn07YRIo9</a></p>", "id": "922652457263620096", "likes": "71", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "Hoje eu tive a honra de apresentar, ao lado da minha amiga @ticipinheiro, o AMPRO.... http://tmi.me/1fjTkq\u00a0pic.twitter.com/dmn07YRIo9", "timestamp": "2017-10-24T02:34:22", "url": "/oceara/status/922652457263620096", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltima apresenta\u00e7\u00e3o aqui em BH. Que noite incr\u00edve.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjSDO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ggi5fYXXn9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjSDO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjSDO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/cdj76j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hbQWLy5EAv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/cdj76j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/cdj76j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "921928062597558272", "likes": "30", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "\u00daltima apresenta\u00e7\u00e3o aqui em BH. Que noite incr\u00edve.... http://tmi.me/1fjSDO\u00a0http://moby.to/cdj76j\u00a0", "timestamp": "2017-10-22T02:35:53", "url": "/oceara/status/921928062597558272", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma vez obrigado por ontem BH!  Hoje tem .... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjSrd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LdnVbwM4U2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjSrd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjSrd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aQBINdiey7\">pic.twitter.com/aQBINdiey7</a></p>", "id": "921750659036340224", "likes": "27", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Mais uma vez obrigado por ontem BH!  Hoje tem .... http://tmi.me/1fjSrd\u00a0pic.twitter.com/aQBINdiey7", "timestamp": "2017-10-21T14:50:57", "url": "/oceara/status/921750659036340224", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeira apresenta\u00e7\u00e3o de hoje aqui em BH! Obrigado pela pre.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjSge\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0loMsFmmTs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjSge\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjSge</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/klmxjt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iLUFH1adMH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/klmxjt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/klmxjt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "921557906692112384", "likes": "14", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Primeira apresenta\u00e7\u00e3o de hoje aqui em BH! Obrigado pela pre.... http://tmi.me/1fjSge\u00a0http://moby.to/klmxjt\u00a0", "timestamp": "2017-10-21T02:05:01", "url": "/oceara/status/921557906692112384", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Advinha quem sou eu nas fotos quando crian\u00e7a?  Pelo tamanho da cabe.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjP9a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BJrd4APplY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjP9a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjP9a</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ucKprHArHh\">pic.twitter.com/ucKprHArHh</a></p>", "id": "918518388523184131", "likes": "214", "replies": "11", "retweets": "7", "text": "Advinha quem sou eu nas fotos quando crian\u00e7a?  Pelo tamanho da cabe.... http://tmi.me/1fjP9a\u00a0pic.twitter.com/ucKprHArHh", "timestamp": "2017-10-12T16:47:03", "url": "/oceara/status/918518388523184131", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado galera de JAMPA! Voc\u00eas foram DEMAIS!<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjNlZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ptbx2nqVm0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjNlZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjNlZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/4p9rm5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kN3Iw1E5Ba\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/4p9rm5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/4p9rm5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "917205704464666624", "likes": "44", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Muito obrigado galera de JAMPA! Voc\u00eas foram DEMAIS!.... http://tmi.me/1fjNlZ\u00a0http://moby.to/4p9rm5\u00a0", "timestamp": "2017-10-09T01:50:55", "url": "/oceara/status/917205704464666624", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de Jo\u00e3o Pessoa-PB! Hoje \u00e0s 19h estarei com voc\u00eas no Teat.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjNd1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wk52no4J5k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjNd1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjNd1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/08doj1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flS3p4RafH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/08doj1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/08doj1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "917092143105179651", "likes": "18", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Galera de Jo\u00e3o Pessoa-PB! Hoje \u00e0s 19h estarei com voc\u00eas no Teat.... http://tmi.me/1fjNd1\u00a0http://moby.to/08doj1\u00a0", "timestamp": "2017-10-08T18:19:40", "url": "/oceara/status/917092143105179651", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 Jo\u00e3o Pessoa-PB!  Neste domingo, dia 08 de outubro \u00e0s 19h, n.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjLNQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iUT8ao2Fq6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjLNQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjLNQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DcNN5l3I7i\">pic.twitter.com/DcNN5l3I7i</a></p>", "id": "915737849730920448", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Al\u00f4 Jo\u00e3o Pessoa-PB!  Neste domingo, dia 08 de outubro \u00e0s 19h, n.... http://tmi.me/1fjLNQ\u00a0pic.twitter.com/DcNN5l3I7i", "timestamp": "2017-10-05T00:38:11", "url": "/oceara/status/915737849730920448", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera de NATAL-RN! S\u00e1bado, dia 07 de outubro, estarei a.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjLK8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iZPmsyVZVh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjLK8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjLK8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tlKyfLXNOE\">pic.twitter.com/tlKyfLXNOE</a></p>", "id": "915688173568655360", "likes": "26", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Al\u00f4 galera de NATAL-RN! S\u00e1bado, dia 07 de outubro, estarei a.... http://tmi.me/1fjLK8\u00a0pic.twitter.com/tlKyfLXNOE", "timestamp": "2017-10-04T21:20:47", "url": "/oceara/status/915688173568655360", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito feliz em estar de volta a minha terra amada com minhas gatas! <img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Smiling cat face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63b.png\" title=\"Smiling cat face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude3b\" aria-label=\"Emoji: Smiling cat face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f63b.png\" title=\"Smiling cat face with heart-shaped eyes\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87694641\" dir=\"ltr\" href=\"/beachpark\"><s>@</s><b>beachpark</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><img alt=\"\ud83c\udf34\" aria-label=\"Emoji: Palm tree\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f334.png\" title=\"Palm tree\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cear%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Cear\u00e1</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FnmhujYZJz\">pic.twitter.com/FnmhujYZJz</a></p>", "id": "914169246392967168", "likes": "258", "replies": "7", "retweets": "6", "text": "Muito feliz em estar de volta a minha terra amada com minhas gatas!  @beachpark #Cear\u00e1pic.twitter.com/FnmhujYZJz", "timestamp": "2017-09-30T16:45:07", "url": "/oceara/status/914169246392967168", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 amigos de Jo\u00e3o Pessoa-PB!<img alt=\"\ud83d\udd0a\" aria-label=\"Emoji: Speaker with three sound waves\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50a.png\" title=\"Speaker with three sound waves\"/> Dia 08 de Outubro t.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjIs6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FUfmgcB6Gd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjIs6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjIs6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/awf7cr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kvf5GCBtfF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/awf7cr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/awf7cr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "912818726201970688", "likes": "14", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Al\u00f4 amigos de Jo\u00e3o Pessoa-PB! Dia 08 de Outubro t.... http://tmi.me/1fjIs6\u00a0http://moby.to/awf7cr\u00a0", "timestamp": "2017-09-26T23:18:38", "url": "/oceara/status/912818726201970688", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 galera de NATAL-RN!!!! T\u00f4 chegando, hein? <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cearadandoascaras?src=hash\"><s>#</s><b>cearadandoascaras</b></a>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjFTc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lylrHHMFz0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjFTc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjFTc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/khjxv5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1gJfE8c5rP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/khjxv5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/khjxv5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "910922597910614016", "likes": "17", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Al\u00f4 galera de NATAL-RN!!!! T\u00f4 chegando, hein? \n#cearadandoascaras.... http://tmi.me/1fjFTc\u00a0http://moby.to/khjxv5\u00a0", "timestamp": "2017-09-21T17:44:06", "url": "/oceara/status/910922597910614016", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, Homofobia sim \u00e9 uma doen\u00e7a! Vamos respeitar e se ama.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjFzB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UWldSqsMgH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjFzB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjFzB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/ws23e7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LSXuIzfZna\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/ws23e7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/ws23e7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "910654071358541826", "likes": "54", "replies": "5", "retweets": "7", "text": "Galera, Homofobia sim \u00e9 uma doen\u00e7a! Vamos respeitar e se ama.... http://tmi.me/1fjFzB\u00a0http://moby.to/ws23e7\u00a0", "timestamp": "2017-09-20T23:57:04", "url": "/oceara/status/910654071358541826", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa famosa anda sumida. Mas voc\u00ea pode ajud\u00e1-la a dar a volta por cima. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MoedaTemQueCircular?src=hash\"><s>#</s><b>MoedaTemQueCircular</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BZPQ_hKAgws/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ABIO4Fc7dd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BZPQ_hKAgws/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BZPQ_hKAgws/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "910546010606317570", "likes": "11", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Essa famosa anda sumida. Mas voc\u00ea pode ajud\u00e1-la a dar a volta por cima. #MoedaTemQueCircular https://www.instagram.com/p/BZPQ_hKAgws/\u00a0", "timestamp": "2017-09-20T16:47:40", "url": "/oceara/status/910546010606317570", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quer dinheiro? Abre o cofre. Procura atr\u00e1s do sof\u00e1 ou l\u00e1 no fundo da bolsa. Com certeza tem\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BZMsfPOASPs/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MhpAz1TDT6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BZMsfPOASPs/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BZMsfPOASPs/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "910187020944887808", "likes": "16", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Quer dinheiro? Abre o cofre. Procura atr\u00e1s do sof\u00e1 ou l\u00e1 no fundo da bolsa. Com certeza tem\u2026 https://www.instagram.com/p/BZMsfPOASPs/\u00a0", "timestamp": "2017-09-19T17:01:10", "url": "/oceara/status/910187020944887808", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu MACAP\u00c1! Muito obrigado a voc\u00ea que esteve comigo esta noite. Dem.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjEj4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LYpVJfDRw2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjEj4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjEj4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PimsqnFc1N\">pic.twitter.com/PimsqnFc1N</a></p>", "id": "909595988888838144", "likes": "57", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Valeu MACAP\u00c1! Muito obrigado a voc\u00ea que esteve comigo esta noite. Dem.... http://tmi.me/1fjEj4\u00a0pic.twitter.com/PimsqnFc1N", "timestamp": "2017-09-18T01:52:37", "url": "/oceara/status/909595988888838144", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Silvio Santos! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/conx97\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QqHQJ1M1DW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/conx97\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/conx97</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "909150524989218816", "likes": "64", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "A Silvio Santos! http://moby.to/conx97\u00a0", "timestamp": "2017-09-16T20:22:31", "url": "/oceara/status/909150524989218816", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voltando ao treinos. <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/>  Mem\u00f3ria muscular e gen\u00e9tica ap.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjCww\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pJ3CxvrpEt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjCww\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjCww</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wEIbblt7Vk\">pic.twitter.com/wEIbblt7Vk</a></p>", "id": "908064558983647234", "likes": "44", "replies": "12", "retweets": "1", "text": "Voltando ao treinos.   Mem\u00f3ria muscular e gen\u00e9tica ap.... http://tmi.me/1fjCww\u00a0pic.twitter.com/wEIbblt7Vk", "timestamp": "2017-09-13T20:27:16", "url": "/oceara/status/908064558983647234", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Finalizando minha temporada em Bras\u00edlia. N\u00e3o tenho nem palavras.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjAWd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YxnQAOMB9b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjAWd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjAWd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/1ksyes\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yfhgrwcIWv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/1ksyes\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/1ksyes</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "906710688185413637", "likes": "66", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Finalizando minha temporada em Bras\u00edlia. N\u00e3o tenho nem palavras.... http://tmi.me/1fjAWd\u00a0http://moby.to/1ksyes\u00a0", "timestamp": "2017-09-10T02:47:28", "url": "/oceara/status/906710688185413637", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito feliz! <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> Primeira apresenta\u00e7\u00e3o em Bras.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjAyN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8EfuV7tARV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjAyN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjAyN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hW0gS434fh\">pic.twitter.com/hW0gS434fh</a></p>", "id": "906362999694401537", "likes": "111", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "Muito feliz!  Primeira apresenta\u00e7\u00e3o em Bras.... http://tmi.me/1fjAyN\u00a0pic.twitter.com/hW0gS434fh", "timestamp": "2017-09-09T03:45:53", "url": "/oceara/status/906362999694401537", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O presidente Michel Tremer, de f\u00e9rias no Brasil, e outros ex-preside.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjAr0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RjvADPrG9X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjAr0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjAr0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/peva8x\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DqlCKEJbct\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/peva8x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/peva8x</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "906247897909428224", "likes": "14", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "O presidente Michel Tremer, de f\u00e9rias no Brasil, e outros ex-preside.... http://tmi.me/1fjAr0\u00a0http://moby.to/peva8x\u00a0", "timestamp": "2017-09-08T20:08:30", "url": "/oceara/status/906247897909428224", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 Bras\u00edlia!  Avisa a galera que eu estou de voltaaaa.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjwmQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zohh7BvrLH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjwmQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjwmQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Szn4IgHXF9\">pic.twitter.com/Szn4IgHXF9</a></p>", "id": "902650269204451337", "likes": "37", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Al\u00f4 Bras\u00edlia!  Avisa a galera que eu estou de voltaaaa.... http://tmi.me/1fjwmQ\u00a0pic.twitter.com/Szn4IgHXF9", "timestamp": "2017-08-29T21:52:49", "url": "/oceara/status/902650269204451337", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite sensacional! <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/>Galera de IPATINGA-MG, voc\u00eas s\u00e3o Foda! .... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjuYA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zSJ2dg9a0e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjuYA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjuYA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/d355a4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WKNQkBkrXz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/d355a4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/d355a4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "901640291261849600", "likes": "20", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Que noite sensacional! Galera de IPATINGA-MG, voc\u00eas s\u00e3o Foda! .... http://tmi.me/1fjuYA\u00a0http://moby.to/d355a4\u00a0", "timestamp": "2017-08-27T02:59:31", "url": "/oceara/status/901640291261849600", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado RECIFE! Que emo\u00e7\u00e3o ver o @teatroriomarrecife lotado!.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjtBS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PWgRYPMmuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjtBS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjtBS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/jledo3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YjCghbQxmr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/jledo3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/jledo3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "900552648973332481", "likes": "46", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Muito obrigado RECIFE! Que emo\u00e7\u00e3o ver o @teatroriomarrecife lotado!.... http://tmi.me/1fjtBS\u00a0http://moby.to/jledo3\u00a0", "timestamp": "2017-08-24T02:57:37", "url": "/oceara/status/900552648973332481", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado IPATINGA-MG! <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/> S\u00e1bado estarei ai com voc\u00eas! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ce?src=hash\"><s>#</s><b>ce</b></a>.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjtrv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qtid6zcdHX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjtrv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjtrv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Bf4n2gvI8\">pic.twitter.com/7Bf4n2gvI8</a></p>", "id": "900456735290339330", "likes": "39", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Muito obrigado IPATINGA-MG!  S\u00e1bado estarei ai com voc\u00eas!  #ce.... http://tmi.me/1fjtrv\u00a0pic.twitter.com/7Bf4n2gvI8", "timestamp": "2017-08-23T20:36:30", "url": "/oceara/status/900456735290339330", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito obrigado Recife!  Amanh\u00e3 estaremos juntos no Teatro.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjsPJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KTt70UlY5U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjsPJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjsPJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kTP697ZhTj\">pic.twitter.com/kTP697ZhTj</a></p>", "id": "900006936166494209", "likes": "15", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Muito obrigado Recife!  Amanh\u00e3 estaremos juntos no Teatro.... http://tmi.me/1fjsPJ\u00a0pic.twitter.com/kTP697ZhTj", "timestamp": "2017-08-22T14:49:09", "url": "/oceara/status/900006936166494209", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite pra l\u00e1 de especial em Boa Vista-RR.  Casa cheia!!!!<img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/>Obrigado meu D.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjrQB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/coHVdDVV04\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjrQB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjrQB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/6m3lwe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b6CptAiOJ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/6m3lwe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/6m3lwe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "899119807353769984", "likes": "34", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Noite pra l\u00e1 de especial em Boa Vista-RR.  Casa cheia!!!!Obrigado meu D.... http://tmi.me/1fjrQB\u00a0http://moby.to/6m3lwe\u00a0", "timestamp": "2017-08-20T04:04:01", "url": "/oceara/status/899119807353769984", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de BOA VISTA/RR! Hoje no Espa\u00e7o D'ROSI E.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjrEV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7BwmiZa5U9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjrEV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjrEV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/1a2b7w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lgI1pFavFm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/1a2b7w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/1a2b7w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "898963000459243525", "likes": "33", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Galera de BOA VISTA/RR! Hoje no Espa\u00e7o D'ROSI E.... http://tmi.me/1fjrEV\u00a0http://moby.to/1a2b7w\u00a0", "timestamp": "2017-08-19T17:40:55", "url": "/oceara/status/898963000459243525", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">40 anos sem ELVIS PRESLEY!  Minha homenagem ao rei do Rock e a todos os f\u00e3s, n.... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fjqdQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u5RN7i0STV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fjqdQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fjqdQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/66wjzj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K5j6RvnGAB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/66wjzj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/66wjzj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "897856950884589569", "likes": "34", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "40 anos sem ELVIS PRESLEY!  Minha homenagem ao rei do Rock e a todos os f\u00e3s, n.... http://tmi.me/1fjqdQ\u00a0http://moby.to/66wjzj\u00a0", "timestamp": "2017-08-16T16:25:53", "url": "/oceara/status/897856950884589569", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, olha que legal!<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> Fa\u00e7a o teste no @uolestilo para saber se eu seria o seu pai.<img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iPB09bkak4\">pic.twitter.com/iPB09bkak4</a></p>", "id": "896778247769399296", "likes": "22", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Galera, olha que legal! Fa\u00e7a o teste no @uolestilo para saber se eu seria o seu pai.pic.twitter.com/iPB09bkak4", "timestamp": "2017-08-13T16:59:30", "url": "/oceara/status/896778247769399296", "user": "oceara"}, {"fullname": "Snap: cearawm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o para a contagem: 1,2,3...\nFeliz dia dos pais-  (Parte 2) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/felizdiadospais?src=hash\"><s>#</s><b>felizdiadospais</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/happyfathersday?src=hash\"><s>#</s><b>happyfathersday</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://moby.to/wq0rq6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31OHfLa10e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/wq0rq6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/wq0rq6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "896765260451000320", "likes": "117", "replies": "8", "retweets": "10", "text": "Aten\u00e7\u00e3o para a contagem: 1,2,3...\nFeliz dia dos pais-  (Parte 2) #felizdiadospais #happyfathersdayhttp://moby.to/wq0rq6\u00a0", "timestamp": "2017-08-13T16:07:53", "url": "/oceara/status/896765260451000320", "user": "oceara"}]