[{"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrando ao vivo agora na R\u00e1dio Globo no programa do meu mano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24209365\" dir=\"ltr\" href=\"/otacosta\"><s>@</s><b>otacosta</b></a> !! Liga a\u00ed!!!</p>", "id": "1035509961827201024", "likes": "103", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Entrando ao vivo agora na R\u00e1dio Globo no programa do meu mano @otacosta !! Liga a\u00ed!!!", "timestamp": "2018-08-31T12:49:48", "url": "/marcosmion/status/1035509961827201024", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Hugo Gloss", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eita que o bicho vai pegar! A Record anunciou hoje que a d\u00e9cima temporada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFazenda?src=hash\"><s>#</s><b>AFazenda</b></a> estreia dia 18 de setembro com o comando de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a>! Ser\u00e1 que teremos um Vale a Pena Ver Direito dentro do pr\u00f3prio programa?! Kkkkkk Ansioso! Abram a porteira que a gente quer baphooo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tFKxpsG8ob\">pic.twitter.com/tFKxpsG8ob</a></p>", "id": "1034255304349900800", "likes": "1002", "replies": "26", "retweets": "87", "text": "Eita que o bicho vai pegar! A Record anunciou hoje que a d\u00e9cima temporada de #AFazenda estreia dia 18 de setembro com o comando de @marcosmion! Ser\u00e1 que teremos um Vale a Pena Ver Direito dentro do pr\u00f3prio programa?! Kkkkkk Ansioso! Abram a porteira que a gente quer baphooo!pic.twitter.com/tFKxpsG8ob", "timestamp": "2018-08-28T01:44:14", "url": "/HugoGloss/status/1034255304349900800", "user": "HugoGloss"}, {"fullname": "Record TV Minas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem voc\u00ea quer ver na nova temporada? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFazenda?src=hash\"><s>#</s><b>AFazenda</b></a> sob o comando de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> estreia no pr\u00f3ximo dia 18, aqui na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40591763\" dir=\"ltr\" href=\"/recordtvminas\"><s>@</s><b>recordtvminas</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd20\" aria-label=\"Emoji: Face with cowboy hat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f920.png\" title=\"Face with cowboy hat\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cMuasWJcYJ\">pic.twitter.com/cMuasWJcYJ</a></p>", "id": "1034886113947774978", "likes": "117", "replies": "53", "retweets": "24", "text": "Quem voc\u00ea quer ver na nova temporada?  #AFazenda sob o comando de @marcosmion estreia no pr\u00f3ximo dia 18, aqui na @recordtvminas pic.twitter.com/cMuasWJcYJ", "timestamp": "2018-08-29T19:30:51", "url": "/recordtvminas/status/1034886113947774978", "user": "recordtvminas"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Anotado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/recordtv_press/status/1034153956967178241\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UoVm0tU0dJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/recordtv_press/status/1034153956967178241\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/recordtv_press</span><span class=\"invisible\">/status/1034153956967178241</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034190380118499328", "likes": "916", "replies": "116", "retweets": "75", "text": "Anotado?https://twitter.com/recordtv_press/status/1034153956967178241\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T21:26:15", "url": "/marcosmion/status/1034190380118499328", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 revigorante e inspirador para qualquer artista acompanhar o Nos Vozes Eles - novo projeto da minha amiga querida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51509917\" dir=\"ltr\" href=\"/SandyLeah\"><s>@</s><b>SandyLeah</b></a> com meu mano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67434182\" dir=\"ltr\" href=\"/Lima_Lucas\"><s>@</s><b>Lima_Lucas</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/>\n\nLembrando que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67434182\" dir=\"ltr\" href=\"/Lima_Lucas\"><s>@</s><b>Lima_Lucas</b></a> roubou a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51509917\" dir=\"ltr\" href=\"/SandyLeah\"><s>@</s><b>SandyLeah</b></a> de mim fantasiado de anjo <img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f604.png\" title=\"Smiling face with open mouth and smiling eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NeverForget?src=hash\"><s>#</s><b>NeverForget</b></a></p>", "id": "1034097585903099904", "likes": "370", "replies": "11", "retweets": "40", "text": "\u00c9 revigorante e inspirador para qualquer artista acompanhar o Nos Vozes Eles - novo projeto da minha amiga querida @SandyLeah com meu mano @Lima_Lucas \n\nLembrando que o @Lima_Lucas roubou a @SandyLeah de mim fantasiado de anjo  #NeverForget", "timestamp": "2018-08-27T15:17:31", "url": "/marcosmion/status/1034097585903099904", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Isso \u00e9 resultado de criar gera\u00e7\u00f5es! Que honra pra mim!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/negofela13/status/1033892362848804864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/csYocUj04H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/negofela13/status/1033892362848804864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/negofela13/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1033892362848804864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033900848655597574", "likes": "139", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "Isso \u00e9 resultado de criar gera\u00e7\u00f5es! Que honra pra mim!!https://twitter.com/negofela13/status/1033892362848804864\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T02:15:45", "url": "/marcosmion/status/1033900848655597574", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de anos fazendo com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91818503\" dir=\"ltr\" href=\"/ttmionzinho\"><s>@</s><b>ttmionzinho</b></a> , fiz com os Mionzinhos de sangue! <img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Sign of the horns (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f918-1f3fc.png\" title=\"Sign of the horns (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5d5E1m2RSN\">pic.twitter.com/5d5E1m2RSN</a></p>", "id": "1033823414958661632", "likes": "1840", "replies": "85", "retweets": "167", "text": "Depois de anos fazendo com o @ttmionzinho , fiz com os Mionzinhos de sangue! pic.twitter.com/5d5E1m2RSN", "timestamp": "2018-08-26T21:08:04", "url": "/marcosmion/status/1033823414958661632", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Eduardo Costa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> ao lado do meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> no programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51658431\" dir=\"ltr\" href=\"/Legendarios\"><s>@</s><b>Legendarios</b></a> contando um pouco sobre minha vida! \nObrigado pelo carinho irm\u00e3o! Tamo junto!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SYGVjnevuI\">pic.twitter.com/SYGVjnevuI</a></p>", "id": "1032709119998918656", "likes": "156", "replies": "11", "retweets": "14", "text": "#TBT ao lado do meu amigo @marcosmion no programa @Legendarios contando um pouco sobre minha vida! \nObrigado pelo carinho irm\u00e3o! Tamo junto!pic.twitter.com/SYGVjnevuI", "timestamp": "2018-08-23T19:20:15", "url": "/eduardocosta/status/1032709119998918656", "user": "eduardocosta"}, {"fullname": "Programa da Sabrina", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o baixou o <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://Playplus.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e4P7p18krb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://Playplus.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">Playplus.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>? Est\u00e1 esperando o que? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34171224\" dir=\"ltr\" href=\"/SabrinaSato\"><s>@</s><b>SabrinaSato</b></a> j\u00e1 deram o recado! N\u00e3o perca mais tempo e baixe agora mesmo! <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Star-struck\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Star-struck\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JPUz1U62oa\">pic.twitter.com/JPUz1U62oa</a></p>", "id": "1033553947867283456", "likes": "92", "replies": "1", "retweets": "16", "text": "Ainda n\u00e3o baixou o http://Playplus.com\u00a0? Est\u00e1 esperando o que? @marcosmion e @SabrinaSato j\u00e1 deram o recado! N\u00e3o perca mais tempo e baixe agora mesmo! pic.twitter.com/JPUz1U62oa", "timestamp": "2018-08-26T03:17:18", "url": "/SabrinaNaRecord/status/1033553947867283456", "user": "SabrinaNaRecord"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaria de ver algum deles de volta na Fazenda?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5IUUgqaXXW\">pic.twitter.com/5IUUgqaXXW</a></p>", "id": "1033104389093900289", "likes": "1639", "replies": "617", "retweets": "98", "text": "Gostaria de ver algum deles de volta na Fazenda?!pic.twitter.com/5IUUgqaXXW", "timestamp": "2018-08-24T21:30:55", "url": "/marcosmion/status/1033104389093900289", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsquentaAFazenda?src=hash\"><s>#</s><b>EsquentaAFazenda</b></a> mode on!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R3ZNW6IOTs\">pic.twitter.com/R3ZNW6IOTs</a></p>", "id": "1033095915882663945", "likes": "285", "replies": "31", "retweets": "38", "text": "#EsquentaAFazenda mode on!pic.twitter.com/R3ZNW6IOTs", "timestamp": "2018-08-24T20:57:14", "url": "/marcosmion/status/1033095915882663945", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E agora <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92580010\" dir=\"ltr\" href=\"/YudiTamashiiro\"><s>@</s><b>YudiTamashiiro</b></a> ???<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/naosalvo/status/1032674801150832640\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y2Pa33yAXB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/naosalvo/status/1032674801150832640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/naosalvo/statu</span><span class=\"invisible\">s/1032674801150832640</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033030909937831937", "likes": "108", "replies": "5", "retweets": "10", "text": "E agora @YudiTamashiiro ???https://twitter.com/naosalvo/status/1032674801150832640\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T16:38:56", "url": "/marcosmion/status/1033030909937831937", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 ouviu essa voz?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/track/2ngWv3reuVePEHr7fjPmyE?si=GBtqy12XThWEToCcj3BrSA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2H5ryAPTen\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/track/2ngWv3reuVePEHr7fjPmyE?si=GBtqy12XThWEToCcj3BrSA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/track/2ngWv3re</span><span class=\"invisible\">uVePEHr7fjPmyE?si=GBtqy12XThWEToCcj3BrSA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033030648318050307", "likes": "46", "replies": "5", "retweets": "6", "text": "J\u00e1 ouviu essa voz?https://open.spotify.com/track/2ngWv3reuVePEHr7fjPmyE?si=GBtqy12XThWEToCcj3BrSA\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T16:37:53", "url": "/marcosmion/status/1033030648318050307", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquele salgado \u00e9 de que?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/14v9yVBGox\">pic.twitter.com/14v9yVBGox</a></p>", "id": "1032360837594443776", "likes": "420", "replies": "28", "retweets": "27", "text": "Aquele salgado \u00e9 de que?!pic.twitter.com/14v9yVBGox", "timestamp": "2018-08-22T20:16:18", "url": "/marcosmion/status/1032360837594443776", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Quem a\u00ed sente que nos somos o mano e os problemas a \u00e1rvore?! Kkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AwardsDarwin/status/1031260275549327361\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O7Nur2zGSE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AwardsDarwin/status/1031260275549327361\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AwardsDarwin/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1031260275549327361</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031530717929525250", "likes": "64", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Quem a\u00ed sente que nos somos o mano e os problemas a \u00e1rvore?! Kkkhttps://twitter.com/AwardsDarwin/status/1031260275549327361\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T13:17:42", "url": "/marcosmion/status/1031530717929525250", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vou fazer uma live ensinando a fazer slime com a Doninha e umas amigas agora no Instagram!!</p>", "id": "1031244604614631426", "likes": "130", "replies": "6", "retweets": "1", "text": "Vou fazer uma live ensinando a fazer slime com a Doninha e umas amigas agora no Instagram!!", "timestamp": "2018-08-19T18:20:47", "url": "/marcosmion/status/1031244604614631426", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Fabiane Fortti", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Top demais!!! A voz dela \u00e9 perfeita... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"178840734\" dir=\"ltr\" href=\"/MarianaCoelho_\"><s>@</s><b>MarianaCoelho_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55219542\" dir=\"ltr\" href=\"/rickbonadio\"><s>@</s><b>rickbonadio</b></a> parab\u00e9ns e sucessooooo... \nMariana Coelho - Tranquila (Videoclipe Oficial) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/l-dZQw3kC6A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QQEplHFVB5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/l-dZQw3kC6A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/l-dZQw3kC6A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "id": "1030664760457605120", "likes": "27", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Top demais!!! A voz dela \u00e9 perfeita... @MarianaCoelho_ @marcosmion @rickbonadio parab\u00e9ns e sucessooooo... \nMariana Coelho - Tranquila (Videoclipe Oficial) https://youtu.be/l-dZQw3kC6A\u00a0 via @YouTube", "timestamp": "2018-08-18T03:56:42", "url": "/fabifortti/status/1030664760457605120", "user": "fabifortti"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito amor neste <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CarecaTv/status/1030580984171905027\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D3SrokGams\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CarecaTv/status/1030580984171905027\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CarecaTv/statu</span><span class=\"invisible\">s/1030580984171905027</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030613197227806722", "likes": "41", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Muito amor neste #TBT https://twitter.com/CarecaTv/status/1030580984171905027\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T00:31:48", "url": "/marcosmion/status/1030613197227806722", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o figurino da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37681380\" dir=\"ltr\" href=\"/fazendarecord\"><s>@</s><b>fazendarecord</b></a> que eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40878059\" dir=\"ltr\" href=\"/HFilippo\"><s>@</s><b>HFilippo</b></a> bolamos! Minha Fazenda tem que ser estaile, mano! Nem vem! Kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WZIGoWIOYN\">pic.twitter.com/WZIGoWIOYN</a></p>", "id": "1030612378713567232", "likes": "292", "replies": "24", "retweets": "32", "text": "Sobre o figurino da @fazendarecord que eu e @HFilippo bolamos! Minha Fazenda tem que ser estaile, mano! Nem vem! Kkkkpic.twitter.com/WZIGoWIOYN", "timestamp": "2018-08-18T00:28:33", "url": "/marcosmion/status/1030612378713567232", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gravando as chamadas oficias da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37681380\" dir=\"ltr\" href=\"/fazendarecord\"><s>@</s><b>fazendarecord</b></a> - <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TamoChegando?src=hash\"><s>#</s><b>TamoChegando</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OuYSJv8RvQ\">pic.twitter.com/OuYSJv8RvQ</a></p>", "id": "1030612088207626240", "likes": "609", "replies": "36", "retweets": "84", "text": "Gravando as chamadas oficias da @fazendarecord - #TamoChegandopic.twitter.com/OuYSJv8RvQ", "timestamp": "2018-08-18T00:27:24", "url": "/marcosmion/status/1030612088207626240", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Chico Barney", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O \u00fanico debate que importa: discuss\u00e3o sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFazenda?src=hash\"><s>#</s><b>AFazenda</b></a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53091306\" dir=\"ltr\" href=\"/FlavinhaViana\"><s>@</s><b>FlavinhaViana</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82776021\" dir=\"ltr\" href=\"/carlinhoshumor\"><s>@</s><b>carlinhoshumor</b></a>. Estreia em breve...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fhafRm631k\">pic.twitter.com/fhafRm631k</a></p>", "id": "1030210694011084800", "likes": "513", "replies": "37", "retweets": "54", "text": "O \u00fanico debate que importa: discuss\u00e3o sobre #AFazenda com @marcosmion @FlavinhaViana @carlinhoshumor. Estreia em breve...pic.twitter.com/fhafRm631k", "timestamp": "2018-08-16T21:52:24", "url": "/chicobarney/status/1030210694011084800", "user": "chicobarney"}, {"fullname": "Hugo Gloss", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que voz linda!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>MarcosMion</b></a> investe em ex-The Voice, que lan\u00e7a m\u00fasica e clipe: 'Ouvi e fiquei maluco!' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://gloss.bz/2wbmjsz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a7lqcLIHV8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://gloss.bz/2wbmjsz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">gloss.bz/2wbmjsz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xT3qWWzrdy\">pic.twitter.com/xT3qWWzrdy</a></p>", "id": "1030566359388880896", "likes": "365", "replies": "12", "retweets": "35", "text": "Que voz linda!!! @MarcosMion investe em ex-The Voice, que lan\u00e7a m\u00fasica e clipe: 'Ouvi e fiquei maluco!' https://gloss.bz/2wbmjsz\u00a0pic.twitter.com/xT3qWWzrdy", "timestamp": "2018-08-17T21:25:41", "url": "/HugoGloss/status/1030566359388880896", "user": "HugoGloss"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu tenis que viralizou pelo mundo!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/i3YJCJ2neAI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ubn4u3b2oT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/i3YJCJ2neAI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/i3YJCJ2neAI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030611406536802304", "likes": "46", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Meu tenis que viralizou pelo mundo!!https://youtu.be/i3YJCJ2neAI\u00a0", "timestamp": "2018-08-18T00:24:41", "url": "/marcosmion/status/1030611406536802304", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo novo no canal: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/i3YJCJ2neAI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ubn4u3b2oT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/i3YJCJ2neAI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/i3YJCJ2neAI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> e esse vcs pediram mto!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hxICA0Z72l\">pic.twitter.com/hxICA0Z72l</a></p>", "id": "1030596187282395143", "likes": "165", "replies": "4", "retweets": "9", "text": "V\u00eddeo novo no canal: https://youtu.be/i3YJCJ2neAI\u00a0 e esse vcs pediram mto!pic.twitter.com/hxICA0Z72l", "timestamp": "2018-08-17T23:24:13", "url": "/marcosmion/status/1030596187282395143", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito feliz com esse retorno!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/eusamirr/status/1030440125803753474\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZyxlBV4uvS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/eusamirr/status/1030440125803753474\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/eusamirr/statu</span><span class=\"invisible\">s/1030440125803753474</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030513027983060992", "likes": "60", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Muito feliz com esse retorno!! https://twitter.com/eusamirr/status/1030440125803753474\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T17:53:46", "url": "/marcosmion/status/1030513027983060992", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E meu livro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaiDeMenina?src=hash\"><s>#</s><b>PaiDeMenina</b></a> continua em primeiro lugar na lista dos livros n\u00e3o fic\u00e7\u00e3o mais vendidos do Brasil! <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/>Que coisa maluca! Obrigado a todos que compraram o livro e est\u00e3o construindo rela\u00e7\u00f5es para a vida inteira com suas filhas! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ZXwnnzOtn\">pic.twitter.com/4ZXwnnzOtn</a></p>", "id": "1030512548263718912", "likes": "146", "replies": "8", "retweets": "9", "text": "E meu livro #PaiDeMenina continua em primeiro lugar na lista dos livros n\u00e3o fic\u00e7\u00e3o mais vendidos do Brasil! Que coisa maluca! Obrigado a todos que compraram o livro e est\u00e3o construindo rela\u00e7\u00f5es para a vida inteira com suas filhas! pic.twitter.com/4ZXwnnzOtn", "timestamp": "2018-08-17T17:51:52", "url": "/marcosmion/status/1030512548263718912", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsquentaFazenda?src=hash\"><s>#</s><b>EsquentaFazenda</b></a>. Quem t\u00e1 ansioso?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rVopcASxCv\">pic.twitter.com/rVopcASxCv</a><span class=\"tweet-poi-geo-text\"> \u2013 at <a class=\"js-nav u-textUserColorHover js-geo-pivot-link\" data-nav=\"search\" data-place-id=\"07d9f5c1b6c87000\" href=\"/search?q=place%3A07d9f5c1b6c87000\">Rede Record</a></span></p>", "id": "1030199481734782976", "likes": "1203", "replies": "144", "retweets": "129", "text": "#EsquentaFazenda. Quem t\u00e1 ansioso?!pic.twitter.com/rVopcASxCv \u2013 at Rede Record", "timestamp": "2018-08-16T21:07:51", "url": "/marcosmion/status/1030199481734782976", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"921344216948756481\" dir=\"ltr\" href=\"/SigaPlayPlus\"><s>@</s><b>SigaPlayPlus</b></a> minha s\u00e9rie documental sobre PATERNIDADE chamada \u201cPais da Nova Era\u201d! Um trabalho lindo e inspirador pra todos os pais! Com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"5614002\" dir=\"ltr\" href=\"/piangers\"><s>@</s><b>piangers</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51346362\" dir=\"ltr\" href=\"/Junior_Lima\"><s>@</s><b>Junior_Lima</b></a> entre outros!</p>", "id": "1029698006411554817", "likes": "105", "replies": "9", "retweets": "12", "text": "J\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel no @SigaPlayPlus minha s\u00e9rie documental sobre PATERNIDADE chamada \u201cPais da Nova Era\u201d! Um trabalho lindo e inspirador pra todos os pais! Com @piangers @Junior_Lima entre outros!", "timestamp": "2018-08-15T11:55:10", "url": "/marcosmion/status/1029698006411554817", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado! Esse v\u00eddeo t\u00e1 dando o que falar...rsrs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/deusesperfeitos/status/1029218041106755584\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2gPGsXgBjo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/deusesperfeitos/status/1029218041106755584\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/deusesperfeito</span><span class=\"invisible\">s/status/1029218041106755584</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029547100978245632", "likes": "144", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "Obrigado! Esse v\u00eddeo t\u00e1 dando o que falar...rsrshttps://twitter.com/deusesperfeitos/status/1029218041106755584\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T01:55:31", "url": "/marcosmion/status/1029547100978245632", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Quebrando o Tabu", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Xingaram\" o filho do\u00a0<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a>\u00a0de gay na escola. E ele mandou bem demais em como tratar a situa\u00e7\u00e3o\u00a0 \nEm entrevista para o\u00a0<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35765232\" dir=\"ltr\" href=\"/programapanico\"><s>@</s><b>programapanico</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9lGEFF05Jn\">pic.twitter.com/9lGEFF05Jn</a></p>", "id": "1028038279973748736", "likes": "4108", "replies": "34", "retweets": "1389", "text": "\"Xingaram\" o filho do\u00a0@marcosmion\u00a0de gay na escola. E ele mandou bem demais em como tratar a situa\u00e7\u00e3o\u00a0 \nEm entrevista para o\u00a0@programapanico.pic.twitter.com/9lGEFF05Jn", "timestamp": "2018-08-10T22:00:00", "url": "/QuebrandoOTabu/status/1028038279973748736", "user": "QuebrandoOTabu"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu tb Mari! E to muito orgulhoso do nosso trabalho!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"178840734\" dir=\"ltr\" href=\"/MarianaCoelho_\"><s>@</s><b>MarianaCoelho_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55219542\" dir=\"ltr\" href=\"/rickbonadio\"><s>@</s><b>rickbonadio</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fc.png\" title=\"Flexed biceps (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MarianaCoelho_/status/1029140161207193602\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XySfoFyQZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MarianaCoelho_/status/1029140161207193602\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MarianaCoelho_</span><span class=\"invisible\">/status/1029140161207193602</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029164287842033664", "likes": "89", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Eu tb Mari! E to muito orgulhoso do nosso trabalho!! @MarianaCoelho_ @rickbonadio https://twitter.com/MarianaCoelho_/status/1029140161207193602\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T00:34:21", "url": "/marcosmion/status/1029164287842033664", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Gutemberg \u00a06\ufe0f\u20e3\u00a05\ufe0f\u20e3 e \u00a06\ufe0f\u20e3\u00a05\ufe0f\u20e3\u00a01\ufe0f\u20e3\u00a03\ufe0f\u20e3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhei o livro do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> e j\u00e1 entrando na irmandade <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaideMenina?src=hash\"><s>#</s><b>PaideMenina</b></a>. Fique tranquilo, Marcos, guardaremos os segredos. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Thumbs up sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmZieQ8lIPj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yi1uyhe9fr1b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gZWBGEsuAt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmZieQ8lIPj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yi1uyhe9fr1b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmZieQ8lIPj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yi1uyhe9fr1b</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028801206645350400", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Ganhei o livro do @marcosmion e j\u00e1 entrando na irmandade #PaideMenina. Fique tranquilo, Marcos, guardaremos os segredos.  https://www.instagram.com/p/BmZieQ8lIPj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yi1uyhe9fr1b\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T00:31:36", "url": "/gutembergbraga/status/1028801206645350400", "user": "gutembergbraga"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que ideia LINDA que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27195114\" dir=\"ltr\" href=\"/Drake\"><s>@</s><b>Drake</b></a> teve pra fazer o clipe de God\u2019s Plan! Eu s\u00f3 assisti hoje de manh\u00e3 e \u00e9 muito emocionante!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/xpVfcZ0ZcFM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rRTPSte0CP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/xpVfcZ0ZcFM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/xpVfcZ0ZcFM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028971873583947776", "likes": "137", "replies": "12", "retweets": "2", "text": "Que ideia LINDA que o @Drake teve pra fazer o clipe de God\u2019s Plan! Eu s\u00f3 assisti hoje de manh\u00e3 e \u00e9 muito emocionante!https://youtu.be/xpVfcZ0ZcFM\u00a0", "timestamp": "2018-08-13T11:49:46", "url": "/marcosmion/status/1028971873583947776", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Silvio Santos \u00e9 um dos maiores dons da comunica\u00e7\u00e3o que o planeta j\u00e1 viu.</p>", "id": "1028820359330623488", "likes": "1511", "replies": "41", "retweets": "101", "text": "Silvio Santos \u00e9 um dos maiores dons da comunica\u00e7\u00e3o que o planeta j\u00e1 viu.", "timestamp": "2018-08-13T01:47:42", "url": "/marcosmion/status/1028820359330623488", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o pais!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"760596259514318848\" dir=\"ltr\" href=\"/dovemenbr\"><s>@</s><b>dovemenbr</b></a> me convidou para lan\u00e7ar uma campanha sobre a licen\u00e7a paternidade, lutando para que nos, homens, tenhamos o direito de poder passar mais tempo com nossos filhos! Entra no meu Instagram pra ver o v\u00eddeo onde explico!  \u00c9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/></p>", "id": "1028683869967527936", "likes": "136", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Aten\u00e7\u00e3o pais!! @dovemenbr me convidou para lan\u00e7ar uma campanha sobre a licen\u00e7a paternidade, lutando para que nos, homens, tenhamos o direito de poder passar mais tempo com nossos filhos! Entra no meu Instagram pra ver o v\u00eddeo onde explico!  \u00c9 @marcosmion ", "timestamp": "2018-08-12T16:45:21", "url": "/marcosmion/status/1028683869967527936", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Taqui o programa da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"785833176\" dir=\"ltr\" href=\"/CBNoficial\"><s>@</s><b>CBNoficial</b></a> da querida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17298770\" dir=\"ltr\" href=\"/petriachaves\"><s>@</s><b>petriachaves</b></a> que foi ao ar ontem:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/204823/marcos-mion-defende-pais-mais-presentes-na-vida-do.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x06vnSGtoV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/204823/marcos-mion-defende-pais-mais-presentes-na-vida-do.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cbn.globoradio.globo.com/media/audio/20</span><span class=\"invisible\">4823/marcos-mion-defende-pais-mais-presentes-na-vida-do.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028681313488986114", "likes": "155", "replies": "6", "retweets": "6", "text": "Taqui o programa da @CBNoficial da querida @petriachaves que foi ao ar ontem:http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/204823/marcos-mion-defende-pais-mais-presentes-na-vida-do.htm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T16:35:11", "url": "/marcosmion/status/1028681313488986114", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Mais Psic\u00f3logos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> falando sobre a import\u00e2ncia de lutarmos pelo feminismo de diferentes formas\n\nMais do que apoiado essa causa!!\n.\nPor: @canalserpai e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10325972\" dir=\"ltr\" href=\"/papodehomem\"><s>@</s><b>papodehomem</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vvafxN2Lbf\">pic.twitter.com/vvafxN2Lbf</a></p>", "id": "1028408404946116609", "likes": "67", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "@marcosmion falando sobre a import\u00e2ncia de lutarmos pelo feminismo de diferentes formas\n\nMais do que apoiado essa causa!!\n.\nPor: @canalserpai e @papodehomempic.twitter.com/vvafxN2Lbf", "timestamp": "2018-08-11T22:30:45", "url": "/maispsicologos/status/1028408404946116609", "user": "maispsicologos"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pra quem n\u00e3o conseguiu ouvir na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"785833176\" dir=\"ltr\" href=\"/CBNoficial\"><s>@</s><b>CBNoficial</b></a> ...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/petriachaves/status/1028346199793954817\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Jy6Lxtkz7Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/petriachaves/status/1028346199793954817\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/petriachaves/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1028346199793954817</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028664383872925697", "likes": "35", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Pra quem n\u00e3o conseguiu ouvir na @CBNoficial ...https://twitter.com/petriachaves/status/1028346199793954817\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T15:27:55", "url": "/marcosmion/status/1028664383872925697", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje acordei ouvindo Legi\u00e3o Urbana...</p>", "id": "1028664171871830017", "likes": "341", "replies": "27", "retweets": "6", "text": "Hoje acordei ouvindo Legi\u00e3o Urbana...", "timestamp": "2018-08-12T15:27:04", "url": "/marcosmion/status/1028664171871830017", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Entrevista legal sobre o atual momento de autor mais vendido no pa\u00eds!! (Caramba...eu n\u00e3o consigo falar isso sem rir! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> Que loucura...)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.hypeness.com.br/2018/08/me-descobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KTyaFvdHko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.hypeness.com.br/2018/08/me-descobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">hypeness.com.br/2018/08/me-des</span><span class=\"invisible\">cobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027980243703930880", "likes": "223", "replies": "13", "retweets": "2", "text": "Entrevista legal sobre o atual momento de autor mais vendido no pa\u00eds!! (Caramba...eu n\u00e3o consigo falar isso sem rir!  Que loucura...)https://www.hypeness.com.br/2018/08/me-descobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T18:09:23", "url": "/marcosmion/status/1027980243703930880", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.hypeness.com.br/2018/08/me-descobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KTyaFvdHko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.hypeness.com.br/2018/08/me-descobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">hypeness.com.br/2018/08/me-des</span><span class=\"invisible\">cobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027744688529440768", "likes": "213", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "https://www.hypeness.com.br/2018/08/me-descobri-pai-de-menina-foi-algo-muito-natural-diz-marcos-mion-sobre-relacao-com-a-filha/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T02:33:22", "url": "/marcosmion/status/1027744688529440768", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem quer garantir presente pro dia dos pais? Link pra comprar meu livro \u00e9 esse:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.saraiva.com.br/pai-de-menina-para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ACNG1mZRxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.saraiva.com.br/pai-de-menina-para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">saraiva.com.br/pai-de-menina-</span><span class=\"invisible\">para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027650224955826177", "likes": "79", "replies": "5", "retweets": "2", "text": "Quem quer garantir presente pro dia dos pais? Link pra comprar meu livro \u00e9 esse:https://www.saraiva.com.br/pai-de-menina-para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T20:18:01", "url": "/marcosmion/status/1027650224955826177", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Que demais! Ainda n\u00e3o caiu a ficha que \u00e9 o livro mais vendido do pa\u00eds na categoria n\u00e3o fic\u00e7\u00e3o!  Na frente de Sapiens...?? Oi?!?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ErikaGalhardi/status/1027622674250584064\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5roJD0uwZY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ErikaGalhardi/status/1027622674250584064\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ErikaGalhardi/</span><span class=\"invisible\">status/1027622674250584064</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027649972945215489", "likes": "120", "replies": "6", "retweets": "2", "text": "Que demais! Ainda n\u00e3o caiu a ficha que \u00e9 o livro mais vendido do pa\u00eds na categoria n\u00e3o fic\u00e7\u00e3o!  Na frente de Sapiens...?? Oi?!?https://twitter.com/ErikaGalhardi/status/1027622674250584064\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T20:17:01", "url": "/marcosmion/status/1027649972945215489", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yic1bbeQww\">pic.twitter.com/Yic1bbeQww</a></p>", "id": "1027509647757004801", "likes": "87", "replies": "10", "retweets": "1", "text": "pic.twitter.com/Yic1bbeQww", "timestamp": "2018-08-09T10:59:24", "url": "/marcosmion/status/1027509647757004801", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acordei com a not\u00edcia que meu livro \u00e9 O MAIS VENDIDO DO PA\u00cdS!! Que sensa\u00e7\u00e3o loka...mesmo j\u00e1 tendo conquistado tanto, \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o diferente de tudo! Que ORGULHO!</p>", "id": "1027509596292870144", "likes": "1746", "replies": "66", "retweets": "21", "text": "Acordei com a not\u00edcia que meu livro \u00e9 O MAIS VENDIDO DO PA\u00cdS!! Que sensa\u00e7\u00e3o loka...mesmo j\u00e1 tendo conquistado tanto, \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o diferente de tudo! Que ORGULHO!", "timestamp": "2018-08-09T10:59:12", "url": "/marcosmion/status/1027509596292870144", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUE??!? N\u00e3o da. Essa apresenta\u00e7\u00e3o da Tha\u00eds foi MARAVILHOSA!! N\u00e3o levantaram nem 90??? Desce l\u00e1 e canta melhor todos que ficaram sentados. Mano...que raiva. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CantaComigo?src=hash\"><s>#</s><b>CantaComigo</b></a> - esse programa t\u00e1 acabando comigo, gente!!</p>", "id": "1027390026013962240", "likes": "203", "replies": "17", "retweets": "17", "text": "QUE??!? N\u00e3o da. Essa apresenta\u00e7\u00e3o da Tha\u00eds foi MARAVILHOSA!! N\u00e3o levantaram nem 90??? Desce l\u00e1 e canta melhor todos que ficaram sentados. Mano...que raiva. #CantaComigo - esse programa t\u00e1 acabando comigo, gente!!", "timestamp": "2018-08-09T03:04:04", "url": "/marcosmion/status/1027390026013962240", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem um Elvis na plateia dos jurados! Hahaha! Eu quero ouvir a opini\u00e3o dele! Ele \u00e9 tipo aquele SuperHomem da plateia do Faust\u00e3o! Levanta e dan\u00e7a pra tudo! A pessoa mais feliz do est\u00fadio! Hahaha! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CantaComigo?src=hash\"><s>#</s><b>CantaComigo</b></a></p>", "id": "1027388377593782272", "likes": "108", "replies": "5", "retweets": "8", "text": "Tem um Elvis na plateia dos jurados! Hahaha! Eu quero ouvir a opini\u00e3o dele! Ele \u00e9 tipo aquele SuperHomem da plateia do Faust\u00e3o! Levanta e dan\u00e7a pra tudo! A pessoa mais feliz do est\u00fadio! Hahaha! #CantaComigo", "timestamp": "2018-08-09T02:57:31", "url": "/marcosmion/status/1027388377593782272", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 o que to falando!! A Gretchen sou eu aqui em casa!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Aguinaldinho/status/1027378564981772288\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rg9di4tHdk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Aguinaldinho/status/1027378564981772288\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Aguinaldinho/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1027378564981772288</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027379305930743808", "likes": "95", "replies": "6", "retweets": "8", "text": "\u00c9 o que to falando!! A Gretchen sou eu aqui em casa!!https://twitter.com/Aguinaldinho/status/1027378564981772288\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T02:21:28", "url": "/marcosmion/status/1027379305930743808", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "CARAS Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> re\u00fane a fam\u00edlia em lan\u00e7amento de livro sobre paternidade --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://caras.uol.com.br/tv/marcos-mion-reune-a-familia-em-lancamento-de-livro.phtml\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/91C44nA5Do\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://caras.uol.com.br/tv/marcos-mion-reune-a-familia-em-lancamento-de-livro.phtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">caras.uol.com.br/tv/marcos-mion</span><span class=\"invisible\">-reune-a-familia-em-lancamento-de-livro.phtml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N2mPc89slv\">pic.twitter.com/N2mPc89slv</a></p>", "id": "1027196142885511169", "likes": "260", "replies": "8", "retweets": "15", "text": ".@marcosmion re\u00fane a fam\u00edlia em lan\u00e7amento de livro sobre paternidade --> http://caras.uol.com.br/tv/marcos-mion-reune-a-familia-em-lancamento-de-livro.phtml\u00a0\u2026pic.twitter.com/N2mPc89slv", "timestamp": "2018-08-08T14:13:39", "url": "/carasbrasil/status/1027196142885511169", "user": "carasbrasil"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PARA!! 94??? Da o microfone pra quem n\u00e3o levantou e pede pra cantar melhor!! To P mano!! Esse programa me deixa nervoso demais! <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/></p>", "id": "1027378134516215811", "likes": "140", "replies": "8", "retweets": "14", "text": "PARA!! 94??? Da o microfone pra quem n\u00e3o levantou e pede pra cantar melhor!! To P mano!! Esse programa me deixa nervoso demais! ", "timestamp": "2018-08-09T02:16:49", "url": "/marcosmion/status/1027378134516215811", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se essa mina do Let\u2019s Dance n\u00e3o levantar os 100 ningu\u00e9m mais levanta!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CantaComigo?src=hash\"><s>#</s><b>CantaComigo</b></a></p>", "id": "1027377780579880960", "likes": "172", "replies": "8", "retweets": "11", "text": "Se essa mina do Let\u2019s Dance n\u00e3o levantar os 100 ningu\u00e9m mais levanta!! #CantaComigo", "timestamp": "2018-08-09T02:15:25", "url": "/marcosmion/status/1027377780579880960", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Po...me d\u00e1 nervoso ver uns jurados que n\u00e3o levantam pra poder aparecer no final da musica!! Mano, para!! Tem candidato ali que n\u00e3o tem como n\u00e3o levantar! A Tha\u00eds cantando Queen n\u00e3o foi 100?!? Come on!! <img alt=\"\ud83d\ude12\" aria-label=\"Emoji: Unamused face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f612.png\" title=\"Unamused face\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CantaComigo?src=hash\"><s>#</s><b>CantaComigo</b></a></p>", "id": "1027377517013991425", "likes": "207", "replies": "10", "retweets": "23", "text": "Po...me d\u00e1 nervoso ver uns jurados que n\u00e3o levantam pra poder aparecer no final da musica!! Mano, para!! Tem candidato ali que n\u00e3o tem como n\u00e3o levantar! A Tha\u00eds cantando Queen n\u00e3o foi 100?!? Come on!!  #CantaComigo", "timestamp": "2018-08-09T02:14:22", "url": "/marcosmion/status/1027377517013991425", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem ainda n\u00e3o comprou presente pro dia dos pais?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.saraiva.com.br/pai-de-menina-para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ACNG1mZRxM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.saraiva.com.br/pai-de-menina-para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">saraiva.com.br/pai-de-menina-</span><span class=\"invisible\">para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027360194655858689", "likes": "92", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "Quem ainda n\u00e3o comprou presente pro dia dos pais?https://www.saraiva.com.br/pai-de-menina-para-ler-ao-lado-de-sua-filha-e-construir-uma-relacao-para-a-vida-toda-10276441.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T01:05:32", "url": "/marcosmion/status/1027360194655858689", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Eu quero muito! Estamos tentando bater agenda pelo menos pras grandes capitais. Mas com A Fazenda t\u00e1 meio dif\u00edcil...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gabieraposo/status/1026856490341097472\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vnHoWkgVHn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gabieraposo/status/1026856490341097472\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gabieraposo/st</span><span class=\"invisible\">atus/1026856490341097472</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026859485887905793", "likes": "60", "replies": "10", "retweets": "1", "text": "Eu quero muito! Estamos tentando bater agenda pelo menos pras grandes capitais. Mas com A Fazenda t\u00e1 meio dif\u00edcil...https://twitter.com/gabieraposo/status/1026856490341097472\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T15:55:54", "url": "/marcosmion/status/1026859485887905793", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/kempao/status/1026857007394050048\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eAWtBC4yVq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/kempao/status/1026857007394050048\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/kempao/status/</span><span class=\"invisible\">1026857007394050048</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026859345588436998", "likes": "40", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "https://twitter.com/kempao/status/1026857007394050048\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T15:55:20", "url": "/marcosmion/status/1026859345588436998", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">E a corrente de amor do meu v\u00eddeo com Romeoz\u00e3o, continua tomando o mundo...<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/24HorasTVN/status/1026568455519125504\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G20PmzY02V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/24HorasTVN/status/1026568455519125504\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/24HorasTVN/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1026568455519125504</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026856480165847042", "likes": "1102", "replies": "48", "retweets": "63", "text": "E a corrente de amor do meu v\u00eddeo com Romeoz\u00e3o, continua tomando o mundo...https://twitter.com/24HorasTVN/status/1026568455519125504\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T15:43:57", "url": "/marcosmion/status/1026856480165847042", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Luis Morais", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36152770\" dir=\"ltr\" href=\"/marcosmion\"><s>@</s><b>marcosmion</b></a> Um livro com muito amor!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paidemenina?src=hash\"><s>#</s><b>paidemenina</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ld5eCO1Njh\">pic.twitter.com/Ld5eCO1Njh</a></p>", "id": "1026824218875514880", "likes": "72", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "@marcosmion Um livro com muito amor!!! #paidemeninapic.twitter.com/Ld5eCO1Njh", "timestamp": "2018-08-07T13:35:45", "url": "/LuisMorais/status/1026824218875514880", "user": "LuisMorais"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estarei autografando meu novo livro hoje, as 18:00, na Livraria da Vila, na Al Lorena! ESPERO TODOS VOC\u00caS!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rm7WyVUXHy\">pic.twitter.com/Rm7WyVUXHy</a></p>", "id": "1026856189039202307", "likes": "50", "replies": "4", "retweets": "0", "text": "Estarei autografando meu novo livro hoje, as 18:00, na Livraria da Vila, na Al Lorena! ESPERO TODOS VOC\u00caS!!pic.twitter.com/Rm7WyVUXHy", "timestamp": "2018-08-07T15:42:48", "url": "/marcosmion/status/1026856189039202307", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanha na Livraria da Vila da Al. Lorena tem o lan\u00e7amento do meu livro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaiDeMenina?src=hash\"><s>#</s><b>PaiDeMenina</b></a> - ESPERO TODOS VOC\u00caS!! Aproveitem que o dia dos pais t\u00e1 chegando!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5aCV7QiPa8\">pic.twitter.com/5aCV7QiPa8</a></p>", "id": "1026597774643679232", "likes": "232", "replies": "11", "retweets": "13", "text": "Amanha na Livraria da Vila da Al. Lorena tem o lan\u00e7amento do meu livro #PaiDeMenina - ESPERO TODOS VOC\u00caS!! Aproveitem que o dia dos pais t\u00e1 chegando!pic.twitter.com/5aCV7QiPa8", "timestamp": "2018-08-06T22:35:57", "url": "/marcosmion/status/1026597774643679232", "user": "marcosmion"}, {"fullname": "Marcos Mion", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lista dos livros mais vendidos da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14594813\" dir=\"ltr\" href=\"/folha\"><s>@</s><b>folha</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/>Obrigado a cada um de vcs que compraram meu livro novo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c2IBcWRies\">pic.twitter.com/c2IBcWRies</a></p>", "id": "1026277972129603589", "likes": "130", "replies": "12", "retweets": "5", "text": "Lista dos livros mais vendidos da @folha Obrigado a cada um de vcs que compraram meu livro novo!pic.twitter.com/c2IBcWRies", "timestamp": "2018-08-06T01:25:10", "url": "/marcosmion/status/1026277972129603589", "user": "marcosmion"}]