[{"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assista agora!!! Videoclipe \u201cMC Len\u00e7ol e DJ Travesseiro\u201d com a talentosa e linda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62557485\" dir=\"ltr\" href=\"/Tatawerneck\"><s>@</s><b>Tatawerneck</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UbcqaiPiWl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/McLencoleDjTra</span><span class=\"invisible\">vesseiro</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeMCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>HojeMCLencolEDJTravesseiro</b></a></p>", "id": "1005103604011814912", "likes": "3931", "replies": "407", "retweets": "1489", "text": "Assista agora!!! Videoclipe \u201cMC Len\u00e7ol e DJ Travesseiro\u201d com a talentosa e linda @Tatawerneck http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\u00a0\u2026 #HojeMCLencolEDJTravesseiro", "timestamp": "2018-06-08T15:05:47", "url": "/luansantana/status/1005103604011814912", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">boa noite meus amoresss, volto em breve! n\u00e3o desistam de mim nesse site <img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and cold sweat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Smiling face with open mouth and cold sweat\"/> bjo no <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1035337584891895808", "likes": "4440", "replies": "2272", "retweets": "1166", "text": "boa noite meus amoresss, volto em breve! n\u00e3o desistam de mim nesse site  bjo no ", "timestamp": "2018-08-31T01:24:50", "url": "/luansantana/status/1035337584891895808", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mas vim soh dizer uma coisa mto importante A M O  V O C \u00ca S ! E td ta sendo feito com mto amor</p>", "id": "1035332131982069762", "likes": "5926", "replies": "8316", "retweets": "1976", "text": "mas vim soh dizer uma coisa mto importante A M O  V O C \u00ca S ! E td ta sendo feito com mto amor", "timestamp": "2018-08-31T01:03:10", "url": "/luansantana/status/1035332131982069762", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e num entro, mas \u00f3.. vai vir tanta coisa linda daki uns dias e eu to tao feliz</p>", "id": "1035331745690857472", "likes": "3415", "replies": "2345", "retweets": "1109", "text": "e num entro, mas \u00f3.. vai vir tanta coisa linda daki uns dias e eu to tao feliz", "timestamp": "2018-08-31T01:01:38", "url": "/luansantana/status/1035331745690857472", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sei q eu fico q vou entrar aki e pipipi pipipi</p>", "id": "1035331489377017858", "likes": "3491", "replies": "1755", "retweets": "1187", "text": "sei q eu fico q vou entrar aki e pipipi pipipi", "timestamp": "2018-08-31T01:00:37", "url": "/luansantana/status/1035331489377017858", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">me chamaram e eu vim meus bebeeeeeeeeeeeeeeeeeeezizoeszoaos</p>", "id": "1035331318316445702", "likes": "3906", "replies": "1808", "retweets": "1227", "text": "me chamaram e eu vim meus bebeeeeeeeeeeeeeeeeeeezizoeszoaos", "timestamp": "2018-08-31T00:59:56", "url": "/luansantana/status/1035331318316445702", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mto boa noite  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/luandigital?src=hash\"><s>#</s><b>luandigital</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g2CAx8GKt2\">pic.twitter.com/g2CAx8GKt2</a></p>", "id": "1035331095523414016", "likes": "4728", "replies": "1508", "retweets": "1413", "text": "mto boa noite  #luandigitalpic.twitter.com/g2CAx8GKt2", "timestamp": "2018-08-31T00:59:03", "url": "/luansantana/status/1035331095523414016", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a> e todos os meus maiores sucessos voc\u00ea encontra na This Is Luan Santana no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1604012802\" dir=\"ltr\" href=\"/SpotifyBrasil\"><s>@</s><b>spotifybrasil</b></a>. Confira <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ThisIsLuan\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kykSDajhcn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ThisIsLuan\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ThisIsLuan</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mG0YuWZipa\">pic.twitter.com/mG0YuWZipa</a></p>", "id": "1034856372154892288", "likes": "1461", "replies": "119", "retweets": "376", "text": "#MCLencolEDJTravesseiro e todos os meus maiores sucessos voc\u00ea encontra na This Is Luan Santana no @spotifybrasil. Confira http://bit.ly/ThisIsLuan\u00a0pic.twitter.com/mG0YuWZipa", "timestamp": "2018-08-29T17:32:40", "url": "/luansantana/status/1034856372154892288", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea pode escolher a capa do meu novo EP \u201cLive-M\u00f3vel\u201d. Vote agora na enquete do Story no Instagram! <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LiveMovel?src=hash\"><s>#</s><b>LiveMovel</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NOMmrLUpYS\">pic.twitter.com/NOMmrLUpYS</a></p>", "id": "1034456226082553856", "likes": "2795", "replies": "290", "retweets": "632", "text": "Voc\u00ea pode escolher a capa do meu novo EP \u201cLive-M\u00f3vel\u201d. Vote agora na enquete do Story no Instagram!  #LiveMovelpic.twitter.com/NOMmrLUpYS", "timestamp": "2018-08-28T15:02:38", "url": "/luansantana/status/1034456226082553856", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 j\u00e1 tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a>, \u00e0s 15h, na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18219976\" dir=\"ltr\" href=\"/RedeGlobo\"><s>@</s><b>RedeGlobo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38427754\" dir=\"ltr\" href=\"/gshow\"><s>@</s><b>gshow</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f3UCHfn6t9\">pic.twitter.com/f3UCHfn6t9</a></p>", "id": "1033403928606593026", "likes": "5124", "replies": "346", "retweets": "733", "text": "J\u00e1 j\u00e1 tem #SoTocaTop, \u00e0s 15h, na @RedeGlobo @gshowpic.twitter.com/f3UCHfn6t9", "timestamp": "2018-08-25T17:21:10", "url": "/luansantana/status/1033403928606593026", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo! Dia 23, quinta-feira, \u00e9 o \u00faltimo dia de grava\u00e7\u00e3o do Live-M\u00f3vel! O local exato? Segredo! Mas 10 pessoas ser\u00e3o \u201ccapturadas\u201d de surpresa na capital paulista e v\u00e3o ver essa grava\u00e7\u00e3o! Bora? Acesse: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://gloss.bz/2OLfDJu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9wWoW4gh3Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://gloss.bz/2OLfDJu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">gloss.bz/2OLfDJu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LiveMovel?src=hash\"><s>#</s><b>LiveMovel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15292534\" dir=\"ltr\" href=\"/HugoGloss\"><s>@</s><b>HugoGloss</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bzvd0GTiDA\">pic.twitter.com/bzvd0GTiDA</a></p>", "id": "1030911147229278209", "likes": "1827", "replies": "188", "retweets": "482", "text": "S\u00e3o Paulo! Dia 23, quinta-feira, \u00e9 o \u00faltimo dia de grava\u00e7\u00e3o do Live-M\u00f3vel! O local exato? Segredo! Mas 10 pessoas ser\u00e3o \u201ccapturadas\u201d de surpresa na capital paulista e v\u00e3o ver essa grava\u00e7\u00e3o! Bora? Acesse: https://gloss.bz/2OLfDJu\u00a0 #LiveMovel @HugoGlosspic.twitter.com/bzvd0GTiDA", "timestamp": "2018-08-18T20:15:45", "url": "/luansantana/status/1030911147229278209", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Paulo! Dia 23, quinta-feira, \u00e9 o \u00faltimo dia de grava\u00e7\u00e3o do Live-M\u00f3vel! O local exato? Segredo! <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Speak-no-evil monkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Speak-no-evil monkey\"/> Mas 10 pessoas ser\u00e3o \u201ccapturadas\u201d de surpresa e v\u00e3o conferir participa\u00e7\u00f5es com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41043596\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgeemateus\"><s>@</s><b>jorgeemateus</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"484194016\" dir=\"ltr\" href=\"/SimoneeSimaria\"><s>@</s><b>simoneesimaria</b></a>! Participe no site do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15292534\" dir=\"ltr\" href=\"/HugoGloss\"><s>@</s><b>HugoGloss</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://gloss.bz/2OLfDJu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9wWoW4gh3Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://gloss.bz/2OLfDJu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">gloss.bz/2OLfDJu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HlXRuT7qd5\">pic.twitter.com/HlXRuT7qd5</a></p>", "id": "1030820384717922304", "likes": "1858", "replies": "193", "retweets": "517", "text": "S\u00e3o Paulo! Dia 23, quinta-feira, \u00e9 o \u00faltimo dia de grava\u00e7\u00e3o do Live-M\u00f3vel! O local exato? Segredo!  Mas 10 pessoas ser\u00e3o \u201ccapturadas\u201d de surpresa e v\u00e3o conferir participa\u00e7\u00f5es com @jorgeemateus @simoneesimaria! Participe no site do @HugoGloss https://gloss.bz/2OLfDJu\u00a0pic.twitter.com/HlXRuT7qd5", "timestamp": "2018-08-18T14:15:06", "url": "/luansantana/status/1030820384717922304", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Hugo Gloss", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00c1 NO AR: Concurso Cultural: Captura Live-Movel Luan Santana By Gloss <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://gloss.bz/2OLfDJu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gcecN3PZKq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://gloss.bz/2OLfDJu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">gloss.bz/2OLfDJu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uFEXZguwWK\">pic.twitter.com/uFEXZguwWK</a></p>", "id": "1030810801031049216", "likes": "1685", "replies": "93", "retweets": "427", "text": "T\u00c1 NO AR: Concurso Cultural: Captura Live-Movel Luan Santana By Gloss https://gloss.bz/2OLfDJu\u00a0 @luansantanapic.twitter.com/uFEXZguwWK", "timestamp": "2018-08-18T13:37:01", "url": "/HugoGloss/status/1030810801031049216", "user": "HugoGloss"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Nossa voz! A minha, a sua e de 200 milh\u00f5es de brasileiros.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oucaanossavoz?src=hash\"><s>#</s><b>oucaanossavoz</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ENcOo5J6zb\">pic.twitter.com/ENcOo5J6zb</a></p>", "id": "1030191094783463425", "likes": "2266", "replies": "285", "retweets": "674", "text": "A Nossa voz! A minha, a sua e de 200 milh\u00f5es de brasileiros.  #oucaanossavoz pic.twitter.com/ENcOo5J6zb", "timestamp": "2018-08-16T20:34:31", "url": "/luansantana/status/1030191094783463425", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A temporada de Primavera 2019 da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"233536913\" dir=\"ltr\" href=\"/CocaColaJeans\"><s>@</s><b>CocaColaJeans</b></a> est\u00e1 no ar. Acesse <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cocacolajeans.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wUjfo8N7nj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cocacolajeans.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cocacolajeans.com.br</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> e confira tudo! A NOSSA BOSSA tem moda, m\u00fasica e movimento. E a sua? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CocaColaJeans?src=hash\"><s>#</s><b>CocaColaJeans</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NossaBossa?src=hash\"><s>#</s><b>NossaBossa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yyRlyroAPM\">pic.twitter.com/yyRlyroAPM</a></p>", "id": "1029836801794613248", "likes": "1666", "replies": "136", "retweets": "434", "text": "A temporada de Primavera 2019 da @CocaColaJeans est\u00e1 no ar. Acesse http://cocacolajeans.com.br\u00a0 e confira tudo! A NOSSA BOSSA tem moda, m\u00fasica e movimento. E a sua? #CocaColaJeans #NossaBossapic.twitter.com/yyRlyroAPM", "timestamp": "2018-08-15T21:06:41", "url": "/luansantana/status/1029836801794613248", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parei com os rol\u00eas\u2026 e escolhi v\u00e1rias m\u00fasicas que eu gosto pra voc\u00eas. T\u00e1 tudo na playlist Sertanejo Apaixonado da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"857044332\" dir=\"ltr\" href=\"/DeezerBR\"><s>@</s><b>DeezerBR</b></a>. Olha s\u00f3: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SertApaixonado-Luan\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nIqDnZpfhc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SertApaixonado-Luan\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SertApaixonado</span><span class=\"invisible\">-Luan</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ddc3HuUBQR\">pic.twitter.com/ddc3HuUBQR</a></p>", "id": "1029459579422343168", "likes": "1664", "replies": "213", "retweets": "431", "text": "Parei com os rol\u00eas\u2026 e escolhi v\u00e1rias m\u00fasicas que eu gosto pra voc\u00eas. T\u00e1 tudo na playlist Sertanejo Apaixonado da @DeezerBR. Olha s\u00f3: http://bit.ly/SertApaixonado-Luan\u00a0\u2026 pic.twitter.com/ddc3HuUBQR", "timestamp": "2018-08-14T20:07:44", "url": "/luansantana/status/1029459579422343168", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Gshow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanSantana11Anos?src=hash\"><s>#</s><b>LuanSantana11Anos</b></a> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/>\nE, nessa data especial, sinais me mostram o caminho at\u00e9 esse pocket show maravilhoso que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a> fez no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> Corre pra ver: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2OYJ0cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aw0wKzW84z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2OYJ0cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2OYJ0cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rNy5Jf3f16\">pic.twitter.com/rNy5Jf3f16</a></p>", "id": "1028355431910002688", "likes": "2407", "replies": "109", "retweets": "795", "text": "Hoje \u00e9 dia de #LuanSantana11Anos \nE, nessa data especial, sinais me mostram o caminho at\u00e9 esse pocket show maravilhoso que o @luansantana fez no #S\u00f3TocaTop  Corre pra ver: https://glo.bo/2OYJ0cl\u00a0pic.twitter.com/rNy5Jf3f16", "timestamp": "2018-08-11T19:00:15", "url": "/gshow/status/1028355431910002688", "user": "gshow"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o \u00e9 que esse menino aqui est\u00e1 fazendo 11 anos de carreira?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/events/1028121986285727744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yzHcyykf3y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/events/1028121986285727744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/events/10281</span><span class=\"invisible\">21986285727744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028323786511343617", "likes": "4519", "replies": "622", "retweets": "1563", "text": "E n\u00e3o \u00e9 que esse menino aqui est\u00e1 fazendo 11 anos de carreira?https://twitter.com/i/events/1028121986285727744\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T16:54:30", "url": "/luansantana/status/1028323786511343617", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Hugo Gloss", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E o Beija-flor vai encontrar o Meteoro e n\u00f3s j\u00e1 estamos na ansiedade! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41043596\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgeemateus\"><s>@</s><b>jorgeemateus</b></a> far\u00e3o parceria em novo projeto de LS com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para setembro. S\u00f3 veeem! (Via Piunti)<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/> Reprodu\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9m1K4W4wVU\">pic.twitter.com/9m1K4W4wVU</a></p>", "id": "1028056355238752256", "likes": "3373", "replies": "210", "retweets": "1012", "text": "E o Beija-flor vai encontrar o Meteoro e n\u00f3s j\u00e1 estamos na ansiedade! @luansantana e @jorgeemateus far\u00e3o parceria em novo projeto de LS com previs\u00e3o de lan\u00e7amento para setembro. S\u00f3 veeem! (Via Piunti) Reprodu\u00e7\u00e3opic.twitter.com/9m1K4W4wVU", "timestamp": "2018-08-10T23:11:50", "url": "/HugoGloss/status/1028056355238752256", "user": "HugoGloss"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem ver como foi a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanX?src=hash\"><s>#</s><b>LuanX</b></a> em Al\u00e9m Para\u00edba e Lajinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bG2TwWSPw\">pic.twitter.com/6bG2TwWSPw</a></p>", "id": "1026526719056990209", "likes": "2539", "replies": "230", "retweets": "574", "text": "Vem ver como foi a #LuanX em Al\u00e9m Para\u00edba e Lajinha.pic.twitter.com/6bG2TwWSPw", "timestamp": "2018-08-06T17:53:36", "url": "/luansantana/status/1026526719056990209", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zF4AhC6xvd\">pic.twitter.com/zF4AhC6xvd</a></p>", "id": "1025805220868173826", "likes": "3782", "replies": "394", "retweets": "691", "text": "#SoTocaToppic.twitter.com/zF4AhC6xvd", "timestamp": "2018-08-04T18:06:37", "url": "/luansantana/status/1025805220868173826", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a>! Quem j\u00e1 est\u00e1 ligado a\u00ed? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VTNcqteaBd\">pic.twitter.com/VTNcqteaBd</a></p>", "id": "1025784762030538754", "likes": "3299", "replies": "494", "retweets": "597", "text": "Hoje tem #SoTocaTop! Quem j\u00e1 est\u00e1 ligado a\u00ed? pic.twitter.com/VTNcqteaBd", "timestamp": "2018-08-04T16:45:20", "url": "/luansantana/status/1025784762030538754", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem BLITZ nacional de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a> nas r\u00e1dios! Pe\u00e7a na sua preferida!!! <img alt=\"\ud83d\udcde\" aria-label=\"Emoji: Telephone receiver\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4de.png\" title=\"Telephone receiver\"/>  - EquipeLS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TKThZPbJEz\">pic.twitter.com/TKThZPbJEz</a></p>", "id": "1024666938809700354", "likes": "1581", "replies": "87", "retweets": "382", "text": "Hoje tem BLITZ nacional de #MCLencolEDJTravesseiro nas r\u00e1dios! Pe\u00e7a na sua preferida!!!   - EquipeLSpic.twitter.com/TKThZPbJEz", "timestamp": "2018-08-01T14:43:30", "url": "/luansantana/status/1024666938809700354", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">oi oi oi oi e oi de novo</p>", "id": "1024429379764584449", "likes": "7733", "replies": "6573", "retweets": "1417", "text": "oi oi oi oi e oi de novo", "timestamp": "2018-07-31T22:59:31", "url": "/luansantana/status/1024429379764584449", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ThisIsLuan\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kykSDajhcn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ThisIsLuan\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ThisIsLuan</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanSantana?src=hash\"><s>#</s><b>LuanSantana</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t6myUy0EHa\">pic.twitter.com/t6myUy0EHa</a></p>", "id": "1023985573650989063", "likes": "1939", "replies": "135", "retweets": "435", "text": "http://bit.ly/ThisIsLuan\u00a0 #LuanSantana #MCLencolEDJTravesseiropic.twitter.com/t6myUy0EHa", "timestamp": "2018-07-30T17:36:00", "url": "/luansantana/status/1023985573650989063", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a> \u00e0s 15h na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18219976\" dir=\"ltr\" href=\"/RedeGlobo\"><s>@</s><b>RedeGlobo</b></a>! Quem j\u00e1 est\u00e1 ligado a\u00ed?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2FiB0xpyuI\">pic.twitter.com/2FiB0xpyuI</a></p>", "id": "1023256604500733953", "likes": "3616", "replies": "385", "retweets": "656", "text": "Hoje, #SoTocaTop \u00e0s 15h na @RedeGlobo! Quem j\u00e1 est\u00e1 ligado a\u00ed?pic.twitter.com/2FiB0xpyuI", "timestamp": "2018-07-28T17:19:20", "url": "/luansantana/status/1023256604500733953", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala galeraaa! N\u00e3o tem nada mais top que ouvir a minha playlist do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"857044332\" dir=\"ltr\" href=\"/DeezerBR\"><s>@</s><b>deezerbr</b></a>, ent\u00e3o d\u00e1 o play: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Top_Do_Luan\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YJAhowtn5L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Top_Do_Luan\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Top_Do_Luan</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: Victory hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Victory hand\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hk6uNVyDSe\">pic.twitter.com/Hk6uNVyDSe</a></p>", "id": "1022956726482550793", "likes": "1957", "replies": "216", "retweets": "437", "text": "Fala galeraaa! N\u00e3o tem nada mais top que ouvir a minha playlist do #S\u00f3TocaTop na @deezerbr, ent\u00e3o d\u00e1 o play: http://bit.ly/Top_Do_Luan\u00a0 pic.twitter.com/Hk6uNVyDSe", "timestamp": "2018-07-27T21:27:43", "url": "/luansantana/status/1022956726482550793", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\u26a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: High voltage sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a1.png\" title=\"High voltage sign\"/> \u201cV\u00eddeo Q&amp;A com Luan Santana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoTwitter</b></a>\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/i/moments/1022225936815730688\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ooMLnFfWd2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/i/moments/1022225936815730688\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/i/moments/1022</span><span class=\"invisible\">225936815730688</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022231287296405505", "likes": "1736", "replies": "118", "retweets": "453", "text": " \u201cV\u00eddeo Q&A com Luan Santana #LuanNoTwitter\u201dhttps://twitter.com/i/moments/1022225936815730688\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T21:25:05", "url": "/luansantana/status/1022231287296405505", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assista o Q&amp;A <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanSantana?src=hash\"><s>#</s><b>LuanSantana</b></a> durante a visita no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"/TwitterBrasil\"><s>@</s><b>twitterbrasil</b></a> em S\u00e3o Paulo para divulga\u00e7\u00e3o de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoTwitter</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UfVv0yBZ1n\">pic.twitter.com/UfVv0yBZ1n</a></p>", "id": "1022225557361229841", "likes": "1727", "replies": "174", "retweets": "608", "text": "Assista o Q&A #LuanSantana durante a visita no @twitterbrasil em S\u00e3o Paulo para divulga\u00e7\u00e3o de #MCLencolEDJTravesseiro! #LuanNoTwitterpic.twitter.com/UfVv0yBZ1n", "timestamp": "2018-07-25T21:02:19", "url": "/luansantana/status/1022225557361229841", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois n\u00e3o vem dizer que n\u00e3o t\u00e1 avisaaaado <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoTwitter</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GKyJIOkerj\">pic.twitter.com/GKyJIOkerj</a></p>", "id": "1022206852933795841", "likes": "1918", "replies": "622", "retweets": "452", "text": "Depois n\u00e3o vem dizer que n\u00e3o t\u00e1 avisaaaado #LuanNoTwitter pic.twitter.com/GKyJIOkerj", "timestamp": "2018-07-25T19:48:00", "url": "/luansantana/status/1022206852933795841", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 enxergando errado! <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/>Hoje sai o v\u00eddeo do Q&amp;A no escrit\u00f3rio do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"/TwitterBrasil\"><s>@</s><b>TwitterBrasil</b></a>! \u00c0s 18h, aqui no perfil!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoTwitter</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X1aQOMpU58\">pic.twitter.com/X1aQOMpU58</a></p>", "id": "1022206231212171265", "likes": "1519", "replies": "248", "retweets": "448", "text": "Voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 enxergando errado! Hoje sai o v\u00eddeo do Q&A no escrit\u00f3rio do @TwitterBrasil! \u00c0s 18h, aqui no perfil!! #LuanNoTwitterpic.twitter.com/X1aQOMpU58", "timestamp": "2018-07-25T19:45:31", "url": "/luansantana/status/1022206231212171265", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UbcqaiPiWl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/McLencoleDjTra</span><span class=\"invisible\">vesseiro</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanSantana?src=hash\"><s>#</s><b>LuanSantana</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a>  Quem j\u00e1 ouviu hoje?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bCss6ZHE0a\">pic.twitter.com/bCss6ZHE0a</a></p>", "id": "1021813985635655681", "likes": "2243", "replies": "482", "retweets": "516", "text": "http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\u00a0\u2026 #LuanSantana #MCLencolEDJTravesseiro  Quem j\u00e1 ouviu hoje?pic.twitter.com/bCss6ZHE0a", "timestamp": "2018-07-24T17:46:53", "url": "/luansantana/status/1021813985635655681", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UbcqaiPiWl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/McLencoleDjTra</span><span class=\"invisible\">vesseiro</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JsVYnxqGir\">pic.twitter.com/JsVYnxqGir</a></p>", "id": "1021813549759381504", "likes": "1538", "replies": "280", "retweets": "461", "text": "#MCLencolEDJTravesseiro http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\u00a0\u2026pic.twitter.com/JsVYnxqGir", "timestamp": "2018-07-24T17:45:09", "url": "/luansantana/status/1021813549759381504", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e3o Pauloooo, j\u00e1 temos data marcada pra nos encontrarmos novamente.. \nDia 26 de Outubro, sexta-feira, no Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas.\nUm show cheio de novidades e repert\u00f3rio novinho em folha!\nIngressos \u00e0 venda: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ticket360.com.br/evento/9295/turne-luan-x\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FmxvB0mdYh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ticket360.com.br/evento/9295/turne-luan-x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticket360.com.br/evento/9295/tu</span><span class=\"invisible\">rne-luan-x</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Turn%C3%AALuanX?src=hash\"><s>#</s><b>Turn\u00eaLuanX</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoEDA?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoEDA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sdxuTIMge0\">pic.twitter.com/sdxuTIMge0</a></p>", "id": "1020434413866442752", "likes": "2338", "replies": "357", "retweets": "528", "text": "S\u00e3o Pauloooo, j\u00e1 temos data marcada pra nos encontrarmos novamente.. \nDia 26 de Outubro, sexta-feira, no Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas.\nUm show cheio de novidades e repert\u00f3rio novinho em folha!\nIngressos \u00e0 venda: https://www.ticket360.com.br/evento/9295/turne-luan-x\u00a0\u2026\n#Turn\u00eaLuanX #LuanNoEDApic.twitter.com/sdxuTIMge0", "timestamp": "2018-07-20T22:24:57", "url": "/luansantana/status/1020434413866442752", "user": "luansantana"}, {"fullname": "clara", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem te leva ao c\u00e9u?</p>", "id": "1019305934206758916", "likes": "984", "replies": "105", "retweets": "183", "text": "quem te leva ao c\u00e9u?", "timestamp": "2018-07-17T19:40:47", "url": "/thearluan/status/1019305934206758916", "user": "thearluan"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">A</p>", "id": "1019305759409164290", "likes": "5354", "replies": "5878", "retweets": "1349", "text": "A", "timestamp": "2018-07-17T19:40:05", "url": "/luansantana/status/1019305759409164290", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Gshow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que HINO de programa, hein, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315591173\" dir=\"ltr\" href=\"/EuFernandaSouza\"><s>@</s><b>EuFernandaSouza</b></a>? Pra ver tudo o que rolou no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a> desse s\u00e1bado, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui, \u00f3: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2NfY0kg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UutUTihUiM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2NfY0kg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2NfY0kg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AX9GZijRn6\">pic.twitter.com/AX9GZijRn6</a></p>", "id": "1018287780189765632", "likes": "1483", "replies": "82", "retweets": "431", "text": "Que HINO de programa, hein, @luansantana e @EuFernandaSouza? Pra ver tudo o que rolou no #S\u00f3TocaTop desse s\u00e1bado, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui, \u00f3: https://glo.bo/2NfY0kg\u00a0pic.twitter.com/AX9GZijRn6", "timestamp": "2018-07-15T00:15:00", "url": "/gshow/status/1018287780189765632", "user": "gshow"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VRAAAAAAAAAAAU NOC\u00caIS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sotocatop?src=hash\"><s>#</s><b>sotocatop</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/></p>", "id": "1018203081539051520", "likes": "5039", "replies": "2075", "retweets": "1502", "text": "VRAAAAAAAAAAAU NOC\u00caIS #sotocatop ", "timestamp": "2018-07-14T18:38:26", "url": "/luansantana/status/1018203081539051520", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ThainaraSilvaM/status/1018201097910046720\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bfIfxKquYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ThainaraSilvaM/status/1018201097910046720\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ThainaraSilvaM</span><span class=\"invisible\">/status/1018201097910046720</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1018201243968327680", "likes": "1680", "replies": "1020", "retweets": "285", "text": "https://twitter.com/ThainaraSilvaM/status/1018201097910046720\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-14T18:31:08", "url": "/luansantana/status/1018201243968327680", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">kkkkkkk ceis gostaaaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018199930492669953", "likes": "3390", "replies": "1768", "retweets": "953", "text": "kkkkkkk ceis gostaaaa #SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T18:25:55", "url": "/luansantana/status/1018199930492669953", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">naquelaaaa camaaaaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018199634156621824", "likes": "2732", "replies": "732", "retweets": "936", "text": "naquelaaaa camaaaaa #SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T18:24:44", "url": "/luansantana/status/1018199634156621824", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">bora parceroo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"180142995\" dir=\"ltr\" href=\"/DilsinhoOficial\"><s>@</s><b>DilsinhoOficial</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018199441394814976", "likes": "2170", "replies": "441", "retweets": "619", "text": "bora parceroo @DilsinhoOficial #SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T18:23:58", "url": "/luansantana/status/1018199441394814976", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"726931904688214016\" dir=\"ltr\" href=\"/MelimOficial\"><s>@</s><b>MelimOficial</b></a> arrebentando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018198810726748160", "likes": "2187", "replies": "564", "retweets": "614", "text": "e tem @MelimOficial arrebentando #SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T18:21:28", "url": "/luansantana/status/1018198810726748160", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018198316713115650", "likes": "2917", "replies": "1363", "retweets": "1019", "text": "#SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T18:19:30", "url": "/luansantana/status/1018198316713115650", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">15H!! NA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18219976\" dir=\"ltr\" href=\"/RedeGlobo\"><s>@</s><b>RedeGlobo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018175745552736258", "likes": "2227", "replies": "571", "retweets": "704", "text": "15H!! NA @RedeGlobo #SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T16:49:49", "url": "/luansantana/status/1018175745552736258", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">toooooo prontooooooooooo!veeemmm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sotocatop?src=hash\"><s>#</s><b>sotocatop</b></a></p>", "id": "1018175618289152001", "likes": "3040", "replies": "797", "retweets": "911", "text": "toooooo prontooooooooooo!veeemmm #sotocatop", "timestamp": "2018-07-14T16:49:18", "url": "/luansantana/status/1018175618289152001", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Gshow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na prepara\u00e7\u00e3o pra estreia do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a>, nosso muso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a> encara o desafio de responder um quiz sobre seu \u00eddolo na m\u00fasica! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2meoqqY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4bpMXs17Ti\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2meoqqY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2meoqqY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EjTSMTwT2c\">pic.twitter.com/EjTSMTwT2c</a></p>", "id": "1017914067975954433", "likes": "1351", "replies": "50", "retweets": "453", "text": "Na prepara\u00e7\u00e3o pra estreia do #S\u00f3TocaTop, nosso muso @luansantana encara o desafio de responder um quiz sobre seu \u00eddolo na m\u00fasica! https://glo.bo/2meoqqY\u00a0pic.twitter.com/EjTSMTwT2c", "timestamp": "2018-07-13T23:30:00", "url": "/gshow/status/1017914067975954433", "user": "gshow"}, {"fullname": "Gshow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315591173\" dir=\"ltr\" href=\"/EuFernandaSouza\"><s>@</s><b>EuFernandaSouza</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a> mostram os bastidores do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2KXIGfx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzxQnNCxMy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2KXIGfx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2KXIGfx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Ansiosa por esse programa <img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/>! \u00c9 hoje logo ap\u00f3s o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47688615\" dir=\"ltr\" href=\"/jornalhoje\"><s>@</s><b>jornalhoje</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XjtdrEQmQn\">pic.twitter.com/XjtdrEQmQn</a></p>", "id": "1018124652042956801", "likes": "1446", "replies": "62", "retweets": "446", "text": ".@EuFernandaSouza e @luansantana mostram os bastidores do #S\u00f3TocaTop! https://glo.bo/2KXIGfx\u00a0 Ansiosa por esse programa ! \u00c9 hoje logo ap\u00f3s o @jornalhoje!pic.twitter.com/XjtdrEQmQn", "timestamp": "2018-07-14T13:26:47", "url": "/gshow/status/1018124652042956801", "user": "gshow"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2uu2HPu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T4pTCNgD2Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2uu2HPu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2uu2HPu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a></p>", "id": "1018154658706153472", "likes": "1478", "replies": "169", "retweets": "467", "text": "https://glo.bo/2uu2HPu\u00a0 #SoTocaTop", "timestamp": "2018-07-14T15:26:01", "url": "/luansantana/status/1018154658706153472", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sextou?src=hash\"><s>#</s><b>Sextou</b></a> real oficial!! <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Star-struck\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Star-struck\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a> preparou sua lista de tops pra gente aquecer! E amanh\u00e3, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a>! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/> <img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TOP?src=hash\"><s>#</s><b>TOP</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rT1nfCDX2J\">pic.twitter.com/rT1nfCDX2J</a></p>", "id": "1017888735273324545", "likes": "1996", "replies": "72", "retweets": "774", "text": "#Sextou real oficial!!  @luansantana preparou sua lista de tops pra gente aquecer! E amanh\u00e3, #S\u00f3TocaTop!   #TOPpic.twitter.com/rT1nfCDX2J", "timestamp": "2018-07-13T21:49:20", "url": "/RedeGlobo/status/1017888735273324545", "user": "RedeGlobo"}, {"fullname": "Multishow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 chegando a\u00ed o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTopNoMultishow?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTopNoMultishow</b></a> nesta sexta, \u00e0 partir das 21h15, com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>LuanSantana</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315591173\" dir=\"ltr\" href=\"/EuFernandaSouza\"><s>@</s><b>EuFernandaSouza</b></a>! V\u00e1rios artistas, de todos os g\u00eaneros e s\u00f3 os maiores sucessos da m\u00fasica! Eu tenho certeza que voc\u00ea vai saber cantar TO-DAS!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GDLF4675MJ\">pic.twitter.com/GDLF4675MJ</a></p>", "id": "1017196841643925506", "likes": "980", "replies": "39", "retweets": "377", "text": "T\u00e1 chegando a\u00ed o #S\u00f3TocaTopNoMultishow nesta sexta, \u00e0 partir das 21h15, com @LuanSantana e @EuFernandaSouza! V\u00e1rios artistas, de todos os g\u00eaneros e s\u00f3 os maiores sucessos da m\u00fasica! Eu tenho certeza que voc\u00ea vai saber cantar TO-DAS!pic.twitter.com/GDLF4675MJ", "timestamp": "2018-07-12T00:00:00", "url": "/multishow/status/1017196841643925506", "user": "multishow"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a> Hoje tem no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9604032\" dir=\"ltr\" href=\"/multishow\"><s>@</s><b>multishow</b></a>  a partir das 21h15!! E amanh\u00e3, \u00e0s 15h na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18219976\" dir=\"ltr\" href=\"/RedeGlobo\"><s>@</s><b>RedeGlobo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38427754\" dir=\"ltr\" href=\"/gshow\"><s>@</s><b>gshow</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4aJikdfrRN\">pic.twitter.com/4aJikdfrRN</a></p>", "id": "1017807260419010562", "likes": "2278", "replies": "178", "retweets": "714", "text": ". #SoTocaTop Hoje tem no @multishow  a partir das 21h15!! E amanh\u00e3, \u00e0s 15h na @RedeGlobo @gshowpic.twitter.com/4aJikdfrRN", "timestamp": "2018-07-13T16:25:35", "url": "/luansantana/status/1017807260419010562", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177021046\" dir=\"ltr\" href=\"/CentralDeFasLS\"><s>@</s><b>CentralDeFasLS</b></a> fez icon personalizado do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoTocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>SoTocaTop</b></a> para o Twitter. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twibbon.com/support/s%C3%B3-toca-top-6/twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FcSOoEHS9M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twibbon.com/support/s%C3%B3-toca-top-6/twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twibbon.com/support/s%C3%B</span><span class=\"invisible\">3-toca-top-6/twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> J\u00e1 aderimos! - Equipe LS</p>", "id": "1017760369471836160", "likes": "1112", "replies": "94", "retweets": "348", "text": "A @CentralDeFasLS fez icon personalizado do #SoTocaTop para o Twitter. https://twibbon.com/support/s%C3%B3-toca-top-6/twitter\u00a0\u2026 J\u00e1 aderimos! - Equipe LS", "timestamp": "2018-07-13T13:19:15", "url": "/luansantana/status/1017760369471836160", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Te aaamo minha neeeega <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MCLencolEDJTravesseiro?src=hash\"><s>#</s><b>MCLencolEDJTravesseiro</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UbcqaiPiWl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/McLencoleDjTra</span><span class=\"invisible\">vesseiro</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Eu8RScl1nh\">pic.twitter.com/Eu8RScl1nh</a></p>", "id": "1017105769920106496", "likes": "2461", "replies": "669", "retweets": "675", "text": "Te aaamo minha neeeega #MCLencolEDJTravesseiro http://bit.ly/McLencoleDjTravesseiro\u00a0\u2026pic.twitter.com/Eu8RScl1nh", "timestamp": "2018-07-11T17:58:07", "url": "/luansantana/status/1017105769920106496", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Cec\u00edlia Dornelas\u00a0\ud83c\udf3b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje exatamente hoje eu completo 15 anos de idade e hoje tamb\u00e9m faz 5 anos que esse \u00e1lbum maravilhoso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ONossoTempo%C3%89Hoje?src=hash\"><s>#</s><b>ONossoTempo\u00c9Hoje</b></a> foi gravado..Eu n\u00e3o tenho palavras para descrever o quanto eu amo esse \u00e1lbum.Tudo que voc\u00ea quiser \u00e9 a m\u00fasica mais especial pra mim. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UEJ75o1KxP\">pic.twitter.com/UEJ75o1KxP</a></p>", "id": "1015678501511450625", "likes": "1167", "replies": "159", "retweets": "228", "text": "Hoje exatamente hoje eu completo 15 anos de idade e hoje tamb\u00e9m faz 5 anos que esse \u00e1lbum maravilhoso #ONossoTempo\u00c9Hoje foi gravado..Eu n\u00e3o tenho palavras para descrever o quanto eu amo esse \u00e1lbum.Tudo que voc\u00ea quiser \u00e9 a m\u00fasica mais especial pra mim. @luansantanapic.twitter.com/UEJ75o1KxP", "timestamp": "2018-07-07T19:26:39", "url": "/Ceclia96722805/status/1015678501511450625", "user": "Ceclia96722805"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora Brasil! <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JKyaPtL6IO\">pic.twitter.com/JKyaPtL6IO</a></p>", "id": "1015255588404678657", "likes": "6038", "replies": "712", "retweets": "1913", "text": "Bora Brasil! pic.twitter.com/JKyaPtL6IO", "timestamp": "2018-07-06T15:26:09", "url": "/luansantana/status/1015255588404678657", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desvendando Tweets!! Vem conferir o que rola por tr\u00e1s dos tweet do... ou sobre... Luan Santana!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoTwitter</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AEgViMJIQq\">pic.twitter.com/AEgViMJIQq</a></p>", "id": "1014879047527133184", "likes": "4588", "replies": "508", "retweets": "1661", "text": "Desvendando Tweets!! Vem conferir o que rola por tr\u00e1s dos tweet do... ou sobre... Luan Santana!! #LuanNoTwitterpic.twitter.com/AEgViMJIQq", "timestamp": "2018-07-05T14:29:55", "url": "/luansantana/status/1014879047527133184", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Visitei o escrit\u00f3rio do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263884490\" dir=\"ltr\" href=\"/TwitterBrasil\"><s>@</s><b>TwitterBrasil</b></a> em S\u00e3o Paulo e expliquei alguns dos meus milh\u00f5es de tweets di\u00e1rios kkk e tb men\u00e7\u00f5es que recebo. Amanh\u00e3!! \u00c0s 10h30, coloco o v\u00eddeo para vcs! Todo mundo ligado! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoTwitter?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoTwitter</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OPn0uYGvh8\">pic.twitter.com/OPn0uYGvh8</a></p>", "id": "1014645228932861952", "likes": "2092", "replies": "394", "retweets": "617", "text": "Visitei o escrit\u00f3rio do @TwitterBrasil em S\u00e3o Paulo e expliquei alguns dos meus milh\u00f5es de tweets di\u00e1rios kkk e tb men\u00e7\u00f5es que recebo. Amanh\u00e3!! \u00c0s 10h30, coloco o v\u00eddeo para vcs! Todo mundo ligado! #LuanNoTwitterpic.twitter.com/OPn0uYGvh8", "timestamp": "2018-07-04T23:00:48", "url": "/luansantana/status/1014645228932861952", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pronto para os 20 milh\u00f5es de views que est\u00e3o chegando! Mas enquanto isso... bora ouvir no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"857044332\" dir=\"ltr\" href=\"/DeezerBR\"><s>@</s><b>DeezerBR</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/McLencolEdjTravesseiroDeezer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yetBEvM48O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/McLencolEdjTravesseiroDeezer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/McLencolEdjTra</span><span class=\"invisible\">vesseiroDeezer</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RREfga5eTn\">pic.twitter.com/RREfga5eTn</a></p>", "id": "1014551883770482688", "likes": "1984", "replies": "232", "retweets": "571", "text": "Pronto para os 20 milh\u00f5es de views que est\u00e3o chegando! Mas enquanto isso... bora ouvir no @DeezerBR http://bit.ly/McLencolEdjTravesseiroDeezer\u00a0\u2026pic.twitter.com/RREfga5eTn", "timestamp": "2018-07-04T16:49:53", "url": "/luansantana/status/1014551883770482688", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoVillaMixFestival?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoVillaMixFestival</b></a> agora no Youtube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kCRlrcrGUP\">pic.twitter.com/kCRlrcrGUP</a></p>", "id": "1013529782502510592", "likes": "1929", "replies": "89", "retweets": "525", "text": "#LuanNoVillaMixFestival agora no Youtubepic.twitter.com/kCRlrcrGUP", "timestamp": "2018-07-01T21:08:25", "url": "/luansantana/status/1013529782502510592", "user": "luansantana"}, {"fullname": "Luan Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanNoVillaMixFestival?src=hash\"><s>#</s><b>LuanNoVillaMixFestival</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C3eNQVg6Nu\">pic.twitter.com/C3eNQVg6Nu</a></p>", "id": "1013527032729391105", "likes": "2250", "replies": "137", "retweets": "593", "text": "#LuanNoVillaMixFestivalpic.twitter.com/C3eNQVg6Nu", "timestamp": "2018-07-01T20:57:29", "url": "/luansantana/status/1013527032729391105", "user": "luansantana"}]