[{"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Llamamos al FMI para que nos ayude con el FMI.</p>", "id": "1034786557683802120", "likes": "2020", "replies": "131", "retweets": "494", "text": "Llamamos al FMI para que nos ayude con el FMI.", "timestamp": "2018-08-29T12:55:15", "url": "/rialjorge/status/1034786557683802120", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mientras tanto, en otra galaxia...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/oscaraguadcba/status/1035583466384097281\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7nbjXf24ZF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/oscaraguadcba/status/1035583466384097281\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/oscaraguadcba/</span><span class=\"invisible\">status/1035583466384097281</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035586824285155328", "likes": "51", "replies": "8", "retweets": "7", "text": "Mientras tanto, en otra galaxia...https://twitter.com/oscaraguadcba/status/1035583466384097281\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T17:55:13", "url": "/rialjorge/status/1035586824285155328", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aumentos de precios y problemas de stock: las primeras consecuencias del alza del d\u00f3lar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2LIskD5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GQYhyXgMoY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2LIskD5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2LIskD5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035565125137096704", "likes": "18", "replies": "6", "retweets": "15", "text": "Aumentos de precios y problemas de stock: las primeras consecuencias del alza del d\u00f3larhttp://bit.ly/2LIskD5\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T16:29:00", "url": "/bigbangnw/status/1035565125137096704", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos quedamos m\u00e1s tranquilos: el FMI emiti\u00f3 un comunicado en respaldo al Gobierno\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bigbangnews.com/politica/Nos-quedamos-mas-tranquilos-el-FMI-emitio-un-comunicado-en-respaldo-al-Gobierno--20180831-0009.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/us0DdBv3lk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bigbangnews.com/politica/Nos-quedamos-mas-tranquilos-el-FMI-emitio-un-comunicado-en-respaldo-al-Gobierno--20180831-0009.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bigbangnews.com/politica/Nos-q</span><span class=\"invisible\">uedamos-mas-tranquilos-el-FMI-emitio-un-comunicado-en-respaldo-al-Gobierno--20180831-0009.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n8q4CFRe2K\">pic.twitter.com/n8q4CFRe2K</a></p>", "id": "1035547109037170690", "likes": "27", "replies": "9", "retweets": "3", "text": "Nos quedamos m\u00e1s tranquilos: el FMI emiti\u00f3 un comunicado en respaldo al Gobierno\nhttps://www.bigbangnews.com/politica/Nos-quedamos-mas-tranquilos-el-FMI-emitio-un-comunicado-en-respaldo-al-Gobierno--20180831-0009.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/n8q4CFRe2K", "timestamp": "2018-08-31T15:17:24", "url": "/bigbangnw/status/1035547109037170690", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No pongan m\u00e1s URGENTE, ULTIMO MOMENTO O ATENCI\u00d3N. Nos van a matar de un infarto, hijos de puta!!!</p>", "id": "1035544303676911621", "likes": "1536", "replies": "111", "retweets": "213", "text": "No pongan m\u00e1s URGENTE, ULTIMO MOMENTO O ATENCI\u00d3N. Nos van a matar de un infarto, hijos de puta!!!", "timestamp": "2018-08-31T15:06:16", "url": "/rialjorge/status/1035544303676911621", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hacer zapping hoy entre los canales de noticias es lo m\u00e1s cercano a jugar a la ruleta rusa.</p>", "id": "1035539496182407168", "likes": "217", "replies": "26", "retweets": "25", "text": "Hacer zapping hoy entre los canales de noticias es lo m\u00e1s cercano a jugar a la ruleta rusa.", "timestamp": "2018-08-31T14:47:09", "url": "/rialjorge/status/1035539496182407168", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "C3saro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me imagino al venezolano que lleg\u00f3  hace una semana diciendo: \nLA PUTA MADRE DEBO SER YO.</p>", "id": "1035195841630416898", "likes": "40177", "replies": "111", "retweets": "9592", "text": "Me imagino al venezolano que lleg\u00f3  hace una semana diciendo: \nLA PUTA MADRE DEBO SER YO.", "timestamp": "2018-08-30T16:01:36", "url": "/c3saro/status/1035195841630416898", "user": "c3saro"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cMacri se resiste\u201d los dos diarios m\u00e1s importantes y amigos del poder insisten con eso. Quien lo presiona? Su entorno o los medios? Y vuelven con la debilidad de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a>. El peor fuego es el amigo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iwGOf7AqSV\">pic.twitter.com/iwGOf7AqSV</a></p>", "id": "1035503077246337024", "likes": "229", "replies": "60", "retweets": "101", "text": "\u201cMacri se resiste\u201d los dos diarios m\u00e1s importantes y amigos del poder insisten con eso. Quien lo presiona? Su entorno o los medios? Y vuelven con la debilidad de @mauriciomacri. El peor fuego es el amigo.pic.twitter.com/iwGOf7AqSV", "timestamp": "2018-08-31T12:22:26", "url": "/rialjorge/status/1035503077246337024", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenViernes?src=hash\"><s>#</s><b>BuenViernes</b></a> para todos. Amanecimos, que no es poco.</p>", "id": "1035496615744884736", "likes": "469", "replies": "22", "retweets": "38", "text": "#BuenViernes para todos. Amanecimos, que no es poco.", "timestamp": "2018-08-31T11:56:46", "url": "/rialjorge/status/1035496615744884736", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maradona encontr\u00f3 a quien invent\u00f3 el rumor sobre su muerte y lleg\u00f3 a un arreglo econ\u00f3mico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://buff.ly/2C1YiKD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tmewtirV2t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://buff.ly/2C1YiKD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2C1YiKD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035299374102921216", "likes": "24", "replies": "5", "retweets": "8", "text": "Maradona encontr\u00f3 a quien invent\u00f3 el rumor sobre su muerte y lleg\u00f3 a un arreglo econ\u00f3micohttp://buff.ly/2C1YiKD\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T22:53:00", "url": "/bigbangnw/status/1035299374102921216", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Qu\u00e9 pas\u00f3??? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/naiawada9/status/1035298174947213312\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cy5kxQXDoa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/naiawada9/status/1035298174947213312\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/naiawada9/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035298174947213312</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035298925652180997", "likes": "78", "replies": "26", "retweets": "20", "text": "Qu\u00e9 pas\u00f3??? https://twitter.com/naiawada9/status/1035298174947213312\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T22:51:13", "url": "/rialjorge/status/1035298925652180997", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira como estar\u00e1 todo que la atenci\u00f3n de los medios est\u00e1 puesta en la marcha por la educaci\u00f3n.</p>", "id": "1035286776741613569", "likes": "2592", "replies": "138", "retweets": "571", "text": "Mira como estar\u00e1 todo que la atenci\u00f3n de los medios est\u00e1 puesta en la marcha por la educaci\u00f3n.", "timestamp": "2018-08-30T22:02:56", "url": "/rialjorge/status/1035286776741613569", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eduardo Eurnekian, implacable contra Mauricio Macri: \"Est\u00e1s con el culo al aire\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://buff.ly/2LHpjmu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sRI54u7Z7Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://buff.ly/2LHpjmu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">buff.ly/2LHpjmu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035269213584281602", "likes": "100", "replies": "17", "retweets": "65", "text": "Eduardo Eurnekian, implacable contra Mauricio Macri: \"Est\u00e1s con el culo al aire\"https://buff.ly/2LHpjmu\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T20:53:09", "url": "/bigbangnw/status/1035269213584281602", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Iba a decir cuando el d\u00f3lar est\u00e1 en 50. Pero como venimos ser\u00eda el lunes que viene. Mejor no digo nada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/paparazzirevis/status/1035258605635883010\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qLhHcL1iZH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/paparazzirevis/status/1035258605635883010\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/paparazzirevis</span><span class=\"invisible\">/status/1035258605635883010</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035261625287303168", "likes": "608", "replies": "153", "retweets": "81", "text": "Iba a decir cuando el d\u00f3lar est\u00e1 en 50. Pero como venimos ser\u00eda el lunes que viene. Mejor no digo nadahttps://twitter.com/paparazzirevis/status/1035258605635883010\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T20:23:00", "url": "/rialjorge/status/1035261625287303168", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Insistir ahora con lo del flan servir\u00e1?</p>", "id": "1035239739778105344", "likes": "926", "replies": "295", "retweets": "133", "text": "Insistir ahora con lo del flan servir\u00e1?", "timestamp": "2018-08-30T18:56:02", "url": "/rialjorge/status/1035239739778105344", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bien. Segu\u00eds agregando paz y amor. Esta bueno eso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/naiawada9/status/1035230085253681159\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4BovgcWkV6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/naiawada9/status/1035230085253681159\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/naiawada9/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035230085253681159</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035233269925724165", "likes": "403", "replies": "75", "retweets": "55", "text": "Bien. Segu\u00eds agregando paz y amor. Esta bueno esohttps://twitter.com/naiawada9/status/1035230085253681159\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T18:30:19", "url": "/rialjorge/status/1035233269925724165", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La sobrina tambi\u00e9n trae tranquilidad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/naiawada9/status/1035227535435546626\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TdyvXFIBBQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/naiawada9/status/1035227535435546626\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/naiawada9/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035227535435546626</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035229079878991872", "likes": "1406", "replies": "118", "retweets": "282", "text": "La sobrina tambi\u00e9n trae tranquilidadhttps://twitter.com/naiawada9/status/1035227535435546626\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T18:13:40", "url": "/rialjorge/status/1035229079878991872", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mientras tanto...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gabimichetti/status/1035223188958048258\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sp9wD5uveF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gabimichetti/status/1035223188958048258\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gabimichetti/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1035223188958048258</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035223817839230976", "likes": "166", "replies": "37", "retweets": "63", "text": "Mientras tanto...https://twitter.com/gabimichetti/status/1035223188958048258\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T17:52:46", "url": "/rialjorge/status/1035223817839230976", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para! Para! El mismo tipo le acaba de pedir a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164774579\" dir=\"ltr\" href=\"/frigeriorogelio\"><s>@</s><b>frigeriorogelio</b></a> que hoy reemplace a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29622459\" dir=\"ltr\" href=\"/marquitospena\"><s>@</s><b>marquitospena</b></a>. En la cara de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271129391\" dir=\"ltr\" href=\"/GuilleLobo\"><s>@</s><b>GuilleLobo</b></a>. TN se convirti\u00f3 en radio Rebelde? Que sigue?</p>", "id": "1035178207945863168", "likes": "723", "replies": "78", "retweets": "143", "text": "Para! Para! El mismo tipo le acaba de pedir a @frigeriorogelio que hoy reemplace a @marquitospena. En la cara de @GuilleLobo. TN se convirti\u00f3 en radio Rebelde? Que sigue?", "timestamp": "2018-08-30T14:51:32", "url": "/rialjorge/status/1035178207945863168", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En TN un economista pide la renuncia del gabinete econ\u00f3mico. Est\u00e1n fallando los controles de edici\u00f3n?</p>", "id": "1035177278127435776", "likes": "1981", "replies": "136", "retweets": "520", "text": "En TN un economista pide la renuncia del gabinete econ\u00f3mico. Est\u00e1n fallando los controles de edici\u00f3n?", "timestamp": "2018-08-30T14:47:50", "url": "/rialjorge/status/1035177278127435776", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es un buen d\u00eda para ver el debate de las presidenciales del 2015.</p>", "id": "1035175179771699200", "likes": "14627", "replies": "601", "retweets": "5650", "text": "Es un buen d\u00eda para ver el debate de las presidenciales del 2015.", "timestamp": "2018-08-30T14:39:30", "url": "/rialjorge/status/1035175179771699200", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Siguen trayendo tranquilidad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/NielsenEcon/status/1035170895776698368\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kvwq2ChpwJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/NielsenEcon/status/1035170895776698368\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/NielsenEcon/st</span><span class=\"invisible\">atus/1035170895776698368</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035174776673894401", "likes": "91", "replies": "6", "retweets": "39", "text": "Siguen trayendo tranquilidadhttps://twitter.com/NielsenEcon/status/1035170895776698368\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T14:37:54", "url": "/rialjorge/status/1035174776673894401", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y si prueban con no hablar?</p>", "id": "1035165751840256000", "likes": "810", "replies": "129", "retweets": "151", "text": "Y si prueban con no hablar?", "timestamp": "2018-08-30T14:02:02", "url": "/rialjorge/status/1035165751840256000", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la suba del d\u00f3lar ahora saben lo que se sufre en la tele con el puto minuto a minuto. As\u00ed no se puede vivir</p>", "id": "1035163027631419394", "likes": "355", "replies": "75", "retweets": "54", "text": "Con la suba del d\u00f3lar ahora saben lo que se sufre en la tele con el puto minuto a minuto. As\u00ed no se puede vivir", "timestamp": "2018-08-30T13:51:12", "url": "/rialjorge/status/1035163027631419394", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cQue la gente va a vivir bien y comoda?  No. En diez a\u00f1os reci\u00e9n vamos a estar bien\u201d reci\u00e9n llegado de Europa, Ratazzi nos trae la tranquilidad de su bronceado del viejo mundo.</p>", "id": "1035162338553417728", "likes": "381", "replies": "43", "retweets": "91", "text": "\u201cQue la gente va a vivir bien y comoda?  No. En diez a\u00f1os reci\u00e9n vamos a estar bien\u201d reci\u00e9n llegado de Europa, Ratazzi nos trae la tranquilidad de su bronceado del viejo mundo.", "timestamp": "2018-08-30T13:48:28", "url": "/rialjorge/status/1035162338553417728", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Tengo 132 empleados, est\u00e1n hundiendo al pa\u00eds\" Un empresario 'escrach\u00f3' a Luis Caputo en un restaurante <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bigbangnews.com/actualidad/Ten\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wuBD7gdHzG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bigbangnews.com/actualidad/Ten\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bigbangnews.com/actualidad/Ten</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T2cStTU8rZ\">pic.twitter.com/T2cStTU8rZ</a></p>", "id": "1035161022410252289", "likes": "111", "replies": "3", "retweets": "33", "text": "\"Tengo 132 empleados, est\u00e1n hundiendo al pa\u00eds\" Un empresario 'escrach\u00f3' a Luis Caputo en un restaurante http://bigbangnews.com/actualidad/Ten\u00a0\u2026pic.twitter.com/T2cStTU8rZ", "timestamp": "2018-08-30T13:43:14", "url": "/bigbangnw/status/1035161022410252289", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah\u00ed lo tienen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RROCN7adSK\">pic.twitter.com/RROCN7adSK</a></p>", "id": "1035161223170584576", "likes": "54", "replies": "15", "retweets": "18", "text": "Ah\u00ed lo tienenpic.twitter.com/RROCN7adSK", "timestamp": "2018-08-30T13:44:02", "url": "/rialjorge/status/1035161223170584576", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ratazzi siempre juega de empresario oficialista de cada gobierno. Qu\u00e9 capacidad para acomodarse.</p>", "id": "1035159692081876993", "likes": "118", "replies": "62", "retweets": "18", "text": "Ratazzi siempre juega de empresario oficialista de cada gobierno. Qu\u00e9 capacidad para acomodarse.", "timestamp": "2018-08-30T13:37:57", "url": "/rialjorge/status/1035159692081876993", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchos periodistas cercanos al oficialismo se van a poner muy celosos cuando se enteren que colega va a ir el s\u00e1bado a almorzar con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a>. A solas.</p>", "id": "1035156844468228097", "likes": "179", "replies": "59", "retweets": "38", "text": "Muchos periodistas cercanos al oficialismo se van a poner muy celosos cuando se enteren que colega va a ir el s\u00e1bado a almorzar con @mauriciomacri. A solas.", "timestamp": "2018-08-30T13:26:38", "url": "/rialjorge/status/1035156844468228097", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Este tiene problemas de verdad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1035018031876001794\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ggmpmapPo8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1035018031876001794\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bigbangnw/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035018031876001794</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035153721179684865", "likes": "21", "replies": "10", "retweets": "2", "text": "Este tiene problemas de verdadhttps://twitter.com/bigbangnw/status/1035018031876001794\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T13:14:14", "url": "/rialjorge/status/1035153721179684865", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya se. Ahora se me llena de trolls este bald\u00edo. Y bue.</p>", "id": "1035153243301658624", "likes": "172", "replies": "29", "retweets": "3", "text": "Ya se. Ahora se me llena de trolls este bald\u00edo. Y bue.", "timestamp": "2018-08-30T13:12:20", "url": "/rialjorge/status/1035153243301658624", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Debe estar contento <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29622459\" dir=\"ltr\" href=\"/marquitospena\"><s>@</s><b>marquitospena</b></a>. Ya es TT. Un logro de su brillante gesti\u00f3n en redes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KDjUOJmbRg\">pic.twitter.com/KDjUOJmbRg</a></p>", "id": "1035153066906079242", "likes": "126", "replies": "18", "retweets": "22", "text": "Debe estar contento @marquitospena. Ya es TT. Un logro de su brillante gesti\u00f3n en redes.pic.twitter.com/KDjUOJmbRg", "timestamp": "2018-08-30T13:11:38", "url": "/rialjorge/status/1035153066906079242", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Escuchen a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54343277\" dir=\"ltr\" href=\"/lulipop07\"><s>@</s><b>lulipop07</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lulipop07/status/1035150086014164992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aJwxOvcmiq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lulipop07/status/1035150086014164992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lulipop07/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035150086014164992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035151546022014981", "likes": "140", "replies": "37", "retweets": "23", "text": "Escuchen a @lulipop07https://twitter.com/lulipop07/status/1035150086014164992\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T13:05:35", "url": "/rialjorge/status/1035151546022014981", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es que le deben dejar el lugar a Forever 21, Apple y Louis Vuitton.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lanacion/status/1035132824821673984\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n017i7qF4L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lanacion/status/1035132824821673984\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lanacion/statu</span><span class=\"invisible\">s/1035132824821673984</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035148721149886466", "likes": "237", "replies": "25", "retweets": "77", "text": "Es que le deben dejar el lugar a Forever 21, Apple y Louis Vuitton.https://twitter.com/lanacion/status/1035132824821673984\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T12:54:21", "url": "/rialjorge/status/1035148721149886466", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y que vendr\u00eda a ser?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1035145510859014145\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JBzXQK0vXk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1035145510859014145\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bigbangnw/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035145510859014145</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035147698247229441", "likes": "260", "replies": "75", "retweets": "58", "text": "Y que vendr\u00eda a ser?https://twitter.com/bigbangnw/status/1035145510859014145\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T12:50:18", "url": "/rialjorge/status/1035147698247229441", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenJueves?src=hash\"><s>#</s><b>BuenJueves</b></a> para todos. Lean a Pagni. El se\u00f1ala a Luis Caputo como el responsable del papel\u00f3n de ayer de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a> con su discurso precoz de la ma\u00f1ana. Muy buena nota</p>", "id": "1035147449093050373", "likes": "155", "replies": "32", "retweets": "37", "text": "#BuenJueves para todos. Lean a Pagni. El se\u00f1ala a Luis Caputo como el responsable del papel\u00f3n de ayer de @mauriciomacri con su discurso precoz de la ma\u00f1ana. Muy buena nota", "timestamp": "2018-08-30T12:49:18", "url": "/rialjorge/status/1035147449093050373", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">A cuanto?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elisacarrio/status/1034941503037042688\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WeARj2QcAy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elisacarrio/status/1034941503037042688\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elisacarrio/st</span><span class=\"invisible\">atus/1034941503037042688</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034977364965564416", "likes": "1208", "replies": "201", "retweets": "200", "text": "A cuanto?https://twitter.com/elisacarrio/status/1034941503037042688\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T01:33:27", "url": "/rialjorge/status/1034977364965564416", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me parece a mi o desde el periodismo amigo est\u00e1n pidiendo la cabeza de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29622459\" dir=\"ltr\" href=\"/marquitospena\"><s>@</s><b>marquitospena</b></a>?</p>", "id": "1034945055788883969", "likes": "977", "replies": "143", "retweets": "203", "text": "Me parece a mi o desde el periodismo amigo est\u00e1n pidiendo la cabeza de @marquitospena?", "timestamp": "2018-08-29T23:25:04", "url": "/rialjorge/status/1034945055788883969", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nombra el helic\u00f3ptero. Hace todo lo posible para traer m\u00e1s tranquilidad. Y es amiga.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elisacarrio/status/1034941037670789120\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H0awqB8FNp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elisacarrio/status/1034941037670789120\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elisacarrio/st</span><span class=\"invisible\">atus/1034941037670789120</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034943178808483840", "likes": "565", "replies": "115", "retweets": "111", "text": "Nombra el helic\u00f3ptero. Hace todo lo posible para traer m\u00e1s tranquilidad. Y es amiga.https://twitter.com/elisacarrio/status/1034941037670789120\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T23:17:36", "url": "/rialjorge/status/1034943178808483840", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">Gooooooooollllll</p>", "id": "1034938195841089536", "likes": "133", "replies": "9", "retweets": "15", "text": "Gooooooooollllll", "timestamp": "2018-08-29T22:57:48", "url": "/rialjorge/status/1034938195841089536", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No nos tranquilicen m\u00e1s. Esta bien as\u00ed.</p>", "id": "1034935570282278912", "likes": "481", "replies": "39", "retweets": "74", "text": "No nos tranquilicen m\u00e1s. Esta bien as\u00ed.", "timestamp": "2018-08-29T22:47:22", "url": "/rialjorge/status/1034935570282278912", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es hora de la aparici\u00f3n de un nuevo superh\u00e9roe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QB84lu99TU\">pic.twitter.com/QB84lu99TU</a></p>", "id": "1034916300819181568", "likes": "1285", "replies": "134", "retweets": "269", "text": "Es hora de la aparici\u00f3n de un nuevo superh\u00e9roepic.twitter.com/QB84lu99TU", "timestamp": "2018-08-29T21:30:48", "url": "/rialjorge/status/1034916300819181568", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que pasa con el d\u00f3lar en un minuto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d8d61nJHTW\">pic.twitter.com/d8d61nJHTW</a></p>", "id": "1034898478655266822", "likes": "58", "replies": "7", "retweets": "39", "text": "Lo que pasa con el d\u00f3lar en un minuto.pic.twitter.com/d8d61nJHTW", "timestamp": "2018-08-29T20:19:59", "url": "/bigbangnw/status/1034898478655266822", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por suerte trajo tranquilidad</p>", "id": "1034857816304046081", "likes": "645", "replies": "60", "retweets": "114", "text": "Por suerte trajo tranquilidad", "timestamp": "2018-08-29T17:38:24", "url": "/rialjorge/status/1034857816304046081", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se cocina todo en un bar. Y bue<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mlarraquy/status/1034828844237246466\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oaxnziCZ2j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mlarraquy/status/1034828844237246466\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mlarraquy/stat</span><span class=\"invisible\">us/1034828844237246466</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034831308214726656", "likes": "56", "replies": "20", "retweets": "24", "text": "Se cocina todo en un bar. Y buehttps://twitter.com/mlarraquy/status/1034828844237246466\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T15:53:04", "url": "/rialjorge/status/1034831308214726656", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ALERTA La CGT anunci\u00f3 un paro nacional para el pr\u00f3ximo 25 de septiembre</p>", "id": "1034825172602298368", "likes": "140", "replies": "22", "retweets": "37", "text": "ALERTA La CGT anunci\u00f3 un paro nacional para el pr\u00f3ximo 25 de septiembre", "timestamp": "2018-08-29T15:28:41", "url": "/bigbangnw/status/1034825172602298368", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ya vuelvo. Aguanten. Estoy hablando con el FMI<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1034789431067246593\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WWdc2cDiyO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1034789431067246593\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bigbangnw/stat</span><span class=\"invisible\">us/1034789431067246593</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034789991375949824", "likes": "160", "replies": "74", "retweets": "27", "text": "Ya vuelvo. Aguanten. Estoy hablando con el FMIhttps://twitter.com/bigbangnw/status/1034789431067246593\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T13:08:54", "url": "/rialjorge/status/1034789991375949824", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora hablan de exceso de optimismo. Los admiro en su rol de excusadores seriales. De verdad. Es una virtud</p>", "id": "1034786212316438533", "likes": "301", "replies": "47", "retweets": "59", "text": "Ahora hablan de exceso de optimismo. Los admiro en su rol de excusadores seriales. De verdad. Es una virtud", "timestamp": "2018-08-29T12:53:53", "url": "/rialjorge/status/1034786212316438533", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Veo cara de preocupaci\u00f3n en las caras de comunicadores de la revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda.</p>", "id": "1034784080544587776", "likes": "3076", "replies": "296", "retweets": "876", "text": "Veo cara de preocupaci\u00f3n en las caras de comunicadores de la revoluci\u00f3n de la alegr\u00eda.", "timestamp": "2018-08-29T12:45:24", "url": "/rialjorge/status/1034784080544587776", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La cuevita de mis sue\u00f1os? Lo hicieron a prop\u00f3sito.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bailando_2018_/status/1034610689812430849\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2IcD1RqnKX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bailando_2018_/status/1034610689812430849\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bailando_2018_</span><span class=\"invisible\">/status/1034610689812430849</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034783595125190656", "likes": "30", "replies": "8", "retweets": "5", "text": "La cuevita de mis sue\u00f1os? Lo hicieron a prop\u00f3sito.https://twitter.com/bailando_2018_/status/1034610689812430849\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T12:43:29", "url": "/rialjorge/status/1034783595125190656", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Macri anunci\u00f3 que le pedir\u00e1 un adelanto de fondos al FMI \"para fortalecer la confianza\"\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bigbangnews.com/politica/Macri-anuncio-que-le-pedira-un-adelanto-de-fondos-al-FMI-para-fortalecer-la-confianza-20180829-0005.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mcOFH9DHM3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bigbangnews.com/politica/Macri-anuncio-que-le-pedira-un-adelanto-de-fondos-al-FMI-para-fortalecer-la-confianza-20180829-0005.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bigbangnews.com/politica/Macri</span><span class=\"invisible\">-anuncio-que-le-pedira-un-adelanto-de-fondos-al-FMI-para-fortalecer-la-confianza-20180829-0005.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fDVGrLcnXA\">pic.twitter.com/fDVGrLcnXA</a></p>", "id": "1034782549166514176", "likes": "20", "replies": "13", "retweets": "8", "text": "Macri anunci\u00f3 que le pedir\u00e1 un adelanto de fondos al FMI \"para fortalecer la confianza\"\nhttps://www.bigbangnews.com/politica/Macri-anuncio-que-le-pedira-un-adelanto-de-fondos-al-FMI-para-fortalecer-la-confianza-20180829-0005.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/fDVGrLcnXA", "timestamp": "2018-08-29T12:39:19", "url": "/bigbangnw/status/1034782549166514176", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya habl\u00f3. Pidi\u00f3 que la plata del FMI para el 2020 llegue antes.</p>", "id": "1034782890784182272", "likes": "168", "replies": "38", "retweets": "25", "text": "Ya habl\u00f3. Pidi\u00f3 que la plata del FMI para el 2020 llegue antes.", "timestamp": "2018-08-29T12:40:41", "url": "/rialjorge/status/1034782890784182272", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un rato habla <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a>. No se si es bueno o malo.</p>", "id": "1034781853713158144", "likes": "205", "replies": "107", "retweets": "30", "text": "En un rato habla @mauriciomacri. No se si es bueno o malo.", "timestamp": "2018-08-29T12:36:33", "url": "/rialjorge/status/1034781853713158144", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer cayeron economistas cr\u00edticos de punta. Lastima que nos falta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"306546830\" dir=\"ltr\" href=\"/NicoDujovne\"><s>@</s><b>NicoDujovne</b></a> para opinar con el wisky en la mano. Ah no. Para.</p>", "id": "1034775634285879296", "likes": "181", "replies": "14", "retweets": "33", "text": "Ayer cayeron economistas cr\u00edticos de punta. Lastima que nos falta @NicoDujovne para opinar con el wisky en la mano. Ah no. Para.", "timestamp": "2018-08-29T12:11:51", "url": "/rialjorge/status/1034775634285879296", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empiezan a volver<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eabaL4j7HI\">pic.twitter.com/eabaL4j7HI</a></p>", "id": "1034775010399924225", "likes": "198", "replies": "32", "retweets": "31", "text": "Empiezan a volverpic.twitter.com/eabaL4j7HI", "timestamp": "2018-08-29T12:09:22", "url": "/rialjorge/status/1034775010399924225", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Flushed face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Flushed face\"/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Flushed face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Flushed face\"/><img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Flushed face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Flushed face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1034773174762852356\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s2vaYf8aHR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1034773174762852356\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bigbangnw/stat</span><span class=\"invisible\">us/1034773174762852356</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034773369043005440", "likes": "20", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "https://twitter.com/bigbangnw/status/1034773174762852356\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T12:02:50", "url": "/rialjorge/status/1034773369043005440", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta bien. Igual adelante sigue la tormenta. Aunque corras te vas a mojar igual.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TRDrtq36y9\">pic.twitter.com/TRDrtq36y9</a></p>", "id": "1034772128292397056", "likes": "187", "replies": "81", "retweets": "29", "text": "Esta bien. Igual adelante sigue la tormenta. Aunque corras te vas a mojar igual.pic.twitter.com/TRDrtq36y9", "timestamp": "2018-08-29T11:57:55", "url": "/rialjorge/status/1034772128292397056", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Falta menos...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/adrianpalla/status/1034771182246129664\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sJqTOpUAbY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/adrianpalla/status/1034771182246129664\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/adrianpalla/st</span><span class=\"invisible\">atus/1034771182246129664</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034771353679945729", "likes": "40", "replies": "13", "retweets": "3", "text": "Falta menos...https://twitter.com/adrianpalla/status/1034771182246129664\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T11:54:50", "url": "/rialjorge/status/1034771353679945729", "user": "rialjorge"}, {"fullname": "Bigbangnews", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenMi%C3%A9rcoles?src=hash\"><s>#</s><b>BuenMi\u00e9rcoles</b></a>: las siete noticias m\u00e1s importantes para arrancar el d\u00eda con toda la informaci\u00f3n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bigbangnews.com/BuenMiercoles-las-siete-noticias-mas-importantes-para-arrancar-el-dia-con-toda-la-informacion-t201808290001.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DZlqq6vXgZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bigbangnews.com/BuenMiercoles-las-siete-noticias-mas-importantes-para-arrancar-el-dia-con-toda-la-informacion-t201808290001.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bigbangnews.com/BuenMiercoles-</span><span class=\"invisible\">las-siete-noticias-mas-importantes-para-arrancar-el-dia-con-toda-la-informacion-t201808290001.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u8ULyKb6Hb\">pic.twitter.com/u8ULyKb6Hb</a></p>", "id": "1034767111602823168", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "#BuenMi\u00e9rcoles: las siete noticias m\u00e1s importantes para arrancar el d\u00eda con toda la informaci\u00f3n\nhttps://www.bigbangnews.com/BuenMiercoles-las-siete-noticias-mas-importantes-para-arrancar-el-dia-con-toda-la-informacion-t201808290001.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/u8ULyKb6Hb", "timestamp": "2018-08-29T11:37:59", "url": "/bigbangnw/status/1034767111602823168", "user": "bigbangnw"}, {"fullname": "JORGE RIAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Todo rompen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1034757391554887681\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LPpGoEXXWr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bigbangnw/status/1034757391554887681\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bigbangnw/stat</span><span class=\"invisible\">us/1034757391554887681</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034759082098475008", "likes": "111", "replies": "30", "retweets": "23", "text": "Todo rompenhttps://twitter.com/bigbangnw/status/1034757391554887681\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T11:06:04", "url": "/rialjorge/status/1034759082098475008", "user": "rialjorge"}]