[{"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bayram\u0131n\u0131z m\u00fcbarek olsun <img alt=\"\ud83e\udd32\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Palms up together (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f932-1f3fc.png\" title=\"Palms up together (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd4b\" aria-label=\"Emoji: Kaaba\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f54b.png\" title=\"Kaaba\"/></p>", "id": "1031877266945527808", "likes": "3537", "replies": "216", "retweets": "332", "text": "Bayram\u0131n\u0131z m\u00fcbarek olsun ", "timestamp": "2018-08-21T12:14:46", "url": "/mustafaceceli/status/1031877266945527808", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Murat Bensason", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u201cBal\u0131klar\u0131n da kollar\u0131 yok\u201d dedi,\nY\u00fczmeye ba\u015flad\u0131!\nDublin\u2019de yap\u0131lan Paralimpik Avrupa \u015eampiyonas\u0131\u2019nda Alt\u0131n madalya kazanarak,\nAvrupa \u015eampiyonu oldu.\n\nHelal olsun sana\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%BCmeyyeBoyac%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00fcmeyyeBoyac\u0131</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0zZNXfZSBD\">pic.twitter.com/0zZNXfZSBD</a></p>", "id": "1030118092788117512", "likes": "72097", "replies": "508", "retweets": "18433", "text": "\u201cBal\u0131klar\u0131n da kollar\u0131 yok\u201d dedi,\nY\u00fczmeye ba\u015flad\u0131!\nDublin\u2019de yap\u0131lan Paralimpik Avrupa \u015eampiyonas\u0131\u2019nda Alt\u0131n madalya kazanarak,\nAvrupa \u015eampiyonu oldu.\n\nHelal olsun sana\n#S\u00fcmeyyeBoyac\u0131pic.twitter.com/0zZNXfZSBD", "timestamp": "2018-08-16T15:44:26", "url": "/_BENSA/status/1030118092788117512", "user": "_BENSA"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Diyarbak\u0131r'da ya\u015fayan arkada\u015flar\u0131m. Birka\u00e7 restoran tavsiye edebilir misiniz nereye gidilir?<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/></p>", "id": "1008002915804598274", "likes": "1203", "replies": "1378", "retweets": "76", "text": "Diyarbak\u0131r'da ya\u015fayan arkada\u015flar\u0131m. Birka\u00e7 restoran tavsiye edebilir misiniz nereye gidilir?", "timestamp": "2018-06-16T15:06:37", "url": "/mustafaceceli/status/1008002915804598274", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">L\u00fctfen bu kampanyay\u0131 imzalayarak hayvanlara destek olur musunuz?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://chn.ge/2t1xOCl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6XfhgQmVCs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://chn.ge/2t1xOCl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">chn.ge/2t1xOCl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1007939318873313280", "likes": "1209", "replies": "123", "retweets": "270", "text": "L\u00fctfen bu kampanyay\u0131 imzalayarak hayvanlara destek olur musunuz?https://chn.ge/2t1xOCl\u00a0", "timestamp": "2018-06-16T10:53:54", "url": "/mustafaceceli/status/1007939318873313280", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/sGK9569Nf7k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/08HgBrxl9h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/sGK9569Nf7k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/sGK9569Nf7k</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\n\"Simsiyah\" sahne \u00fczeri \u00e7ekimi..</p>", "id": "1005166062562955264", "likes": "741", "replies": "31", "retweets": "116", "text": "https://youtu.be/sGK9569Nf7k\u00a0\n\n\"Simsiyah\" sahne \u00fczeri \u00e7ekimi..", "timestamp": "2018-06-08T19:13:59", "url": "/mustafaceceli/status/1005166062562955264", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Vage\u00e7tim (Akustik)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/mRckPU-nHtQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lF81VLDxoc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/mRckPU-nHtQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/mRckPU-nHtQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1003997723098603520", "likes": "847", "replies": "42", "retweets": "91", "text": "Vage\u00e7tim (Akustik)https://youtu.be/mRckPU-nHtQ\u00a0", "timestamp": "2018-06-05T13:51:25", "url": "/mustafaceceli/status/1003997723098603520", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma Gen\u00e7lik ve Spor bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E9gliVL2iL\">pic.twitter.com/E9gliVL2iL</a></p>", "id": "997773901055889408", "likes": "848", "replies": "24", "retweets": "65", "text": "19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma Gen\u00e7lik ve Spor bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun..pic.twitter.com/E9gliVL2iL", "timestamp": "2018-05-19T09:40:10", "url": "/mustafaceceli/status/997773901055889408", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Yanny..Laurel..imdat.. :)</p>", "id": "997521135569920001", "likes": "658", "replies": "50", "retweets": "69", "text": "Yanny..Laurel..imdat.. :)", "timestamp": "2018-05-18T16:55:46", "url": "/mustafaceceli/status/997521135569920001", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00dclkemiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olsun  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/24Haziran?src=hash\"><s>#</s><b>24Haziran</b></a></p>", "id": "986642005894852608", "likes": "1070", "replies": "60", "retweets": "86", "text": "\u00dclkemiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olsun  #24Haziran", "timestamp": "2018-04-18T16:25:59", "url": "/mustafaceceli/status/986642005894852608", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir k\u00fc\u00e7\u00fck meyve i\u00e7in\nDal\u0131 incitme g\u00f6n\u00fcl..\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2859185877\" dir=\"ltr\" href=\"/bekirkoseresmi\"><s>@</s><b>bekirkoseresmi</b></a> yolu a\u00e7\u0131k olsun..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/XAMVLaB_nuM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MRC96vvS9o\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/XAMVLaB_nuM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/XAMVLaB_nuM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "986537365442318337", "likes": "613", "replies": "20", "retweets": "59", "text": "Bir k\u00fc\u00e7\u00fck meyve i\u00e7in\nDal\u0131 incitme g\u00f6n\u00fcl..\n@bekirkoseresmi yolu a\u00e7\u0131k olsun..https://youtu.be/XAMVLaB_nuM\u00a0", "timestamp": "2018-04-18T09:30:11", "url": "/mustafaceceli/status/986537365442318337", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/9hjCM3wEcbA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qOkxz9pKaR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/9hjCM3wEcbA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/9hjCM3wEcbA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "986486952449990656", "likes": "415", "replies": "19", "retweets": "60", "text": "https://youtu.be/9hjCM3wEcbA\u00a0", "timestamp": "2018-04-18T06:09:52", "url": "/mustafaceceli/status/986486952449990656", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Mirac geceniz m\u00fcbarek olsun.. Hadis:  \"Namaz (sal\u00e2t: \u00f6z'\u00fcne y\u00f6nelmek) m\u00fcminin M\u0130RAC\u0131d\u0131r.\" bu anlay\u0131\u015fla geceyi idrak etmek bizlere kolayla\u015fs\u0131n</p>", "id": "984867074324467712", "likes": "1374", "replies": "46", "retweets": "123", "text": "Mirac geceniz m\u00fcbarek olsun.. Hadis:  \"Namaz (sal\u00e2t: \u00f6z'\u00fcne y\u00f6nelmek) m\u00fcminin M\u0130RAC\u0131d\u0131r.\" bu anlay\u0131\u015fla geceyi idrak etmek bizlere kolayla\u015fs\u0131n", "timestamp": "2018-04-13T18:53:03", "url": "/mustafaceceli/status/984867074324467712", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanat%C3%A7%C4%B1Mehmet%C3%A7ikElEle?src=hash\"><s>#</s><b>Sanat\u00e7\u0131Mehmet\u00e7ikElEle</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/maMQB32uWPQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/776psLsnps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/maMQB32uWPQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/maMQB32uWPQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nS\u00f6z: \u0130brahim Sar\u0131ta\u015f <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"221323945\" dir=\"ltr\" href=\"/gelbstein\"><s>@</s><b>gelbstein</b></a> , Nihat G\u00fcl\nBeste: Erhan G\u00fclery\u00fcz</p>", "id": "966370470491762688", "likes": "750", "replies": "25", "retweets": "128", "text": "#Sanat\u00e7\u0131Mehmet\u00e7ikElEle\nhttps://youtu.be/maMQB32uWPQ\u00a0\nS\u00f6z: \u0130brahim Sar\u0131ta\u015f @gelbstein , Nihat G\u00fcl\nBeste: Erhan G\u00fclery\u00fcz", "timestamp": "2018-02-21T17:54:09", "url": "/mustafaceceli/status/966370470491762688", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Simsiyah video klibini yay\u0131nda..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/OGX-ny-3ztI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GBxwoMXtbr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/OGX-ny-3ztI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/OGX-ny-3ztI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "963889864340135936", "likes": "1474", "replies": "94", "retweets": "349", "text": "Simsiyah video klibini yay\u0131nda..https://youtu.be/OGX-ny-3ztI\u00a0", "timestamp": "2018-02-14T21:37:06", "url": "/mustafaceceli/status/963889864340135936", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pazartesi?src=hash\"><s>#</s><b>pazartesi</b></a> sizin i\u00e7in ne ifade ederse etsin; iyi haftalar:))</p>", "id": "957858322354528262", "likes": "674", "replies": "62", "retweets": "64", "text": "#pazartesi sizin i\u00e7in ne ifade ederse etsin; iyi haftalar:))", "timestamp": "2018-01-29T06:09:54", "url": "/mustafaceceli/status/957858322354528262", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">14 \u015eubat Bostanc\u0131 Konseri s\u00fcrprizlerle dolu<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/> detaylar yak\u0131nda.. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VKBC1/ISTANBUL/tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fn7YWHK3X9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.biletix.com/etkinlik/VKBC1/ISTANBUL/tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">biletix.com/etkinlik/VKBC1</span><span class=\"invisible\">/ISTANBUL/tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xpGY7NRqGI\">pic.twitter.com/xpGY7NRqGI</a></p>", "id": "957701922185732097", "likes": "662", "replies": "28", "retweets": "57", "text": "14 \u015eubat Bostanc\u0131 Konseri s\u00fcrprizlerle dolu detaylar yak\u0131nda.. http://www.biletix.com/etkinlik/VKBC1/ISTANBUL/tr\u00a0\u2026pic.twitter.com/xpGY7NRqGI", "timestamp": "2018-01-28T19:48:26", "url": "/mustafaceceli/status/957701922185732097", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.kayd.tv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t4XTUefl5w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.kayd.tv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">kayd.tv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> yay\u0131nda.. kulaktan dolma de\u011fil g\u00fcvenilir bilgi..</p>", "id": "957253627156074497", "likes": "569", "replies": "22", "retweets": "67", "text": "http://www.kayd.tv\u00a0 yay\u0131nda.. kulaktan dolma de\u011fil g\u00fcvenilir bilgi..", "timestamp": "2018-01-27T14:07:04", "url": "/mustafaceceli/status/957253627156074497", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Serhat'la kay\u0131tta neler konu\u015ftuk? 2017 analizi ve 2018 dilekleri.. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154100114\" dir=\"ltr\" href=\"/iremderici\"><s>@</s><b>iremderici</b></a> ile st\u00fcdyo halleri:)) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/video/mustafa-ceceli-2018de-magazinde-daha-az-yer-almayi-diliyorum-40698844\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BNYn93lI0S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/video/mustafa-ceceli-2018de-magazinde-daha-az-yer-almayi-diliyorum-40698844\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/video/mustafa-</span><span class=\"invisible\">ceceli-2018de-magazinde-daha-az-yer-almayi-diliyorum-40698844</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "948921524291100672", "likes": "661", "replies": "28", "retweets": "71", "text": "Serhat'la kay\u0131tta neler konu\u015ftuk? 2017 analizi ve 2018 dilekleri.. @iremderici ile st\u00fcdyo halleri:)) http://www.hurriyet.com.tr/video/mustafa-ceceli-2018de-magazinde-daha-az-yer-almayi-diliyorum-40698844\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-01-04T14:18:16", "url": "/mustafaceceli/status/948921524291100672", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Ibrahim Kalin", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Trump y\u00f6netiminin Kud\u00fcs karar\u0131n\u0131 reddeden karar tasar\u0131s\u0131 BM Genel Kurulu\u2019ndan 9\u2019a kar\u015f\u0131 128 oyla kabul edildi. Kud\u00fcs ad\u0131na, Filistin davas\u0131 ad\u0131na, k\u00fcresel adalet ve vicdan ad\u0131na bu tarihi karar hay\u0131rl\u0131 olsun.</p>", "id": "943895265278390273", "likes": "28874", "replies": "543", "retweets": "9700", "text": "Trump y\u00f6netiminin Kud\u00fcs karar\u0131n\u0131 reddeden karar tasar\u0131s\u0131 BM Genel Kurulu\u2019ndan 9\u2019a kar\u015f\u0131 128 oyla kabul edildi. Kud\u00fcs ad\u0131na, Filistin davas\u0131 ad\u0131na, k\u00fcresel adalet ve vicdan ad\u0131na bu tarihi karar hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "2017-12-21T17:25:42", "url": "/ikalin1/status/943895265278390273", "user": "ikalin1"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Biraz sonra Beyaz Show 'day\u0131z:) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Simsiyah?src=hash\"><s>#</s><b>Simsiyah</b></a></p>", "id": "941766377194622978", "likes": "1412", "replies": "103", "retweets": "97", "text": "Biraz sonra Beyaz Show 'day\u0131z:) #Simsiyah", "timestamp": "2017-12-15T20:26:16", "url": "/mustafaceceli/status/941766377194622978", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Radyo D", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eimdi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43513715\" dir=\"ltr\" href=\"/mustafaceceli\"><s>@</s><b>mustafaceceli</b></a> ile canl\u0131 yay\u0131n ba\u015fl\u0131yor! Hemen gel! Instagram\u2019dan da canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88062410\" dir=\"ltr\" href=\"/sarisekersema\"><s>@</s><b>sarisekersema</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AnQZMke2VB\">pic.twitter.com/AnQZMke2VB</a></p>", "id": "935842025467011074", "likes": "744", "replies": "29", "retweets": "59", "text": "\u015eimdi @mustafaceceli ile canl\u0131 yay\u0131n ba\u015fl\u0131yor! Hemen gel! Instagram\u2019dan da canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z! @sarisekersemapic.twitter.com/AnQZMke2VB", "timestamp": "2017-11-29T12:05:00", "url": "/RadyoD104/status/935842025467011074", "user": "RadyoD104"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KadinaSiddeteHayir?src=hash\"><s>#</s><b>KadinaSiddeteHayir</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1543842662\" dir=\"ltr\" href=\"/kademorgtr\"><s>@</s><b>kademorgtr</b></a></p>", "id": "934467242875551744", "likes": "826", "replies": "38", "retweets": "98", "text": "#KadinaSiddeteHayir @kademorgtr", "timestamp": "2017-11-25T17:02:06", "url": "/mustafaceceli/status/934467242875551744", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kral Pop Tv ve radyodan canl\u0131 yay\u0131n ba\u015fl\u0131yor :))</p>", "id": "931220310023602176", "likes": "865", "replies": "42", "retweets": "65", "text": "Kral Pop Tv ve radyodan canl\u0131 yay\u0131n ba\u015fl\u0131yor :))", "timestamp": "2017-11-16T17:59:57", "url": "/mustafaceceli/status/931220310023602176", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Saat 21'de Kral TV' de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184803043\" dir=\"ltr\" href=\"/gezegen_mehmet\"><s>@</s><b>gezegen_mehmet</b></a> 'in konu\u011fu oluyoruz. Bekleriz :)</p>", "id": "931213973051060225", "likes": "635", "replies": "20", "retweets": "70", "text": "Saat 21'de Kral TV' de @gezegen_mehmet 'in konu\u011fu oluyoruz. Bekleriz :)", "timestamp": "2017-11-16T17:34:46", "url": "/mustafaceceli/status/931213973051060225", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">1881-\u221e ..\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MustafaKemalAtat%C3%BCrk?src=hash\"><s>#</s><b>MustafaKemalAtat\u00fcrk</b></a></p>", "id": "928933137010356224", "likes": "924", "replies": "22", "retweets": "89", "text": "1881-\u221e ..\n#MustafaKemalAtat\u00fcrk", "timestamp": "2017-11-10T10:31:33", "url": "/mustafaceceli/status/928933137010356224", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ht\">Simsiyah Spotify'da..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/album/7z1OG8jfPtg4eDmKVeseMZ?si=dkCYdjDMSY-b4tumb5hG6A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kuXGf8wraH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/album/7z1OG8jfPtg4eDmKVeseMZ?si=dkCYdjDMSY-b4tumb5hG6A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/album/7z1OG8jf</span><span class=\"invisible\">Ptg4eDmKVeseMZ?si=dkCYdjDMSY-b4tumb5hG6A</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "926200742934994945", "likes": "1157", "replies": "42", "retweets": "263", "text": "Simsiyah Spotify'da..https://open.spotify.com/album/7z1OG8jfPtg4eDmKVeseMZ?si=dkCYdjDMSY-b4tumb5hG6A\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-11-02T21:33:59", "url": "/mustafaceceli/status/926200742934994945", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">*** yeni***\n Ge\u00e7ti O G\u00fcnler\nS\u00f6z-M\u00fczik: Ersay \u00dcner \nKlip y\u00f6netmeni: Murad K\u00fc\u00e7\u00fck<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ivyT9L0YCIU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7LgFYuS8YO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ivyT9L0YCIU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ivyT9L0YCIU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "926077296057946113", "likes": "1210", "replies": "86", "retweets": "262", "text": "*** yeni***\n Ge\u00e7ti O G\u00fcnler\nS\u00f6z-M\u00fczik: Ersay \u00dcner \nKlip y\u00f6netmeni: Murad K\u00fc\u00e7\u00fckhttps://youtu.be/ivyT9L0YCIU\u00a0", "timestamp": "2017-11-02T13:23:27", "url": "/mustafaceceli/status/926077296057946113", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"Ge\u00e7ti O G\u00fcnler \" klibi yar\u0131na..</p>", "id": "925817861033127937", "likes": "1233", "replies": "72", "retweets": "118", "text": "\"Ge\u00e7ti O G\u00fcnler \" klibi yar\u0131na..", "timestamp": "2017-11-01T20:12:33", "url": "/mustafaceceli/status/925817861033127937", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">ve art\u0131k m\u00fczik..Do\u011fum g\u00fcn\u00fcme 1 saat kala yeni heyecan\u0131m\u0131z sizlerle..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://itunes.apple.com/tr/album/simsiyah-ep/id1303652890\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SNmpL2dpJp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itunes.apple.com/tr/album/simsiyah-ep/id1303652890\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itunes.apple.com/tr/album/simsi</span><span class=\"invisible\">yah-ep/id1303652890</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "925817176543715328", "likes": "1057", "replies": "91", "retweets": "165", "text": "ve art\u0131k m\u00fczik..Do\u011fum g\u00fcn\u00fcme 1 saat kala yeni heyecan\u0131m\u0131z sizlerle..https://itunes.apple.com/tr/album/simsiyah-ep/id1303652890\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-11-01T20:09:50", "url": "/mustafaceceli/status/925817176543715328", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Demet Akalin Kurt", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">\u00dcffff sinir bozucu duygusallkta bi \u015fark\u0131 gel\u0131yoo .. Bize De\u011ferdi laf\u0131 beni bitirdi <img alt=\"\ud83d\ude1e\" aria-label=\"Emoji: Disappointed face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61e.png\" title=\"Disappointed face\"/>tabiki Ersay yazm\u0131\u015f muhte\u015fem okumu\u015f <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43513715\" dir=\"ltr\" href=\"/mustafaceceli\"><s>@</s><b>mustafaceceli</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Thumbs up sign (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ozdenbora/status/925361805391691777\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ISg45mTuas\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ozdenbora/status/925361805391691777\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ozdenbora/stat</span><span class=\"invisible\">us/925361805391691777</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "925377995484909568", "likes": "877", "replies": "26", "retweets": "130", "text": "\u00dcffff sinir bozucu duygusallkta bi \u015fark\u0131 gel\u0131yoo .. Bize De\u011ferdi laf\u0131 beni bitirdi tabiki Ersay yazm\u0131\u015f muhte\u015fem okumu\u015f @mustafaceceli  https://twitter.com/ozdenbora/status/925361805391691777\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-10-31T15:04:41", "url": "/DemetAkalin/status/925377995484909568", "user": "DemetAkalin"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli Haber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Mustafa Ceceli yepyeni alb\u00fcmden 'Ge\u00e7ti O G\u00fcnler' \u015fark\u0131s\u0131na \u00e7ekti! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43513715\" dir=\"ltr\" href=\"/mustafaceceli\"><s>@</s><b>mustafaceceli</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RtgyxzwNf7\">pic.twitter.com/RtgyxzwNf7</a></p>", "id": "924922572084596736", "likes": "612", "replies": "18", "retweets": "84", "text": "Mustafa Ceceli yepyeni alb\u00fcmden 'Ge\u00e7ti O G\u00fcnler' \u015fark\u0131s\u0131na \u00e7ekti! @mustafacecelipic.twitter.com/RtgyxzwNf7", "timestamp": "2017-10-30T08:55:00", "url": "/CeceliHaberi/status/924922572084596736", "user": "CeceliHaberi"}, {"fullname": "Emre Ayd\u0131n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeniVurupYerdeB%C4%B1rakma?src=hash\"><s>#</s><b>BeniVurupYerdeB\u0131rakma</b></a>  yay\u0131nday\u0131z :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/nX0uME-DVkA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OU95xEtIyu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/nX0uME-DVkA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/nX0uME-DVkA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "923883308110532608", "likes": "3020", "replies": "180", "retweets": "701", "text": "#BeniVurupYerdeB\u0131rakma  yay\u0131nday\u0131z :)https://youtu.be/nX0uME-DVkA\u00a0", "timestamp": "2017-10-27T12:05:20", "url": "/emreaydin/status/923883308110532608", "user": "emreaydin"}, {"fullname": "Samsun Demir", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Emre Ayd\u0131n: Beni Vurup Yerde B\u0131rakma - Single \nSizinle \u015fimdi....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://itunes.apple.com/tr/album/beni-vurup-yerde-b%C4%B1rakma-single/id1297276597?l=tr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5iZiEUObWo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itunes.apple.com/tr/album/beni-vurup-yerde-b%C4%B1rakma-single/id1297276597?l=tr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itunes.apple.com/tr/album/beni-</span><span class=\"invisible\">vurup-yerde-b%C4%B1rakma-single/id1297276597?l=tr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "923682654645637120", "likes": "398", "replies": "2", "retweets": "58", "text": "Emre Ayd\u0131n: Beni Vurup Yerde B\u0131rakma - Single \nSizinle \u015fimdi....https://itunes.apple.com/tr/album/beni-vurup-yerde-b%C4%B1rakma-single/id1297276597?l=tr\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-10-26T22:48:00", "url": "/SamsunDemir/status/923682654645637120", "user": "SamsunDemir"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Simsiyah.. yak\u0131nda..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/puxP3irh3A\">pic.twitter.com/puxP3irh3A</a></p>", "id": "923562411206041600", "likes": "2340", "replies": "186", "retweets": "223", "text": "Simsiyah.. yak\u0131nda..pic.twitter.com/puxP3irh3A", "timestamp": "2017-10-26T14:50:12", "url": "/mustafaceceli/status/923562411206041600", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130yi ak\u015famlaaar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OUiqXELZOd\">pic.twitter.com/OUiqXELZOd</a></p>", "id": "918151082655789056", "likes": "2175", "replies": "111", "retweets": "112", "text": "\u0130yi ak\u015famlaaarpic.twitter.com/OUiqXELZOd", "timestamp": "2017-10-11T16:27:31", "url": "/mustafaceceli/status/918151082655789056", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">44.Pantene Alt\u0131n Kelebek \u00d6d\u00fclleri'nde 3 dalda 4 \u015fark\u0131 ile aday\u0131z:) Haydi oy vermeye <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/etJEs8P8e9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jtqetrnWE0\">pic.twitter.com/jtqetrnWE0</a></p>", "id": "914835629699162113", "likes": "1405", "replies": "156", "retweets": "156", "text": "44.Pantene Alt\u0131n Kelebek \u00d6d\u00fclleri'nde 3 dalda 4 \u015fark\u0131 ile aday\u0131z:) Haydi oy vermeye https://www.pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer\u00a0pic.twitter.com/jtqetrnWE0", "timestamp": "2017-10-02T12:53:05", "url": "/mustafaceceli/status/914835629699162113", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">De\u011ferli arkada\u015flar. E\u015fim ve ben \u015fu anda \u00e7ocuk d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyoruz. Medyada \u00e7\u0131kan bu ve benzeri haberler, i\u00e7inde ge\u00e7en her c\u00fcmlesiyle as\u0131ls\u0131zd\u0131r.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pTaBz511OY\">pic.twitter.com/pTaBz511OY</a></p>", "id": "918008152934797313", "likes": "573", "replies": "57", "retweets": "52", "text": "De\u011ferli arkada\u015flar. E\u015fim ve ben \u015fu anda \u00e7ocuk d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyoruz. Medyada \u00e7\u0131kan bu ve benzeri haberler, i\u00e7inde ge\u00e7en her c\u00fcmlesiyle as\u0131ls\u0131zd\u0131r.pic.twitter.com/pTaBz511OY", "timestamp": "2017-10-11T06:59:34", "url": "/mustafaceceli/status/918008152934797313", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">44.Pantene Alt\u0131n Kelebek \u00d6d\u00fclleri'nde 3 dalda 4 \u015fark\u0131 ile aday\u0131z:) Haydi oy vermeye <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/etJEs8P8e9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jtqetrnWE0\">pic.twitter.com/jtqetrnWE0</a></p>", "id": "914835629699162113", "likes": "1405", "replies": "156", "retweets": "156", "text": "44.Pantene Alt\u0131n Kelebek \u00d6d\u00fclleri'nde 3 dalda 4 \u015fark\u0131 ile aday\u0131z:) Haydi oy vermeye https://www.pantenealtinkelebekodulleri.com/OyVer\u00a0pic.twitter.com/jtqetrnWE0", "timestamp": "2017-10-02T12:53:05", "url": "/mustafaceceli/status/914835629699162113", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Arafat'ta hac\u0131 olanlar\u0131n bayram\u0131na ortak olmak dile\u011fiyle.. nefreti,\u00f6fkeyi,kini,ac\u0131mas\u0131zl\u0131\u011f\u0131,sevgisizli\u011fi kurban etmek \u00fcmidiyle..</p>", "id": "903394980231876608", "likes": "4227", "replies": "256", "retweets": "605", "text": "Arafat'ta hac\u0131 olanlar\u0131n bayram\u0131na ortak olmak dile\u011fiyle.. nefreti,\u00f6fkeyi,kini,ac\u0131mas\u0131zl\u0131\u011f\u0131,sevgisizli\u011fi kurban etmek \u00fcmidiyle..", "timestamp": "2017-08-31T23:12:02", "url": "/mustafaceceli/status/903394980231876608", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Daha \u00e7ok yeni, \u00c7eyrek As\u0131r 2'yi telefonda konu\u015fuyorduk.. hayat.. \u00e7ok iyi m\u00fczisyen, \u00e7ok iyi\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BWwbvbtFfYH/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZWnPdNrVoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BWwbvbtFfYH/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BWwbvbtFfYH/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "887917303702179840", "likes": "1195", "replies": "81", "retweets": "125", "text": "Daha \u00e7ok yeni, \u00c7eyrek As\u0131r 2'yi telefonda konu\u015fuyorduk.. hayat.. \u00e7ok iyi m\u00fczisyen, \u00e7ok iyi\u2026 https://www.instagram.com/p/BWwbvbtFfYH/\u00a0", "timestamp": "2017-07-20T06:09:16", "url": "/mustafaceceli/status/887917303702179840", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Ibrahim Kalin", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">15 Temmuz \u015fehitleri ve b\u00fct\u00fcn \u015fehitlerimiz i\u00e7in s\u00f6yledik...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8aKACwjA1T\">pic.twitter.com/8aKACwjA1T</a></p>", "id": "885692370909630464", "likes": "16368", "replies": "326", "retweets": "6921", "text": "15 Temmuz \u015fehitleri ve b\u00fct\u00fcn \u015fehitlerimiz i\u00e7in s\u00f6yledik...pic.twitter.com/8aKACwjA1T", "timestamp": "2017-07-14T02:48:11", "url": "/ikalin1/status/885692370909630464", "user": "ikalin1"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Medyada benimmi\u015f gibi g\u00f6sterilen $ 12 m.de\u011ferindeki evle tarihte H\u0130\u00c7B\u0130R alakam olmam\u0131\u015ft\u0131r. As\u0131ls\u0131z haberdir..</p>", "id": "870838143423062016", "likes": "2622", "replies": "836", "retweets": "493", "text": "Medyada benimmi\u015f gibi g\u00f6sterilen $ 12 m.de\u011ferindeki evle tarihte H\u0130\u00c7B\u0130R alakam olmam\u0131\u015ft\u0131r. As\u0131ls\u0131z haberdir..", "timestamp": "2017-06-03T03:02:47", "url": "/mustafaceceli/status/870838143423062016", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kamuoyuna sayg\u0131yla duyurulur..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZfRB2zRVei\">pic.twitter.com/ZfRB2zRVei</a></p>", "id": "867856227090485248", "likes": "3534", "replies": "1307", "retweets": "462", "text": "Kamuoyuna sayg\u0131yla duyurulur..pic.twitter.com/ZfRB2zRVei", "timestamp": "2017-05-25T21:33:43", "url": "/mustafaceceli/status/867856227090485248", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/19May%C4%B1s?src=hash\"><s>#</s><b>19May\u0131s</b></a> Atat\u00fcrk'\u00fc Anma Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 hepimize kutlu olsun..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sHPLCubVbq\">pic.twitter.com/sHPLCubVbq</a></p>", "id": "865573063995379712", "likes": "1893", "replies": "26", "retweets": "172", "text": "#19May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 hepimize kutlu olsun..pic.twitter.com/sHPLCubVbq", "timestamp": "2017-05-19T14:21:14", "url": "/mustafaceceli/status/865573063995379712", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Ahmed Hul\u00fbsi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Almak i\u00e7in gelen heybesi dolunca gider!Er ge\u00e7!\nAllah i\u00e7in gelen Allah'tan y\u00fcz \u00e7eviremez!\nKimse i\u00e7in bug\u00fcn\u00fcne bak\u0131p h\u00fck\u00fcm verme yar\u0131n\u0131 bekle</p>", "id": "865568425946558464", "likes": "1657", "replies": "51", "retweets": "1233", "text": "Almak i\u00e7in gelen heybesi dolunca gider!Er ge\u00e7!\nAllah i\u00e7in gelen Allah'tan y\u00fcz \u00e7eviremez!\nKimse i\u00e7in bug\u00fcn\u00fcne bak\u0131p h\u00fck\u00fcm verme yar\u0131n\u0131 bekle", "timestamp": "2017-05-19T14:02:48", "url": "/AhmedHulusi/status/865568425946558464", "user": "AhmedHulusi"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130yi haftalar Twitter ahalisi..</p>", "id": "864005331680190464", "likes": "2666", "replies": "90", "retweets": "193", "text": "\u0130yi haftalar Twitter ahalisi..", "timestamp": "2017-05-15T06:31:38", "url": "/mustafaceceli/status/864005331680190464", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015e\u00fck\u00fcr kavu\u015ftuk. Bizim i\u00e7in her daim dilinde kalbinde dua eden annemizin bu g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutlamak nasip oldu..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8uHJNvVmp2\">pic.twitter.com/8uHJNvVmp2</a></p>", "id": "863836160006791168", "likes": "3931", "replies": "95", "retweets": "227", "text": "\u015e\u00fck\u00fcr kavu\u015ftuk. Bizim i\u00e7in her daim dilinde kalbinde dua eden annemizin bu g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutlamak nasip oldu..pic.twitter.com/8uHJNvVmp2", "timestamp": "2017-05-14T19:19:24", "url": "/mustafaceceli/status/863836160006791168", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Selin Imer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Anneler g\u00fcn\u00fc; annen t\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 hakederken ona yaln\u0131zca bir \u00e7i\u00e7ek verdi\u011fin g\u00fcnd\u00fcr... \n\"D\u00fcnyada yeri dolmayacak tek ki\u015fidir o..\" -AH <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2763\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy heart exclamation mark ornament\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2763.png\" title=\"Heavy heart exclamation mark ornament\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KivicYuOAT\">pic.twitter.com/KivicYuOAT</a></p>", "id": "863781416030568449", "likes": "710", "replies": "22", "retweets": "66", "text": "Anneler g\u00fcn\u00fc; annen t\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 hakederken ona yaln\u0131zca bir \u00e7i\u00e7ek verdi\u011fin g\u00fcnd\u00fcr... \n\"D\u00fcnyada yeri dolmayacak tek ki\u015fidir o..\" -AH pic.twitter.com/KivicYuOAT", "timestamp": "2017-05-14T15:41:52", "url": "/SeLin_Imer/status/863781416030568449", "user": "SeLin_Imer"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">YouTube 3 klibi 100 milyonu a\u015fan ilk sanat\u00e7\u0131 olmu\u015fuz..izleyen dinleyen herkese te\u015fekk\u00fcr ederiz, sesi nefesi verene \u015f\u00fckrederiz..<img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f339.png\" title=\"Rose\"/></p>", "id": "862773488976842752", "likes": "4182", "replies": "135", "retweets": "512", "text": "YouTube 3 klibi 100 milyonu a\u015fan ilk sanat\u00e7\u0131 olmu\u015fuz..izleyen dinleyen herkese te\u015fekk\u00fcr ederiz, sesi nefesi verene \u015f\u00fckrederiz..", "timestamp": "2017-05-11T20:56:43", "url": "/mustafaceceli/status/862773488976842752", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ni\u00e7in dua?\nDua hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey bu adreste.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ahmedhulusi.org/tr/kitap/dua-ve-zikir\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xyu8fIqrZE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ahmedhulusi.org/tr/kitap/dua-ve-zikir\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahmedhulusi.org/tr/kitap/dua-v</span><span class=\"invisible\">e-zikir</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96452145\" dir=\"ltr\" href=\"/AhmedHulusi\"><s>@</s><b>AhmedHulusi</b></a></p>", "id": "862382660752158720", "likes": "1625", "replies": "26", "retweets": "389", "text": "Ni\u00e7in dua?\nDua hakk\u0131nda bilmek istedi\u011finiz her \u015fey bu adreste.\nhttp://www.ahmedhulusi.org/tr/kitap/dua-ve-zikir\u00a0\u2026\n@AhmedHulusi", "timestamp": "2017-05-10T19:03:43", "url": "/mustafaceceli/status/862382660752158720", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">\u0642\u064e\u062f\u0652 \u0623\u064e\u0641\u0652\u0644\u064e\u062d\u064e \u0645\u064e\u0646 \u062a\u064e\u0632\u064e\u0643\u064e\u0651\u0649.  \nA'l\u00e2 suresi ,14-) Kad efleha men tezekk\u00e2;\nAr\u0131n\u0131p safla\u015fan, ger\u00e7ekten kurtulmu\u015ftur!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96452145\" dir=\"ltr\" href=\"/AhmedHulusi\"><s>@</s><b>AhmedHulusi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AhmedHulusi/status/862325701130817536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jdMrI6UAEc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AhmedHulusi/status/862325701130817536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AhmedHulusi/st</span><span class=\"invisible\">atus/862325701130817536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "862327458946850816", "likes": "1865", "replies": "47", "retweets": "339", "text": "\u0642\u064e\u062f\u0652 \u0623\u064e\u0641\u0652\u0644\u064e\u062d\u064e \u0645\u064e\u0646 \u062a\u064e\u0632\u064e\u0643\u064e\u0651\u0649.  \nA'l\u00e2 suresi ,14-) Kad efleha men tezekk\u00e2;\nAr\u0131n\u0131p safla\u015fan, ger\u00e7ekten kurtulmu\u015ftur!\n@AhmedHulusihttps://twitter.com/AhmedHulusi/status/862325701130817536\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-05-10T15:24:22", "url": "/mustafaceceli/status/862327458946850816", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Emri olur.. ba\u015f\u0131m g\u00f6z\u00fcm \u00fcst\u00fcne..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/laaargEoAz0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yqQKzGvZJC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/laaargEoAz0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/laaargEoAz0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "861204573805043712", "likes": "1855", "replies": "42", "retweets": "282", "text": "Emri olur.. ba\u015f\u0131m g\u00f6z\u00fcm \u00fcst\u00fcne..https://youtu.be/laaargEoAz0\u00a0", "timestamp": "2017-05-07T13:02:25", "url": "/mustafaceceli/status/861204573805043712", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Klipte en be\u011fendi\u011finiz karenin ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Benim favorim ekte<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iyikihayat%C4%B1mdas%C4%B1n?src=hash\"><s>#</s><b>iyikihayat\u0131mdas\u0131n</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ZeS7Fjk2sKk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dcS7RnrgUG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ZeS7Fjk2sKk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ZeS7Fjk2sKk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1mPuDC7COg\">pic.twitter.com/1mPuDC7COg</a></p>", "id": "859488649452367873", "likes": "2063", "replies": "136", "retweets": "238", "text": "Klipte en be\u011fendi\u011finiz karenin ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcn\u00fc payla\u015f\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? Benim favorim ekte #iyikihayat\u0131mdas\u0131n\nhttps://youtu.be/ZeS7Fjk2sKk\u00a0pic.twitter.com/1mPuDC7COg", "timestamp": "2017-05-02T19:23:57", "url": "/mustafaceceli/status/859488649452367873", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Allah , yak\u0131n-uzak kavramlar\u0131n\u0131 \"hi\u00e7\" eden mesafesizli\u011fi ve ar\u0131nm\u0131\u015fl\u0131\u011f\u0131 kolayla\u015ft\u0131rs\u0131n..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AhmedHulusi/status/859404247376515072\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/diGG67Yor4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AhmedHulusi/status/859404247376515072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AhmedHulusi/st</span><span class=\"invisible\">atus/859404247376515072</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "859416977328222208", "likes": "1592", "replies": "36", "retweets": "265", "text": "Allah , yak\u0131n-uzak kavramlar\u0131n\u0131 \"hi\u00e7\" eden mesafesizli\u011fi ve ar\u0131nm\u0131\u015fl\u0131\u011f\u0131 kolayla\u015ft\u0131rs\u0131n..https://twitter.com/AhmedHulusi/status/859404247376515072\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-05-02T14:39:09", "url": "/mustafaceceli/status/859416977328222208", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Varl\u0131\u011f\u0131na \u015f\u00fckretti\u011finiz kimse oldu mu?.. Bu \u015fark\u0131y\u0131 ona arma\u011fan edebilirsiniz..\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iyikihayat%C4%B1mdas%C4%B1n?src=hash\"><s>#</s><b>iyikihayat\u0131mdas\u0131n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ZeS7Fjk2sKk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dcS7RnrgUG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ZeS7Fjk2sKk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ZeS7Fjk2sKk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "857916162780344320", "likes": "2089", "replies": "119", "retweets": "511", "text": "Varl\u0131\u011f\u0131na \u015f\u00fckretti\u011finiz kimse oldu mu?.. Bu \u015fark\u0131y\u0131 ona arma\u011fan edebilirsiniz..\n#iyikihayat\u0131mdas\u0131nhttps://youtu.be/ZeS7Fjk2sKk\u00a0", "timestamp": "2017-04-28T11:15:27", "url": "/mustafaceceli/status/857916162780344320", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">2009'da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96452145\" dir=\"ltr\" href=\"/AhmedHulusi\"><s>@</s><b>AhmedHulusi</b></a> ne yazm\u0131\u015f .. \"ben\"i bedensellikle s\u0131n\u0131rlamak..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KGH9JEz9Fy\">pic.twitter.com/KGH9JEz9Fy</a></p>", "id": "857269067861946368", "likes": "1139", "replies": "26", "retweets": "285", "text": "2009'da @AhmedHulusi ne yazm\u0131\u015f .. \"ben\"i bedensellikle s\u0131n\u0131rlamak..pic.twitter.com/KGH9JEz9Fy", "timestamp": "2017-04-26T16:24:07", "url": "/mustafaceceli/status/857269067861946368", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">2009'da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96452145\" dir=\"ltr\" href=\"/AhmedHulusi\"><s>@</s><b>AhmedHulusi</b></a> ne yazm\u0131\u015f.. \"ben\" i bedensellikle s\u0131n\u0131rlamak..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AhmedHulusi/status/857267563126030336\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ipyWIoDJsQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AhmedHulusi/status/857267563126030336\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AhmedHulusi/st</span><span class=\"invisible\">atus/857267563126030336</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "857268501391736833", "likes": "945", "replies": "13", "retweets": "215", "text": "2009'da @AhmedHulusi ne yazm\u0131\u015f.. \"ben\" i bedensellikle s\u0131n\u0131rlamak..https://twitter.com/AhmedHulusi/status/857267563126030336\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-04-26T16:21:52", "url": "/mustafaceceli/status/857268501391736833", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C4%B0yiKiHayat%C4%B1mdas%C4%B1n?src=hash\"><s>#</s><b>\u0130yiKiHayat\u0131mdas\u0131n</b></a> yepyeni video klibimiz hay\u0131rl\u0131 olsun..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=ZeS7Fjk2sKk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LyxvPL8EwM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=ZeS7Fjk2sKk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=ZeS7Fj</span><span class=\"invisible\">k2sKk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "857221319242522625", "likes": "1675", "replies": "74", "retweets": "409", "text": "#\u0130yiKiHayat\u0131mdas\u0131n yepyeni video klibimiz hay\u0131rl\u0131 olsun..https://www.youtube.com/watch?v=ZeS7Fjk2sKk\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-04-26T13:14:23", "url": "/mustafaceceli/status/857221319242522625", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yeni klibimiz <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C4%B0yiKiHayat%C4%B1mdas%C4%B1n?src=hash\"><s>#</s><b>\u0130yiKiHayat\u0131mdas\u0131n</b></a> saat 16'da m\u00fczik kanallar\u0131nda yay\u0131nda..:)</p>", "id": "857212154809864192", "likes": "1441", "replies": "31", "retweets": "206", "text": "Yeni klibimiz #\u0130yiKiHayat\u0131mdas\u0131n saat 16'da m\u00fczik kanallar\u0131nda yay\u0131nda..:)", "timestamp": "2017-04-26T12:37:58", "url": "/mustafaceceli/status/857212154809864192", "user": "mustafaceceli"}, {"fullname": "Mustafa Ceceli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Mirac gecesi hakk\u0131nda \u00e7ok faydal\u0131 bir yaz\u0131y\u0131 payla\u015fmak istiyorum..\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ahmedhulusi.org/tr/kitap/kendini-tani/miracin-aciklamasi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ieO2M6h158\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ahmedhulusi.org/tr/kitap/kendini-tani/miracin-aciklamasi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ahmedhulusi.org/tr/kitap/kendi</span><span class=\"invisible\">ni-tani/miracin-aciklamasi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96452145\" dir=\"ltr\" href=\"/AhmedHulusi\"><s>@</s><b>ahmedhulusi</b></a></p>", "id": "856216297956401153", "likes": "1772", "replies": "34", "retweets": "561", "text": "Mirac gecesi hakk\u0131nda \u00e7ok faydal\u0131 bir yaz\u0131y\u0131 payla\u015fmak istiyorum..\nhttp://www.ahmedhulusi.org/tr/kitap/kendini-tani/miracin-aciklamasi\u00a0\u2026\n@ahmedhulusi", "timestamp": "2017-04-23T18:40:47", "url": "/mustafaceceli/status/856216297956401153", "user": "mustafaceceli"}]