[{"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Miklos !! //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137864770\" dir=\"ltr\" href=\"/miklospaulo\"><s>@</s><b>miklospaulo</b></a>: Essa aqui \u00e9 das antigas, no programa Mat\u00e9ria Prima do querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a>. Interpretando m\u00fasica de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14907774\" dir=\"ltr\" href=\"/gilbertogil\"><s>@</s><b>gilbertogil</b></a>. Assista completo na minha p\u00e1gina do Facebook.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BeIEB8P7S3\">pic.twitter.com/BeIEB8P7S3</a></p>", "id": "1034249082498437121", "likes": "105", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Miklos !! //RT @miklospaulo: Essa aqui \u00e9 das antigas, no programa Mat\u00e9ria Prima do querido @oserginho. Interpretando m\u00fasica de @gilbertogil. Assista completo na minha p\u00e1gina do Facebook.pic.twitter.com/BeIEB8P7S3", "timestamp": "2018-08-28T01:19:31", "url": "/oserginho/status/1034249082498437121", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Exposi\u00e7\u00e3o de fotos do genial fot\u00f3grafo e amigo bobwolfenson no Espa\u00e7o Cultural Porto Seguro em SP. Quase 300 foros que contam maravilhosas hist\u00f3rias. E a entrada \u00e9 gr\u00e1tis. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm_p6pNH9cb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=579fth7cqht9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ndIqxFKfbh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm_p6pNH9cb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=579fth7cqht9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm_p6pNH9cb/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=579fth7cqht9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034165848087449602", "likes": "51", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de fotos do genial fot\u00f3grafo e amigo bobwolfenson no Espa\u00e7o Cultural Porto Seguro em SP. Quase 300 foros que contam maravilhosas hist\u00f3rias. E a entrada \u00e9 gr\u00e1tis. https://www.instagram.com/p/Bm_p6pNH9cb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=579fth7cqht9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T19:48:46", "url": "/oserginho/status/1034165848087449602", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado gente linda elegante e sincera</p>", "id": "1033562737211846656", "likes": "610", "replies": "25", "retweets": "27", "text": "Obrigado gente linda elegante e sincera", "timestamp": "2018-08-26T03:52:13", "url": "/oserginho/status/1033562737211846656", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Poxa agrade\u00e7o//RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"205486930\" dir=\"ltr\" href=\"/BrenoRicardo0\"><s>@</s><b>BrenoRicardo0</b></a>: \u00c9 impressionante como o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> n\u00e3o envelhece enquanto apresentador, n\u00e9!? E sem perder a ess\u00eancia.\n Ele sempre consegue prender os mais variados p\u00fablicos e gera\u00e7\u00f5es q v\u00e3o surgindo. Isso q \u00e9 apresentador com sangue brasileiro <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033560554420486144", "likes": "165", "replies": "15", "retweets": "5", "text": "Poxa agrade\u00e7o//RT @BrenoRicardo0: \u00c9 impressionante como o @oserginho n\u00e3o envelhece enquanto apresentador, n\u00e9!? E sem perder a ess\u00eancia.\n Ele sempre consegue prender os mais variados p\u00fablicos e gera\u00e7\u00f5es q v\u00e3o surgindo. Isso q \u00e9 apresentador com sangue brasileiro \n#AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T03:43:33", "url": "/oserginho/status/1033560554420486144", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55776853\" dir=\"ltr\" href=\"/niltonmaartins\"><s>@</s><b>niltonmaartins</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> de hoje est\u00e1 SENSACIONAL. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44198443\" dir=\"ltr\" href=\"/chxoficial\"><s>@</s><b>chxoficial</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"484194016\" dir=\"ltr\" href=\"/SimoneeSimaria\"><s>@</s><b>SimoneeSimaria</b></a>. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/>\nPARAB\u00c9NS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a>.</p>", "id": "1033555483045580801", "likes": "67", "replies": "7", "retweets": "6", "text": "Obrigado// RT @niltonmaartins: #AltasHoras de hoje est\u00e1 SENSACIONAL. @chxoficial e @SimoneeSimaria. \nPARAB\u00c9NS @oserginho.", "timestamp": "2018-08-26T03:23:24", "url": "/oserginho/status/1033555483045580801", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Super dupla // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3352773400\" dir=\"ltr\" href=\"/erikarol_\"><s>@</s><b>erikarol_</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> obrigada pela presen\u00e7a de Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3!!! Que dupla... <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/></p>", "id": "1033553436879605761", "likes": "104", "replies": "9", "retweets": "5", "text": "Super dupla // RT @erikarol_: #AltasHoras e @oserginho obrigada pela presen\u00e7a de Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3!!! Que dupla... ", "timestamp": "2018-08-26T03:15:16", "url": "/oserginho/status/1033553436879605761", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que lindo mesmo //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103920008\" dir=\"ltr\" href=\"/Clau_Trindade\"><s>@</s><b>Clau_Trindade</b></a>: \"E nessa loucura de dizer que n\u00e3o te quero vou negando as apar\u00eancias, disfar\u00e7ando as evid\u00eancias...\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033548943395827712", "likes": "69", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Que lindo mesmo //RT @Clau_Trindade: \"E nessa loucura de dizer que n\u00e3o te quero vou negando as apar\u00eancias, disfar\u00e7ando as evid\u00eancias...\" @oserginho #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:57:25", "url": "/oserginho/status/1033548943395827712", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um cl\u00e1ssico //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"830740859381510144\" dir=\"ltr\" href=\"/NasckPaullyn\"><s>@</s><b>NasckPaullyn</b></a>: Evid\u00eancias deveria ser considerado um Hino Nacional <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a></p>", "id": "1033547937245286400", "likes": "112", "replies": "9", "retweets": "14", "text": "Um cl\u00e1ssico //RT @NasckPaullyn: Evid\u00eancias deveria ser considerado um Hino Nacional #AltasHoras @oserginho", "timestamp": "2018-08-26T02:53:25", "url": "/oserginho/status/1033547937245286400", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oba!! Semana que vem mostro //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"745308928678989824\" dir=\"ltr\" href=\"/GiHogazaNavarro\"><s>@</s><b>GiHogazaNavarro</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71114686\" dir=\"ltr\" href=\"/LauraPausini\"><s>@</s><b>LauraPausini</b></a> acabou de gravar um v\u00eddeo no show dela pra vc pro Hastag \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033546976976093184", "likes": "73", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Oba!! Semana que vem mostro //RT @GiHogazaNavarro: @oserginho a @LauraPausini acabou de gravar um v\u00eddeo no show dela pra vc pro Hastag \n#AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:49:36", "url": "/oserginho/status/1033546976976093184", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahahahaha. Obrigado//RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"107817962\" dir=\"ltr\" href=\"/rafinhaLi\"><s>@</s><b>rafinhaLi</b></a>: Quero dizer que s\u00e3o 5. Tamb\u00e9m sou uma das componentes do f\u00e3 clube do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> sou de Pernambuco, mas meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 a\u00ed <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> com ele<img alt=\"\u2763\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy heart exclamation mark ornament\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2763.png\" title=\"Heavy heart exclamation mark ornament\"/></p>", "id": "1033546542999846914", "likes": "43", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Hahahahahaha. Obrigado//RT @rafinhaLi: Quero dizer que s\u00e3o 5. Tamb\u00e9m sou uma das componentes do f\u00e3 clube do @oserginho sou de Pernambuco, mas meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 a\u00ed #AltasHoras com ele", "timestamp": "2018-08-26T02:47:52", "url": "/oserginho/status/1033546542999846914", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"981403927810801665\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosA15961955\"><s>@</s><b>CarlosA15961955</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336866823\" dir=\"ltr\" href=\"/evanicelb\"><s>@</s><b>evanicelb</b></a> Desde Uruguay saludos Serginho. Todo sabado estoy junto a tu bello programa!</p>", "id": "1033546176661020673", "likes": "35", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Gracias// RT @CarlosA15961955: @oserginho @evanicelb Desde Uruguay saludos Serginho. Todo sabado estoy junto a tu bello programa!", "timestamp": "2018-08-26T02:46:25", "url": "/oserginho/status/1033546176661020673", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem sabe aparece de surpresa ? RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"345065471\" dir=\"ltr\" href=\"/Jujuba_Catellan\"><s>@</s><b>Jujuba_Catellan</b></a>: Aaaaaah <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> cad\u00ea a Laura M\u00fcller ? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SimoneeSimariaNoAltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>SimoneeSimariaNoAltasHoras</b></a></p>", "id": "1033545140319735809", "likes": "37", "replies": "4", "retweets": "2", "text": "Quem sabe aparece de surpresa ? RT @Jujuba_Catellan: Aaaaaah @oserginho cad\u00ea a Laura M\u00fcller ? #SimoneeSimariaNoAltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:42:18", "url": "/oserginho/status/1033545140319735809", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parecidas n\u00e3o iguais Hahahahaha // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"786377727213535232\" dir=\"ltr\" href=\"/AnaEmiiliia\"><s>@</s><b>AnaEmiiliia</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> e Chitao com a mesma camisa?\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033539668883775489", "likes": "28", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Parecidas n\u00e3o iguais Hahahahaha // RT @AnaEmiiliia: @oserginho e Chitao com a mesma camisa?\n #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:20:33", "url": "/oserginho/status/1033539668883775489", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com certeza // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"336866823\" dir=\"ltr\" href=\"/evanicelb\"><s>@</s><b>evanicelb</b></a>: Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3, teremos hino nacional <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/evidenvias?src=hash\"><s>#</s><b>evidenvias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033539489472413702", "likes": "74", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "Com certeza // RT @evanicelb: Chit\u00e3ozinho e Xoror\u00f3, teremos hino nacional @oserginho #evidenvias #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:19:51", "url": "/oserginho/status/1033539489472413702", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o pode vir. Passou muito r\u00e1pido //. RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"288750252\" dir=\"ltr\" href=\"/tiago_peressato\"><s>@</s><b>tiago_peressato</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> Cad\u00ea <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71114686\" dir=\"ltr\" href=\"/LauraPausini\"><s>@</s><b>LauraPausini</b></a>?!? Ela n\u00e3o pode vir para o Brasil e n\u00e3o passear pelo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033538398290694144", "likes": "34", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "N\u00e3o pode vir. Passou muito r\u00e1pido //. RT @tiago_peressato: @oserginho Cad\u00ea @LauraPausini?!? Ela n\u00e3o pode vir para o Brasil e n\u00e3o passear pelo #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:15:31", "url": "/oserginho/status/1033538398290694144", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86795103\" dir=\"ltr\" href=\"/felipivic\"><s>@</s><b>felipivic</b></a>: O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> est\u00e1 cada vez mais jovem e o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> segue como um dos melhores programas da casa! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1033538146871459841", "likes": "62", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Obrigado// RT @felipivic: O @oserginho est\u00e1 cada vez mais jovem e o #AltasHoras segue como um dos melhores programas da casa! #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-26T02:14:31", "url": "/oserginho/status/1033538146871459841", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E canta muito// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"718691072\" dir=\"ltr\" href=\"/XJanete\"><s>@</s><b>XJanete</b></a>: Passada.... o filho do Almir Sater \u00e9 a c\u00f3pia do pai.... lindoooooooo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a></p>", "id": "1033536220188606464", "likes": "41", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "E canta muito// RT @XJanete: Passada.... o filho do Almir Sater \u00e9 a c\u00f3pia do pai.... lindoooooooo #AltasHoras @oserginho", "timestamp": "2018-08-26T02:06:51", "url": "/oserginho/status/1033536220188606464", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oba// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62335852\" dir=\"ltr\" href=\"/ranchao\"><s>@</s><b>ranchao</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> Estamos ligados no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XmDGo8IWpQ\">pic.twitter.com/XmDGo8IWpQ</a></p>", "id": "1033534744078757888", "likes": "77", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "Oba// RT @ranchao: @oserginho Estamos ligados no #AltasHoraspic.twitter.com/XmDGo8IWpQ", "timestamp": "2018-08-26T02:00:59", "url": "/oserginho/status/1033534744078757888", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> no ar</p>", "id": "1033534061296463872", "likes": "233", "replies": "39", "retweets": "9", "text": "#AltasHoras no ar", "timestamp": "2018-08-26T01:58:17", "url": "/oserginho/status/1033534061296463872", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Super banda super queridos desde sempre !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Skank/status/1033024909641965568\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8iNTg3MtxT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Skank/status/1033024909641965568\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Skank/status/1</span><span class=\"invisible\">033024909641965568</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033089987418501120", "likes": "77", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Super banda super queridos desde sempre !!https://twitter.com/Skank/status/1033024909641965568\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T20:33:41", "url": "/oserginho/status/1033089987418501120", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha homenagem a Ot\u00e1vio Frias Filho pela dedica\u00e7\u00e3o ao jornalismo, pela moderniza\u00e7\u00e3o da Folha de SP e por lutar sempre pela liberdade de express\u00e3o. Fica em Paz.</p>", "id": "1031892066295529473", "likes": "142", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Minha homenagem a Ot\u00e1vio Frias Filho pela dedica\u00e7\u00e3o ao jornalismo, pela moderniza\u00e7\u00e3o da Folha de SP e por lutar sempre pela liberdade de express\u00e3o. Fica em Paz.", "timestamp": "2018-08-21T13:13:34", "url": "/oserginho/status/1031892066295529473", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado gente linda elegante e sincera</p>", "id": "1031040977212002304", "likes": "770", "replies": "26", "retweets": "19", "text": "Obrigado gente linda elegante e sincera", "timestamp": "2018-08-19T04:51:39", "url": "/oserginho/status/1031040977212002304", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado querida // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144873632\" dir=\"ltr\" href=\"/RobertaMiranda1\"><s>@</s><b>RobertaMiranda1</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Faustao?src=hash\"><s>#</s><b>Faustao</b></a> domingaofaustaooficial lucard <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a>  ri muito!! Maravilha o nosso Faustao eu que o diga .. desde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/perdidosnanoite?src=hash\"><s>#</s><b>perdidosnanoite</b></a> que tenho muito carinho por ele . programa_altas.horas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmpZbQnh0MW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w7ey8ybxgwqb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8YDAVm63BI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmpZbQnh0MW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w7ey8ybxgwqb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmpZbQnh0MW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w7ey8ybxgwqb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031033819049218048", "likes": "56", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Obrigado querida // RT @RobertaMiranda1: #Faustao domingaofaustaooficial lucard @oserginho  ri muito!! Maravilha o nosso Faustao eu que o diga .. desde #perdidosnanoite que tenho muito carinho por ele . programa_altas.horas\u2026 https://www.instagram.com/p/BmpZbQnh0MW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w7ey8ybxgwqb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T04:23:12", "url": "/oserginho/status/1031033819049218048", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"943584933448122370\" dir=\"ltr\" href=\"/ANNNAMUNIZZ\"><s>@</s><b>ANNNAMUNIZZ</b></a>: Falo do Faust\u00e3o mas o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> \u00e9 um ser humano muito agrad\u00e1vel, j\u00e1 fui no Programa Livre com 16 anos, ainda l\u00e1 na Rua Santa Veloso, e voc\u00ea foi inesquecivelmemte gentil com a plat\u00e9ia. Nunca esqueci disso! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> VC \u00c9 NOBRE DEMAIS<img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/></p>", "id": "1031026406095024128", "likes": "161", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "Obrigado// RT @ANNNAMUNIZZ: Falo do Faust\u00e3o mas o @oserginho \u00e9 um ser humano muito agrad\u00e1vel, j\u00e1 fui no Programa Livre com 16 anos, ainda l\u00e1 na Rua Santa Veloso, e voc\u00ea foi inesquecivelmemte gentil com a plat\u00e9ia. Nunca esqueci disso! #AltasHoras VC \u00c9 NOBRE DEMAIS", "timestamp": "2018-08-19T03:53:45", "url": "/oserginho/status/1031026406095024128", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hahahahaha// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1594768800\" dir=\"ltr\" href=\"/epictimechat\"><s>@</s><b>epictimechat</b></a>: \"Essa \u00e9 a dupla infla\u00e7\u00e3o e sal\u00e1rio m\u00ednimo\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LinhadoTempo?src=hash\"><s>#</s><b>LinhadoTempo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Axk9IELjub\">pic.twitter.com/Axk9IELjub</a></p>", "id": "1031026097352306688", "likes": "375", "replies": "13", "retweets": "18", "text": "Hahahahaha// RT @epictimechat: \"Essa \u00e9 a dupla infla\u00e7\u00e3o e sal\u00e1rio m\u00ednimo\" #AltasHoras #LinhadoTempopic.twitter.com/Axk9IELjub", "timestamp": "2018-08-19T03:52:31", "url": "/oserginho/status/1031026097352306688", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tri //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"984935951582494725\" dir=\"ltr\" href=\"/Michele31283005\"><s>@</s><b>Michele31283005</b></a>: Gauchada representando no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> Grupo Tradi\u00e7\u00e3o e Ga\u00facho da Fronteira. Tri legal.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a></p>", "id": "1031023154179788800", "likes": "68", "replies": "6", "retweets": "5", "text": "Tri //RT @Michele31283005: Gauchada representando no #AltasHoras Grupo Tradi\u00e7\u00e3o e Ga\u00facho da Fronteira. Tri legal.\n@oserginho", "timestamp": "2018-08-19T03:40:50", "url": "/oserginho/status/1031023154179788800", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E tem muito mais agora // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1286620706\" dir=\"ltr\" href=\"/stylinatomy\"><s>@</s><b>stylinatomy</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> obrigada por me proporcionar essa entrevista maravilhosa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Altashoras?src=hash\"><s>#</s><b>Altashoras</b></a></p>", "id": "1031022113031897089", "likes": "50", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "E tem muito mais agora // RT @stylinatomy: @oserginho obrigada por me proporcionar essa entrevista maravilhosa #Altashoras", "timestamp": "2018-08-19T03:36:41", "url": "/oserginho/status/1031022113031897089", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104151076\" dir=\"ltr\" href=\"/elianesampaioo\"><s>@</s><b>elianesampaioo</b></a>: Na linha do tempo vamos ficar Perdidos na Noite <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a>  com a entrevista com Faust\u00e3o.\nS\u00f3 voc\u00ea  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a>  para dar esse privil\u00e9gio a n\u00f3s telespectadores.</p>", "id": "1031020186806169601", "likes": "53", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Obrigado// RT @elianesampaioo: Na linha do tempo vamos ficar Perdidos na Noite #AltasHoras  com a entrevista com Faust\u00e3o.\nS\u00f3 voc\u00ea  @oserginho  para dar esse privil\u00e9gio a n\u00f3s telespectadores.", "timestamp": "2018-08-19T03:29:02", "url": "/oserginho/status/1031020186806169601", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Generoso Fausto // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124346207\" dir=\"ltr\" href=\"/luiizgusttavo\"><s>@</s><b>luiizgusttavo</b></a>: primeira vez que vejo o Faust\u00e3o sentando na televis\u00e3o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a></p>", "id": "1031019151060619264", "likes": "94", "replies": "9", "retweets": "5", "text": "Generoso Fausto // RT @luiizgusttavo: primeira vez que vejo o Faust\u00e3o sentando na televis\u00e3o. #AltasHoras @oserginho", "timestamp": "2018-08-19T03:24:55", "url": "/oserginho/status/1031019151060619264", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado// RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"519829236\" dir=\"ltr\" href=\"/CristovaoS__\"><s>@</s><b>CristovaoS__</b></a>: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> t\u00e1 sensacional! Participa\u00e7\u00e3o de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16332305\" dir=\"ltr\" href=\"/Skank\"><s>@</s><b>Skank</b></a>, meus ... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tmi.me/1fkric\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xMOltpOlDA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tmi.me/1fkric\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tmi.me/1fkric</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031017953733627907", "likes": "51", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Obrigado// RT @CristovaoS__: #AltasHoras t\u00e1 sensacional! Participa\u00e7\u00e3o de @Skank, meus ... http://tmi.me/1fkric\u00a0", "timestamp": "2018-08-19T03:20:10", "url": "/oserginho/status/1031017953733627907", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitos falam // RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117981101\" dir=\"ltr\" href=\"/Ingridkrin\"><s>@</s><b>Ingridkrin</b></a>: N\u00e3o seria fant\u00e1stico o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"514985160\" dir=\"ltr\" href=\"/samuelrosa\"><s>@</s><b>samuelrosa</b></a> mandar foto dele pro \u201cCom quem pare\u00e7o\u201d dizendo que parece o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> ? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1031014293117054976", "likes": "78", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Muitos falam // RT @Ingridkrin: N\u00e3o seria fant\u00e1stico o @samuelrosa mandar foto dele pro \u201cCom quem pare\u00e7o\u201d dizendo que parece o @oserginho ? #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-19T03:05:37", "url": "/oserginho/status/1031014293117054976", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71588063\" dir=\"ltr\" href=\"/krolmac\"><s>@</s><b>krolmac</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> Obaaa! Tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4917405695\" dir=\"ltr\" href=\"/serginho\"><s>@</s><b>serginho</b></a> hj!!!\nTradi\u00e7\u00e3o, bom demais, guri!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1031013575756795905", "likes": "37", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Boa //RT @krolmac: @oserginho Obaaa! Tem @serginho hj!!!\nTradi\u00e7\u00e3o, bom demais, guri!!\n#AltasHoras", "timestamp": "2018-08-19T03:02:46", "url": "/oserginho/status/1031013575756795905", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 j\u00e1 //RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2992254485\" dir=\"ltr\" href=\"/Agsonn1\"><s>@</s><b>Agsonn1</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> No aguardo do Faust\u00e3o no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LinhaDoTempo?src=hash\"><s>#</s><b>LinhaDoTempo</b></a></p>", "id": "1031013420282392577", "likes": "38", "replies": "7", "retweets": "3", "text": "J\u00e1 j\u00e1 //RT @Agsonn1: @oserginho No aguardo do Faust\u00e3o no #LinhaDoTempo", "timestamp": "2018-08-19T03:02:09", "url": "/oserginho/status/1031013420282392577", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> no ar</p>", "id": "1031012481102172160", "likes": "392", "replies": "38", "retweets": "22", "text": "#AltasHoras no ar", "timestamp": "2018-08-19T02:58:25", "url": "/oserginho/status/1031012481102172160", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logo mais depois do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/crian%C3%A7aesperan%C3%A7a?src=hash\"><s>#</s><b>crian\u00e7aesperan\u00e7a</b></a> come\u00e7a o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a></p>", "id": "1031002196576555009", "likes": "150", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "Logo mais depois do #crian\u00e7aesperan\u00e7a come\u00e7a o #AltasHoras", "timestamp": "2018-08-19T02:17:33", "url": "/oserginho/status/1031002196576555009", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindos encontros musicais <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/crian%C3%A7aesperan%C3%A7a?src=hash\"><s>#</s><b>crian\u00e7aesperan\u00e7a</b></a></p>", "id": "1030994752546721798", "likes": "122", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "Lindos encontros musicais #crian\u00e7aesperan\u00e7a", "timestamp": "2018-08-19T01:47:58", "url": "/oserginho/status/1030994752546721798", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yR3OQchuPG\">pic.twitter.com/yR3OQchuPG</a></p>", "id": "1030891953217568768", "likes": "226", "replies": "9", "retweets": "7", "text": "Hoje no #AltasHoraspic.twitter.com/yR3OQchuPG", "timestamp": "2018-08-18T18:59:29", "url": "/oserginho/status/1030891953217568768", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/linhadotempo?src=hash\"><s>#</s><b>linhadotempo</b></a> de s\u00e1bado Fausto Silva. Eu recomendo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmmXy_xHGF2/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=66ikbvlc8hjx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Pb35ur7xyR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmmXy_xHGF2/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=66ikbvlc8hjx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmmXy_xHGF2/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=66ikbvlc8hjx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030607667499335682", "likes": "134", "replies": "12", "retweets": "7", "text": "No #linhadotempo de s\u00e1bado Fausto Silva. Eu recomendo. https://www.instagram.com/p/BmmXy_xHGF2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=66ikbvlc8hjx\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T00:09:50", "url": "/oserginho/status/1030607667499335682", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00e1bado no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IEFzbPINwH\">pic.twitter.com/IEFzbPINwH</a></p>", "id": "1030504363847024640", "likes": "163", "replies": "7", "retweets": "6", "text": "S\u00e1bado no #AltasHoraspic.twitter.com/IEFzbPINwH", "timestamp": "2018-08-17T17:19:20", "url": "/oserginho/status/1030504363847024640", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado lan\u00e7amento no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Altas?src=hash\"><s>#</s><b>Altas</b></a> horas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmhCFMln6QT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1x1l682b4afp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TtTpp1GQfz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmhCFMln6QT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1x1l682b4afp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmhCFMln6QT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1x1l682b4afp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029855990974488576", "likes": "60", "replies": "5", "retweets": "1", "text": "S\u00e1bado lan\u00e7amento no #Altas horas https://www.instagram.com/p/BmhCFMln6QT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x1l682b4afp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T22:22:56", "url": "/oserginho/status/1029855990974488576", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhe o que vem a\u00ed. SEM \u00c1UDIO para todos ficarem curiosos mas relevante para nosso momento. Aguardem! Sexta feira lan\u00e7amento do clipe. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmeiuXtHTlx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ozn8jso97o3u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cGlG9YyDkx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmeiuXtHTlx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ozn8jso97o3u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmeiuXtHTlx/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ozn8jso97o3u</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029512992604545024", "likes": "89", "replies": "5", "retweets": "2", "text": "Olhe o que vem a\u00ed. SEM \u00c1UDIO para todos ficarem curiosos mas relevante para nosso momento. Aguardem! Sexta feira lan\u00e7amento do clipe. https://www.instagram.com/p/BmeiuXtHTlx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ozn8jso97o3u\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T23:39:59", "url": "/oserginho/status/1029512992604545024", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia dos Pais<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d1AusSKTp6\">pic.twitter.com/d1AusSKTp6</a></p>", "id": "1028643878688178176", "likes": "1984", "replies": "34", "retweets": "43", "text": "Feliz dia dos Paispic.twitter.com/d1AusSKTp6", "timestamp": "2018-08-12T14:06:26", "url": "/oserginho/status/1028643878688178176", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado minha gente !!</p>", "id": "1028485200324513792", "likes": "325", "replies": "21", "retweets": "15", "text": "Obrigado minha gente !!", "timestamp": "2018-08-12T03:35:54", "url": "/oserginho/status/1028485200324513792", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim. Parabens. Aleitamento materno o  melhor !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/elianesampaioo/status/1028469937000644610\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GuJ1Leid7B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/elianesampaioo/status/1028469937000644610\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/elianesampaioo</span><span class=\"invisible\">/status/1028469937000644610</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028470863442702341", "likes": "114", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "Sim. Parabens. Aleitamento materno o  melhor !!!https://twitter.com/elianesampaioo/status/1028469937000644610\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T02:38:56", "url": "/oserginho/status/1028470863442702341", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado querido amigo !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/omarcosveras/status/1028468657876283398\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MQEykKcQMF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/omarcosveras/status/1028468657876283398\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/omarcosveras/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1028468657876283398</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028469479188115456", "likes": "90", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Obrigado querido amigo !!https://twitter.com/omarcosveras/status/1028468657876283398\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T02:33:26", "url": "/oserginho/status/1028469479188115456", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito amor mesmo !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AndrezaComunik/status/1028468813703077888\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n85FpIEGKn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AndrezaComunik/status/1028468813703077888\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AndrezaComunik</span><span class=\"invisible\">/status/1028468813703077888</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028469408354783234", "likes": "70", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Muito amor mesmo !!https://twitter.com/AndrezaComunik/status/1028468813703077888\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T02:33:09", "url": "/oserginho/status/1028469408354783234", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LizGodoi/status/1028468604583469056\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q42dTl6enM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LizGodoi/status/1028468604583469056\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LizGodoi/statu</span><span class=\"invisible\">s/1028468604583469056</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028469333259890688", "likes": "72", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Obrigado !https://twitter.com/LizGodoi/status/1028468604583469056\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T02:32:51", "url": "/oserginho/status/1028469333259890688", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Semana que vem<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MateusMartone/status/1028461988463214592\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7HUlPAijoS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MateusMartone/status/1028461988463214592\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MateusMartone/</span><span class=\"invisible\">status/1028461988463214592</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028462718444032000", "likes": "147", "replies": "7", "retweets": "4", "text": "Semana que vemhttps://twitter.com/MateusMartone/status/1028461988463214592\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T02:06:34", "url": "/oserginho/status/1028462718444032000", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim Sim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SuziTaussig/status/1028458790151245825\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qEKKE0Rc8N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SuziTaussig/status/1028458790151245825\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SuziTaussig/st</span><span class=\"invisible\">atus/1028458790151245825</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028459182188580864", "likes": "64", "replies": "6", "retweets": "2", "text": "Sim Simhttps://twitter.com/SuziTaussig/status/1028458790151245825\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T01:52:31", "url": "/oserginho/status/1028459182188580864", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> no ar</p>", "id": "1028457909313789952", "likes": "238", "replies": "19", "retweets": "13", "text": "#AltasHoras no ar", "timestamp": "2018-08-12T01:47:28", "url": "/oserginho/status/1028457909313789952", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 j\u00e1 no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/altashoras?src=hash\"><s>#</s><b>altashoras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marcoluque/status/1028433816409595904\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qUcfrp0E9M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marcoluque/status/1028433816409595904\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marcoluque/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1028433816409595904</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028456159840268293", "likes": "47", "replies": "6", "retweets": "2", "text": "J\u00e1 j\u00e1 no #altashorashttps://twitter.com/marcoluque/status/1028433816409595904\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T01:40:30", "url": "/oserginho/status/1028456159840268293", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ensaio para s\u00e1bado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmRxD2wH9dG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=i08q1gcdbj4d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I0f3ugymBk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmRxD2wH9dG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=i08q1gcdbj4d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmRxD2wH9dG/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=i08q1gcdbj4d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027730931728175105", "likes": "45", "replies": "5", "retweets": "0", "text": "Ensaio para s\u00e1bado https://www.instagram.com/p/BmRxD2wH9dG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=i08q1gcdbj4d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T01:38:43", "url": "/oserginho/status/1027730931728175105", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/linhadotempo?src=hash\"><s>#</s><b>linhadotempo</b></a> de s\u00e1bado o aniversariante de hoje. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"583108053\" dir=\"ltr\" href=\"/caetanoveloso\"><s>@</s><b>caetanoveloso</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmMHmk3nN-s/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=9wb2zvwcxvde\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tJ0ryPtNA4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmMHmk3nN-s/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=9wb2zvwcxvde\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmMHmk3nN-s/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=9wb2zvwcxvde</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026985797348667392", "likes": "115", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "No #linhadotempo de s\u00e1bado o aniversariante de hoje. Parab\u00e9ns @caetanoveloso https://www.instagram.com/p/BmMHmk3nN-s/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9wb2zvwcxvde\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T00:17:49", "url": "/oserginho/status/1026985797348667392", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom domingo minha gente. Fiquem bem.</p>", "id": "1025950132213346310", "likes": "982", "replies": "52", "retweets": "33", "text": "Bom domingo minha gente. Fiquem bem.", "timestamp": "2018-08-05T03:42:27", "url": "/oserginho/status/1025950132213346310", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkkkkkk. T\u00e1 contratada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_bellelinda/status/1025932378823438342\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x2e65qCtcC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_bellelinda/status/1025932378823438342\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_bellelinda/st</span><span class=\"invisible\">atus/1025932378823438342</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025936594992353280", "likes": "94", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "Kkkkkkkk. T\u00e1 contratadahttps://twitter.com/_bellelinda/status/1025932378823438342\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T02:48:39", "url": "/oserginho/status/1025936594992353280", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em primeiro nos TTs. Obrigado gente fina elegante e sincera</p>", "id": "1025936085975818240", "likes": "504", "replies": "19", "retweets": "9", "text": "Em primeiro nos TTs. Obrigado gente fina elegante e sincera", "timestamp": "2018-08-05T02:46:38", "url": "/oserginho/status/1025936085975818240", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Boa !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Cesar_publicity/status/1025931288073719813\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AvZUJkcdDS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Cesar_publicity/status/1025931288073719813\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Cesar_publicit</span><span class=\"invisible\">y/status/1025931288073719813</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025933360403808258", "likes": "62", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Boa !!https://twitter.com/Cesar_publicity/status/1025931288073719813\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T02:35:48", "url": "/oserginho/status/1025933360403808258", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito linda mesmo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ThilidaMatos/status/1025926643536343041\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B0OdsCMLVE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ThilidaMatos/status/1025926643536343041\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ThilidaMatos/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1025926643536343041</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025926909727780864", "likes": "68", "replies": "4", "retweets": "2", "text": "Muito linda mesmohttps://twitter.com/ThilidaMatos/status/1025926643536343041\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T02:10:10", "url": "/oserginho/status/1025926909727780864", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a> no ar</p>", "id": "1025923475616264192", "likes": "237", "replies": "21", "retweets": "8", "text": "#AltasHoras no ar", "timestamp": "2018-08-05T01:56:31", "url": "/oserginho/status/1025923475616264192", "user": "oserginho"}, {"fullname": "Serginho Groisman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AltasHoras?src=hash\"><s>#</s><b>AltasHoras</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BtIwPHMNNQ\">pic.twitter.com/BtIwPHMNNQ</a></p>", "id": "1025837605492060165", "likes": "336", "replies": "9", "retweets": "16", "text": "Hoje no #AltasHoraspic.twitter.com/BtIwPHMNNQ", "timestamp": "2018-08-04T20:15:18", "url": "/oserginho/status/1025837605492060165", "user": "oserginho"}]