[{"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy feliz por haber sido elegido de nuevo Mejor Defensa de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"627673190\" dir=\"ltr\" href=\"/ChampionsLeague\"><s>@</s><b>ChampionsLeague</b></a>. Gracias a  mis compa\u00f1eros y a los entrenadores y periodistas del jurado. Y enhorabuena a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"376378883\" dir=\"ltr\" href=\"/NavasKeylor\"><s>@</s><b>NavasKeylor</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3395146167\" dir=\"ltr\" href=\"/lukamodric10\"><s>@</s><b>lukamodric10</b></a>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UCL?src=hash\"><s>#</s><b>UCL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UEFAawards?src=hash\"><s>#</s><b>UEFAawards</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C6Ad94EAOU\">pic.twitter.com/C6Ad94EAOU</a></p>", "id": "1035492945204535296", "likes": "16046", "replies": "226", "retweets": "2553", "text": "Muy feliz por haber sido elegido de nuevo Mejor Defensa de la @ChampionsLeague. Gracias a  mis compa\u00f1eros y a los entrenadores y periodistas del jurado. Y enhorabuena a @NavasKeylor y @lukamodric10.\n#UCL #UEFAawardspic.twitter.com/C6Ad94EAOU", "timestamp": "2018-08-31T11:42:11", "url": "/SergioRamos/status/1035492945204535296", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ya sabemos d\u00f3nde empieza nuestro camino para volver a hacer lo imposible...\nNow we know where the road starts to lead us to the impossible once again.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/realmadrid/status/1035214171426775042\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LQZxcyN9iL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/realmadrid/status/1035214171426775042\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/realmadrid/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1035214171426775042</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035255630188240896", "likes": "24045", "replies": "523", "retweets": "4124", "text": "Ya sabemos d\u00f3nde empieza nuestro camino para volver a hacer lo imposible...\nNow we know where the road starts to lead us to the impossible once again.\n#HalaMadridhttps://twitter.com/realmadrid/status/1035214171426775042\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T19:59:11", "url": "/SergioRamos/status/1035255630188240896", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">11 a\u00f1os desde que mi hermano Antonio Puerta nos dej\u00f3. Est\u00e9s donde est\u00e9s, nunca te olvidaremos. La mejor forma de recordarle es ayudar a prevenir la muerte s\u00fabita. S\u00famate a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pirulate?src=hash\"><s>#</s><b>Pirulate</b></a> y la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2831584473\" dir=\"ltr\" href=\"/BrugadaFound\"><s>@</s><b>BrugadaFound</b></a> y \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sacalalengua?src=hash\"><s>#</s><b>sacalalengua</b></a> a la muerte s\u00fabita.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eterno16?src=hash\"><s>#</s><b>Eterno16</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pirulate.org/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tyh6dFTeUF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pirulate.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pirulate.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WoJoFUpEeP\">pic.twitter.com/WoJoFUpEeP</a></p>", "id": "1034421916654882816", "likes": "18319", "replies": "157", "retweets": "3033", "text": "11 a\u00f1os desde que mi hermano Antonio Puerta nos dej\u00f3. Est\u00e9s donde est\u00e9s, nunca te olvidaremos. La mejor forma de recordarle es ayudar a prevenir la muerte s\u00fabita. S\u00famate a #Pirulate y la @BrugadaFound y \n#sacalalengua a la muerte s\u00fabita.\n#Eterno16\n http://www.pirulate.org/\u00a0pic.twitter.com/WoJoFUpEeP", "timestamp": "2018-08-28T12:46:18", "url": "/SergioRamos/status/1034421916654882816", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trabajamos, jugamos y ganamos como un equipo.\nFeliz por la victoria y por el gol. \u00a1A seguir!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fGBlIR0BlE\">pic.twitter.com/fGBlIR0BlE</a></p>", "id": "1033852013212254214", "likes": "39556", "replies": "477", "retweets": "4712", "text": "Trabajamos, jugamos y ganamos como un equipo.\nFeliz por la victoria y por el gol. \u00a1A seguir!\n#HalaMadridpic.twitter.com/fGBlIR0BlE", "timestamp": "2018-08-26T23:01:42", "url": "/SergioRamos/status/1033852013212254214", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Shushing face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92b.png\" title=\"Shushing face\"/> Silencio, ma\u00f1ana juega el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14872237\" dir=\"ltr\" href=\"/realmadrid\"><s>@</s><b>RealMadrid</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd2b\" aria-label=\"Emoji: Shushing face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92b.png\" title=\"Shushing face\"/>\nSssssshhhhh, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RealMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>RealMadrid</b></a> is playing tomorrow.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DVeuJDlQTw\">pic.twitter.com/DVeuJDlQTw</a></p>", "id": "1033340626417446912", "likes": "51331", "replies": "911", "retweets": "7848", "text": " Silencio, ma\u00f1ana juega el @RealMadrid \nSssssshhhhh, #RealMadrid is playing tomorrow.\n#HalaMadridpic.twitter.com/DVeuJDlQTw", "timestamp": "2018-08-25T13:09:38", "url": "/SergioRamos/status/1033340626417446912", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos hab\u00e9is emocionado con un torneo inolvidable. Estad orgullosas porque todos estamos orgullosos de vosotras. \u00a1\u00c1nimo y cabeza alta! \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1001118416047046657\" dir=\"ltr\" href=\"/SeFutbolFem\"><s>@</s><b>SeFutbolFem</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JugarLucharYGanar?src=hash\"><s>#</s><b>JugarLucharYGanar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/U20WWC?src=hash\"><s>#</s><b>U20WWC</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/></p>", "id": "1033078464075759618", "likes": "9021", "replies": "90", "retweets": "1178", "text": "Nos hab\u00e9is emocionado con un torneo inolvidable. Estad orgullosas porque todos estamos orgullosos de vosotras. \u00a1\u00c1nimo y cabeza alta! \n@SeFutbolFem #JugarLucharYGanar #U20WWC ", "timestamp": "2018-08-24T19:47:54", "url": "/SergioRamos/status/1033078464075759618", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Concentraci\u00f3n y trabajo en equipo.\nBuena forma de empezar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaLiga?src=hash\"><s>#</s><b>LaLiga</b></a>, buena forma de empezar en casa. \nConcentration &amp; teamwork.\nA good way to start <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaLiga?src=hash\"><s>#</s><b>LaLiga</b></a>, a good way to start at home. <img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x1jupTkx7W\">pic.twitter.com/x1jupTkx7W</a></p>", "id": "1031453480664408064", "likes": "23774", "replies": "241", "retweets": "2584", "text": "Concentraci\u00f3n y trabajo en equipo.\nBuena forma de empezar #LaLiga, buena forma de empezar en casa. \nConcentration & teamwork.\nA good way to start #LaLiga, a good way to start at home. \n#HalaMadridpic.twitter.com/x1jupTkx7W", "timestamp": "2018-08-20T08:10:47", "url": "/SergioRamos/status/1031453480664408064", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Empieza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaLiga?src=hash\"><s>#</s><b>LaLiga</b></a> 2018/19 y \u00a1estamos listos!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaLiga?src=hash\"><s>#</s><b>LaLiga</b></a> 2018/19 is about to start and we are ready!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8cSpVLhygI\">pic.twitter.com/8cSpVLhygI</a></p>", "id": "1030810847105503235", "likes": "18297", "replies": "312", "retweets": "2060", "text": "Empieza #LaLiga 2018/19 y \u00a1estamos listos!\n#LaLiga 2018/19 is about to start and we are ready!\n#HalaMadridpic.twitter.com/8cSpVLhygI", "timestamp": "2018-08-18T13:37:12", "url": "/SergioRamos/status/1030810847105503235", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada derrota nos ense\u00f1a algo que debemos aprender. Volveremos a ganar con este escudo, que nadie lo dude. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a> ayer, hoy, ma\u00f1ana y siempre.\n\nWe learn something from every defeat. We will make this badge win again.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a> yesterday, today, tomorrow and forever.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JlOzICxohX\">pic.twitter.com/JlOzICxohX</a></p>", "id": "1030144292520636416", "likes": "58723", "replies": "2203", "retweets": "13410", "text": "Cada derrota nos ense\u00f1a algo que debemos aprender. Volveremos a ganar con este escudo, que nadie lo dude. \n#HalaMadrid ayer, hoy, ma\u00f1ana y siempre.\n\nWe learn something from every defeat. We will make this badge win again.\n#HalaMadrid yesterday, today, tomorrow and forever.pic.twitter.com/JlOzICxohX", "timestamp": "2018-08-16T17:28:33", "url": "/SergioRamos/status/1030144292520636416", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Arrancamos la temporada con la misma ilusi\u00f3n y ambici\u00f3n: ganar.\n\u00a1Vamos a por el primer t\u00edtulo!\nWe start the season with the same ambition: winning.\nLet's go for the first title!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UEFASupercup?src=hash\"><s>#</s><b>UEFASupercup</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tysV8TBdCI\">pic.twitter.com/tysV8TBdCI</a></p>", "id": "1029462180918378497", "likes": "25672", "replies": "682", "retweets": "3124", "text": "Arrancamos la temporada con la misma ilusi\u00f3n y ambici\u00f3n: ganar.\n\u00a1Vamos a por el primer t\u00edtulo!\nWe start the season with the same ambition: winning.\nLet's go for the first title!\n#HalaMadrid #UEFASupercuppic.twitter.com/tysV8TBdCI", "timestamp": "2018-08-14T20:18:05", "url": "/SergioRamos/status/1029462180918378497", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Airplane\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2708.png\" title=\"Airplane\"/> <img alt=\"\ud83d\udd1c\" aria-label=\"Emoji: Soon with rightwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51c.png\" title=\"Soon with rightwards arrow above\"/> Tallin <img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Airplane\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2708.png\" title=\"Airplane\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ncVVqeynHI\">pic.twitter.com/ncVVqeynHI</a></p>", "id": "1029021901732098049", "likes": "36690", "replies": "424", "retweets": "3739", "text": "  Tallin pic.twitter.com/ncVVqeynHI", "timestamp": "2018-08-13T15:08:34", "url": "/SergioRamos/status/1029021901732098049", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestro trofeo se queda en casa. Es un placer volver a jugar con y por ustedes, madridistas. \u00a1Nuevo a\u00f1o, misma ilusi\u00f3n! \nOur trophy stays at home. It's a pleasure to play with you and for you once again. New season, same ambition!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CPcRKpi42S\">pic.twitter.com/CPcRKpi42S</a></p>", "id": "1028403800229519360", "likes": "38315", "replies": "440", "retweets": "4906", "text": "Nuestro trofeo se queda en casa. Es un placer volver a jugar con y por ustedes, madridistas. \u00a1Nuevo a\u00f1o, misma ilusi\u00f3n! \nOur trophy stays at home. It's a pleasure to play with you and for you once again. New season, same ambition!\n#HalaMadridpic.twitter.com/CPcRKpi42S", "timestamp": "2018-08-11T22:12:27", "url": "/SergioRamos/status/1028403800229519360", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando haces lo que te gusta...\nI <img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/> football\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SfmYicaEAz\">pic.twitter.com/SfmYicaEAz</a></p>", "id": "1028033978979233797", "likes": "34779", "replies": "372", "retweets": "3362", "text": "Cuando haces lo que te gusta...\nI  football\n#HalaMadridpic.twitter.com/SfmYicaEAz", "timestamp": "2018-08-10T21:42:55", "url": "/SergioRamos/status/1028033978979233797", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Despedimos la gira <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of United States\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Flag of United States\"/> con buenas sensaciones. Feliz de jugar mis primeros minutos esta pretemporada.\nHappy to be back on the pitch. Thank you to all our fans in <img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of United States\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Flag of United States\"/>. See you soon! <img alt=\"\ud83d\udc4b\" aria-label=\"Emoji: Waving hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44b.png\" title=\"Waving hand sign\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RMTour?src=hash\"><s>#</s><b>RMTour</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KQsrlExvXx\">pic.twitter.com/KQsrlExvXx</a></p>", "id": "1027036296462651392", "likes": "19351", "replies": "138", "retweets": "1921", "text": "Despedimos la gira  con buenas sensaciones. Feliz de jugar mis primeros minutos esta pretemporada.\nHappy to be back on the pitch. Thank you to all our fans in . See you soon! \n#RMTour #HalaMadridpic.twitter.com/KQsrlExvXx", "timestamp": "2018-08-08T03:38:29", "url": "/SergioRamos/status/1027036296462651392", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/> Spanish team (casi al completo / almost complete) <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MCRvQ9ljNa\">pic.twitter.com/MCRvQ9ljNa</a></p>", "id": "1026881893780922368", "likes": "25786", "replies": "260", "retweets": "2886", "text": " Spanish team (casi al completo / almost complete) pic.twitter.com/MCRvQ9ljNa", "timestamp": "2018-08-07T17:24:56", "url": "/SergioRamos/status/1026881893780922368", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udfd9\" aria-label=\"Emoji: Cityscape\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3d9.png\" title=\"Cityscape\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pq5O1Wv7zE\">pic.twitter.com/pq5O1Wv7zE</a></p>", "id": "1026755927620366337", "likes": "38972", "replies": "349", "retweets": "3578", "text": "\n#HalaMadridpic.twitter.com/pq5O1Wv7zE", "timestamp": "2018-08-07T09:04:24", "url": "/SergioRamos/status/1026755927620366337", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gol <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: White heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"White heavy check mark\"/>\nAsistencia <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: White heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"White heavy check mark\"/>\nPresi\u00f3n <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: White heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"White heavy check mark\"/>\nControl <img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: White heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"White heavy check mark\"/>\nMultitasking <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man shrugging (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man shrugging (light skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bWWv5r9fPc\">pic.twitter.com/bWWv5r9fPc</a></p>", "id": "1026190596338343937", "likes": "14145", "replies": "129", "retweets": "1461", "text": "Gol \nAsistencia \nPresi\u00f3n \nControl \nMultitasking \n#HalaMadridpic.twitter.com/bWWv5r9fPc", "timestamp": "2018-08-05T19:37:58", "url": "/SergioRamos/status/1026190596338343937", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Feelin' good!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4azit5R63X\">pic.twitter.com/4azit5R63X</a></p>", "id": "1025453980162379776", "likes": "36970", "replies": "448", "retweets": "3830", "text": "Feelin' good!\n#HalaMadridpic.twitter.com/4azit5R63X", "timestamp": "2018-08-03T18:50:55", "url": "/SergioRamos/status/1025453980162379776", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "UNICEF Comit\u00e9Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1RT! Cada vez est\u00e1n llegando m\u00e1s ni\u00f1os migrantes no acompa\u00f1ados a Espa\u00f1a, a trav\u00e9s de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FronteraSur?src=hash\"><s>#</s><b>FronteraSur</b></a>. Son ni\u00f1os especialmente vulnerables a los que debemos proteger y atender con m\u00e1s recursos. Porque son ni\u00f1os\u2026 \u00a1antes que migrantes!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RHhDT6HIMq\">pic.twitter.com/RHhDT6HIMq</a></p>", "id": "1024609705233186816", "likes": "977", "replies": "29", "retweets": "274", "text": "\u00a1RT! Cada vez est\u00e1n llegando m\u00e1s ni\u00f1os migrantes no acompa\u00f1ados a Espa\u00f1a, a trav\u00e9s de la #FronteraSur. Son ni\u00f1os especialmente vulnerables a los que debemos proteger y atender con m\u00e1s recursos. Porque son ni\u00f1os\u2026 \u00a1antes que migrantes!pic.twitter.com/RHhDT6HIMq", "timestamp": "2018-08-01T10:56:04", "url": "/unicef_es/status/1024609705233186816", "user": "unicef_es"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Work hard. Have fun. \n<img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/><img alt=\"\ud83d\ude04\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f604.png\" title=\"Smiling face with open mouth and smiling eyes\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mD5174BkWR\">pic.twitter.com/mD5174BkWR</a></p>", "id": "1025086642909007873", "likes": "26829", "replies": "322", "retweets": "2683", "text": "Work hard. Have fun. \n\n#HalaMadridpic.twitter.com/mD5174BkWR", "timestamp": "2018-08-02T18:31:15", "url": "/SergioRamos/status/1025086642909007873", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1De vuelta!\nBack!\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83d\udc48\" aria-label=\"Emoji: Left pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f448.png\" title=\"Left pointing backhand index\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u8G3A74Num\">pic.twitter.com/u8G3A74Num</a></p>", "id": "1024733879058530304", "likes": "37185", "replies": "488", "retweets": "4146", "text": "\u00a1De vuelta!\nBack!\n\n#HalaMadridpic.twitter.com/u8G3A74Num", "timestamp": "2018-08-01T19:09:30", "url": "/SergioRamos/status/1024733879058530304", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Temporada 2018/2019. | Season 2018/2019.\nNuevos retos, hambre de leyenda. | New goals, hungry as ever. <img alt=\"\ud83e\udd81\" aria-label=\"Emoji: Lion face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f981.png\" title=\"Lion face\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jsNV84zaUB\">pic.twitter.com/jsNV84zaUB</a></p>", "id": "1024641819936796672", "likes": "18716", "replies": "287", "retweets": "2498", "text": "Temporada 2018/2019. | Season 2018/2019.\nNuevos retos, hambre de leyenda. | New goals, hungry as ever. \n#HalaMadridpic.twitter.com/jsNV84zaUB", "timestamp": "2018-08-01T13:03:41", "url": "/SergioRamos/status/1024641819936796672", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicidades por revalidar el t\u00edtulo de Europa. \u00a1Enhorabuena, campeonas! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\u261d\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Up pointing index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/261d.png\" title=\"Up pointing index\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><img alt=\"\ud83e\udd47\" aria-label=\"Emoji: First place medal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f947.png\" title=\"First place medal\"/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SeFutbolFem/status/1023993383839313920\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1O0IqW48oy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SeFutbolFem/status/1023993383839313920\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SeFutbolFem/st</span><span class=\"invisible\">atus/1023993383839313920</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024005979095085062", "likes": "5825", "replies": "52", "retweets": "688", "text": "Felicidades por revalidar el t\u00edtulo de Europa. \u00a1Enhorabuena, campeonas! https://twitter.com/SeFutbolFem/status/1023993383839313920\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-30T18:57:05", "url": "/SergioRamos/status/1024005979095085062", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/>\nfeaturing <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"254274083\" dir=\"ltr\" href=\"/MarcAnthony\"><s>@</s><b>MarcAnthony</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/992bfSqmqx\">pic.twitter.com/992bfSqmqx</a></p>", "id": "1023651991820615680", "likes": "19994", "replies": "315", "retweets": "1865", "text": "\nfeaturing @MarcAnthony pic.twitter.com/992bfSqmqx", "timestamp": "2018-07-29T19:30:28", "url": "/SergioRamos/status/1023651991820615680", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alucinante Aura. Ahora en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119938261\" dir=\"ltr\" href=\"/MovistarPlus\"><s>@</s><b>movistarplus</b></a> puedo elegir todo con solo decir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OKAura?src=hash\"><s>#</s><b>OKAura</b></a> \u00a1y sin mando a distancia! Tienes que probarlo en tu tienda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44992826\" dir=\"ltr\" href=\"/movistar_es\"><s>@</s><b>movistar_es</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MeetMovistarHome?src=hash\"><s>#</s><b>MeetMovistarHome</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PkuMT1Yhh5\">pic.twitter.com/PkuMT1Yhh5</a></p>", "id": "1019873238363623425", "likes": "3991", "replies": "97", "retweets": "345", "text": "Alucinante Aura. Ahora en @movistarplus puedo elegir todo con solo decir #OKAura \u00a1y sin mando a distancia! Tienes que probarlo en tu tienda @movistar_es en #MeetMovistarHomepic.twitter.com/PkuMT1Yhh5", "timestamp": "2018-07-19T09:15:03", "url": "/SergioRamos/status/1019873238363623425", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ha dicho que s\u00ed | She said yes\nTe quiero... para siempre, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277554242\" dir=\"ltr\" href=\"/PilarRubio_\"><s>@</s><b>PilarRubio_</b></a> .\nI love you... forever.\n<img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Ring\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48d.png\" title=\"Ring\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7GayDAZ4Mi\">pic.twitter.com/7GayDAZ4Mi</a></p>", "id": "1019158483533549568", "likes": "81677", "replies": "1628", "retweets": "9228", "text": "Ha dicho que s\u00ed | She said yes\nTe quiero... para siempre, @PilarRubio_ .\nI love you... forever.\npic.twitter.com/7GayDAZ4Mi", "timestamp": "2018-07-17T09:54:52", "url": "/SergioRamos/status/1019158483533549568", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155659213\" dir=\"ltr\" href=\"/Cristiano\"><s>@</s><b>Cristiano</b></a>, your goals, your numbers and everything we've won together speak for themselves. You have  earned a special place in the history of <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14872237\" dir=\"ltr\" href=\"/realmadrid\"><s>@</s><b>RealMadrid</b></a>. As Madridistas we'll remember you always. It's been a pleasure to play alongside you, bicho. Big hig and good luck! <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Four leaf clover\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Four leaf clover\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Thumbs up sign (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NaywaDd3gw\">pic.twitter.com/NaywaDd3gw</a></p>", "id": "1016709533220163585", "likes": "173625", "replies": "1752", "retweets": "60122", "text": ".@Cristiano, your goals, your numbers and everything we've won together speak for themselves. You have  earned a special place in the history of @RealMadrid. As Madridistas we'll remember you always. It's been a pleasure to play alongside you, bicho. Big hig and good luck! pic.twitter.com/NaywaDd3gw", "timestamp": "2018-07-10T15:43:36", "url": "/SergioRamos/status/1016709533220163585", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155659213\" dir=\"ltr\" href=\"/Cristiano\"><s>@</s><b>Cristiano</b></a>, tus goles, tus n\u00fameros y todo lo que hemos ganado juntos hablan por s\u00ed solos. Te has merecido un lugar destacado en la historia del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14872237\" dir=\"ltr\" href=\"/realmadrid\"><s>@</s><b>RealMadrid</b></a>. Los madridistas te recordaremos siempre. Ha sido un placer jugar a tu lado bicho. \u00a1\u00a1Fuerte abrazo y suerte...!! <img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Four leaf clover\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Four leaf clover\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Thumbs up sign (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2iAsaMmG09\">pic.twitter.com/2iAsaMmG09</a></p>", "id": "1016709181435498496", "likes": "161305", "replies": "1633", "retweets": "56525", "text": ".@Cristiano, tus goles, tus n\u00fameros y todo lo que hemos ganado juntos hablan por s\u00ed solos. Te has merecido un lugar destacado en la historia del @RealMadrid. Los madridistas te recordaremos siempre. Ha sido un placer jugar a tu lado bicho. \u00a1\u00a1Fuerte abrazo y suerte...!! pic.twitter.com/2iAsaMmG09", "timestamp": "2018-07-10T15:42:13", "url": "/SergioRamos/status/1016709181435498496", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enormemente feliz por los jabal\u00edes salvajes <img alt=\"\ud83d\udc17\" aria-label=\"Emoji: Boar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f417.png\" title=\"Boar\"/> y por el enorme trabajo humano que ha hecho posible el rescate. \nEnormously happy for the Wild Boars <img alt=\"\ud83d\udc17\" aria-label=\"Emoji: Boar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f417.png\" title=\"Boar\"/> Such a great human effort to make the rescue possible.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ThamLuangCave?src=hash\"><s>#</s><b>ThamLuangCave</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tjoKfFlXj1\">pic.twitter.com/tjoKfFlXj1</a></p>", "id": "1016680660831031297", "likes": "18576", "replies": "194", "retweets": "3840", "text": "Enormemente feliz por los jabal\u00edes salvajes  y por el enorme trabajo humano que ha hecho posible el rescate. \nEnormously happy for the Wild Boars  Such a great human effort to make the rescue possible.\n#ThamLuangCavepic.twitter.com/tjoKfFlXj1", "timestamp": "2018-07-10T13:48:53", "url": "/SergioRamos/status/1016680660831031297", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Noticia terrible. Mis condolencias a su familia y a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33933259\" dir=\"ltr\" href=\"/UNICEF\"><s>@</s><b>UNICEF</b></a> \n\"Los trabajadores humanitarios deben poder llevar a cabo su trabajo sin temor a la violencia y accediendo a quienes m\u00e1s lo necesitan.\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"950824252562903040\" dir=\"ltr\" href=\"/unicefchief\"><s>@</s><b>unicefchief</b></a>\nQue la barbarie no detenga vuestra labor por la infancia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33173981\" dir=\"ltr\" href=\"/unicef_es\"><s>@</s><b>unicef_es</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/unicef_es/status/1016240560863145985\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wny4KLFuWe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/unicef_es/status/1016240560863145985\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/unicef_es/stat</span><span class=\"invisible\">us/1016240560863145985</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1016347668447186944", "likes": "5045", "replies": "79", "retweets": "771", "text": "Noticia terrible. Mis condolencias a su familia y a @UNICEF \n\"Los trabajadores humanitarios deben poder llevar a cabo su trabajo sin temor a la violencia y accediendo a quienes m\u00e1s lo necesitan.\" @unicefchief\nQue la barbarie no detenga vuestra labor por la infancia @unicef_eshttps://twitter.com/unicef_es/status/1016240560863145985\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-09T15:45:41", "url": "/SergioRamos/status/1016347668447186944", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy termina nuestra temporada y como cualquiera, hago balance. | Today our season ends and it's time to look back on the season as a whole. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HalaMadrid?src=hash\"><s>#</s><b>HalaMadrid</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkuvH6mH8I1/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ad1sqRiKTW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkuvH6mH8I1/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkuvH6mH8I1/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkuvRP4n2iM/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zfYQ1LmeNj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkuvRP4n2iM/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkuvRP4n2iM/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JET4fWcSPK\">pic.twitter.com/JET4fWcSPK</a></p>", "id": "1013812525597691905", "likes": "19643", "replies": "558", "retweets": "2550", "text": "Hoy termina nuestra temporada y como cualquiera, hago balance. | Today our season ends and it's time to look back on the season as a whole. \n#HalaMadrid  https://www.instagram.com/p/BkuvH6mH8I1/\u00a0\n#VamosEspa\u00f1a  https://www.instagram.com/p/BkuvRP4n2iM/\u00a0pic.twitter.com/JET4fWcSPK", "timestamp": "2018-07-02T15:51:56", "url": "/SergioRamos/status/1013812525597691905", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It hurts a lot but nobody should doubt that we'll be back to try again and again. Some will go and others will come along but we'll all defend this shirt with passion and respect.\nIn defeat I feel even more proud of being Spanish.\n<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"1\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Keycap digit one\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/31-20e3.png\" title=\"Keycap digit one\"/><img alt=\"5\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Keycap digit five\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/35-20e3.png\" title=\"Keycap digit five\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VnVaCBlbAo\">pic.twitter.com/VnVaCBlbAo</a></p>", "id": "1013514765791055872", "likes": "25770", "replies": "1713", "retweets": "4489", "text": "It hurts a lot but nobody should doubt that we'll be back to try again and again. Some will go and others will come along but we'll all defend this shirt with passion and respect.\nIn defeat I feel even more proud of being Spanish.\n\n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/VnVaCBlbAo", "timestamp": "2018-07-01T20:08:45", "url": "/SergioRamos/status/1013514765791055872", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Duele mucho, pero que nadie dude que lo volveremos a intentar una y otra y otra vez. \nAlgunos se ir\u00e1n y otros vendr\u00e1n pero todos defenderemos esta camiseta con pasi\u00f3n y respeto.\nEn las derrotas es cuando m\u00e1s orgullo siento de ser espa\u00f1ol.\n<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"1\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Keycap digit one\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/31-20e3.png\" title=\"Keycap digit one\"/><img alt=\"5\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Keycap digit five\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/35-20e3.png\" title=\"Keycap digit five\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fFkHs3QAus\">pic.twitter.com/fFkHs3QAus</a></p>", "id": "1013514417911357443", "likes": "70110", "replies": "2366", "retweets": "14334", "text": "Duele mucho, pero que nadie dude que lo volveremos a intentar una y otra y otra vez. \nAlgunos se ir\u00e1n y otros vendr\u00e1n pero todos defenderemos esta camiseta con pasi\u00f3n y respeto.\nEn las derrotas es cuando m\u00e1s orgullo siento de ser espa\u00f1ol.\n\n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/fFkHs3QAus", "timestamp": "2018-07-01T20:07:22", "url": "/SergioRamos/status/1013514417911357443", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Nos toca. | It's our turn.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ObAoCuq6pJ\">pic.twitter.com/ObAoCuq6pJ</a></p>", "id": "1013156438494138369", "likes": "42744", "replies": "2834", "retweets": "6235", "text": "Nos toca. | It's our turn.\n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/ObAoCuq6pJ", "timestamp": "2018-06-30T20:24:53", "url": "/SergioRamos/status/1013156438494138369", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd39\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Juggling (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f939-1f3fc.png\" title=\"Juggling (medium light skin tone)\"/>\u200d<img alt=\"\u2642\" aria-label=\"Emoji: Male sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2642.png\" title=\"Male sign\"/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/djXQ1VfNvL\">pic.twitter.com/djXQ1VfNvL</a></p>", "id": "1012713305238990849", "likes": "25630", "replies": "398", "retweets": "3903", "text": "\u200d #VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/djXQ1VfNvL", "timestamp": "2018-06-29T15:04:01", "url": "/SergioRamos/status/1012713305238990849", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y siempre, gracias, Luis.\nSigues aqu\u00ed: ganar, ganar y volver a ganar.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sergioramos/status/1012676004148629504\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8UEZ4mAxBV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sergioramos/status/1012676004148629504\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sergioramos/st</span><span class=\"invisible\">atus/1012676004148629504</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1012690143524900864", "likes": "8508", "replies": "82", "retweets": "1372", "text": "Y siempre, gracias, Luis.\nSigues aqu\u00ed: ganar, ganar y volver a ganar.\n#VamosEspa\u00f1a https://twitter.com/sergioramos/status/1012676004148629504\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-29T13:31:59", "url": "/SergioRamos/status/1012690143524900864", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De un sue\u00f1o, una realidad. \n10 a\u00f1os del primer d\u00eda m\u00e1s feliz de nuestras vidas.\n10 years since our first dream came true. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1TiiJPPYVg\">pic.twitter.com/1TiiJPPYVg</a></p>", "id": "1012676004148629504", "likes": "19992", "replies": "161", "retweets": "3233", "text": "De un sue\u00f1o, una realidad. \n10 a\u00f1os del primer d\u00eda m\u00e1s feliz de nuestras vidas.\n10 years since our first dream came true. \n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/1TiiJPPYVg", "timestamp": "2018-06-29T12:35:48", "url": "/SergioRamos/status/1012676004148629504", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trabajo. Uni\u00f3n. Ilusi\u00f3n. \nHard work. Togetherness. Ambition.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b9Fpv2do6R\">pic.twitter.com/b9Fpv2do6R</a></p>", "id": "1012419120007180289", "likes": "25281", "replies": "400", "retweets": "2712", "text": "Trabajo. Uni\u00f3n. Ilusi\u00f3n. \nHard work. Togetherness. Ambition.\n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/b9Fpv2do6R", "timestamp": "2018-06-28T19:35:02", "url": "/SergioRamos/status/1012419120007180289", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Queremos que sint\u00e1is orgullo por esta Selecci\u00f3n. El mismo orgullo que sentimos nosotros cuando llevamos esta camiseta. Orgullosos de representar a Espa\u00f1a y de ser espa\u00f1oles. Cr\u00edticos, autocr\u00edticos, inconformistas, luchadores, trabajadores... pero siempre unidos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UgxU2uM1GP\">pic.twitter.com/UgxU2uM1GP</a></p>", "id": "1011912838225498118", "likes": "33800", "replies": "757", "retweets": "5971", "text": "Queremos que sint\u00e1is orgullo por esta Selecci\u00f3n. El mismo orgullo que sentimos nosotros cuando llevamos esta camiseta. Orgullosos de representar a Espa\u00f1a y de ser espa\u00f1oles. Cr\u00edticos, autocr\u00edticos, inconformistas, luchadores, trabajadores... pero siempre unidos. #VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/UgxU2uM1GP", "timestamp": "2018-06-27T10:03:15", "url": "/SergioRamos/status/1011912838225498118", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">En un Mundial todo es posible...\n\u00a1Siempre juntos, siempre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/>!\nEverything is possible in a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138372303\" dir=\"ltr\" href=\"/FIFAWorldCup\"><s>@</s><b>FIFAWorldCup</b></a>...\nAlways together, always Espa\u00f1a<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KIp4CdZP5v\">pic.twitter.com/KIp4CdZP5v</a></p>", "id": "1011352652993716230", "likes": "24888", "replies": "566", "retweets": "3112", "text": "En un Mundial todo es posible...\n\u00a1Siempre juntos, siempre #VamosEspa\u00f1a !\nEverything is possible in a @FIFAWorldCup...\nAlways together, always Espa\u00f1a!pic.twitter.com/KIp4CdZP5v", "timestamp": "2018-06-25T20:57:17", "url": "/SergioRamos/status/1011352652993716230", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puesta a punto ya en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Kaliningrado?src=hash\"><s>#</s><b>Kaliningrado</b></a>. Listos para ma\u00f1ana, \u00a1a por los octavos, se\u00f1ores!\nAll set to go in <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Kaliningrad?src=hash\"><s>#</s><b>Kaliningrad</b></a>. Ready for tomorrow. On to the last 16, men!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6ozzYQdL0g\">pic.twitter.com/6ozzYQdL0g</a></p>", "id": "1011000425426939905", "likes": "11748", "replies": "239", "retweets": "1172", "text": "Puesta a punto ya en #Kaliningrado. Listos para ma\u00f1ana, \u00a1a por los octavos, se\u00f1ores!\nAll set to go in #Kaliningrad. Ready for tomorrow. On to the last 16, men!\n#VamosEspa\u00f1apic.twitter.com/6ozzYQdL0g", "timestamp": "2018-06-24T21:37:39", "url": "/SergioRamos/status/1011000425426939905", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">They are the ones who won tonight. Hopefully the first of many.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bleacherreport/status/1009547550179975169\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ftnMwegZjz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bleacherreport/status/1009547550179975169\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bleacherreport</span><span class=\"invisible\">/status/1009547550179975169</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009561264690024449", "likes": "74756", "replies": "1519", "retweets": "19550", "text": "They are the ones who won tonight. Hopefully the first of many.https://twitter.com/bleacherreport/status/1009547550179975169\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-20T22:18:56", "url": "/SergioRamos/status/1009561264690024449", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">This win is dedicated to migrant and refugee children, especially on <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldRefugeeDay?src=hash\"><s>#</s><b>WorldRefugeeDay</b></a>.\u00a0Wanna join me? Take the <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LongestGoal?src=hash\"><s>#</s><b>LongestGoal</b></a> challenge. The best clips will be featured on billboards around the world! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33933259\" dir=\"ltr\" href=\"/UNICEF\"><s>@</s><b>unicef</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AChildIsaChild?src=hash\"><s>#</s><b>AChildIsaChild</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LongestGoal?src=hash\"><s>#</s><b>LongestGoal</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uni.cf/goooal\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FqZ8IUBMwu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uni.cf/goooal\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uni.cf/goooal</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H65AVRp7bZ\">pic.twitter.com/H65AVRp7bZ</a></p>", "id": "1009532291792633857", "likes": "5480", "replies": "100", "retweets": "799", "text": "This win is dedicated to migrant and refugee children, especially on #WorldRefugeeDay.\u00a0Wanna join me? Take the #LongestGoal challenge. The best clips will be featured on billboards around the world! @unicef #AChildIsaChild #LongestGoal\nhttps://uni.cf/goooal\u00a0pic.twitter.com/H65AVRp7bZ", "timestamp": "2018-06-20T20:23:49", "url": "/SergioRamos/status/1009532291792633857", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La victoria est\u00e1 dedicada a los ni\u00f1os migrantes y refugiados, especialmente en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaMundialdelRefugiado?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaMundialdelRefugiado</b></a>. \u00bfTe quieres unir? Participa en el reto de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElGolM%C3%A1sLargo?src=hash\"><s>#</s><b>ElGolM\u00e1sLargo</b></a>. Los mejores v\u00eddeos se ver\u00e1n en pantallas de todo el mundo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uni.cf/goool\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M7YLSRVC5c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uni.cf/goool\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uni.cf/goool</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AnteTodoSonNi%C3%B1os?src=hash\"><s>#</s><b>AnteTodoSonNi\u00f1os</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33173981\" dir=\"ltr\" href=\"/unicef_es\"><s>@</s><b>unicef_es</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x12Yb9g48x\">pic.twitter.com/x12Yb9g48x</a></p>", "id": "1009531898685722629", "likes": "5381", "replies": "67", "retweets": "785", "text": "La victoria est\u00e1 dedicada a los ni\u00f1os migrantes y refugiados, especialmente en el #D\u00edaMundialdelRefugiado. \u00bfTe quieres unir? Participa en el reto de #ElGolM\u00e1sLargo. Los mejores v\u00eddeos se ver\u00e1n en pantallas de todo el mundo. https://uni.cf/goool\u00a0 #AnteTodoSonNi\u00f1os @unicef_espic.twitter.com/x12Yb9g48x", "timestamp": "2018-06-20T20:22:15", "url": "/SergioRamos/status/1009531898685722629", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Enhorabuena por el t\u00edtulo de liga y por el doblete esta temporada. \u00a1Una campa\u00f1a para enmarcar!\nSigue la dinast\u00eda blanca. \n<img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/><img alt=\"\u2795\" aria-label=\"Emoji: Heavy plus sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2795.png\" title=\"Heavy plus sign\"/><img alt=\"\ud83c\udfc0\" aria-label=\"Emoji: Basketball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c0.png\" title=\"Basketball\"/> =<img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CAMP34NES?src=hash\"><s>#</s><b>CAMP34NES</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/rmbaloncesto/status/1009175930760294403\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PW1wG5HG3K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/rmbaloncesto/status/1009175930760294403\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/rmbaloncesto/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1009175930760294403</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009179263667441664", "likes": "13989", "replies": "118", "retweets": "2710", "text": "Enhorabuena por el t\u00edtulo de liga y por el doblete esta temporada. \u00a1Una campa\u00f1a para enmarcar!\nSigue la dinast\u00eda blanca. \n =\n#CAMP34NEShttps://twitter.com/rmbaloncesto/status/1009175930760294403\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-19T21:01:00", "url": "/SergioRamos/status/1009179263667441664", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Lunch time <img alt=\"\ud83c\udf7d\" aria-label=\"Emoji: Fork and knife with plate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f37d.png\" title=\"Fork and knife with plate\"/><img alt=\"\ud83d\udd0b\" aria-label=\"Emoji: Battery\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f50b.png\" title=\"Battery\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/75Gqdj3WcX\">pic.twitter.com/75Gqdj3WcX</a></p>", "id": "1009086558681608194", "likes": "28615", "replies": "625", "retweets": "2780", "text": "Lunch time \n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/75Gqdj3WcX", "timestamp": "2018-06-19T14:52:38", "url": "/SergioRamos/status/1009086558681608194", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pasi\u00f3n por el f\u00fatbol traspasa fronteras. Los derechos de los ni\u00f1os migrantes y refugiados tambi\u00e9n deber\u00edan hacerlo. \nThe love of football goes beyond borders. Our support for migrant and refugee children should too.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33933259\" dir=\"ltr\" href=\"/UNICEF\"><s>@</s><b>UNICEF</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33173981\" dir=\"ltr\" href=\"/unicef_es\"><s>@</s><b>unicef_es</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElGolM%C3%A1sLargo?src=hash\"><s>#</s><b>ElGolM\u00e1sLargo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LongestGoal?src=hash\"><s>#</s><b>LongestGoal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YQ3CMOyDRZ\">pic.twitter.com/YQ3CMOyDRZ</a></p>", "id": "1009017173292077056", "likes": "7178", "replies": "126", "retweets": "1226", "text": "La pasi\u00f3n por el f\u00fatbol traspasa fronteras. Los derechos de los ni\u00f1os migrantes y refugiados tambi\u00e9n deber\u00edan hacerlo. \nThe love of football goes beyond borders. Our support for migrant and refugee children should too.\n@UNICEF @unicef_es #ElGolM\u00e1sLargo #LongestGoalpic.twitter.com/YQ3CMOyDRZ", "timestamp": "2018-06-19T10:16:55", "url": "/SergioRamos/status/1009017173292077056", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Eyes\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"428368142\" dir=\"ltr\" href=\"/Lucasvazquez91\"><s>@</s><b>LucasVazquez91</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NNk2Xtpq6s\">pic.twitter.com/NNk2Xtpq6s</a></p>", "id": "1008453370770796547", "likes": "62766", "replies": "1820", "retweets": "16028", "text": " @LucasVazquez91 pic.twitter.com/NNk2Xtpq6s", "timestamp": "2018-06-17T20:56:34", "url": "/SergioRamos/status/1008453370770796547", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">No se trata de no equivocarse,\nse trata de no rendirse nunca.\nIt's not about never failing,\nit's about never giving up.\nEn mi equipo siempre, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"265982289\" dir=\"ltr\" href=\"/D_DeGea\"><s>@</s><b>D_DeGea</b></a> \nAlways on my team.\n\u00a1Seguimos! / Let's keep it up.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SNizXiBW1Y\">pic.twitter.com/SNizXiBW1Y</a></p>", "id": "1007921243553783808", "likes": "46401", "replies": "721", "retweets": "8814", "text": "No se trata de no equivocarse,\nse trata de no rendirse nunca.\nIt's not about never failing,\nit's about never giving up.\nEn mi equipo siempre, @D_DeGea \nAlways on my team.\n\u00a1Seguimos! / Let's keep it up.\n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/SNizXiBW1Y", "timestamp": "2018-06-16T09:42:05", "url": "/SergioRamos/status/1007921243553783808", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Es el camino a seguir.\nThe right way to play.\nQue nadie dude: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/>\nNever doubt: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g6J6xBncNa\">pic.twitter.com/g6J6xBncNa</a></p>", "id": "1007738298352234497", "likes": "31815", "replies": "435", "retweets": "4415", "text": "Es el camino a seguir.\nThe right way to play.\nQue nadie dude: #VamosEspa\u00f1a \nNever doubt: #VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/g6J6xBncNa", "timestamp": "2018-06-15T21:35:07", "url": "/SergioRamos/status/1007738298352234497", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Lleg\u00f3 la hora!\nThe time has come!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aCGoyznNbb\">pic.twitter.com/aCGoyznNbb</a></p>", "id": "1007361320675631104", "likes": "25881", "replies": "605", "retweets": "3169", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora!\nThe time has come!\n#VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/aCGoyznNbb", "timestamp": "2018-06-14T20:37:09", "url": "/SergioRamos/status/1007361320675631104", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aunque en la m\u00fasica no te haga mucho caso <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>, yo no me lo pierdo, cari\u00f1o.\nUn blog imprescindible de moda, estilo de vida, ocio, cultura... de mi amor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277554242\" dir=\"ltr\" href=\"/PilarRubio_\"><s>@</s><b>PilarRubio_</b></a> \n\u00a1Enhorabuena, porque una vez m\u00e1s alcanzas la meta que te propones! TQ <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pilarrubio.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8pEPT28vd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pilarrubio.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pilarrubio.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pilarrubio_/status/1007240553044631552\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bz1XnSm9fQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pilarrubio_/status/1007240553044631552\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pilarrubio_/st</span><span class=\"invisible\">atus/1007240553044631552</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1007327615760437248", "likes": "5976", "replies": "114", "retweets": "522", "text": "Aunque en la m\u00fasica no te haga mucho caso , yo no me lo pierdo, cari\u00f1o.\nUn blog imprescindible de moda, estilo de vida, ocio, cultura... de mi amor @PilarRubio_ \n\u00a1Enhorabuena, porque una vez m\u00e1s alcanzas la meta que te propones! TQ \n http://www.pilarrubio.com\u00a0https://twitter.com/pilarrubio_/status/1007240553044631552\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-14T18:23:13", "url": "/SergioRamos/status/1007327615760437248", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Somos la Selecci\u00f3n, representamos un escudo, unos colores, una aficion, un pa\u00eds. La responsabilidad y el compromiso son con vosotros y por vosotros. Ayer, hoy y ma\u00f1ana, juntos: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rzy5D5lF8F\">pic.twitter.com/rzy5D5lF8F</a></p>", "id": "1006875868571029504", "likes": "66264", "replies": "2632", "retweets": "20245", "text": "Somos la Selecci\u00f3n, representamos un escudo, unos colores, una aficion, un pa\u00eds. La responsabilidad y el compromiso son con vosotros y por vosotros. Ayer, hoy y ma\u00f1ana, juntos: #VamosEspa\u00f1apic.twitter.com/rzy5D5lF8F", "timestamp": "2018-06-13T12:28:08", "url": "/SergioRamos/status/1006875868571029504", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En el D\u00eda Mundial contra el Trabajo Infantil, quiero recordar a los 73 millones de ni\u00f1os y ni\u00f1as de todo el mundo que trabajan en las condiciones m\u00e1s extremas. \u00a1<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheUnescapeRoom?src=hash\"><s>#</s><b>TheUnescapeRoom</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33173981\" dir=\"ltr\" href=\"/unicef_es\"><s>@</s><b>unicef_es</b></a>\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/unescaperoom\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rIMkb2xtau\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/unescaperoom\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/unescaperoom</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u00a0\u00a1Seamos su bot\u00f3n de emergencia!</p>", "id": "1006502795527278592", "likes": "4362", "replies": "104", "retweets": "579", "text": "En el D\u00eda Mundial contra el Trabajo Infantil, quiero recordar a los 73 millones de ni\u00f1os y ni\u00f1as de todo el mundo que trabajan en las condiciones m\u00e1s extremas. \u00a1#TheUnescapeRoom de @unicef_es\u00a0http://bit.ly/unescaperoom\u00a0\u00a0\u00a1Seamos su bot\u00f3n de emergencia!", "timestamp": "2018-06-12T11:45:41", "url": "/SergioRamos/status/1006502795527278592", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Brother, TQM. \u00a140! \u00bfQui\u00e9n lo dir\u00eda...? Pero con alma de 20. Eres \u00fanico. \u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! Desde Rusia, I love you <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1726239282\" dir=\"ltr\" href=\"/ReneRamos\"><s>@</s><b>ReneRamos</b></a>. <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/>\nHappy birthday, bro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QFrUwVEn6F\">pic.twitter.com/QFrUwVEn6F</a></p>", "id": "1006105914452074496", "likes": "14626", "replies": "260", "retweets": "872", "text": "Brother, TQM. \u00a140! \u00bfQui\u00e9n lo dir\u00eda...? Pero con alma de 20. Eres \u00fanico. \u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! Desde Rusia, I love you @ReneRamos. \nHappy birthday, bro!pic.twitter.com/QFrUwVEn6F", "timestamp": "2018-06-11T09:28:37", "url": "/SergioRamos/status/1006105914452074496", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dinast\u00eda en tierra batida, leyenda del tenis, h\u00e9roe del deporte: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"344634424\" dir=\"ltr\" href=\"/RafaelNadal\"><s>@</s><b>RafaelNadal</b></a>\nTennis legend and hero: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RafaelNadal?src=hash\"><s>#</s><b>RafaelNadal</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RolandGarros?src=hash\"><s>#</s><b>RolandGarros</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosRafa?src=hash\"><s>#</s><b>VamosRafa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IgvhRDt9Qg\">pic.twitter.com/IgvhRDt9Qg</a></p>", "id": "1005845807768186881", "likes": "34665", "replies": "277", "retweets": "7603", "text": "Dinast\u00eda en tierra batida, leyenda del tenis, h\u00e9roe del deporte: @RafaelNadal\nTennis legend and hero: #RafaelNadal\n#RolandGarros #VamosRafapic.twitter.com/IgvhRDt9Qg", "timestamp": "2018-06-10T16:15:02", "url": "/SergioRamos/status/1005845807768186881", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2708\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Airplane\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2708.png\" title=\"Airplane\"/><img alt=\"\ud83d\udd1c\" aria-label=\"Emoji: Soon with rightwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51c.png\" title=\"Soon with rightwards arrow above\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Russia2018?src=hash\"><s>#</s><b>Russia2018</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138372303\" dir=\"ltr\" href=\"/FIFAWorldCup\"><s>@</s><b>FIFAWorldCup</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jaS8v3N3LZ\">pic.twitter.com/jaS8v3N3LZ</a></p>", "id": "1004710503309107200", "likes": "46446", "replies": "903", "retweets": "5332", "text": " #Russia2018 @FIFAWorldCuppic.twitter.com/jaS8v3N3LZ", "timestamp": "2018-06-07T13:03:45", "url": "/SergioRamos/status/1004710503309107200", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Defenderemos este escudo con honor. \nWe'll defend this badge with honor. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VamosEspa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>VamosEspa\u00f1a</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WngJAQXxMp\">pic.twitter.com/WngJAQXxMp</a></p>", "id": "1004710194738286594", "likes": "19071", "replies": "370", "retweets": "2241", "text": "Defenderemos este escudo con honor. \nWe'll defend this badge with honor. #VamosEspa\u00f1a pic.twitter.com/WngJAQXxMp", "timestamp": "2018-06-07T13:02:31", "url": "/SergioRamos/status/1004710194738286594", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando te toca de cerca, no te lo puedes ni creer. Luchemos juntos contra la muerte s\u00fabita gracias a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2831584473\" dir=\"ltr\" href=\"/BrugadaFound\"><s>@</s><b>BrugadaFound</b></a>.\nCompra una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pirulate?src=hash\"><s>#</s><b>Pirulate</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SacaLaLengua?src=hash\"><s>#</s><b>SacaLaLengua</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pirulate.org/es\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jw9c2hDnY1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pirulate.org/es\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pirulate.org/es</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zrnjm8n5Mc\">pic.twitter.com/zrnjm8n5Mc</a></p>", "id": "1003736514982039554", "likes": "11252", "replies": "544", "retweets": "1576", "text": "Cuando te toca de cerca, no te lo puedes ni creer. Luchemos juntos contra la muerte s\u00fabita gracias a @BrugadaFound.\nCompra una #Pirulate y #SacaLaLengua. http://www.pirulate.org/es\u00a0pic.twitter.com/zrnjm8n5Mc", "timestamp": "2018-06-04T20:33:28", "url": "/SergioRamos/status/1003736514982039554", "user": "SergioRamos"}, {"fullname": "Sergio Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Casi 5 millones de corazones en el mundo, y m\u00e1s de 30.000 en Espa\u00f1a, se apagan cada a\u00f1o a causa de la muerte s\u00fabita... \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/Bjmr55vnh1_/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cq3Fvtg2FB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/Bjmr55vnh1_/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bjmr55vnh1_/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\n\u00a1Ahora le sacamos la lengua! <img alt=\"\ud83d\udc45\" aria-label=\"Emoji: Tongue\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f445.png\" title=\"Tongue\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.pirulate.org\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vPhgMIcS7v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.pirulate.org\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">pirulate.org</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SacaLaLengua?src=hash\"><s>#</s><b>SacaLaLengua</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pirulate?src=hash\"><s>#</s><b>Pirulate</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W0r9lVq5xm\">pic.twitter.com/W0r9lVq5xm</a></p>", "id": "1003633333191020544", "likes": "12634", "replies": "291", "retweets": "1148", "text": "Casi 5 millones de corazones en el mundo, y m\u00e1s de 30.000 en Espa\u00f1a, se apagan cada a\u00f1o a causa de la muerte s\u00fabita... \nhttps://instagram.com/p/Bjmr55vnh1_/\u00a0\n\n\u00a1Ahora le sacamos la lengua! \nhttp://www.pirulate.org\u00a0\n#SacaLaLengua #Pirulatepic.twitter.com/W0r9lVq5xm", "timestamp": "2018-06-04T13:43:27", "url": "/SergioRamos/status/1003633333191020544", "user": "SergioRamos"}]