[{"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tem v\u00eddeo novo no ar! Ou melhor, no mar kkk <img alt=\"\u26f5\" aria-label=\"Emoji: Sailboat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26f5.png\" title=\"Sailboat\"/> Vem ver como foi a minha primeira vez num veleiro! Teve at\u00e9 cena rom\u00e2ntica<img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Sparkling heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Sparkling heart\"/>. Vai l\u00e1 no canal: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJ6ZMJad3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">YouTube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalah?src=hash\"><s>#</s><b>canalah</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalanahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>canalanahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/santos?src=hash\"><s>#</s><b>santos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/guaruja?src=hash\"><s>#</s><b>guaruja</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/veleiro?src=hash\"><s>#</s><b>veleiro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aventura?src=hash\"><s>#</s><b>aventura</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/altomar?src=hash\"><s>#</s><b>altomar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fashion?src=hash\"><s>#</s><b>fashion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alecorrea?src=hash\"><s>#</s><b>alecorrea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Dl0YlGDfQ\">pic.twitter.com/6Dl0YlGDfQ</a></p>", "id": "1035306258004410369", "likes": "99", "replies": "8", "retweets": "5", "text": "Tem v\u00eddeo novo no ar! Ou melhor, no mar kkk  Vem ver como foi a minha primeira vez num veleiro! Teve at\u00e9 cena rom\u00e2ntica. Vai l\u00e1 no canal: http://YouTube.com/AnaHickmann\u00a0  #canalah #canalanahickmann #santos #guaruja #veleiro #aventura #altomar #fashion #anahickmann #alecorreapic.twitter.com/6Dl0YlGDfQ", "timestamp": "2018-08-30T23:20:21", "url": "/ahickmann/status/1035306258004410369", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom diaaa! Olha a felicidade da pessoa que tem uma cesta cheinha de kiwis da @zespribr <img alt=\"\ud83e\udd5d\" aria-label=\"Emoji: Kiwifruit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f95d.png\" title=\"Kiwifruit\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/> Quem quer dividir comigo? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kiwiZespri?src=hash\"><s>#</s><b>kiwiZespri</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/afrutamaisquerida?src=hash\"><s>#</s><b>afrutamaisquerida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kiwiSunGold?src=hash\"><s>#</s><b>kiwiSunGold</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kiwiGreen?src=hash\"><s>#</s><b>kiwiGreen</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmann</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PFfVWgEEDm\">pic.twitter.com/PFfVWgEEDm</a></p>", "id": "1035112875344506880", "likes": "321", "replies": "23", "retweets": "9", "text": "Bom diaaa! Olha a felicidade da pessoa que tem uma cesta cheinha de kiwis da @zespribr  Quem quer dividir comigo? #kiwiZespri #afrutamaisquerida #kiwiSunGold #kiwiGreen #anahickmannpic.twitter.com/PFfVWgEEDm", "timestamp": "2018-08-30T10:31:55", "url": "/ahickmann/status/1035112875344506880", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha s\u00f3 os looks dessa cole\u00e7\u00e3o maravilhosa! Todas as pe\u00e7as voc\u00ea encontra na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186191532\" dir=\"ltr\" href=\"/anahickmannloja\"><s>@</s><b>anahickmannloja</b></a>. Sabia que temos unidades espalhadas por todo Brasil? Essa que mostro hoje \u00e9 a loja do Golden Square Shopping, no ABC, em S\u00e3o Paulo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmannloja?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmannloja</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fashion?src=hash\"><s>#</s><b>fashion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beauty?src=hash\"><s>#</s><b>beauty</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lojaah?src=hash\"><s>#</s><b>lojaah</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dhnFsh0m59\">pic.twitter.com/dhnFsh0m59</a></p>", "id": "1034885728239607811", "likes": "117", "replies": "10", "retweets": "4", "text": "Olha s\u00f3 os looks dessa cole\u00e7\u00e3o maravilhosa! Todas as pe\u00e7as voc\u00ea encontra na @anahickmannloja. Sabia que temos unidades espalhadas por todo Brasil? Essa que mostro hoje \u00e9 a loja do Golden Square Shopping, no ABC, em S\u00e3o Paulo. #anahickmann #anahickmannloja #fashion #beauty #lojaahpic.twitter.com/dhnFsh0m59", "timestamp": "2018-08-29T19:29:19", "url": "/ahickmann/status/1034885728239607811", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NovaFotoDoPerfil?src=hash\"><s>#</s><b>NovaFotoDoPerfil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/11v1JAhY0s\">pic.twitter.com/11v1JAhY0s</a></p>", "id": "1034799861911244800", "likes": "447", "replies": "31", "retweets": "18", "text": "#NovaFotoDoPerfilpic.twitter.com/11v1JAhY0s", "timestamp": "2018-08-29T13:48:07", "url": "/ahickmann/status/1034799861911244800", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aquela pose de blogueira... kkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lKZaZl4t5e\">pic.twitter.com/lKZaZl4t5e</a></p>", "id": "1034798868897124358", "likes": "224", "replies": "12", "retweets": "5", "text": "Aquela pose de blogueira... kkkkpic.twitter.com/lKZaZl4t5e", "timestamp": "2018-08-29T13:44:10", "url": "/ahickmann/status/1034798868897124358", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia AMORES<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/></p>", "id": "1034798728736108545", "likes": "89", "replies": "13", "retweets": "4", "text": "Bom dia AMORES", "timestamp": "2018-08-29T13:43:37", "url": "/ahickmann/status/1034798728736108545", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6XcqnP5YA\">pic.twitter.com/m6XcqnP5YA</a></p>", "id": "1034602032630521857", "likes": "449", "replies": "34", "retweets": "25", "text": "pic.twitter.com/m6XcqnP5YA", "timestamp": "2018-08-29T00:42:01", "url": "/ahickmann/status/1034602032630521857", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Como lavar os cabelos \u2013 SIMPLEDICA <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/CzPBm-Gu7co\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OKWvKXXFXc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/CzPBm-Gu7co\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/CzPBm-Gu7co</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> SUPER DICA PRA CUIDAR DOS CABELOS!!!</p>", "id": "1034601776534749185", "likes": "27", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Como lavar os cabelos \u2013 SIMPLEDICA https://youtu.be/CzPBm-Gu7co\u00a0 via @YouTube SUPER DICA PRA CUIDAR DOS CABELOS!!!", "timestamp": "2018-08-29T00:41:00", "url": "/ahickmann/status/1034601776534749185", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, voc\u00eas pediram e eu gravei um NOVO V\u00cdDEO mostrando mais da minha cole\u00e7\u00e3o de sapatos! Vai l\u00e1 no canal pra conferir esse tour! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/channel/UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P6JCwxH3Nw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/channel/UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/channel/UCaEDM</span><span class=\"invisible\">y0ItPSfPEvJf6wYIxw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sapatos?src=hash\"><s>#</s><b>sapatos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/shoes?src=hash\"><s>#</s><b>shoes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amosapatos?src=hash\"><s>#</s><b>amosapatos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalah?src=hash\"><s>#</s><b>canalah</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmannshoes?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmannshoes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalanahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>canalanahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fashion?src=hash\"><s>#</s><b>fashion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paixaoporsapatos?src=hash\"><s>#</s><b>paixaoporsapatos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m7IosU42Qh\">pic.twitter.com/m7IosU42Qh</a></p>", "id": "1034222284737720321", "likes": "109", "replies": "6", "retweets": "10", "text": "Gente, voc\u00eas pediram e eu gravei um NOVO V\u00cdDEO mostrando mais da minha cole\u00e7\u00e3o de sapatos! Vai l\u00e1 no canal pra conferir esse tour! https://www.youtube.com/channel/UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw\u00a0\u2026 #anahickmann #sapatos #shoes #amosapatos #canalah #anahickmannshoes #canalanahickmann #fashion #paixaoporsapatospic.twitter.com/m7IosU42Qh", "timestamp": "2018-08-27T23:33:02", "url": "/ahickmann/status/1034222284737720321", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU AMO COMER e cozinhar!<img alt=\"\ud83c\udf7d\" aria-label=\"Emoji: Fork and knife with plate\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f37d.png\" title=\"Fork and knife with plate\"/> Sou do RS e l\u00e1 tem uma marca de <img alt=\"\ud83c\udf5d\" aria-label=\"Emoji: Spaghetti\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f35d.png\" title=\"Spaghetti\"/>massa, biscoitos<img alt=\"\ud83c\udf6a\" aria-label=\"Emoji: Cookie\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f36a.png\" title=\"Cookie\"/> e torradas que eu adoro: a Isabela. Eles me chamaram pra participar da Promo\u00e7\u00e3o Almo\u00e7o em Fam\u00edlia Isabela. Confira no site: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.promoisabela.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F2tLyapn3s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.promoisabela.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">promoisabela.com.br</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> /CA CAIXA N\u00ba 4-6795/2018 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/promoisabela?src=hash\"><s>#</s><b>promoisabela</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmann</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7ORGseOG08\">pic.twitter.com/7ORGseOG08</a></p>", "id": "1034105099881275392", "likes": "108", "replies": "7", "retweets": "6", "text": "EU AMO COMER e cozinhar! Sou do RS e l\u00e1 tem uma marca de massa, biscoitos e torradas que eu adoro: a Isabela. Eles me chamaram pra participar da Promo\u00e7\u00e3o Almo\u00e7o em Fam\u00edlia Isabela. Confira no site: http://www.promoisabela.com.br\u00a0 /CA CAIXA N\u00ba 4-6795/2018 #promoisabela #anahickmannpic.twitter.com/7ORGseOG08", "timestamp": "2018-08-27T15:47:23", "url": "/ahickmann/status/1034105099881275392", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yPTcoZRKkk\">pic.twitter.com/yPTcoZRKkk</a></p>", "id": "1034019103244255233", "likes": "574", "replies": "27", "retweets": "18", "text": "pic.twitter.com/yPTcoZRKkk", "timestamp": "2018-08-27T10:05:40", "url": "/ahickmann/status/1034019103244255233", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o saio mais de casa sem. Mudou minha vida!! Pele, cabelo, unha, imunidade. <img alt=\"\ud83d\ude03\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f603.png\" title=\"Smiling face with open mouth\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TLJUdD8Hh1\">pic.twitter.com/TLJUdD8Hh1</a></p>", "id": "1034018821009563648", "likes": "65", "replies": "5", "retweets": "2", "text": "N\u00e3o saio mais de casa sem. Mudou minha vida!! Pele, cabelo, unha, imunidade. pic.twitter.com/TLJUdD8Hh1", "timestamp": "2018-08-27T10:04:32", "url": "/ahickmann/status/1034018821009563648", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desejo um dia lindo pra todos!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QXihf9Xnnn\">pic.twitter.com/QXihf9Xnnn</a></p>", "id": "1034018474404786176", "likes": "950", "replies": "64", "retweets": "27", "text": "Desejo um dia lindo pra todos!!pic.twitter.com/QXihf9Xnnn", "timestamp": "2018-08-27T10:03:10", "url": "/ahickmann/status/1034018474404786176", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hello !!! Bom dia!!! Com muita alegria!!</p>", "id": "1034018307505090560", "likes": "68", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "Hello !!! Bom dia!!! Com muita alegria!!", "timestamp": "2018-08-27T10:02:30", "url": "/ahickmann/status/1034018307505090560", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia meus amores<img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wQHlJpfRNb\">pic.twitter.com/wQHlJpfRNb</a></p>", "id": "1032960088716308480", "likes": "511", "replies": "35", "retweets": "11", "text": "Bom dia meus amorespic.twitter.com/wQHlJpfRNb", "timestamp": "2018-08-24T11:57:31", "url": "/ahickmann/status/1032960088716308480", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 isso a\u00ed galera! Minha jornada no YouTube s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando! E hoje, fiz uma retrospectiva de tudo o que j\u00e1 passou por l\u00e1! Quer rever? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJ6ZMJad3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">YouTube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalanahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>canalanahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalah?src=hash\"><s>#</s><b>canalah</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VPB47yC4RY\">pic.twitter.com/VPB47yC4RY</a></p>", "id": "1032771991114326016", "likes": "91", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "\u00c9 isso a\u00ed galera! Minha jornada no YouTube s\u00f3 est\u00e1 come\u00e7ando! E hoje, fiz uma retrospectiva de tudo o que j\u00e1 passou por l\u00e1! Quer rever? http://YouTube.com/AnaHickmann\u00a0 #canalanahickmann #canalahpic.twitter.com/VPB47yC4RY", "timestamp": "2018-08-23T23:30:05", "url": "/ahickmann/status/1032771991114326016", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MINHA AVENTURA NO YOUTUBE EST\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO! | ANA HICKMANN <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/NRsBGYS5adM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jU5XLqWveg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/NRsBGYS5adM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/NRsBGYS5adM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "id": "1032770973181927425", "likes": "36", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "MINHA AVENTURA NO YOUTUBE EST\u00c1 S\u00d3 COME\u00c7ANDO! | ANA HICKMANN https://youtu.be/NRsBGYS5adM\u00a0 via @YouTube", "timestamp": "2018-08-23T23:26:02", "url": "/ahickmann/status/1032770973181927425", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!<img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sun with face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31e.png\" title=\"Sun with face\"/> Sabia que pro nosso intestino funcionar ele precisa de bichinhos do bem? O Simfort, da Vitafor, pode te ajudar nisso! Ele \u00e9 um probi\u00f3tico pr\u00e1tico de tomar e inserir na sua rotina. Eu tomo todos os dias. Conhe\u00e7a mais em <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"173816824\" dir=\"ltr\" href=\"/vitafornutri\"><s>@</s><b>vitafornutri</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RVZf5KRZ28\">pic.twitter.com/RVZf5KRZ28</a></p>", "id": "1032576044023402496", "likes": "131", "replies": "8", "retweets": "19", "text": "Bom dia! Sabia que pro nosso intestino funcionar ele precisa de bichinhos do bem? O Simfort, da Vitafor, pode te ajudar nisso! Ele \u00e9 um probi\u00f3tico pr\u00e1tico de tomar e inserir na sua rotina. Eu tomo todos os dias. Conhe\u00e7a mais em @vitafornutri pic.twitter.com/RVZf5KRZ28", "timestamp": "2018-08-23T10:31:27", "url": "/ahickmann/status/1032576044023402496", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73929607\" dir=\"ltr\" href=\"/hojeemdia\"><s>@</s><b>hojeemdia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/williamoficial8/status/1032260424593494016\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iXymNr4quE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/williamoficial8/status/1032260424593494016\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/williamoficial</span><span class=\"invisible\">8/status/1032260424593494016</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032260769474375680", "likes": "30", "replies": "6", "retweets": "1", "text": " #HojeEmDia @hojeemdiahttps://twitter.com/williamoficial8/status/1032260424593494016\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T13:38:40", "url": "/ahickmann/status/1032260769474375680", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Linda!!! Muito obrigada por estar comigo e com o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"73929607\" dir=\"ltr\" href=\"/hojeemdia\"><s>@</s><b>hojeemdia</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/BiancaRoberta_/status/1032256463438315520\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wsgbdMn1Th\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/BiancaRoberta_/status/1032256463438315520\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/BiancaRoberta_</span><span class=\"invisible\">/status/1032256463438315520</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032260527194628097", "likes": "29", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Linda!!! Muito obrigada por estar comigo e com o #HojeEmDia @hojeemdia https://twitter.com/BiancaRoberta_/status/1032256463438315520\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T13:37:42", "url": "/ahickmann/status/1032260527194628097", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MUITO OBRIGADA!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/GegeWilliam/status/1032258546640072704\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qL2aMoVBwz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/GegeWilliam/status/1032258546640072704\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/GegeWilliam/st</span><span class=\"invisible\">atus/1032258546640072704</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032260324005687296", "likes": "24", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "MUITO OBRIGADA!! #HojeEmDia https://twitter.com/GegeWilliam/status/1032258546640072704\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T13:36:54", "url": "/ahickmann/status/1032260324005687296", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muita alegria!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a></p>", "id": "1032260069478551553", "likes": "26", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "\u00c9 muita alegria!! #HojeEmDia", "timestamp": "2018-08-22T13:35:53", "url": "/ahickmann/status/1032260069478551553", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">13 anos!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YYdMPY50JE\">pic.twitter.com/YYdMPY50JE</a></p>", "id": "1032259893984731137", "likes": "481", "replies": "28", "retweets": "11", "text": "13 anos!!! #HojeEmDiapic.twitter.com/YYdMPY50JE", "timestamp": "2018-08-22T13:35:11", "url": "/ahickmann/status/1032259893984731137", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada a todos voc\u00eas que sempre nos ajudaram a fazer do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a> um programa incr\u00edvel . <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1032254221440221189", "likes": "79", "replies": "6", "retweets": "6", "text": "Obrigada a todos voc\u00eas que sempre nos ajudaram a fazer do #HojeEmDia um programa incr\u00edvel . ", "timestamp": "2018-08-22T13:12:39", "url": "/ahickmann/status/1032254221440221189", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tenho muito orgulho de fazer parte deste programa. Tenho muito orgulho de fazer parte des linda hist\u00f3ria . <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a></p>", "id": "1032253928556122112", "likes": "45", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Tenho muito orgulho de fazer parte deste programa. Tenho muito orgulho de fazer parte des linda hist\u00f3ria . #HojeEmDia", "timestamp": "2018-08-22T13:11:29", "url": "/ahickmann/status/1032253928556122112", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HojeEmDia?src=hash\"><s>#</s><b>HojeEmDia</b></a> completa hoje 22 de agosto 13 ANOS!!!</p>", "id": "1032253736616448000", "likes": "100", "replies": "11", "retweets": "18", "text": "Galera o #HojeEmDia completa hoje 22 de agosto 13 ANOS!!!", "timestamp": "2018-08-22T13:10:43", "url": "/ahickmann/status/1032253736616448000", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!!!!</p>", "id": "1032253568697479169", "likes": "67", "replies": "9", "retweets": "2", "text": "Bom dia!!!!", "timestamp": "2018-08-22T13:10:03", "url": "/ahickmann/status/1032253568697479169", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">LOUCURA OU DECLARA\u00c7\u00c3O DE AMOR? VEM VER O QUE EU FIZ! | ANA HICKMANN <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/Ur3xxkuGBas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1lV2vr7GKB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/Ur3xxkuGBas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Ur3xxkuGBas</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> VEM VER O QUE APRONTEI!!!</p>", "id": "1031678721336508416", "likes": "41", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "LOUCURA OU DECLARA\u00c7\u00c3O DE AMOR? VEM VER O QUE EU FIZ! | ANA HICKMANN https://youtu.be/Ur3xxkuGBas\u00a0 via @YouTube VEM VER O QUE APRONTEI!!!", "timestamp": "2018-08-20T23:05:49", "url": "/ahickmann/status/1031678721336508416", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu filho participou porque eu quero mostrar para ele, que desde pequeno devemos estar pr\u00f3ximos de TODOS e que TODOS S\u00c3O IGUAIS! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/institutoolgakogos?src=hash\"><s>#</s><b>institutoolgakogos</b></a></p>", "id": "1031651928508391425", "likes": "72", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "Meu filho participou porque eu quero mostrar para ele, que desde pequeno devemos estar pr\u00f3ximos de TODOS e que TODOS S\u00c3O IGUAIS! #institutoolgakogos", "timestamp": "2018-08-20T21:19:21", "url": "/ahickmann/status/1031651928508391425", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No final do ano voc\u00eas poder\u00e3o ajudar a ong adquirindo o calend\u00e1rio. EU ABRA\u00c7O ESSA CAUSA, assim como <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1368918896\" dir=\"ltr\" href=\"/LucasMineiroMMA\"><s>@</s><b>lucasmineiromma</b></a> , @caiofrpt , @henrique_fogaca74 , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72178641\" dir=\"ltr\" href=\"/TiciPinheiro\"><s>@</s><b>ticipinheiro</b></a> ! Todos n\u00f3s, al\u00e9m de outras grandes celebridades, tamb\u00e9m participam deste calend\u00e1rio!</p>", "id": "1031651853765890048", "likes": "24", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "No final do ano voc\u00eas poder\u00e3o ajudar a ong adquirindo o calend\u00e1rio. EU ABRA\u00c7O ESSA CAUSA, assim como @lucasmineiromma , @caiofrpt , @henrique_fogaca74 , @ticipinheiro ! Todos n\u00f3s, al\u00e9m de outras grandes celebridades, tamb\u00e9m participam deste calend\u00e1rio!", "timestamp": "2018-08-20T21:19:03", "url": "/ahickmann/status/1031651853765890048", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, acabei de fotografar para o calend\u00e1rio inclusivo 2019 do @institutoolgakos , com o Rafa e o Ale! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> O Instituto Olga Kos atende cerca de 3.500 pessoas, jovens e crian\u00e7as com defici\u00eancia intelectual e em situa\u00e7\u00e3o de risco social, com oficinas de Karate, Taekwondo e Artes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y1de67t6JM\">pic.twitter.com/y1de67t6JM</a></p>", "id": "1031651544670855169", "likes": "154", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Galera, acabei de fotografar para o calend\u00e1rio inclusivo 2019 do @institutoolgakos , com o Rafa e o Ale!  O Instituto Olga Kos atende cerca de 3.500 pessoas, jovens e crian\u00e7as com defici\u00eancia intelectual e em situa\u00e7\u00e3o de risco social, com oficinas de Karate, Taekwondo e Artes.pic.twitter.com/y1de67t6JM", "timestamp": "2018-08-20T21:17:50", "url": "/ahickmann/status/1031651544670855169", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Canal Ana Hickmann <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/channel/UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P6JCwxpsVY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/channel/UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/channel/UCaEDM</span><span class=\"invisible\">y0ItPSfPEvJf6wYIxw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "id": "1030582985672806400", "likes": "50", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "Canal Ana Hickmann https://www.youtube.com/channel/UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw\u00a0\u2026 via @YouTube", "timestamp": "2018-08-17T22:31:45", "url": "/ahickmann/status/1030582985672806400", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XeN0AtTq1X\">pic.twitter.com/XeN0AtTq1X</a></p>", "id": "1030573122452381696", "likes": "677", "replies": "40", "retweets": "17", "text": "pic.twitter.com/XeN0AtTq1X", "timestamp": "2018-08-17T21:52:34", "url": "/ahickmann/status/1030573122452381696", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha este maio!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JCfccU7Nv2\">pic.twitter.com/JCfccU7Nv2</a></p>", "id": "1030572963576340481", "likes": "86", "replies": "5", "retweets": "1", "text": "Olha este maio!!! pic.twitter.com/JCfccU7Nv2", "timestamp": "2018-08-17T21:51:56", "url": "/ahickmann/status/1030572963576340481", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje fui conhecer a f\u00e1brica que produz minha moda praia. Fiquei encantada.</p>", "id": "1030572726338179072", "likes": "78", "replies": "8", "retweets": "2", "text": "Hoje fui conhecer a f\u00e1brica que produz minha moda praia. Fiquei encantada.", "timestamp": "2018-08-17T21:50:59", "url": "/ahickmann/status/1030572726338179072", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi amores!!</p>", "id": "1030572466329055234", "likes": "206", "replies": "45", "retweets": "9", "text": "Oi amores!!", "timestamp": "2018-08-17T21:49:57", "url": "/ahickmann/status/1030572466329055234", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Delicada, leve, confort\u00e1vel, assim tem que ser a minha lingerie. Amo este conjunto da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87228567\" dir=\"ltr\" href=\"/reccolingerie\"><s>@</s><b>reccolingerie</b></a>. O suti\u00e3 n\u00e3o tem aro de metal, o corte \u00e9 moderno e ao mesmo tempo sensual (na medida certa <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/>). QUAL SUA LINGERIE PREFERIDA? Com renda? Lisa? Colorida? Me conta!! <img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"898895812561907712\" dir=\"ltr\" href=\"/BasilioKarine\"><s>@</s><b>basiliokarine</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zkEZHPbvuB\">pic.twitter.com/zkEZHPbvuB</a></p>", "id": "1030452889922232320", "likes": "235", "replies": "21", "retweets": "11", "text": "Delicada, leve, confort\u00e1vel, assim tem que ser a minha lingerie. Amo este conjunto da @reccolingerie. O suti\u00e3 n\u00e3o tem aro de metal, o corte \u00e9 moderno e ao mesmo tempo sensual (na medida certa ). QUAL SUA LINGERIE PREFERIDA? Com renda? Lisa? Colorida? Me conta!! @basiliokarinepic.twitter.com/zkEZHPbvuB", "timestamp": "2018-08-17T13:54:48", "url": "/ahickmann/status/1030452889922232320", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu bom dia \u00e9 com MUITA ALEGRIA!!! Chegaram as caixinhas da minha nova tintura de cabelo!! Minha emo\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme, demorei muito tempo para encontrar a f\u00f3rmula perfeita. Loiras, morenas, ruivas ou castanhas!! Voc\u00eas v\u00e3o amar<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> @anahickmannhair <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beauty?src=hash\"><s>#</s><b>beauty</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hair?src=hash\"><s>#</s><b>hair</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JReGbtWa06\">pic.twitter.com/JReGbtWa06</a></p>", "id": "1030105995488493568", "likes": "118", "replies": "7", "retweets": "4", "text": "Meu bom dia \u00e9 com MUITA ALEGRIA!!! Chegaram as caixinhas da minha nova tintura de cabelo!! Minha emo\u00e7\u00e3o \u00e9 enorme, demorei muito tempo para encontrar a f\u00f3rmula perfeita. Loiras, morenas, ruivas ou castanhas!! Voc\u00eas v\u00e3o amar @anahickmannhair #beauty #anahickmann #hairpic.twitter.com/JReGbtWa06", "timestamp": "2018-08-16T14:56:22", "url": "/ahickmann/status/1030105995488493568", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b2uaQKrF2X\">pic.twitter.com/b2uaQKrF2X</a></p>", "id": "1030031761340882945", "likes": "703", "replies": "36", "retweets": "24", "text": "pic.twitter.com/b2uaQKrF2X", "timestamp": "2018-08-16T10:01:23", "url": "/ahickmann/status/1030031761340882945", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia flores do dia!!!</p>", "id": "1030031666734145536", "likes": "148", "replies": "18", "retweets": "6", "text": "Bom dia flores do dia!!!", "timestamp": "2018-08-16T10:01:01", "url": "/ahickmann/status/1030031666734145536", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkkkk <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/TheNandyDiaries/status/1029159964139560960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bpjIN7dDhP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/TheNandyDiaries/status/1029159964139560960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/TheNandyDiarie</span><span class=\"invisible\">s/status/1029159964139560960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029167677120634885", "likes": "27", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Kkkkkkk https://twitter.com/TheNandyDiaries/status/1029159964139560960\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T00:47:49", "url": "/ahickmann/status/1029167677120634885", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem j\u00e1 viu o \u00faltimo v\u00eddeo que postei no meu canal?!</p>", "id": "1029159525574737925", "likes": "81", "replies": "10", "retweets": "4", "text": "Quem j\u00e1 viu o \u00faltimo v\u00eddeo que postei no meu canal?!", "timestamp": "2018-08-14T00:15:26", "url": "/ahickmann/status/1029159525574737925", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Kkkk bora fazer a festa!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/TheNandyDiaries/status/1029142398998335489\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HXZG3qycn6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/TheNandyDiaries/status/1029142398998335489\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/TheNandyDiarie</span><span class=\"invisible\">s/status/1029142398998335489</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029159012586213377", "likes": "45", "replies": "5", "retweets": "5", "text": "Kkkk bora fazer a festa!!!https://twitter.com/TheNandyDiaries/status/1029142398998335489\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T00:13:24", "url": "/ahickmann/status/1029159012586213377", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera! Hoje abri as portas da boate da minha casa para voc\u00eas conhecerem! Um espa\u00e7o praticamente nunca mostrado! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://Youtube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3ZwRj8sWhN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://Youtube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">Youtube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UiiphfVnIf\">pic.twitter.com/UiiphfVnIf</a></p>", "id": "1029146301416517632", "likes": "213", "replies": "14", "retweets": "15", "text": "Galera! Hoje abri as portas da boate da minha casa para voc\u00eas conhecerem! Um espa\u00e7o praticamente nunca mostrado! http://Youtube.com/AnaHickmann\u00a0pic.twitter.com/UiiphfVnIf", "timestamp": "2018-08-13T23:22:53", "url": "/ahickmann/status/1029146301416517632", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3TdM9dlRxD\">pic.twitter.com/3TdM9dlRxD</a></p>", "id": "1028816092268032006", "likes": "441", "replies": "17", "retweets": "15", "text": "pic.twitter.com/3TdM9dlRxD", "timestamp": "2018-08-13T01:30:45", "url": "/ahickmann/status/1028816092268032006", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O melhor pai do mundo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JbN26ogtzn\">pic.twitter.com/JbN26ogtzn</a></p>", "id": "1028656500410077184", "likes": "233", "replies": "4", "retweets": "9", "text": "O melhor pai do mundopic.twitter.com/JbN26ogtzn", "timestamp": "2018-08-12T14:56:35", "url": "/ahickmann/status/1028656500410077184", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A gente ama o papai!!<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z263zZxpPk\">pic.twitter.com/Z263zZxpPk</a></p>", "id": "1028656432017756161", "likes": "136", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "A gente ama o papai!!pic.twitter.com/Z263zZxpPk", "timestamp": "2018-08-12T14:56:19", "url": "/ahickmann/status/1028656432017756161", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia dos pais meu amor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TjSkZJM2hE\">pic.twitter.com/TjSkZJM2hE</a></p>", "id": "1028656357694758913", "likes": "163", "replies": "2", "retweets": "8", "text": "Feliz dia dos pais meu amorpic.twitter.com/TjSkZJM2hE", "timestamp": "2018-08-12T14:56:01", "url": "/ahickmann/status/1028656357694758913", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00eddeo muito especial! Reunir os dois homens da minha vida para uma sess\u00e3o de fotos! Uma linda homenagem ao dia dos pais! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJ6ZMJad3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">YouTube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalah?src=hash\"><s>#</s><b>canalah</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalanahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>canalanahickmann</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JDlYq10njT\">pic.twitter.com/JDlYq10njT</a></p>", "id": "1027730296710553601", "likes": "116", "replies": "9", "retweets": "7", "text": "V\u00eddeo muito especial! Reunir os dois homens da minha vida para uma sess\u00e3o de fotos! Uma linda homenagem ao dia dos pais! http://YouTube.com/AnaHickmann\u00a0 #canalah #canalanahickmannpic.twitter.com/JDlYq10njT", "timestamp": "2018-08-10T01:36:11", "url": "/ahickmann/status/1027730296710553601", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZO4ADj0DPK\">pic.twitter.com/ZO4ADj0DPK</a></p>", "id": "1027355015915159552", "likes": "820", "replies": "41", "retweets": "24", "text": "pic.twitter.com/ZO4ADj0DPK", "timestamp": "2018-08-09T00:44:57", "url": "/ahickmann/status/1027355015915159552", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sun with rays\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sun with rays\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KjxhyEyiHl\">pic.twitter.com/KjxhyEyiHl</a></p>", "id": "1026924081181065217", "likes": "527", "replies": "24", "retweets": "14", "text": "pic.twitter.com/KjxhyEyiHl", "timestamp": "2018-08-07T20:12:34", "url": "/ahickmann/status/1026924081181065217", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera! At\u00e9 eu fiquei surpreendida! N\u00e3o sabia de muitos dos \u201c50 Fatos\u201d do @alewin71 ! Est\u00e1 divertissimo! Corre no meu canal para ver e saber: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://Youtube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3ZwRj8sWhN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://Youtube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">Youtube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalanahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>canalanahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalah?src=hash\"><s>#</s><b>canalah</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oAXMGGCNgT\">pic.twitter.com/oAXMGGCNgT</a></p>", "id": "1026628464575754240", "likes": "136", "replies": "10", "retweets": "8", "text": "Galera! At\u00e9 eu fiquei surpreendida! N\u00e3o sabia de muitos dos \u201c50 Fatos\u201d do @alewin71 ! Est\u00e1 divertissimo! Corre no meu canal para ver e saber: http://Youtube.com/AnaHickmann\u00a0 #canalanahickmann #canalahpic.twitter.com/oAXMGGCNgT", "timestamp": "2018-08-07T00:37:54", "url": "/ahickmann/status/1026628464575754240", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Oi sol <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sun with rays\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sun with rays\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7NtWXUkOAj\">pic.twitter.com/7NtWXUkOAj</a></p>", "id": "1026200355292495874", "likes": "1010", "replies": "56", "retweets": "21", "text": "Oi sol pic.twitter.com/7NtWXUkOAj", "timestamp": "2018-08-05T20:16:45", "url": "/ahickmann/status/1026200355292495874", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma incr\u00edvel !!! As crian\u00e7as se acabaram!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/F%C3%A9riasEmFam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#</s><b>F\u00e9riasEmFam\u00edlia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmanneyewear?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmanneyewear</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anahickmannemjeri?src=hash\"><s>#</s><b>anahickmannemjeri</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BVKPTheyCw\">pic.twitter.com/BVKPTheyCw</a></p>", "id": "1026036115281731584", "likes": "144", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "Turma incr\u00edvel !!! As crian\u00e7as se acabaram!! #F\u00e9riasEmFam\u00edlia #anahickmanneyewear #anahickmannemjeripic.twitter.com/BVKPTheyCw", "timestamp": "2018-08-05T09:24:07", "url": "/ahickmann/status/1026036115281731584", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jujuknust/status/1025758445163692032\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YoEJwUqINA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jujuknust/status/1025758445163692032\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jujuknust/stat</span><span class=\"invisible\">us/1025758445163692032</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026035389117751296", "likes": "27", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "https://twitter.com/jujuknust/status/1025758445163692032\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T09:21:14", "url": "/ahickmann/status/1026035389117751296", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha que luz!! Olha que lindo este lugar !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4IcKjaCpeh\">pic.twitter.com/4IcKjaCpeh</a></p>", "id": "1026035116739649536", "likes": "212", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "Olha que luz!! Olha que lindo este lugar !!!pic.twitter.com/4IcKjaCpeh", "timestamp": "2018-08-05T09:20:09", "url": "/ahickmann/status/1026035116739649536", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia</p>", "id": "1026034902926548995", "likes": "104", "replies": "27", "retweets": "2", "text": "Bom dia", "timestamp": "2018-08-05T09:19:18", "url": "/ahickmann/status/1026034902926548995", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encontro de brech\u00f3s em S\u00e3o Paulo: Cambalacho no Garimpo da Bel <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/Pi0HCESRorI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5L0ojBXj36\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/Pi0HCESRorI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Pi0HCESRorI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> MELHORES DICAS DE BRECH\u00d3 \u00c9 COM A BEL!! Vem ver</p>", "id": "1024451519263985664", "likes": "52", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Encontro de brech\u00f3s em S\u00e3o Paulo: Cambalacho no Garimpo da Bel https://youtu.be/Pi0HCESRorI\u00a0 via @YouTube MELHORES DICAS DE BRECH\u00d3 \u00c9 COM A BEL!! Vem ver", "timestamp": "2018-08-01T00:27:30", "url": "/ahickmann/status/1024451519263985664", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJ6ZMJad3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">YouTube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HdmbxbQrAh\">pic.twitter.com/HdmbxbQrAh</a></p>", "id": "1024071056112447488", "likes": "129", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "http://YouTube.com/AnaHickmann\u00a0pic.twitter.com/HdmbxbQrAh", "timestamp": "2018-07-30T23:15:40", "url": "/ahickmann/status/1024071056112447488", "user": "ahickmann"}, {"fullname": "Ana Hickmann \u00a0\ud83c\udd70\ufe0f\u00a0\u2795", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos voc\u00eas sabem que eu AMO acess\u00f3rios! N\u00e3o \u00e9? No v\u00eddeo de hoje,  vou mostrar os 10+ direto do meu closet! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJ6ZMJad3I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://YouTube.com/AnaHickmann\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">YouTube.com/AnaHickmann</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalanahickmann?src=hash\"><s>#</s><b>canalanahickmann</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/canalah?src=hash\"><s>#</s><b>canalah</b></a></p>", "id": "1024070779368030208", "likes": "46", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Todos voc\u00eas sabem que eu AMO acess\u00f3rios! N\u00e3o \u00e9? No v\u00eddeo de hoje,  vou mostrar os 10+ direto do meu closet! http://YouTube.com/AnaHickmann\u00a0 #canalanahickmann #canalah", "timestamp": "2018-07-30T23:14:34", "url": "/ahickmann/status/1024070779368030208", "user": "ahickmann"}]