[{"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ne a\u015fklar g\u00f6rd\u00fc bu sahil, ne f\u0131rt\u0131nalara \u015fahit... Vazge\u00e7mi\u015fken \u00e7\u0131kt\u0131m karanl\u0131ktan<img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155354415\" dir=\"ltr\" href=\"/mustinetnet\"><s>@</s><b>mustinetnet</b></a> taskinsabah <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104518516\" dir=\"ltr\" href=\"/tarikceran\"><s>@</s><b>tarikceran</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79087518\" dir=\"ltr\" href=\"/NOdabasi\"><s>@</s><b>NOdabasi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C5%9F%C4%B1k%C4%B1r%C5%9F%C4%B1k%C4%B1r?src=hash\"><s>#</s><b>\u015f\u0131k\u0131r\u015f\u0131k\u0131r</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnJv0zgn3yk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dbcvd8r6eux6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZSunQZ56ZN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnJv0zgn3yk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dbcvd8r6eux6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnJv0zgn3yk/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dbcvd8r6eux6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035586613890428928", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Ne a\u015fklar g\u00f6rd\u00fc bu sahil, ne f\u0131rt\u0131nalara \u015fahit... Vazge\u00e7mi\u015fken \u00e7\u0131kt\u0131m karanl\u0131ktan @mustinetnet taskinsabah @tarikceran @NOdabasi #\u015f\u0131k\u0131r\u015f\u0131k\u0131r https://www.instagram.com/p/BnJv0zgn3yk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dbcvd8r6eux6\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T17:54:23", "url": "/gulbenergen/status/1035586613890428928", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130yilik&amp;Tefeci ili\u015fkisi :) edebiyatsozler <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnJBJ6snLn9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7b6fjru6a8dv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/llKDpCn0yH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnJBJ6snLn9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7b6fjru6a8dv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnJBJ6snLn9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7b6fjru6a8dv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035483321554350080", "likes": "67", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "\u0130yilik&Tefeci ili\u015fkisi :) edebiyatsozler https://www.instagram.com/p/BnJBJ6snLn9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7b6fjru6a8dv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T11:03:56", "url": "/gulbenergen/status/1035483321554350080", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">A\u015fkla, sayg\u0131yla, minnetle, sonsuz bir sevgiyle ve \u00f6mr\u00fcmce<img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GaziMustafaKemalAtat%C3%BCrk?src=hash\"><s>#</s><b>GaziMustafaKemalAtat\u00fcrk</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30A%C4%9Fustos?src=hash\"><s>#</s><b>30A\u011fustos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZaferBayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>ZaferBayram\u0131</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnG-7O9H3jW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ot456ltolcvh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jp8Tie04Yc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnG-7O9H3jW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ot456ltolcvh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnG-7O9H3jW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ot456ltolcvh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035197069735145474", "likes": "201", "replies": "3", "retweets": "16", "text": "A\u015fkla, sayg\u0131yla, minnetle, sonsuz bir sevgiyle ve \u00f6mr\u00fcmce #GaziMustafaKemalAtat\u00fcrk #30A\u011fustos #ZaferBayram\u0131  https://www.instagram.com/p/BnG-7O9H3jW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ot456ltolcvh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T16:06:29", "url": "/gulbenergen/status/1035197069735145474", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> Senden daha \u00f6zel senden daha g\u00fczel <img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30a%C4%9Fustoszaferbayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>30a\u011fustoszaferbayram\u0131</b></a> @ T\u00fcrkiye Cumhuriyeti T.C. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnFzzfEnbkk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=13b42fv6bqrnh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lk0vEDeLzK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnFzzfEnbkk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=13b42fv6bqrnh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnFzzfEnbkk/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=13b42fv6bqrnh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035032285467176960", "likes": "201", "replies": "6", "retweets": "8", "text": " Senden daha \u00f6zel senden daha g\u00fczel  #30a\u011fustoszaferbayram\u0131 @ T\u00fcrkiye Cumhuriyeti T.C. https://www.instagram.com/p/BnFzzfEnbkk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13b42fv6bqrnh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T05:11:41", "url": "/gulbenergen/status/1035032285467176960", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sonsuz bir sayg\u0131 ve minnetle<img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30a%C4%9Fustos?src=hash\"><s>#</s><b>30a\u011fustos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30A%C4%9FustosZaferBayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>30A\u011fustosZaferBayram\u0131</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MustafaKemalAtat%C3%BCrk?src=hash\"><s>#</s><b>MustafaKemalAtat\u00fcrk</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnFycDNnKWW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mbl2s4ajgbhd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NRvWrF0mbp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnFycDNnKWW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mbl2s4ajgbhd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnFycDNnKWW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mbl2s4ajgbhd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035028761085800449", "likes": "107", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "Sonsuz bir sayg\u0131 ve minnetle #30a\u011fustos #30A\u011fustosZaferBayram\u0131  #MustafaKemalAtat\u00fcrk  https://www.instagram.com/p/BnFycDNnKWW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mbl2s4ajgbhd\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T04:57:41", "url": "/gulbenergen/status/1035028761085800449", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sayg\u0131yla ve minnetle <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30Agustos?src=hash\"><s>#</s><b>30Agustos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZaferBayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>ZaferBayram\u0131</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MustafaKemalAtaturk?src=hash\"><s>#</s><b>MustafaKemalAtaturk</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30AgustosZaferBayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>30AgustosZaferBayram\u0131</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xzb39qzQWj\">pic.twitter.com/Xzb39qzQWj</a></p>", "id": "1035027465104760832", "likes": "199", "replies": "3", "retweets": "25", "text": "Sayg\u0131yla ve minnetle #30Agustos #ZaferBayram\u0131 #MustafaKemalAtaturk #30AgustosZaferBayram\u0131pic.twitter.com/Xzb39qzQWj", "timestamp": "2018-08-30T04:52:32", "url": "/gulbenergen/status/1035027465104760832", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "Religious Doctor", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130zmir liman\u0131n\u0131 terketmeyen \u0130ngiliz donanmas\u0131na\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MustafaKemalAtat%C3%BCrk?src=hash\"><s>#</s><b>MustafaKemalAtat\u00fcrk</b></a>'\u00fcn verdi\u011fi tarihi cevap..! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30A%C4%9Fustos?src=hash\"><s>#</s><b>30A\u011fustos</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30A%C4%9FustosZaferBayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>30A\u011fustosZaferBayram\u0131</b></a>'m\u0131z Kutlu Olsun..!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/95j48c4Wy0\">pic.twitter.com/95j48c4Wy0</a></p>", "id": "1034846228394201088", "likes": "10081", "replies": "71", "retweets": "4723", "text": "\u0130zmir liman\u0131n\u0131 terketmeyen \u0130ngiliz donanmas\u0131na\n#MustafaKemalAtat\u00fcrk'\u00fcn verdi\u011fi tarihi cevap..! #30A\u011fustos\n#30A\u011fustosZaferBayram\u0131'm\u0131z Kutlu Olsun..!pic.twitter.com/95j48c4Wy0", "timestamp": "2018-08-29T16:52:22", "url": "/firatklnder/status/1034846228394201088", "user": "firatklnder"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/>Y\u0131l 2002 S\u00f6z/M\u00fczik: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SezenAksu?src=hash\"><s>#</s><b>SezenAksu</b></a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/>Klip Y\u00f6netmenim <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ay%C5%9FeErsay%C4%B1n?src=hash\"><s>#</s><b>Ay\u015feErsay\u0131n</b></a> 16 y\u0131l ge\u00e7mi\u015f \u00fczerinden M\u00fczikte uzun yol arkada\u015f\u0131m taskinsabah <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/>Te\u015fekk\u00fcrler beni ben yapan \u015fark\u0131lar\u0131ma....Ve beni ba\u011fr\u0131na\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnEYDCHnwmq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jbcyzbkjn3jl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xy4KsYLwHs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnEYDCHnwmq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jbcyzbkjn3jl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnEYDCHnwmq/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jbcyzbkjn3jl</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034831043755470849", "likes": "104", "replies": "8", "retweets": "5", "text": "Y\u0131l 2002 S\u00f6z/M\u00fczik: #SezenAksu Klip Y\u00f6netmenim #Ay\u015feErsay\u0131n 16 y\u0131l ge\u00e7mi\u015f \u00fczerinden M\u00fczikte uzun yol arkada\u015f\u0131m taskinsabah Te\u015fekk\u00fcrler beni ben yapan \u015fark\u0131lar\u0131ma....Ve beni ba\u011fr\u0131na\u2026 https://www.instagram.com/p/BnEYDCHnwmq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jbcyzbkjn3jl\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T15:52:01", "url": "/gulbenergen/status/1034831043755470849", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Annem Deniz T\u00fcrkali, babam Ernesto Casalini, dedem Vedat T\u00fcrkali, ben Zeynep Casalini demeden g\u00fclen y\u00fcz\u00fc, \u015fen kahkahas\u0131 ile, m\u00fc\u015fterilere servis yapan bir k\u00fc\u00e7\u00fck dev <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4836146188\" dir=\"ltr\" href=\"/ZeyepCasalini\"><s>@</s><b>ZeyepCasalini</b></a> ile\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnD_nd9HGdd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=66kl96lcpab0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qay63PXXhx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnD_nd9HGdd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=66kl96lcpab0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnD_nd9HGdd/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=66kl96lcpab0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034776266543529984", "likes": "104", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "Annem Deniz T\u00fcrkali, babam Ernesto Casalini, dedem Vedat T\u00fcrkali, ben Zeynep Casalini demeden g\u00fclen y\u00fcz\u00fc, \u015fen kahkahas\u0131 ile, m\u00fc\u015fterilere servis yapan bir k\u00fc\u00e7\u00fck dev @ZeyepCasalini ile\u2026 https://www.instagram.com/p/BnD_nd9HGdd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=66kl96lcpab0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T12:14:21", "url": "/gulbenergen/status/1034776266543529984", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Orange heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Orange heart\"/><img alt=\"\ud83c\udf34\" aria-label=\"Emoji: Palm tree\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f334.png\" title=\"Palm tree\"/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Orange heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Orange heart\"/>Yaza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/veda?src=hash\"><s>#</s><b>veda</b></a> edip, h\u00fcz\u00fcnl\u00fc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eyl%C3%BCl?src=hash\"><s>#</s><b>Eyl\u00fcl</b></a> e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/selam?src=hash\"><s>#</s><b>selam</b></a> olsun<img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Orange heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Orange heart\"/><img alt=\"\ud83c\udf34\" aria-label=\"Emoji: Palm tree\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f334.png\" title=\"Palm tree\"/><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Orange heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Orange heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnB_bK0nMkK/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v73wlp5tl4p4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kw9JGJvdjb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnB_bK0nMkK/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v73wlp5tl4p4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnB_bK0nMkK/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v73wlp5tl4p4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034494901512220672", "likes": "123", "replies": "5", "retweets": "7", "text": "Yaza #veda edip, h\u00fcz\u00fcnl\u00fc #Eyl\u00fcl e #selam olsun https://www.instagram.com/p/BnB_bK0nMkK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v73wlp5tl4p4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T17:36:19", "url": "/gulbenergen/status/1034494901512220672", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eehitlerimiz yaral\u0131lar\u0131m\u0131z ac\u0131m\u0131z var yine <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hakkari?src=hash\"><s>#</s><b>Hakkari</b></a> Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun... Sab\u0131r sab\u0131r sab\u0131r</p>", "id": "1034468777101021184", "likes": "439", "replies": "9", "retweets": "31", "text": "\u015eehitlerimiz yaral\u0131lar\u0131m\u0131z ac\u0131m\u0131z var yine #Hakkari Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun... Sab\u0131r sab\u0131r sab\u0131r", "timestamp": "2018-08-28T15:52:30", "url": "/gulbenergen/status/1034468777101021184", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7ok mu dertsiz duruyorum uzaktan bak\u0131nca? \u00c7ok mu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kalender?src=hash\"><s>#</s><b>kalender</b></a> sand\u0131n\u0131z <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dert?src=hash\"><s>#</s><b>dert</b></a> anlatmay\u0131nca <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Gams%C4%B1zHayat?src=hash\"><s>#</s><b>Gams\u0131zHayat</b></a> <img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnBwZNSnoXm/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ow24yteiizf9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PxRWGqbXO9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnBwZNSnoXm/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ow24yteiizf9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnBwZNSnoXm/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ow24yteiizf9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034461599959076864", "likes": "118", "replies": "4", "retweets": "14", "text": "\u00c7ok mu dertsiz duruyorum uzaktan bak\u0131nca? \u00c7ok mu #kalender sand\u0131n\u0131z #dert anlatmay\u0131nca #Gams\u0131zHayat  https://www.instagram.com/p/BnBwZNSnoXm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ow24yteiizf9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T15:23:59", "url": "/gulbenergen/status/1034461599959076864", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Te\u015fekk\u00fcr az kal\u0131r bazen<img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"97260247\" dir=\"ltr\" href=\"/GulbenErgenFans\"><s>@</s><b>GulbenErgenFans</b></a> gulbenergenfange gulben_time gulbenergenews <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/didem?src=hash\"><s>#</s><b>didem</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/adana?src=hash\"><s>#</s><b>adana</b></a> <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnBKKLrnWZH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1elw3zkgpzooe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/91REjbfKXh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnBKKLrnWZH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1elw3zkgpzooe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnBKKLrnWZH/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1elw3zkgpzooe</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034377730970865664", "likes": "80", "replies": "6", "retweets": "7", "text": "Te\u015fekk\u00fcr az kal\u0131r bazen @GulbenErgenFans gulbenergenfange gulben_time gulbenergenews #didem #adana  https://www.instagram.com/p/BnBKKLrnWZH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1elw3zkgpzooe\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T09:50:43", "url": "/gulbenergen/status/1034377730970865664", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir varm\u0131\u015f, bir yokmu\u015f<img alt=\"\ud83d\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Dove of peace\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f54a.png\" title=\"Dove of peace\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm_XKCZncCv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w3b7s92kqhm5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fhYqjLOYfI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm_XKCZncCv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w3b7s92kqhm5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm_XKCZncCv/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w3b7s92kqhm5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034124341515051010", "likes": "127", "replies": "7", "retweets": "7", "text": "Bir varm\u0131\u015f, bir yokmu\u015f https://www.instagram.com/p/Bm_XKCZncCv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w3b7s92kqhm5\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T17:03:50", "url": "/gulbenergen/status/1034124341515051010", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130yi haftalar hepimize<img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm-ZcYvnInU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qgvpbg39wy6f\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GiKXwP1qoU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm-ZcYvnInU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qgvpbg39wy6f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm-ZcYvnInU/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qgvpbg39wy6f</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033988620712116224", "likes": "123", "replies": "6", "retweets": "11", "text": "\u0130yi haftalar hepimize https://www.instagram.com/p/Bm-ZcYvnInU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qgvpbg39wy6f\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T08:04:32", "url": "/gulbenergen/status/1033988620712116224", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/>4te4<img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iyigeceler?src=hash\"><s>#</s><b>iyigeceler</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iyihaftalar?src=hash\"><s>#</s><b>iyihaftalar</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm9SpIjH408/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qfzx06794gs3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HBLAKVI6dk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm9SpIjH408/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qfzx06794gs3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm9SpIjH408/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qfzx06794gs3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033832929657597954", "likes": "77", "replies": "6", "retweets": "5", "text": "4te4 #iyigeceler #iyihaftalar https://www.instagram.com/p/Bm9SpIjH408/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qfzx06794gs3\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T21:45:52", "url": "/gulbenergen/status/1033832929657597954", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fclmeye hasret ya\u015famlar birikmi\u015f her sokak aras\u0131nda... Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n, yapt\u0131\u011f\u0131n, hatta s\u00f6yledi\u011fin \u015feyde, kulland\u0131\u011f\u0131n kelimelerinde bile  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sevin%C3%A7?src=hash\"><s>#</s><b>sevin\u00e7</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hafiflik?src=hash\"><s>#</s><b>hafiflik</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C5%9Fevk?src=hash\"><s>#</s><b>\u015fevk</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/umut?src=hash\"><s>#</s><b>umut</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ne%C5%9Fe?src=hash\"><s>#</s><b>ne\u015fe</b></a> var m\u0131? Sor\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm7EvJcH87y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jhz6i44tfw0d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4o3m6U4OcP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm7EvJcH87y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jhz6i44tfw0d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm7EvJcH87y/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jhz6i44tfw0d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033520871770599425", "likes": "194", "replies": "14", "retweets": "12", "text": "G\u00fclmeye hasret ya\u015famlar birikmi\u015f her sokak aras\u0131nda... Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n, yapt\u0131\u011f\u0131n, hatta s\u00f6yledi\u011fin \u015feyde, kulland\u0131\u011f\u0131n kelimelerinde bile  #sevin\u00e7 #hafiflik #\u015fevk #umut #ne\u015fe var m\u0131? Sor\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm7EvJcH87y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jhz6i44tfw0d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T01:05:52", "url": "/gulbenergen/status/1033520871770599425", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "@HayataHepG\u00fclen :)", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc7c\" aria-label=\"Emoji: Baby angel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f47c.png\" title=\"Baby angel\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iyikido%C4%9Fdung%C3%BClbenergen?src=hash\"><s>#</s><b>iyikido\u011fdung\u00fclbenergen</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89006817\" dir=\"ltr\" href=\"/gulbenergen\"><s>@</s><b>gulbenergen</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YrkbvOWozu\">pic.twitter.com/YrkbvOWozu</a></p>", "id": "1033344502990299136", "likes": "137", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "#iyikido\u011fdung\u00fclbenergen @gulbenergenpic.twitter.com/YrkbvOWozu", "timestamp": "2018-08-25T13:25:02", "url": "/hep_glen/status/1033344502990299136", "user": "hep_glen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hayat\u0131mda kendimi en iyi hissetti\u011fim do\u011fum g\u00fcn\u00fcmde d\u00fcn gece 12 den bu yana yan\u0131mda oldu\u011funu bildi\u011fim herkese te\u015fekk\u00fcr ederim <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuG%C3%BCneBirNot?src=hash\"><s>#</s><b>BuG\u00fcneBirNot</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/25A%C4%9Fustos?src=hash\"><s>#</s><b>25A\u011fustos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7LI6frDXGH\">pic.twitter.com/7LI6frDXGH</a></p>", "id": "1033399438050553857", "likes": "278", "replies": "23", "retweets": "21", "text": "Hayat\u0131mda kendimi en iyi hissetti\u011fim do\u011fum g\u00fcn\u00fcmde d\u00fcn gece 12 den bu yana yan\u0131mda oldu\u011funu bildi\u011fim herkese te\u015fekk\u00fcr ederim #BuG\u00fcneBirNot #25A\u011fustospic.twitter.com/7LI6frDXGH", "timestamp": "2018-08-25T17:03:20", "url": "/gulbenergen/status/1033399438050553857", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ben d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck a\u015f\u0131\u011f\u0131 olabilirim\nBen koynunda 100 sene 1000 sene durabilirim<img alt=\"\ud83d\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Dove of peace\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f54a.png\" title=\"Dove of peace\"/><img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sun with rays\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sun with rays\"/><img alt=\"\ud83d\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Dove of peace\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f54a.png\" title=\"Dove of peace\"/>\nBen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Leyla?src=hash\"><s>#</s><b>Leyla</b></a>\u2019 y\u0131 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mecnun?src=hash\"><s>#</s><b>Mecnun</b></a> u Ferhat\u2019\u0131 Asl\u0131\u2019y\u0131\nKerem\u2019i bilmem ama\nBa\u011fdat\u2019\u0131 iki g\u00f6z\u00fcm kapal\u0131\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm6GOzMn9Kj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j1zopnu94doa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lRl9WzwYtt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm6GOzMn9Kj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j1zopnu94doa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm6GOzMn9Kj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j1zopnu94doa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033383442807812096", "likes": "195", "replies": "9", "retweets": "14", "text": "Ben d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck a\u015f\u0131\u011f\u0131 olabilirim\nBen koynunda 100 sene 1000 sene durabilirim\nBen #Leyla\u2019 y\u0131 #Mecnun u Ferhat\u2019\u0131 Asl\u0131\u2019y\u0131\nKerem\u2019i bilmem ama\nBa\u011fdat\u2019\u0131 iki g\u00f6z\u00fcm kapal\u0131\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm6GOzMn9Kj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j1zopnu94doa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T15:59:46", "url": "/gulbenergen/status/1033383442807812096", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hayat sana y\u00fcrekten te\u015fekk\u00fcr ederim... \u0130yilikler ve iyikilerle dolu t\u00fcm y\u0131llar\u0131m i\u00e7in<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83c\udf40\" aria-label=\"Emoji: Four leaf clover\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f340.png\" title=\"Four leaf clover\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/25A%C4%9Fustos?src=hash\"><s>#</s><b>25A\u011fustos</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm4MZlXHKye/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sqzkqgsa6u1p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ySd9MjADku\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm4MZlXHKye/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sqzkqgsa6u1p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm4MZlXHKye/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sqzkqgsa6u1p</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033115519295971328", "likes": "207", "replies": "19", "retweets": "19", "text": "Hayat sana y\u00fcrekten te\u015fekk\u00fcr ederim... \u0130yilikler ve iyikilerle dolu t\u00fcm y\u0131llar\u0131m i\u00e7in #25A\u011fustos https://www.instagram.com/p/Bm4MZlXHKye/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sqzkqgsa6u1p\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T22:15:08", "url": "/gulbenergen/status/1033115519295971328", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ya istiklal ya \u00f6l\u00fcm! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Atat%C3%BCrk?src=hash\"><s>#</s><b>Atat\u00fcrk</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SakaryaMeydanMuharebesi?src=hash\"><s>#</s><b>SakaryaMeydanMuharebesi</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mQpY6pmz7z\">pic.twitter.com/mQpY6pmz7z</a></p>", "id": "1032865977170620418", "likes": "572", "replies": "12", "retweets": "38", "text": "Ya istiklal ya \u00f6l\u00fcm! #Atat\u00fcrk #SakaryaMeydanMuharebesi pic.twitter.com/mQpY6pmz7z", "timestamp": "2018-08-24T05:43:33", "url": "/gulbenergen/status/1032865977170620418", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u261d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Up pointing index (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/261d-1f3fc.png\" title=\"Up pointing index (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm1gUogFw2f/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xpu7r0mz76hd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3V4EAOuMCc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm1gUogFw2f/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xpu7r0mz76hd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm1gUogFw2f/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xpu7r0mz76hd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032737174796607488", "likes": "61", "replies": "6", "retweets": "8", "text": " https://www.instagram.com/p/Bm1gUogFw2f/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xpu7r0mz76hd\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T21:11:44", "url": "/gulbenergen/status/1032737174796607488", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sen gibi bir foto\u011fraf\u0131n\u0131 se\u00e7 deseler. En i\u00e7in gibi, en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sen?src=hash\"><s>#</s><b>sen</b></a> , en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sade?src=hash\"><s>#</s><b>sade</b></a> ,en yal\u0131n... \u0130\u015fte <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79087518\" dir=\"ltr\" href=\"/NOdabasi\"><s>@</s><b>NOdabasi</b></a> objektifine bakarken <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/klasik?src=hash\"><s>#</s><b>klasik</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bizim?src=hash\"><s>#</s><b>bizim</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/g%C3%BClben?src=hash\"><s>#</s><b>g\u00fclben</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm0bxFYFqVD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uqf6yf3qntd6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6zPsXWlW3N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm0bxFYFqVD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uqf6yf3qntd6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm0bxFYFqVD/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uqf6yf3qntd6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032586358546620416", "likes": "113", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "Sen gibi bir foto\u011fraf\u0131n\u0131 se\u00e7 deseler. En i\u00e7in gibi, en #sen , en #sade ,en yal\u0131n... \u0130\u015fte @NOdabasi objektifine bakarken #klasik #bizim #g\u00fclben #tbt https://www.instagram.com/p/Bm0bxFYFqVD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uqf6yf3qntd6\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T11:12:27", "url": "/gulbenergen/status/1032586358546620416", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bu k\u0131z\u0131 yeniden b\u00fcy\u00fctmeliyim... De\u011firmenlerde \u00f6\u011f\u00fctmeliyim...\nFark\u0131nday\u0131m, fark\u0131nday\u0131m\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SezenAksu?src=hash\"><s>#</s><b>SezenAksu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ya%C5%9FarGaga?src=hash\"><s>#</s><b>Ya\u015farGaga</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmzwBWnFFMn/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3888l5idt3c3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QdRZSODFgD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmzwBWnFFMn/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3888l5idt3c3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmzwBWnFFMn/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3888l5idt3c3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032490697075699713", "likes": "164", "replies": "7", "retweets": "12", "text": "Bu k\u0131z\u0131 yeniden b\u00fcy\u00fctmeliyim... De\u011firmenlerde \u00f6\u011f\u00fctmeliyim...\nFark\u0131nday\u0131m, fark\u0131nday\u0131m\n#SezenAksu #Ya\u015farGaga  https://www.instagram.com/p/BmzwBWnFFMn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3888l5idt3c3\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T04:52:19", "url": "/gulbenergen/status/1032490697075699713", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fczel, ak\u0131ll\u0131, marifetli, pratik ve \u00e7al\u0131\u015fkan. G\u00fczelli\u011fi ve fitli\u011fi malum dillere <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/destan?src=hash\"><s>#</s><b>destan</b></a>. \u0130ki \u015fahane o\u011flu ile <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ar%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>ar\u0131</b></a> gibi bir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anne?src=hash\"><s>#</s><b>anne</b></a>. Sayfam\u0131za bayram ne\u015fesi katan cakobel79 ile konu\u015ftum bu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmxpC_-Fv4d/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g037ic0iebyf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yAXcAnpU4Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmxpC_-Fv4d/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g037ic0iebyf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmxpC_-Fv4d/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g037ic0iebyf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032193353285332992", "likes": "145", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "G\u00fczel, ak\u0131ll\u0131, marifetli, pratik ve \u00e7al\u0131\u015fkan. G\u00fczelli\u011fi ve fitli\u011fi malum dillere #destan. \u0130ki \u015fahane o\u011flu ile #ar\u0131 gibi bir #anne. Sayfam\u0131za bayram ne\u015fesi katan cakobel79 ile konu\u015ftum bu\u2026 https://www.instagram.com/p/BmxpC_-Fv4d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g037ic0iebyf\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T09:10:47", "url": "/gulbenergen/status/1032193353285332992", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "ayse ozyilmazel", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fc\u00e7l\u00fc, ba\u015far\u0131l\u0131, g\u00fczel, \u00f6zg\u00fcvenli \u015fahane bir kad\u0131n <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22975102\" dir=\"ltr\" href=\"/tweetingdefne\"><s>@</s><b>tweetingdefne</b></a> seni seviyoruz <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rAYdWn0ckw\">pic.twitter.com/rAYdWn0ckw</a></p>", "id": "1031944701816057856", "likes": "577", "replies": "25", "retweets": "19", "text": "G\u00fc\u00e7l\u00fc, ba\u015far\u0131l\u0131, g\u00fczel, \u00f6zg\u00fcvenli \u015fahane bir kad\u0131n @tweetingdefne seni seviyoruz pic.twitter.com/rAYdWn0ckw", "timestamp": "2018-08-21T16:42:44", "url": "/ayseozyilmazel/status/1031944701816057856", "user": "ayseozyilmazel"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Vicdan\u0131 ile d\u00fc\u015f\u00fcnen, geride hat\u0131rl\u0131 bir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iz?src=hash\"><s>#</s><b>iz</b></a> b\u0131rakan, yolunu kaybetmeden y\u00fcr\u00fcyen, insana <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ilham?src=hash\"><s>#</s><b>ilham</b></a> veren, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/de%C4%9Fer?src=hash\"><s>#</s><b>de\u011fer</b></a> katan herkese<img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sun with rays\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sun with rays\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C5%9Fahanebiryaz%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>\u015fahanebiryaz\u0131</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bayramg%C3%BCn%C3%BC?src=hash\"><s>#</s><b>bayramg\u00fcn\u00fc</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ya%C5%9Famfelsefesi?src=hash\"><s>#</s><b>ya\u015famfelsefesi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sevgi?src=hash\"><s>#</s><b>sevgi</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmvyr92lCqr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=97kqcmckqjvj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ybnB6niv3Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmvyr92lCqr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=97kqcmckqjvj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmvyr92lCqr/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=97kqcmckqjvj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031933089868652545", "likes": "165", "replies": "7", "retweets": "14", "text": "Vicdan\u0131 ile d\u00fc\u015f\u00fcnen, geride hat\u0131rl\u0131 bir #iz b\u0131rakan, yolunu kaybetmeden y\u00fcr\u00fcyen, insana #ilham veren, #de\u011fer katan herkese #\u015fahanebiryaz\u0131 #bayramg\u00fcn\u00fc #ya\u015famfelsefesi #sevgi https://www.instagram.com/p/Bmvyr92lCqr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=97kqcmckqjvj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T15:56:35", "url": "/gulbenergen/status/1031933089868652545", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">S\u0131zlamayan her organ, hele de burun bayramd\u0131r. Elden ayaktan d\u00fc\u015fmemek, kurda ku\u015fa yem olmadan ya\u015famak ve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nefes?src=hash\"><s>#</s><b>nefes</b></a> almak bayramd\u0131r mesela... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mutlubayramlar?src=hash\"><s>#</s><b>mutlubayramlar</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmvFHtFlq0y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1k6v9ocbq7fwz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iuZfXqz3b6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmvFHtFlq0y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1k6v9ocbq7fwz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmvFHtFlq0y/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1k6v9ocbq7fwz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031832871135326210", "likes": "334", "replies": "10", "retweets": "19", "text": "S\u0131zlamayan her organ, hele de burun bayramd\u0131r. Elden ayaktan d\u00fc\u015fmemek, kurda ku\u015fa yem olmadan ya\u015famak ve #nefes almak bayramd\u0131r mesela... #mutlubayramlar https://www.instagram.com/p/BmvFHtFlq0y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k6v9ocbq7fwz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T09:18:21", "url": "/gulbenergen/status/1031832871135326210", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Benim <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/a%C4%9Fabeyim?src=hash\"><s>#</s><b>a\u011fabeyim</b></a> vard\u0131. Ke\u015fkeleri sevmem ama ya\u015fasayd\u0131, yar\u0131n ondan bayram har\u00e7l\u0131\u011f\u0131 almak i\u00e7in s\u0131raya girseydik o\u011fullar\u0131mla. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hayat?src=hash\"><s>#</s><b>Hayat</b></a> her zaman <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bayram?src=hash\"><s>#</s><b>bayram</b></a> tad\u0131nda hisler ya\u015fatm\u0131yor bizlere, ama\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmtvzallwEn/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=uflrnyz9laqf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zMz5vUUftO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmtvzallwEn/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=uflrnyz9laqf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmtvzallwEn/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=uflrnyz9laqf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031645261171445760", "likes": "372", "replies": "17", "retweets": "17", "text": "Benim #a\u011fabeyim vard\u0131. Ke\u015fkeleri sevmem ama ya\u015fasayd\u0131, yar\u0131n ondan bayram har\u00e7l\u0131\u011f\u0131 almak i\u00e7in s\u0131raya girseydik o\u011fullar\u0131mla. #Hayat her zaman #bayram tad\u0131nda hisler ya\u015fatm\u0131yor bizlere, ama\u2026 https://www.instagram.com/p/BmtvzallwEn/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uflrnyz9laqf\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T20:52:51", "url": "/gulbenergen/status/1031645261171445760", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u00fcnyada \u00f6l\u00fcmden ba\u015fkas\u0131 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yalan?src=hash\"><s>#</s><b>yalan</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmrFZ4ZFs90/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=avhxsi0tfz9j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2jYfBX3MhM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmrFZ4ZFs90/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=avhxsi0tfz9j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmrFZ4ZFs90/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=avhxsi0tfz9j</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031270682523586561", "likes": "146", "replies": "9", "retweets": "12", "text": "D\u00fcnyada \u00f6l\u00fcmden ba\u015fkas\u0131 #yalan https://www.instagram.com/p/BmrFZ4ZFs90/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=avhxsi0tfz9j\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T20:04:25", "url": "/gulbenergen/status/1031270682523586561", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Benim de\u011ferli b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm, kom\u015fum, nezaketi, g\u00fclen y\u00fcz\u00fc, bilgeli\u011fi ile y\u0131llard\u0131r sevgimle, sayg\u0131mla, tan\u0131d\u0131k\u00e7a hayran oldu\u011fum Prof.Dr. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/G%C3%BCng%C3%B6rUras?src=hash\"><s>#</s><b>G\u00fcng\u00f6rUras</b></a> a Allah\u2019tan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rahmet?src=hash\"><s>#</s><b>rahmet</b></a>, \u00e7ok de\u011ferli ailesine,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmrAsDslQKz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h7znouzvno0i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gpTb4sL2qr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmrAsDslQKz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h7znouzvno0i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmrAsDslQKz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h7znouzvno0i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031260214530437120", "likes": "131", "replies": "2", "retweets": "10", "text": "Benim de\u011ferli b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm, kom\u015fum, nezaketi, g\u00fclen y\u00fcz\u00fc, bilgeli\u011fi ile y\u0131llard\u0131r sevgimle, sayg\u0131mla, tan\u0131d\u0131k\u00e7a hayran oldu\u011fum Prof.Dr. #G\u00fcng\u00f6rUras a Allah\u2019tan #rahmet, \u00e7ok de\u011ferli ailesine,\u2026 https://www.instagram.com/p/BmrAsDslQKz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1h7znouzvno0i\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T19:22:49", "url": "/gulbenergen/status/1031260214530437120", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">De\u011ferli ekonomi hocas\u0131 Prof. Dr. G\u00fcng\u00f6r Uras\u2019a Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/G%C3%BCng%C3%B6rUras?src=hash\"><s>#</s><b>G\u00fcng\u00f6rUras</b></a></p>", "id": "1031257305109676033", "likes": "115", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "De\u011ferli ekonomi hocas\u0131 Prof. Dr. G\u00fcng\u00f6r Uras\u2019a Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. #G\u00fcng\u00f6rUras", "timestamp": "2018-08-19T19:11:16", "url": "/gulbenergen/status/1031257305109676033", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hayat bir film karesi olsa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dede?src=hash\"><s>#</s><b>dede</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/torun?src=hash\"><s>#</s><b>torun</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf42\" aria-label=\"Emoji: Fallen leaf\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f342.png\" title=\"Fallen leaf\"/><img alt=\"\ud83c\udf43\" aria-label=\"Emoji: Leaf fluttering in wind\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f343.png\" title=\"Leaf fluttering in wind\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atlaserdo%C4%9Fan?src=hash\"><s>#</s><b>atlaserdo\u011fan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/naz%C4%B1merdo%C4%9Fan?src=hash\"><s>#</s><b>naz\u0131merdo\u011fan</b></a> <img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sun with rays\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sun with rays\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmp5qdQF7No/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lidc6crh4u5a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3GgFMhWpBf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmp5qdQF7No/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lidc6crh4u5a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmp5qdQF7No/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lidc6crh4u5a</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031103984474497024", "likes": "136", "replies": "6", "retweets": "7", "text": "Hayat bir film karesi olsa #dede #torun  #atlaserdo\u011fan #naz\u0131merdo\u011fan  https://www.instagram.com/p/Bmp5qdQF7No/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lidc6crh4u5a\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T09:02:01", "url": "/gulbenergen/status/1031103984474497024", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Teslimiyet, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pasif?src=hash\"><s>#</s><b>pasif</b></a> bir boyun e\u011fme de\u011fildir. Teslimiyet, her zorlu\u011fa, ruhsal geli\u015fim ve artan fark\u0131ndal\u0131k olarak bakabilmektir. Teslimiyet, bu hayat\u0131 oldu\u011fu gibi kabul etmektir.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmn2FUblRKT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1it100mupqfxn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tXwxMQNiEE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmn2FUblRKT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1it100mupqfxn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmn2FUblRKT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1it100mupqfxn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030814652928745472", "likes": "169", "replies": "7", "retweets": "12", "text": "Teslimiyet, #pasif bir boyun e\u011fme de\u011fildir. Teslimiyet, her zorlu\u011fa, ruhsal geli\u015fim ve artan fark\u0131ndal\u0131k olarak bakabilmektir. Teslimiyet, bu hayat\u0131 oldu\u011fu gibi kabul etmektir.\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmn2FUblRKT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1it100mupqfxn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T13:52:19", "url": "/gulbenergen/status/1030814652928745472", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">K\u0131rm\u0131z\u0131ya gizlenmi\u015f ne \u00e7ok his var... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gizem?src=hash\"><s>#</s><b>gizem</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dur?src=hash\"><s>#</s><b>dur</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/stop?src=hash\"><s>#</s><b>stop</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/co%C5%9Fku?src=hash\"><s>#</s><b>co\u015fku</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/heyecan?src=hash\"><s>#</s><b>heyecan</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%B6fke?src=hash\"><s>#</s><b>\u00f6fke</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gece?src=hash\"><s>#</s><b>gece</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/enerji?src=hash\"><s>#</s><b>enerji</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tutku?src=hash\"><s>#</s><b>tutku</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sava%C5%9F?src=hash\"><s>#</s><b>sava\u015f</b></a> ve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/a%C5%9Fk?src=hash\"><s>#</s><b>a\u015fk</b></a> <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bml0bm3lKJc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tx1ir5tvmznh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D5Rd8hg2HI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bml0bm3lKJc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tx1ir5tvmznh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bml0bm3lKJc/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tx1ir5tvmznh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030529534767099906", "likes": "144", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "K\u0131rm\u0131z\u0131ya gizlenmi\u015f ne \u00e7ok his var... #gizem, #dur, #stop, #co\u015fku #heyecan, #\u00f6fke, #gece #enerji #tutku #sava\u015f ve #a\u015fk  https://www.instagram.com/p/Bml0bm3lKJc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tx1ir5tvmznh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T18:59:22", "url": "/gulbenergen/status/1030529534767099906", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ve <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"157926270\" dir=\"ltr\" href=\"/anadoluatesi_\"><s>@</s><b>anadoluatesi_</b></a> m\u00fcthi\u015f finali! O\u011fullar\u0131m baba ile g\u00f6steri finalinde selama \u00e7\u0131kt\u0131lar. T\u00fcm emek\u00e7ileri tebrik ediyorum<img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Atlas?src=hash\"><s>#</s><b>Atlas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ares?src=hash\"><s>#</s><b>Ares</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/G%C3%BCney?src=hash\"><s>#</s><b>G\u00fcney</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Baba?src=hash\"><s>#</s><b>Baba</b></a> mustafacerdogan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anadoluate%C5%9Fi?src=hash\"><s>#</s><b>anadoluate\u015fi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dans?src=hash\"><s>#</s><b>dans</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmkgdt6l0Ay/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=djitjk3l6epa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ilg8GQdOCl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmkgdt6l0Ay/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=djitjk3l6epa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmkgdt6l0Ay/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=djitjk3l6epa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030346666619101184", "likes": "127", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Ve @anadoluatesi_ m\u00fcthi\u015f finali! O\u011fullar\u0131m baba ile g\u00f6steri finalinde selama \u00e7\u0131kt\u0131lar. T\u00fcm emek\u00e7ileri tebrik ediyorum #Atlas #Ares #G\u00fcney #Baba mustafacerdogan #anadoluate\u015fi #dans https://www.instagram.com/p/Bmkgdt6l0Ay/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=djitjk3l6epa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T06:52:42", "url": "/gulbenergen/status/1030346666619101184", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bu da sana, bana, bize kapak olsun mu? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Olsun?src=hash\"><s>#</s><b>Olsun</b></a> <img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjaqcgFEE9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lr1ex1wpte7b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gGuPxNZAFn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjaqcgFEE9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lr1ex1wpte7b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjaqcgFEE9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lr1ex1wpte7b</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030191797715259392", "likes": "129", "replies": "3", "retweets": "14", "text": "Bu da sana, bana, bize kapak olsun mu? #Olsun  https://www.instagram.com/p/BmjaqcgFEE9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lr1ex1wpte7b\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T20:37:19", "url": "/gulbenergen/status/1030191797715259392", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Instagram\u2019\u0131n hayat\u0131n ger\u00e7e\u011fi de\u011fil, olmas\u0131 gerekti\u011fi kadar\u0131 oldu\u011funa inan\u0131yorum.\nDm\u2019ye bak\u0131n, \u00f6zelden size yazd\u0131m mesajlar\u0131ndan hi\u00e7 ho\u015flanm\u0131yorum ve asla itibar etmiyorum.\nB\u00f6yle\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmg0t9clnnP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tuzd722bik7e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YC3AnYdcZH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmg0t9clnnP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tuzd722bik7e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmg0t9clnnP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tuzd722bik7e</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029826481244065792", "likes": "178", "replies": "10", "retweets": "11", "text": "Instagram\u2019\u0131n hayat\u0131n ger\u00e7e\u011fi de\u011fil, olmas\u0131 gerekti\u011fi kadar\u0131 oldu\u011funa inan\u0131yorum.\nDm\u2019ye bak\u0131n, \u00f6zelden size yazd\u0131m mesajlar\u0131ndan hi\u00e7 ho\u015flanm\u0131yorum ve asla itibar etmiyorum.\nB\u00f6yle\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmg0t9clnnP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tuzd722bik7e\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T20:25:41", "url": "/gulbenergen/status/1029826481244065792", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7a\u011flar boyunca ezoterik \u00f6\u011freticiler insanlar\u0131 kelimeler ile iyile\u015ftirdiler, bu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/g%C3%BC%C3%A7?src=hash\"><s>#</s><b>g\u00fc\u00e7</b></a> ile v\u00fccudu yenileyebildiler. <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/>T\u00fcm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/d%C3%BCnya?src=hash\"><s>#</s><b>d\u00fcnya</b></a> vazge\u00e7 dedi\u011finde, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/umut?src=hash\"><s>#</s><b>umut</b></a> f\u0131s\u0131ldar kelimenin m\u00fcthi\u015f g\u00fcc\u00fc ile \u201cBir\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmgUdFAFfl8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v6sznzba3nk4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/17933hnd1S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmgUdFAFfl8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v6sznzba3nk4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmgUdFAFfl8/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v6sznzba3nk4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029755529810403329", "likes": "126", "replies": "5", "retweets": "13", "text": "\u00c7a\u011flar boyunca ezoterik \u00f6\u011freticiler insanlar\u0131 kelimeler ile iyile\u015ftirdiler, bu #g\u00fc\u00e7 ile v\u00fccudu yenileyebildiler. T\u00fcm #d\u00fcnya vazge\u00e7 dedi\u011finde, #umut f\u0131s\u0131ldar kelimenin m\u00fcthi\u015f g\u00fcc\u00fc ile \u201cBir\u2026 https://www.instagram.com/p/BmgUdFAFfl8/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v6sznzba3nk4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T15:43:44", "url": "/gulbenergen/status/1029755529810403329", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yirmi senedir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bodrum?src=hash\"><s>#</s><b>Bodrum</b></a> da vazge\u00e7ilmeyen bir ba\u015fkan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MehmetKocadon?src=hash\"><s>#</s><b>MehmetKocadon</b></a>. E\u015fi, \u00e7ocuklar\u0131, annesi, t\u00fcm ailesi ve dostluklar\u0131 ile m\u00fctevaz\u0131 bir ya\u015fam s\u00fcr\u00fcyor. Onunla konu\u015fmak, derdinizi anlatmak\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmfgBRzlNrA/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ekkz2qpxzibf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0CDwDd41c2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmfgBRzlNrA/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ekkz2qpxzibf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmfgBRzlNrA/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ekkz2qpxzibf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029640225998303237", "likes": "128", "replies": "4", "retweets": "4", "text": "Yirmi senedir #Bodrum da vazge\u00e7ilmeyen bir ba\u015fkan #MehmetKocadon. E\u015fi, \u00e7ocuklar\u0131, annesi, t\u00fcm ailesi ve dostluklar\u0131 ile m\u00fctevaz\u0131 bir ya\u015fam s\u00fcr\u00fcyor. Onunla konu\u015fmak, derdinizi anlatmak\u2026 https://www.instagram.com/p/BmfgBRzlNrA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ekkz2qpxzibf\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T08:05:34", "url": "/gulbenergen/status/1029640225998303237", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eahane be\u015fli<img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JBGNid4Ziz\">pic.twitter.com/JBGNid4Ziz</a></p>", "id": "1029494689953669120", "likes": "896", "replies": "36", "retweets": "118", "text": "\u015eahane be\u015flipic.twitter.com/JBGNid4Ziz", "timestamp": "2018-08-14T22:27:15", "url": "/gulbenergen/status/1029494689953669120", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "Onurlu Adam", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Arkada\u015flar l\u00fctfen minik ecrin i\u00e7in twiti g\u00f6ren herkes RT yaps\u0131n insanl\u0131k ad\u0131na yard\u0131m edecek iyi insanlar olacakt\u0131r elbet..\nL\u00fctfen ecrin'e ve ailesine ses olun..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g648b4OaOw\">pic.twitter.com/g648b4OaOw</a></p>", "id": "1029379027168124928", "likes": "2654", "replies": "35", "retweets": "5603", "text": "Arkada\u015flar l\u00fctfen minik ecrin i\u00e7in twiti g\u00f6ren herkes RT yaps\u0131n insanl\u0131k ad\u0131na yard\u0131m edecek iyi insanlar olacakt\u0131r elbet..\nL\u00fctfen ecrin'e ve ailesine ses olun..pic.twitter.com/g648b4OaOw", "timestamp": "2018-08-14T14:47:39", "url": "/Onurlu_Adam_/status/1029379027168124928", "user": "Onurlu_Adam_"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">En sevdi\u011fim \u015fark\u0131lar\u0131n bile, denizin, g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fcn, umudun bile rengi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mavi?src=hash\"><s>#</s><b>mavi</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmdLaAWFPoW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sh82es6t7ckq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BuF7YOkfYb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmdLaAWFPoW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sh82es6t7ckq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmdLaAWFPoW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sh82es6t7ckq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029313426907062273", "likes": "169", "replies": "6", "retweets": "11", "text": "En sevdi\u011fim \u015fark\u0131lar\u0131n bile, denizin, g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fcn, umudun bile rengi #mavi  https://www.instagram.com/p/BmdLaAWFPoW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sh82es6t7ckq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T10:26:59", "url": "/gulbenergen/status/1029313426907062273", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bodrum/Ac\u0131badem Hastanesini t\u00fcm doktorlar\u0131na ve \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na g\u00fclen y\u00fczleri, pratik ve kal\u0131c\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 \u00f6neri ve tedavileri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.</p>", "id": "1029031386114674689", "likes": "397", "replies": "49", "retweets": "19", "text": "Bodrum/Ac\u0131badem Hastanesini t\u00fcm doktorlar\u0131na ve \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na g\u00fclen y\u00fczleri, pratik ve kal\u0131c\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 \u00f6neri ve tedavileri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "2018-08-13T15:46:15", "url": "/gulbenergen/status/1029031386114674689", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Adile Na\u015fit, Bar\u0131\u015f Man\u00e7o  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ensevdi%C4%9Fimsanat%C3%A7%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>ensevdi\u011fimsanat\u00e7\u0131</b></a></p>", "id": "1028947574257016832", "likes": "239", "replies": "6", "retweets": "16", "text": "Adile Na\u015fit, Bar\u0131\u015f Man\u00e7o  #ensevdi\u011fimsanat\u00e7\u0131", "timestamp": "2018-08-13T10:13:13", "url": "/gulbenergen/status/1028947574257016832", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sezen Aksu, \u015eener \u015een, U\u011fur Y\u00fccel, Kemal Sunal, M\u00fcjdat Gezen <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ensevdi%C4%9Fimsanat%C3%A7%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>ensevdi\u011fimsanat\u00e7\u0131</b></a></p>", "id": "1028946711086092293", "likes": "236", "replies": "13", "retweets": "12", "text": "Sezen Aksu, \u015eener \u015een, U\u011fur Y\u00fccel, Kemal Sunal, M\u00fcjdat Gezen #ensevdi\u011fimsanat\u00e7\u0131", "timestamp": "2018-08-13T10:09:47", "url": "/gulbenergen/status/1028946711086092293", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Nice <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/a%C5%9Fk?src=hash\"><s>#</s><b>a\u015fk</b></a> \u015fark\u0131lar\u0131m var size haz\u0131rlanan yeni gelinler gibi naif, nazl\u0131 ve heyecanl\u0131lar<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmY2gZZlcRX/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v14d8pgcc6rn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PHnSsuFtdt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmY2gZZlcRX/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v14d8pgcc6rn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmY2gZZlcRX/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v14d8pgcc6rn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028704893153038337", "likes": "195", "replies": "9", "retweets": "14", "text": "Nice #a\u015fk \u015fark\u0131lar\u0131m var size haz\u0131rlanan yeni gelinler gibi naif, nazl\u0131 ve heyecanl\u0131lar https://www.instagram.com/p/BmY2gZZlcRX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v14d8pgcc6rn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T18:08:53", "url": "/gulbenergen/status/1028704893153038337", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u00fcn geceden<img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Babaeski?src=hash\"><s>#</s><b>Babaeski</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmX6QLOl4j5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ujfk0k40k9c0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VeIYvwFVJ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmX6QLOl4j5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ujfk0k40k9c0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmX6QLOl4j5/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ujfk0k40k9c0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028572020961759232", "likes": "120", "replies": "6", "retweets": "13", "text": "D\u00fcn geceden #Babaeski https://www.instagram.com/p/BmX6QLOl4j5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ujfk0k40k9c0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T09:20:54", "url": "/gulbenergen/status/1028572020961759232", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Te\u015fekk\u00fcrler Babaeski <img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WwVodybCsr\">pic.twitter.com/WwVodybCsr</a></p>", "id": "1028423599324057601", "likes": "372", "replies": "18", "retweets": "16", "text": "Te\u015fekk\u00fcrler Babaeski pic.twitter.com/WwVodybCsr", "timestamp": "2018-08-11T23:31:07", "url": "/gulbenergen/status/1028423599324057601", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Benim e\u015fsiz g\u00fczelliklerim, uzun yol arkada\u015flar\u0131m, \u015fark\u0131lar\u0131m, y\u0131llar\u0131m, de\u011ferlerim, sonsuz sevgilerim, halatlarla ba\u011fl\u0131 oldu\u011fum <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/can?src=hash\"><s>#</s><b>can</b></a> par\u00e7alar\u0131m... Bana sen sadece \u015fark\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00f6yle ve\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmWxx-0lckM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w7lbyro1lodt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6qFOUVrx7O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmWxx-0lckM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w7lbyro1lodt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmWxx-0lckM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w7lbyro1lodt</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028412705311531009", "likes": "159", "replies": "3", "retweets": "13", "text": "Benim e\u015fsiz g\u00fczelliklerim, uzun yol arkada\u015flar\u0131m, \u015fark\u0131lar\u0131m, y\u0131llar\u0131m, de\u011ferlerim, sonsuz sevgilerim, halatlarla ba\u011fl\u0131 oldu\u011fum #can par\u00e7alar\u0131m... Bana sen sadece \u015fark\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00f6yle ve\u2026 https://www.instagram.com/p/BmWxx-0lckM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w7lbyro1lodt\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T22:47:50", "url": "/gulbenergen/status/1028412705311531009", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ya\u015fam\u0131n en de\u011ferli nimeti <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sa%C4%9Fl%C4%B1k?src=hash\"><s>#</s><b>sa\u011fl\u0131k</b></a> Yorgun d\u00fc\u015f\u00fcp, \u00e7\u0131\u011fl\u0131k atan ve dikkati bedene \u00e7ekmek isteyen bedenimizin a\u011fr\u0131yan, s\u0131zlayan her bir h\u00fccresi sitem ediyor bize...Ge\u00e7ti sand\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmVeVM0F3z_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6gi5wmi4wlfi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cpYtt23Vez\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmVeVM0F3z_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6gi5wmi4wlfi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmVeVM0F3z_/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6gi5wmi4wlfi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028229132033961984", "likes": "205", "replies": "15", "retweets": "9", "text": "Ya\u015fam\u0131n en de\u011ferli nimeti #sa\u011fl\u0131k Yorgun d\u00fc\u015f\u00fcp, \u00e7\u0131\u011fl\u0131k atan ve dikkati bedene \u00e7ekmek isteyen bedenimizin a\u011fr\u0131yan, s\u0131zlayan her bir h\u00fccresi sitem ediyor bize...Ge\u00e7ti sand\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u2026 https://www.instagram.com/p/BmVeVM0F3z_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6gi5wmi4wlfi\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T10:38:23", "url": "/gulbenergen/status/1028229132033961984", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">11 A\u011fustos 2017'de Trabzon\u2019da \u015fehit olan 15 ya\u015f\u0131ndaki Eren B\u00fclb\u00fcl ile Astsubay Ba\u015f\u00e7avu\u015f Ferhat Gedik'i rahmetle an\u0131yorum. Ruhunuz \u015ead olsun! <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iyikivars%C4%B1nEren?src=hash\"><s>#</s><b>iyikivars\u0131nEren</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yowtU314Ev\">pic.twitter.com/yowtU314Ev</a></p>", "id": "1028199744210984960", "likes": "641", "replies": "7", "retweets": "61", "text": "11 A\u011fustos 2017'de Trabzon\u2019da \u015fehit olan 15 ya\u015f\u0131ndaki Eren B\u00fclb\u00fcl ile Astsubay Ba\u015f\u00e7avu\u015f Ferhat Gedik'i rahmetle an\u0131yorum. Ruhunuz \u015ead olsun!  #iyikivars\u0131nErenpic.twitter.com/yowtU314Ev", "timestamp": "2018-08-11T08:41:36", "url": "/gulbenergen/status/1028199744210984960", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fcc\u00fc d\u0131\u015far\u0131da, ba\u015fkas\u0131nda, f\u0131rsatta arama... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/G%C3%BC%C3%A7?src=hash\"><s>#</s><b>G\u00fc\u00e7</b></a> sensin!! Kendine d\u00f6n, kendini bul, kendini yont!! Vazge\u00e7meden yola devam... \u0130stedi\u011fin her ne ise t\u00fcm evren sana yard\u0131m i\u00e7in i\u015f birli\u011fi\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmSqpQmlhXK/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=q1zxxymbc6wb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PR3KK4jlWH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmSqpQmlhXK/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=q1zxxymbc6wb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmSqpQmlhXK/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=q1zxxymbc6wb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027834000725954560", "likes": "236", "replies": "13", "retweets": "15", "text": "G\u00fcc\u00fc d\u0131\u015far\u0131da, ba\u015fkas\u0131nda, f\u0131rsatta arama... #G\u00fc\u00e7 sensin!! Kendine d\u00f6n, kendini bul, kendini yont!! Vazge\u00e7meden yola devam... \u0130stedi\u011fin her ne ise t\u00fcm evren sana yard\u0131m i\u00e7in i\u015f birli\u011fi\u2026 https://www.instagram.com/p/BmSqpQmlhXK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q1zxxymbc6wb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T08:28:16", "url": "/gulbenergen/status/1027834000725954560", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Var m\u0131 bize yan bakan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hey?src=hash\"><s>#</s><b>hey</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> si<img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmQjnx_lNkM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15r7hcsy1c59u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cqF0ME2sy7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmQjnx_lNkM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15r7hcsy1c59u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmQjnx_lNkM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15r7hcsy1c59u</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027537097601757185", "likes": "148", "replies": "8", "retweets": "5", "text": "Var m\u0131 bize yan bakan #hey #tbt si https://www.instagram.com/p/BmQjnx_lNkM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15r7hcsy1c59u\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T12:48:29", "url": "/gulbenergen/status/1027537097601757185", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/k%C4%B1rm%C4%B1z%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>k\u0131rm\u0131z\u0131</b></a> <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmObJQnlcnp/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ainuooedv5dy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rPZFd7Jf4N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmObJQnlcnp/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ainuooedv5dy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmObJQnlcnp/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ainuooedv5dy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027236984786280448", "likes": "95", "replies": "6", "retweets": "7", "text": " #k\u0131rm\u0131z\u0131  https://www.instagram.com/p/BmObJQnlcnp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ainuooedv5dy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T16:55:56", "url": "/gulbenergen/status/1027236984786280448", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n g\u00f6nl\u00fcnde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sonsuz?src=hash\"><s>#</s><b>sonsuz</b></a> bir taht sahibidir. G\u00fcl\u00fcmsemektir, insanl\u0131kt\u0131r, safl\u0131k ve merhamettir. Sevgidir, sayg\u0131d\u0131r, duru\u015ftur, ailemizdir. \u00d6mr\u00fcmce sevgimle ve sayg\u0131mla anaca\u011f\u0131m dev\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmL0wMllrrZ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bvof8p387d6d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9JuAwopCAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmL0wMllrrZ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bvof8p387d6d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmL0wMllrrZ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bvof8p387d6d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026871075198533633", "likes": "252", "replies": "6", "retweets": "13", "text": "T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n g\u00f6nl\u00fcnde #sonsuz bir taht sahibidir. G\u00fcl\u00fcmsemektir, insanl\u0131kt\u0131r, safl\u0131k ve merhamettir. Sevgidir, sayg\u0131d\u0131r, duru\u015ftur, ailemizdir. \u00d6mr\u00fcmce sevgimle ve sayg\u0131mla anaca\u011f\u0131m dev\u2026 https://www.instagram.com/p/BmL0wMllrrZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bvof8p387d6d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T16:41:57", "url": "/gulbenergen/status/1026871075198533633", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Seni hep hat\u0131rlayaca\u011f\u0131m! Sevgi, sayg\u0131 ve hayranl\u0131kla anaca\u011f\u0131m! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KemalSunalHalkt%C4%B1r?src=hash\"><s>#</s><b>KemalSunalHalkt\u0131r</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3nDgYXgZf5\">pic.twitter.com/3nDgYXgZf5</a></p>", "id": "1026841111850049536", "likes": "1626", "replies": "6", "retweets": "166", "text": "Seni hep hat\u0131rlayaca\u011f\u0131m! Sevgi, sayg\u0131 ve hayranl\u0131kla anaca\u011f\u0131m! #KemalSunalHalkt\u0131rpic.twitter.com/3nDgYXgZf5", "timestamp": "2018-08-07T14:42:53", "url": "/gulbenergen/status/1026841111850049536", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "G\u00fclben Ergen", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Halk\u0131n g\u00f6nl\u00fcnde sonsuz bir taht sahibidir. G\u00fcl\u00fcmsemektir, insanl\u0131kt\u0131r, safl\u0131k ve merhamettir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KemalSunalHalkt%C4%B1r?src=hash\"><s>#</s><b>KemalSunalHalkt\u0131r</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K82u13bce3\">pic.twitter.com/K82u13bce3</a></p>", "id": "1026840320946958336", "likes": "1119", "replies": "10", "retweets": "104", "text": "Halk\u0131n g\u00f6nl\u00fcnde sonsuz bir taht sahibidir. G\u00fcl\u00fcmsemektir, insanl\u0131kt\u0131r, safl\u0131k ve merhamettir #KemalSunalHalkt\u0131rpic.twitter.com/K82u13bce3", "timestamp": "2018-08-07T14:39:44", "url": "/gulbenergen/status/1026840320946958336", "user": "gulbenergen"}, {"fullname": "Religious Doctor", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7\u00fcnk\u00fc s\u0131rt\u0131m\u0131 halka dayad\u0131m.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/KemalSunalHalkt%C4%B1r?src=hash\"><s>#</s><b>KemalSunalHalkt\u0131r</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cbcBpyb40a\">pic.twitter.com/cbcBpyb40a</a></p>", "id": "1026780820596551680", "likes": "4872", "replies": "34", "retweets": "1238", "text": "\u00c7\u00fcnk\u00fc s\u0131rt\u0131m\u0131 halka dayad\u0131m.\n\n#KemalSunalHalkt\u0131rpic.twitter.com/cbcBpyb40a", "timestamp": "2018-08-07T10:43:18", "url": "/firatklnder/status/1026780820596551680", "user": "firatklnder"}]