[{"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Hielo?src=hash\"><s>#</s><b>Hielo</b></a>, nuevo video ya disponible: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.vevo.com/watch/zoe/Hielo/MXUV71800195\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EMZFAqXKis\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.vevo.com/watch/zoe/Hielo/MXUV71800195\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">vevo.com/watch/zoe/Hiel</span><span class=\"invisible\">o/MXUV71800195</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\nPueden agregar el sencillo a sus playlists en todas las plataformas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://UniversalMusicMexico.lnk.to/hielozoe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jSHmzzBWZX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://UniversalMusicMexico.lnk.to/hielozoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">UniversalMusicMexico.lnk.to/hielozoe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pdE2TRK3w6\">pic.twitter.com/pdE2TRK3w6</a></p>", "id": "1004951685930856450", "likes": "2214", "replies": "71", "retweets": "652", "text": "#Hielo, nuevo video ya disponible: http://www.vevo.com/watch/zoe/Hielo/MXUV71800195\u00a0\u2026\n\nPueden agregar el sencillo a sus playlists en todas las plataformas: https://UniversalMusicMexico.lnk.to/hielozoe\u00a0pic.twitter.com/pdE2TRK3w6", "timestamp": "2018-06-08T05:02:07", "url": "/zoetheband/status/1004951685930856450", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Oaxaca! Este 1\u00ba de diciembre podr\u00e1n escuchar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> en el Auditorio Guelaguetza. \n\nBoletos a la venta a partir de este 14 de septiembre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mTcRAOiv5p\">pic.twitter.com/mTcRAOiv5p</a></p>", "id": "1035200896680976384", "likes": "329", "replies": "12", "retweets": "52", "text": "\u00a1Oaxaca! Este 1\u00ba de diciembre podr\u00e1n escuchar #Zo\u00e9Aztl\u00e1n en el Auditorio Guelaguetza. \n\nBoletos a la venta a partir de este 14 de septiembre.pic.twitter.com/mTcRAOiv5p", "timestamp": "2018-08-30T16:21:41", "url": "/zoetheband/status/1035200896680976384", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Colombia! Tenemos otra sorpresa para ustedes. Nos vemos el 29 de septiembre en el Festival Cusumbo 2018. \u00bfA qui\u00e9nes veremos esa noche? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/events/293771611167519/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j78eACrhEm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/events/293771611167519/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/events/2937716</span><span class=\"invisible\">11167519/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zp0Z3aSQf4\">pic.twitter.com/zp0Z3aSQf4</a></p>", "id": "1034490292928499712", "likes": "526", "replies": "15", "retweets": "50", "text": "\u00a1Colombia! Tenemos otra sorpresa para ustedes. Nos vemos el 29 de septiembre en el Festival Cusumbo 2018. \u00bfA qui\u00e9nes veremos esa noche? https://www.facebook.com/events/293771611167519/\u00a0\u2026pic.twitter.com/zp0Z3aSQf4", "timestamp": "2018-08-28T17:18:00", "url": "/zoetheband/status/1034490292928499712", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos muy emocionados por llevar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> por toda Latinoam\u00e9rica. Guayaquil, nos vemos este 8 de septiembre <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ticketshow.com.ec/pages/synopsis.aspx?evento=6172&amp;nombreEvento=ZO%C3%89_TOUR_2018_-_GUAYAQUIL&amp;ciudad=Guayaquil\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kFea0DTopc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ticketshow.com.ec/pages/synopsis.aspx?evento=6172&amp;nombreEvento=ZO%C3%89_TOUR_2018_-_GUAYAQUIL&amp;ciudad=Guayaquil\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticketshow.com.ec/pages/synopsis</span><span class=\"invisible\">.aspx?evento=6172&amp;nombreEvento=ZO%C3%89_TOUR_2018_-_GUAYAQUIL&amp;ciudad=Guayaquil</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IKjXzx0Kah\">pic.twitter.com/IKjXzx0Kah</a></p>", "id": "1034145369922232322", "likes": "478", "replies": "17", "retweets": "48", "text": "Estamos muy emocionados por llevar #Zo\u00e9Aztl\u00e1n por toda Latinoam\u00e9rica. Guayaquil, nos vemos este 8 de septiembre https://www.ticketshow.com.ec/pages/synopsis.aspx?evento=6172&nombreEvento=ZO%C3%89_TOUR_2018_-_GUAYAQUIL&ciudad=Guayaquil\u00a0\u2026pic.twitter.com/IKjXzx0Kah", "timestamp": "2018-08-27T18:27:24", "url": "/zoetheband/status/1034145369922232322", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos en Latinoam\u00e9rica\u2026 Este domingo podr\u00e1n ver un concierto muy especial para nosotros completo a trav\u00e9s de Lado B de Claro M\u00fasica. \u00a1Disfruten!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TiAcoYtzly\">pic.twitter.com/TiAcoYtzly</a></p>", "id": "1033081513846472704", "likes": "343", "replies": "7", "retweets": "49", "text": "Amigos en Latinoam\u00e9rica\u2026 Este domingo podr\u00e1n ver un concierto muy especial para nosotros completo a trav\u00e9s de Lado B de Claro M\u00fasica. \u00a1Disfruten!pic.twitter.com/TiAcoYtzly", "timestamp": "2018-08-24T20:00:01", "url": "/zoetheband/status/1033081513846472704", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ecuador! Estamos listos para mostrarles <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> en vivo. Pueden conseguir sus boletos para nuestros pr\u00f3ximos shows en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZoeAztlanEC\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lcypwy7Aoq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZoeAztlanEC\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZoeAztlanEC</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P95DlnpWVw\">pic.twitter.com/P95DlnpWVw</a></p>", "id": "1030116552056741889", "likes": "380", "replies": "13", "retweets": "55", "text": "\u00a1Ecuador! Estamos listos para mostrarles #Zo\u00e9Aztl\u00e1n en vivo. Pueden conseguir sus boletos para nuestros pr\u00f3ximos shows en: http://bit.ly/ZoeAztlanEC\u00a0pic.twitter.com/P95DlnpWVw", "timestamp": "2018-08-16T15:38:19", "url": "/zoetheband/status/1030116552056741889", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Colombia! Tenemos una noche m\u00e1s con ustedes. Nos vemos en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2532865620\" dir=\"ltr\" href=\"/Breakfest_Col\"><s>@</s><b>Breakfest_Col</b></a>\n\nBoletos a la venta en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/breakfestco2018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wqlNMepKCE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/breakfestco2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/breakfestco2018</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/buzdnHJxGy\">pic.twitter.com/buzdnHJxGy</a></p>", "id": "1029753663642890241", "likes": "429", "replies": "5", "retweets": "36", "text": "\u00a1Colombia! Tenemos una noche m\u00e1s con ustedes. Nos vemos en el @Breakfest_Col\n\nBoletos a la venta en http://bit.ly/breakfestco2018\u00a0pic.twitter.com/buzdnHJxGy", "timestamp": "2018-08-15T15:36:19", "url": "/zoetheband/status/1029753663642890241", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Quer\u00e9taro! Ya est\u00e1n a la venta los boletos para nuestro show el pr\u00f3ximo 13 de diciembre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Zoe-Queretaro\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QftmywO8gy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Zoe-Queretaro\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Zoe-Queretaro</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jTnGRozgzP\">pic.twitter.com/jTnGRozgzP</a></p>", "id": "1026498792911265798", "likes": "514", "replies": "24", "retweets": "50", "text": "\u00a1Quer\u00e9taro! Ya est\u00e1n a la venta los boletos para nuestro show el pr\u00f3ximo 13 de diciembre #Zo\u00e9Aztl\u00e1n http://bit.ly/Zoe-Queretaro\u00a0pic.twitter.com/jTnGRozgzP", "timestamp": "2018-08-06T16:02:38", "url": "/zoetheband/status/1026498792911265798", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Dorian", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">SANTANDER! Esta noche, en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155858296\" dir=\"ltr\" href=\"/santandermusic\"><s>@</s><b>santandermusic</b></a> podr\u00e9is disfrutar de las canciones y el directazo de ZO\u00c9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> Merece mucho la pena. A la 1h45 \u00a1No os los perd\u00e1is!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=lZHyGdYwynM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CKdwHph2eG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=lZHyGdYwynM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=lZHyGd</span><span class=\"invisible\">YwynM</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024985770975748096", "likes": "98", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "SANTANDER! Esta noche, en el @santandermusic podr\u00e9is disfrutar de las canciones y el directazo de ZO\u00c9 @zoetheband Merece mucho la pena. A la 1h45 \u00a1No os los perd\u00e1is!https://www.youtube.com/watch?v=lZHyGdYwynM\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T11:50:25", "url": "/Dorian_Oficial/status/1024985770975748096", "user": "Dorian_Oficial"}, {"fullname": "Santander Music", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcc5\" aria-label=\"Emoji: Calendar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4c5.png\" title=\"Calendar\"/> J U E V E S <img alt=\"\ud83d\udcc5\" aria-label=\"Emoji: Calendar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4c5.png\" title=\"Calendar\"/>\n\nRecinto de La Magdalena:\nApertura de Puertas 20:00 horas\n21:00 h <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"23584659\" dir=\"ltr\" href=\"/thearizonababy\"><s>@</s><b>thearizonababy</b></a> \n22:30 h <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2577435217\" dir=\"ltr\" href=\"/VivaSuecia\"><s>@</s><b>VivaSuecia</b></a> \n00:15 h <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82379728\" dir=\"ltr\" href=\"/varrybrava\"><s>@</s><b>varrybrava</b></a> \n01:45 h <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> \n2\u00ba escenario <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2422061923\" dir=\"ltr\" href=\"/Yahairadj\"><s>@</s><b>Yahairadj</b></a></p>", "id": "1024249435524685825", "likes": "45", "replies": "1", "retweets": "11", "text": " J U E V E S \n\nRecinto de La Magdalena:\nApertura de Puertas 20:00 horas\n21:00 h @thearizonababy \n22:30 h @VivaSuecia \n00:15 h @varrybrava \n01:45 h @zoetheband \n2\u00ba escenario @Yahairadj", "timestamp": "2018-07-31T11:04:29", "url": "/santandermusic/status/1024249435524685825", "user": "santandermusic"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya est\u00e1n a la venta los boletos para ver a nuestros queridos Reyno en la CDMX. Consigan sus boletos en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ReynoPC2018\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/96K0R8J2E2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ReynoPC2018\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ReynoPC2018</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dBewNuG18d\">pic.twitter.com/dBewNuG18d</a></p>", "id": "1024331604691316736", "likes": "398", "replies": "6", "retweets": "24", "text": "Ya est\u00e1n a la venta los boletos para ver a nuestros queridos Reyno en la CDMX. Consigan sus boletos en: http://bit.ly/ReynoPC2018\u00a0pic.twitter.com/dBewNuG18d", "timestamp": "2018-07-31T16:31:00", "url": "/zoetheband/status/1024331604691316736", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Londres! Tenemos merch de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131215372\" dir=\"ltr\" href=\"/villunderlondon\"><s>@</s><b>villunderlondon</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rCxdIgrW1Y\">pic.twitter.com/rCxdIgrW1Y</a></p>", "id": "1023988639850803200", "likes": "354", "replies": "5", "retweets": "33", "text": "\u00a1Londres! Tenemos merch de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n en el @villunderlondonpic.twitter.com/rCxdIgrW1Y", "timestamp": "2018-07-30T17:48:11", "url": "/zoetheband/status/1023988639850803200", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ma\u00f1ana! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"131215372\" dir=\"ltr\" href=\"/villunderlondon\"><s>@</s><b>villunderlondon</b></a> en Londres presentando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a>. \n\n\u00daltimos boletos para un show muy especial: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PfOd4AKzhg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZoeAztlanLDN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/njVEZccZvA\">pic.twitter.com/njVEZccZvA</a></p>", "id": "1023640618042646531", "likes": "500", "replies": "6", "retweets": "50", "text": "\u00a1Ma\u00f1ana! @villunderlondon en Londres presentando #Zo\u00e9Aztl\u00e1n. \n\n\u00daltimos boletos para un show muy especial: http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\u00a0pic.twitter.com/njVEZccZvA", "timestamp": "2018-07-29T18:45:16", "url": "/zoetheband/status/1023640618042646531", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias! Esta noche, Barcelona\u2026 SOLD OUT.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EHrTOL77Ad\">pic.twitter.com/EHrTOL77Ad</a></p>", "id": "1022534978889019392", "likes": "272", "replies": "8", "retweets": "15", "text": "\u00a1Gracias! Esta noche, Barcelona\u2026 SOLD OUT.pic.twitter.com/EHrTOL77Ad", "timestamp": "2018-07-26T17:31:51", "url": "/zoetheband/status/1022534978889019392", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pr\u00f3xima semana... \u00a1<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> llega a Londres! Los boletos los encuentran en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PfOd4B2a8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZoeAztlanLDN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vIy2bcsleC\">pic.twitter.com/vIy2bcsleC</a></p>", "id": "1022499532397993984", "likes": "263", "replies": "0", "retweets": "26", "text": "Pr\u00f3xima semana... \u00a1#Zo\u00e9Aztl\u00e1n llega a Londres! Los boletos los encuentran en http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\u00a0pic.twitter.com/vIy2bcsleC", "timestamp": "2018-07-26T15:11:00", "url": "/zoetheband/status/1022499532397993984", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Dorian", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VIGO! El viernes os vemos en Castrelos! Preparados? Nos acompa\u00f1ar\u00e1n los incre\u00edbles ZO\u00c9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> Entradas a precio s\u00faper econ\u00f3mico en el link! VIGO EN FESTAS! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.ticketea.com/entradas-concierto-dorian-zoe-vigo-2018/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qFGzVVRHdl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ticketea.com/entradas-concierto-dorian-zoe-vigo-2018/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticketea.com/entradas-conci</span><span class=\"invisible\">erto-dorian-zoe-vigo-2018/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022081275753054208", "likes": "95", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "VIGO! El viernes os vemos en Castrelos! Preparados? Nos acompa\u00f1ar\u00e1n los incre\u00edbles ZO\u00c9 @zoetheband Entradas a precio s\u00faper econ\u00f3mico en el link! VIGO EN FESTAS! https://www.ticketea.com/entradas-concierto-dorian-zoe-vigo-2018/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T11:29:00", "url": "/Dorian_Oficial/status/1022081275753054208", "user": "Dorian_Oficial"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">BCN\u2026 Esto est\u00e1 a nada de agotarse. \u00daltimas entradas para la Sala Apolo disponibles aqu\u00ed <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://tickets.intromusica.com/entradas/en/musica-zoe-album-barcelona-apolo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/biL0peSnxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tickets.intromusica.com/entradas/en/musica-zoe-album-barcelona-apolo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tickets.intromusica.com/entradas/en/mu</span><span class=\"invisible\">sica-zoe-album-barcelona-apolo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gl4Ta6OuGW\">pic.twitter.com/Gl4Ta6OuGW</a></p>", "id": "1022177218242457600", "likes": "237", "replies": "2", "retweets": "17", "text": "BCN\u2026 Esto est\u00e1 a nada de agotarse. \u00daltimas entradas para la Sala Apolo disponibles aqu\u00ed https://tickets.intromusica.com/entradas/en/musica-zoe-album-barcelona-apolo\u00a0\u2026pic.twitter.com/Gl4Ta6OuGW", "timestamp": "2018-07-25T17:50:14", "url": "/zoetheband/status/1022177218242457600", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa vieron todas las novedades en nuestra tienda? Tenemos env\u00edos a todo el mundo desde: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.kichink.com/stores/zoe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QBsPRifjfV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.kichink.com/stores/zoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">kichink.com/stores/zoe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/milXwzQ867\">pic.twitter.com/milXwzQ867</a></p>", "id": "1021920648443179008", "likes": "383", "replies": "9", "retweets": "47", "text": "\u00bfYa vieron todas las novedades en nuestra tienda? Tenemos env\u00edos a todo el mundo desde: https://www.kichink.com/stores/zoe\u00a0pic.twitter.com/milXwzQ867", "timestamp": "2018-07-25T00:50:43", "url": "/zoetheband/status/1021920648443179008", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Se acerca nuestra visita a Londres! Consigan sus boletos para un show muy especial con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PfOd4B2a8O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/ZoeAztlanLDN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/odX62amIFD\">pic.twitter.com/odX62amIFD</a></p>", "id": "1021691457717952512", "likes": "397", "replies": "8", "retweets": "29", "text": "\u00a1Se acerca nuestra visita a Londres! Consigan sus boletos para un show muy especial con #Zo\u00e9Aztl\u00e1n http://bit.ly/ZoeAztlanLDN\u00a0pic.twitter.com/odX62amIFD", "timestamp": "2018-07-24T09:40:00", "url": "/zoetheband/status/1021691457717952512", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ecuador! Aqu\u00ed est\u00e1n las fechas y detalles de nuestros pr\u00f3ximos conciertos presentando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ticketshow.com.ec/pages/busqueda.aspx?categoria=Todos&amp;evento=zoe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3OIoP0T5P8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ticketshow.com.ec/pages/busqueda.aspx?categoria=Todos&amp;evento=zoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticketshow.com.ec/pages/busqueda</span><span class=\"invisible\">.aspx?categoria=Todos&amp;evento=zoe</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Md49XqrkOO\">pic.twitter.com/Md49XqrkOO</a></p>", "id": "1021435885387243522", "likes": "450", "replies": "15", "retweets": "67", "text": "\u00a1Ecuador! Aqu\u00ed est\u00e1n las fechas y detalles de nuestros pr\u00f3ximos conciertos presentando #Zo\u00e9Aztl\u00e1n https://www.ticketshow.com.ec/pages/busqueda.aspx?categoria=Todos&evento=zoe\u00a0\u2026pic.twitter.com/Md49XqrkOO", "timestamp": "2018-07-23T16:44:27", "url": "/zoetheband/status/1021435885387243522", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendaci\u00f3n para arrancar la semana, \u201cRemi\u201d la excelente nueva canci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1078587416\" dir=\"ltr\" href=\"/REYNOmx\"><s>@</s><b>REYNOmx</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/album/611lgYfeAVSC5lCBjYUiFJ?si=MAeuepWSRP2FXMpJK8UMtA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/843vogAYZO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/album/611lgYfeAVSC5lCBjYUiFJ?si=MAeuepWSRP2FXMpJK8UMtA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/album/611lgYfe</span><span class=\"invisible\">AVSC5lCBjYUiFJ?si=MAeuepWSRP2FXMpJK8UMtA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1021423155410292736", "likes": "543", "replies": "5", "retweets": "85", "text": "Recomendaci\u00f3n para arrancar la semana, \u201cRemi\u201d la excelente nueva canci\u00f3n de @REYNOmxhttps://open.spotify.com/album/611lgYfeAVSC5lCBjYUiFJ?si=MAeuepWSRP2FXMpJK8UMtA\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-23T15:53:52", "url": "/zoetheband/status/1021423155410292736", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias por el recibimiento <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15078495\" dir=\"ltr\" href=\"/fiberfib\"><s>@</s><b>fiberfib</b></a>! A descansar un poco antes de otra semana llena de shows por Espa\u00f1a con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F3JnvlkxdE\">pic.twitter.com/F3JnvlkxdE</a></p>", "id": "1021216975597580288", "likes": "868", "replies": "9", "retweets": "84", "text": "\u00a1Gracias por el recibimiento @fiberfib! A descansar un poco antes de otra semana llena de shows por Espa\u00f1a con #Zo\u00e9Aztl\u00e1n.pic.twitter.com/F3JnvlkxdE", "timestamp": "2018-07-23T02:14:34", "url": "/zoetheband/status/1021216975597580288", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Dorian", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"25695918\" dir=\"ltr\" href=\"/contempopranea\"><s>@</s><b>contempopranea</b></a> ! Cl\u00e1sico entre cl\u00e1sicos. Publicazo! Gracias a todos!!! Y esta noche os vemos en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15078495\" dir=\"ltr\" href=\"/fiberfib\"><s>@</s><b>fiberfib</b></a> !!! \nAtentos! No os perd\u00e1is a ZO\u00c9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259899376\" dir=\"ltr\" href=\"/LeonBenLarregui\"><s>@</s><b>LeonBenLarregui</b></a> a las 19h25 en el escenario VISA. Y DORIAN a la 1h! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z5DVUzWhuB\">pic.twitter.com/z5DVUzWhuB</a></p>", "id": "1021062701722886144", "likes": "117", "replies": "0", "retweets": "14", "text": "Ayer, @contempopranea ! Cl\u00e1sico entre cl\u00e1sicos. Publicazo! Gracias a todos!!! Y esta noche os vemos en el @fiberfib !!! \nAtentos! No os perd\u00e1is a ZO\u00c9 @zoetheband @LeonBenLarregui a las 19h25 en el escenario VISA. Y DORIAN a la 1h! pic.twitter.com/z5DVUzWhuB", "timestamp": "2018-07-22T16:01:33", "url": "/Dorian_Oficial/status/1021062701722886144", "user": "Dorian_Oficial"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Los esperamos en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15078495\" dir=\"ltr\" href=\"/fiberfib\"><s>@</s><b>fiberfib</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dk8Xr3De9e\">pic.twitter.com/dk8Xr3De9e</a></p>", "id": "1020979265955868674", "likes": "168", "replies": "0", "retweets": "16", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Los esperamos en el @fiberfibpic.twitter.com/dk8Xr3De9e", "timestamp": "2018-07-22T10:30:00", "url": "/zoetheband/status/1020979265955868674", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Siguiente escala... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15078495\" dir=\"ltr\" href=\"/fiberfib\"><s>@</s><b>fiberfib</b></a>! Emocionados de seguir este gran recorrido por Espa\u00f1a con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6CqdflCAj9\">pic.twitter.com/6CqdflCAj9</a></p>", "id": "1020706229180563456", "likes": "199", "replies": "1", "retweets": "19", "text": "\u00a1Siguiente escala... @fiberfib! Emocionados de seguir este gran recorrido por Espa\u00f1a con #Zo\u00e9Aztl\u00e1npic.twitter.com/6CqdflCAj9", "timestamp": "2018-07-21T16:25:03", "url": "/zoetheband/status/1020706229180563456", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias Madrid por un show espectacular! Seguimos de festival en festival y ciudad en ciudad por Espa\u00f1a presentando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QQaAU5t8Uj\">pic.twitter.com/QQaAU5t8Uj</a></p>", "id": "1020352509121105920", "likes": "986", "replies": "10", "retweets": "119", "text": "\u00a1Gracias Madrid por un show espectacular! Seguimos de festival en festival y ciudad en ciudad por Espa\u00f1a presentando #Zo\u00e9Aztl\u00e1npic.twitter.com/QQaAU5t8Uj", "timestamp": "2018-07-20T16:59:30", "url": "/zoetheband/status/1020352509121105920", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00e1diz, Albuquerque, Benic\u00e0ssim\u2026 nos espera un gran fin de semana. \u00bfA qui\u00e9nes veremos por ah\u00ed? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WyRedjVhp9\">pic.twitter.com/WyRedjVhp9</a></p>", "id": "1020008116040024069", "likes": "222", "replies": "1", "retweets": "19", "text": "C\u00e1diz, Albuquerque, Benic\u00e0ssim\u2026 nos espera un gran fin de semana. \u00bfA qui\u00e9nes veremos por ah\u00ed? #Zo\u00e9Aztl\u00e1npic.twitter.com/WyRedjVhp9", "timestamp": "2018-07-19T18:11:00", "url": "/zoetheband/status/1020008116040024069", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Madrid! Todo listo para esta noche. Gracias por el sold out, estamos muy emocionados por esta presentaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/lZHyGdYwynM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6qeJNA2tfS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/lZHyGdYwynM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/lZHyGdYwynM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1019969047591575552", "likes": "502", "replies": "6", "retweets": "44", "text": "\u00a1Madrid! Todo listo para esta noche. Gracias por el sold out, estamos muy emocionados por esta presentaci\u00f3n de #Zo\u00e9Aztl\u00e1nhttps://youtu.be/lZHyGdYwynM\u00a0", "timestamp": "2018-07-19T15:35:45", "url": "/zoetheband/status/1019969047591575552", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias Valencia! Fant\u00e1stico arranque de gira de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> en su compa\u00f1\u00eda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ox0mmQoz3z\">pic.twitter.com/ox0mmQoz3z</a></p>", "id": "1019721759845765130", "likes": "759", "replies": "10", "retweets": "57", "text": "\u00a1Gracias Valencia! Fant\u00e1stico arranque de gira de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n en su compa\u00f1\u00eda.pic.twitter.com/ox0mmQoz3z", "timestamp": "2018-07-18T23:13:07", "url": "/zoetheband/status/1019721759845765130", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hoy arranca el paso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> por Europa! Valencia... ustedes son los primeros, nos vemos m\u00e1s tarde para una noche muy especial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MDnwMWFXlc\">pic.twitter.com/MDnwMWFXlc</a></p>", "id": "1019540031659237381", "likes": "641", "replies": "23", "retweets": "66", "text": "\u00a1Hoy arranca el paso de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n por Europa! Valencia... ustedes son los primeros, nos vemos m\u00e1s tarde para una noche muy especial.pic.twitter.com/MDnwMWFXlc", "timestamp": "2018-07-18T11:11:00", "url": "/zoetheband/status/1019540031659237381", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Dorian", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GALICIA, el viernes 27 de julio estaremos en las fiestas de VIGO junto a los incre\u00edbles <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> ! Encontrar\u00e9is entradas a precio muy econ\u00f3mico en el link. \u00bfNos vemos? \u00a1Salud! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ticketea.com/entradas-concierto-dorian-zoe-vigo-2018/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qFGzVVRHdl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ticketea.com/entradas-concierto-dorian-zoe-vigo-2018/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticketea.com/entradas-conci</span><span class=\"invisible\">erto-dorian-zoe-vigo-2018/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=WbC2U48HhvQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oa6iYH7Ait\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=WbC2U48HhvQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=WbC2U4</span><span class=\"invisible\">8HhvQ</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1018822145294716928", "likes": "66", "replies": "1", "retweets": "12", "text": "GALICIA, el viernes 27 de julio estaremos en las fiestas de VIGO junto a los incre\u00edbles @zoetheband ! Encontrar\u00e9is entradas a precio muy econ\u00f3mico en el link. \u00bfNos vemos? \u00a1Salud! \nhttps://www.ticketea.com/entradas-concierto-dorian-zoe-vigo-2018/\u00a0\u2026https://www.youtube.com/watch?v=WbC2U48HhvQ\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-16T11:38:22", "url": "/Dorian_Oficial/status/1018822145294716928", "user": "Dorian_Oficial"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa vieron lo nuevo en nuestra tienda oficial? Consigan Viniles autografiados, mercanc\u00eda de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> y m\u00e1s en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.kichink.com/stores/zoe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QBsPRifjfV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.kichink.com/stores/zoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">kichink.com/stores/zoe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EW03OesVY5\">pic.twitter.com/EW03OesVY5</a></p>", "id": "1018668952749314049", "likes": "674", "replies": "6", "retweets": "80", "text": "\u00bfYa vieron lo nuevo en nuestra tienda oficial? Consigan Viniles autografiados, mercanc\u00eda de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n y m\u00e1s en: https://www.kichink.com/stores/zoe\u00a0pic.twitter.com/EW03OesVY5", "timestamp": "2018-07-16T01:29:38", "url": "/zoetheband/status/1018668952749314049", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1M\u00e9rida! Nos vemos 8:30 esta noche con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"727003860284239873\" dir=\"ltr\" href=\"/salyelunicornio\"><s>@</s><b>salyelunicornio</b></a> como invitado especial<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=7eRRTWi9-JU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kGOiWcgMHN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=7eRRTWi9-JU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=7eRRTW</span><span class=\"invisible\">i9-JU</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017836557154148352", "likes": "325", "replies": "5", "retweets": "35", "text": "\u00a1M\u00e9rida! Nos vemos 8:30 esta noche con @salyelunicornio como invitado especialhttps://www.youtube.com/watch?v=7eRRTWi9-JU\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-13T18:22:00", "url": "/zoetheband/status/1017836557154148352", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya casi partimos a Europa. Londres nos vemos el 30 de julio en Village Underground para mostrarles <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Azt%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Azt\u00e1n</b></a>.\n\nBoletos disponibles en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://villageunderground.seetickets.com/event/zo-at-village-underground/village-underground-shoreditch-london/1232671\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LVm58M3I7b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://villageunderground.seetickets.com/event/zo-at-village-underground/village-underground-shoreditch-london/1232671\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">villageunderground.seetickets.com/event/zo-at-vi</span><span class=\"invisible\">llage-underground/village-underground-shoreditch-london/1232671</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xHK6bE8JhR\">pic.twitter.com/xHK6bE8JhR</a></p>", "id": "1016962800575397889", "likes": "675", "replies": "18", "retweets": "62", "text": "Ya casi partimos a Europa. Londres nos vemos el 30 de julio en Village Underground para mostrarles #Zo\u00e9Azt\u00e1n.\n\nBoletos disponibles en: https://villageunderground.seetickets.com/event/zo-at-village-underground/village-underground-shoreditch-london/1232671\u00a0\u2026pic.twitter.com/xHK6bE8JhR", "timestamp": "2018-07-11T08:30:00", "url": "/zoetheband/status/1016962800575397889", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa vieron todas las novedades en nuestra tienda? Recuerden que tenemos env\u00edos a todo el mundo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.kichink.com/stores/zoe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QBsPRiwU7t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.kichink.com/stores/zoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">kichink.com/stores/zoe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1016127297403777024", "likes": "307", "replies": "8", "retweets": "32", "text": "\u00bfYa vieron todas las novedades en nuestra tienda? Recuerden que tenemos env\u00edos a todo el mundo: https://www.kichink.com/stores/zoe\u00a0", "timestamp": "2018-07-09T01:10:01", "url": "/zoetheband/status/1016127297403777024", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Chihuahua! Esta noche llegamos con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a>. Lleguen temprano para disfrutar de un set de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"727003860284239873\" dir=\"ltr\" href=\"/salyelunicornio\"><s>@</s><b>salyelunicornio</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2u8hH5K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7TstFLlyzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2u8hH5K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2u8hH5K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ww5EGITrju\">pic.twitter.com/ww5EGITrju</a></p>", "id": "1015672836944375809", "likes": "606", "replies": "9", "retweets": "49", "text": "\u00a1Chihuahua! Esta noche llegamos con #Zo\u00e9Aztl\u00e1n. Lleguen temprano para disfrutar de un set de @salyelunicornio https://spoti.fi/2u8hH5K\u00a0pic.twitter.com/ww5EGITrju", "timestamp": "2018-07-07T19:04:09", "url": "/zoetheband/status/1015672836944375809", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Guadalajara! Nos vemos en la pr\u00f3xima edici\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2727610158\" dir=\"ltr\" href=\"/CoordenadaGDL\"><s>@</s><b>CoordenadaGDL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TecateCoordenada?src=hash\"><s>#</s><b>TecateCoordenada</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kTQ46XCkQh\">pic.twitter.com/kTQ46XCkQh</a></p>", "id": "1015279206089887745", "likes": "848", "replies": "13", "retweets": "130", "text": "\u00a1Guadalajara! Nos vemos en la pr\u00f3xima edici\u00f3n de @CoordenadaGDL #TecateCoordenadapic.twitter.com/kTQ46XCkQh", "timestamp": "2018-07-06T17:00:00", "url": "/zoetheband/status/1015279206089887745", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Rodrigo Guardiola Z.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy - Torre\u00f3n \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96161717\" dir=\"ltr\" href=\"/Ambulante\"><s>@</s><b>Ambulante</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"740888198\" dir=\"ltr\" href=\"/AmbulanteCoah\"><s>@</s><b>AmbulanteCoah</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zoepanoramas?src=hash\"><s>#</s><b>zoepanoramas</b></a> 5pm (entrada libre)\nAntes del show con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lULHAKqi9N\">pic.twitter.com/lULHAKqi9N</a></p>", "id": "1015262850372259840", "likes": "173", "replies": "7", "retweets": "16", "text": "Hoy - Torre\u00f3n \n@Ambulante @AmbulanteCoah\n#zoepanoramas 5pm (entrada libre)\nAntes del show con @zoethebandpic.twitter.com/lULHAKqi9N", "timestamp": "2018-07-06T15:55:00", "url": "/r_guardiola/status/1015262850372259840", "user": "r_guardiola"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Antes de salir a Europa, nuestro querido Salvador y el Unicornio nos acompa\u00f1ar\u00e1 en los shows de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> por M\u00e9xico.\n\n\u00bfYa lo escucharon? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2u8hH5K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7TstFLlyzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2u8hH5K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2u8hH5K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DiscosPanoram/status/1015005933276024833\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gPX9VNqd5A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DiscosPanoram/status/1015005933276024833\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DiscosPanoram/</span><span class=\"invisible\">status/1015005933276024833</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015035908494483456", "likes": "278", "replies": "1", "retweets": "22", "text": "Antes de salir a Europa, nuestro querido Salvador y el Unicornio nos acompa\u00f1ar\u00e1 en los shows de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n por M\u00e9xico.\n\n\u00bfYa lo escucharon? https://spoti.fi/2u8hH5K\u00a0https://twitter.com/DiscosPanoram/status/1015005933276024833\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-06T00:53:13", "url": "/zoetheband/status/1015035908494483456", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos en Torre\u00f3n. Ma\u00f1ana antes de nuestro show nos vemos en el Auditorio Museo Arocena para una funci\u00f3n especial de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Panoramas?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Panoramas</b></a> con presencia de los directores.\n\n5:00 P.M. | Entrada libre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MafnSIdPJw\">pic.twitter.com/MafnSIdPJw</a></p>", "id": "1014910275802169345", "likes": "323", "replies": "6", "retweets": "40", "text": "Amigos en Torre\u00f3n. Ma\u00f1ana antes de nuestro show nos vemos en el Auditorio Museo Arocena para una funci\u00f3n especial de #Zo\u00e9Panoramas con presencia de los directores.\n\n5:00 P.M. | Entrada librepic.twitter.com/MafnSIdPJw", "timestamp": "2018-07-05T16:34:00", "url": "/zoetheband/status/1014910275802169345", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Vive Latino", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"2\ufe0f\u20e3\" aria-label=\"Emoji: Keycap digit two\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/32-20e3.png\" title=\"Keycap digit two\"/> d\u00eda de preventa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92367652\" dir=\"ltr\" href=\"/Citibanamex\"><s>@</s><b>Citibanamex</b></a> para el concierto que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> ofrecer\u00e1 el pr\u00f3ximo 24 de noviembre en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174356573\" dir=\"ltr\" href=\"/Audcitibanamex\"><s>@</s><b>Audcitibanamex</b></a>. \n\n<img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Admission tickets\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f39f.png\" title=\"Admission tickets\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55008654\" dir=\"ltr\" href=\"/Ticketmaster_Me\"><s>@</s><b>Ticketmaster_Me</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/M2HiwP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CW8uh45lvh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/M2HiwP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/M2HiwP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\nConsulta precios, T\u00e9rminos y Condiciones para los 3 MSI <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ocesa.com.mx/evento/zoe-2018/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eaWJSiULoG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ocesa.com.mx/evento/zoe-2018/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ocesa.com.mx/evento/zoe-201</span><span class=\"invisible\">8/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Tour2018?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Tour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sQpYE6y7sz\">pic.twitter.com/sQpYE6y7sz</a></p>", "id": "1014901752276160513", "likes": "107", "replies": "0", "retweets": "18", "text": " d\u00eda de preventa @Citibanamex para el concierto que @zoetheband ofrecer\u00e1 el pr\u00f3ximo 24 de noviembre en el @Audcitibanamex. \n\n @Ticketmaster_Me  https://goo.gl/M2HiwP\u00a0\n\nConsulta precios, T\u00e9rminos y Condiciones para los 3 MSI http://www.ocesa.com.mx/evento/zoe-2018/\u00a0\u2026\n#Zo\u00e9Tour2018pic.twitter.com/sQpYE6y7sz", "timestamp": "2018-07-05T16:00:08", "url": "/vivelatino/status/1014901752276160513", "user": "vivelatino"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Este Viernes en Torre\u00f3n:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ambulante/status/1014604802783883264\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g1Lja2J57k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ambulante/status/1014604802783883264\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ambulante/stat</span><span class=\"invisible\">us/1014604802783883264</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1014632675305541633", "likes": "282", "replies": "3", "retweets": "38", "text": "Este Viernes en Torre\u00f3n:https://twitter.com/Ambulante/status/1014604802783883264\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-04T22:10:55", "url": "/zoetheband/status/1014632675305541633", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9: P A N O R A M A S", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Torre\u00f3n 6 Julio! Funci\u00f3n y Q&amp;A\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96161717\" dir=\"ltr\" href=\"/Ambulante\"><s>@</s><b>Ambulante</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"740888198\" dir=\"ltr\" href=\"/AmbulanteCoah\"><s>@</s><b>AmbulanteCoah</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/smkgKnoPkC\">pic.twitter.com/smkgKnoPkC</a></p>", "id": "1014602985136099328", "likes": "120", "replies": "4", "retweets": "21", "text": "Torre\u00f3n 6 Julio! Funci\u00f3n y Q&A\n@Ambulante @AmbulanteCoahpic.twitter.com/smkgKnoPkC", "timestamp": "2018-07-04T20:12:56", "url": "/ZoePanoramas/status/1014602985136099328", "user": "ZoePanoramas"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Monterrey, hoy arranca la preventa para nuestro show en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174356573\" dir=\"ltr\" href=\"/Audcitibanamex\"><s>@</s><b>Audcitibanamex</b></a> presentando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> \n\nBoletos en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ticketmaster.com.mx/zoe-monterrey-nuevo-leon-24-11-2018/event/140054DA982C1CFF?artistid=1058517&amp;majorcatid=10001&amp;minorcatid=826&amp;bba=1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6RxhTj3YBc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ticketmaster.com.mx/zoe-monterrey-nuevo-leon-24-11-2018/event/140054DA982C1CFF?artistid=1058517&amp;majorcatid=10001&amp;minorcatid=826&amp;bba=1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticketmaster.com.mx/zoe-monterrey-</span><span class=\"invisible\">nuevo-leon-24-11-2018/event/140054DA982C1CFF?artistid=1058517&amp;majorcatid=10001&amp;minorcatid=826&amp;bba=1</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mdfBuyu1yK\">pic.twitter.com/mdfBuyu1yK</a></p>", "id": "1014540911785570304", "likes": "355", "replies": "14", "retweets": "53", "text": "Monterrey, hoy arranca la preventa para nuestro show en el @Audcitibanamex presentando #Zo\u00e9Aztl\u00e1n \n\nBoletos en: http://www.ticketmaster.com.mx/zoe-monterrey-nuevo-leon-24-11-2018/event/140054DA982C1CFF?artistid=1058517&majorcatid=10001&minorcatid=826&bba=1\u00a0\u2026pic.twitter.com/mdfBuyu1yK", "timestamp": "2018-07-04T16:06:17", "url": "/zoetheband/status/1014540911785570304", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toluca: led recordamos que nuestra mercanc\u00eda oficial se encuentra \u00fanicamente dentro del foro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OvJhOyFcLD\">pic.twitter.com/OvJhOyFcLD</a></p>", "id": "1012854134125551621", "likes": "671", "replies": "13", "retweets": "51", "text": "Toluca: led recordamos que nuestra mercanc\u00eda oficial se encuentra \u00fanicamente dentro del foro.pic.twitter.com/OvJhOyFcLD", "timestamp": "2018-06-30T00:23:38", "url": "/zoetheband/status/1012854134125551621", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Toluca! \u00bfListos para la segunda noche de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a>? Estamos emocionados de verlos de nuevo y te tener a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1961359368\" dir=\"ltr\" href=\"/frau_franz\"><s>@</s><b>frau_franz</b></a> como invitada especial.\n\n\u00bfYa la escucharon? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2MsDFb1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OUiHiHm6KX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2MsDFb1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2MsDFb1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sLkcQdL4dz\">pic.twitter.com/sLkcQdL4dz</a></p>", "id": "1012811574149636096", "likes": "218", "replies": "9", "retweets": "19", "text": "\u00a1Toluca! \u00bfListos para la segunda noche de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n? Estamos emocionados de verlos de nuevo y te tener a @frau_franz como invitada especial.\n\n\u00bfYa la escucharon? https://spoti.fi/2MsDFb1\u00a0pic.twitter.com/sLkcQdL4dz", "timestamp": "2018-06-29T21:34:31", "url": "/zoetheband/status/1012811574149636096", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Toluca! Vamos en camino para la primera noche de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a>. Lleguen temprano porque nos acompa\u00f1a la fant\u00e1stica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1961359368\" dir=\"ltr\" href=\"/frau_franz\"><s>@</s><b>frau_franz</b></a> \n\nEsc\u00fachenla en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2MsDFb1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OUiHiHm6KX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2MsDFb1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2MsDFb1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LpYOBYL4cv\">pic.twitter.com/LpYOBYL4cv</a></p>", "id": "1012442248263462914", "likes": "306", "replies": "7", "retweets": "27", "text": "\u00a1Toluca! Vamos en camino para la primera noche de #Zo\u00e9Aztl\u00e1n. Lleguen temprano porque nos acompa\u00f1a la fant\u00e1stica @frau_franz \n\nEsc\u00fachenla en: https://spoti.fi/2MsDFb1\u00a0pic.twitter.com/LpYOBYL4cv", "timestamp": "2018-06-28T21:06:56", "url": "/zoetheband/status/1012442248263462914", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Dorian", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen\u00edsima onda, VERACRUZ! Nos llevamos un gran recuerdo. Y gracias a todos los que vinieron a la firma de discos y libros! Esta noche, XALAPA. \u00daltimo show acompa\u00f1ando a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> por MX. Hoy, firma de discos de Dorian a las 19h15 en el STAND de MERCH dentro del venue! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aztlan?src=hash\"><s>#</s><b>aztlan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q7SQPUdCHZ\">pic.twitter.com/Q7SQPUdCHZ</a></p>", "id": "1010610453012238336", "likes": "246", "replies": "5", "retweets": "29", "text": "Buen\u00edsima onda, VERACRUZ! Nos llevamos un gran recuerdo. Y gracias a todos los que vinieron a la firma de discos y libros! Esta noche, XALAPA. \u00daltimo show acompa\u00f1ando a @zoetheband por MX. Hoy, firma de discos de Dorian a las 19h15 en el STAND de MERCH dentro del venue! \n#aztlanpic.twitter.com/Q7SQPUdCHZ", "timestamp": "2018-06-23T19:48:02", "url": "/Dorian_Oficial/status/1010610453012238336", "user": "Dorian_Oficial"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1M\u00e1gica noche ayer en Puebla! Seguimos de gira con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> con nuestros amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292861498\" dir=\"ltr\" href=\"/Dorian_Oficial\"><s>@</s><b>Dorian_Oficial</b></a>. Veracruz\u2026 lleguen temprano para ver su gran show.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tg1eQhWvTo\">pic.twitter.com/tg1eQhWvTo</a></p>", "id": "1010227932281950210", "likes": "1181", "replies": "14", "retweets": "165", "text": "\u00a1M\u00e1gica noche ayer en Puebla! Seguimos de gira con #Zo\u00e9Aztl\u00e1n con nuestros amigos de @Dorian_Oficial. Veracruz\u2026 lleguen temprano para ver su gran show.pic.twitter.com/tg1eQhWvTo", "timestamp": "2018-06-22T18:28:02", "url": "/zoetheband/status/1010227932281950210", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Dorian", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">VERACRUZ!! Hoy firma de Dorian dentro del Auditorio Benito Ju\u00e1rez, donde nos presentaremos abriendo el show de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> ! Les esperamos en el STAND DE MERCH del show. Firmaremos y conversaremos con ustedes entre 19h15 y 20h. Puntual. Acceso solo con boleto para el show! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z7gPOWe4oL\">pic.twitter.com/z7gPOWe4oL</a></p>", "id": "1010208238002933765", "likes": "81", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "VERACRUZ!! Hoy firma de Dorian dentro del Auditorio Benito Ju\u00e1rez, donde nos presentaremos abriendo el show de @zoetheband ! Les esperamos en el STAND DE MERCH del show. Firmaremos y conversaremos con ustedes entre 19h15 y 20h. Puntual. Acceso solo con boleto para el show! pic.twitter.com/z7gPOWe4oL", "timestamp": "2018-06-22T17:09:47", "url": "/Dorian_Oficial/status/1010208238002933765", "user": "Dorian_Oficial"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestros queridos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148810648\" dir=\"ltr\" href=\"/SanchezDub\"><s>@</s><b>SanchezDub</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"521439834\" dir=\"ltr\" href=\"/denisegume\"><s>@</s><b>denisegume</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50467440\" dir=\"ltr\" href=\"/michingon_\"><s>@</s><b>michingon_</b></a>  estrenan track para la pel\u00edcula <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sue%C3%B1oenotroidioma?src=hash\"><s>#</s><b>sue\u00f1oenotroidioma</b></a> chequen!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/track/03cREXDyQWci3bKyKslTKW?si=lA1_OQBGQlWLVYvJHyWu-w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dW9rgAYJga\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/track/03cREXDyQWci3bKyKslTKW?si=lA1_OQBGQlWLVYvJHyWu-w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/track/03cREXDy</span><span class=\"invisible\">QWci3bKyKslTKW?si=lA1_OQBGQlWLVYvJHyWu-w</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1010170556837257216", "likes": "285", "replies": "1", "retweets": "36", "text": "Nuestros queridos @SanchezDub @denisegume @michingon_  estrenan track para la pel\u00edcula #sue\u00f1oenotroidioma chequen!https://open.spotify.com/track/03cREXDyQWci3bKyKslTKW?si=lA1_OQBGQlWLVYvJHyWu-w\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-22T14:40:03", "url": "/zoetheband/status/1010170556837257216", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Amigos en Puebla! Les recordamos que nuestra mercanc\u00eda oficial se encuentra \u00fanicamente dentro del foro.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U540szKqev\">pic.twitter.com/U540szKqev</a></p>", "id": "1009961935486545920", "likes": "625", "replies": "16", "retweets": "55", "text": "\u00a1Amigos en Puebla! Les recordamos que nuestra mercanc\u00eda oficial se encuentra \u00fanicamente dentro del foro.pic.twitter.com/U540szKqev", "timestamp": "2018-06-22T00:51:04", "url": "/zoetheband/status/1009961935486545920", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1Arranca otro fin de semana en la mejor compa\u00f1\u00eda! Nuestros hermanos de Espa\u00f1a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292861498\" dir=\"ltr\" href=\"/Dorian_Oficial\"><s>@</s><b>Dorian_Oficial</b></a> compartiendo escenario en los shows de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Dorian_Oficial/status/1009851806170734592\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VjgcJat7dk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Dorian_Oficial/status/1009851806170734592\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Dorian_Oficial</span><span class=\"invisible\">/status/1009851806170734592</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009938580154789889", "likes": "194", "replies": "1", "retweets": "17", "text": "\u00a1Arranca otro fin de semana en la mejor compa\u00f1\u00eda! Nuestros hermanos de Espa\u00f1a @Dorian_Oficial compartiendo escenario en los shows de #Zo\u00e9Aztl\u00e1nhttps://twitter.com/Dorian_Oficial/status/1009851806170734592\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-21T23:18:15", "url": "/zoetheband/status/1009938580154789889", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este s\u00e1bado llevaremos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> a Xalapa, \u00bfnos acompa\u00f1an?\n\n\u00daltimos Boletos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13469\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KCxwmYKzaN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13469\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eticket.mx/masinformacion</span><span class=\"invisible\">.aspx?idevento=13469</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mZ9Ru9BlHb\">pic.twitter.com/mZ9Ru9BlHb</a></p>", "id": "1009815705670127616", "likes": "206", "replies": "3", "retweets": "18", "text": "Este s\u00e1bado llevaremos #Zo\u00e9Aztl\u00e1n a Xalapa, \u00bfnos acompa\u00f1an?\n\n\u00daltimos Boletos: https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13469\u00a0\u2026pic.twitter.com/mZ9Ru9BlHb", "timestamp": "2018-06-21T15:10:00", "url": "/zoetheband/status/1009815705670127616", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este viernes llega <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a> a Veracruz.\n\n\u00daltimos boletos disponibles: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13452\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7MlZUp5NGA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13452\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eticket.mx/masinformacion</span><span class=\"invisible\">.aspx?idevento=13452</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/frUdw9ZUKu\">pic.twitter.com/frUdw9ZUKu</a></p>", "id": "1009466156367765504", "likes": "318", "replies": "6", "retweets": "31", "text": "Este viernes llega #Zo\u00e9Aztl\u00e1n a Veracruz.\n\n\u00daltimos boletos disponibles: https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13452\u00a0\u2026pic.twitter.com/frUdw9ZUKu", "timestamp": "2018-06-20T16:01:01", "url": "/zoetheband/status/1009466156367765504", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Puebla! Este jueves nos vemos en Acr\u00f3polis. \u00bfA qui\u00e9nes veremos por ah\u00ed? \n\nBoletos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13475\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2nqSIWcTXX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13475\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">eticket.mx/masinformacion</span><span class=\"invisible\">.aspx?idevento=13475</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zNK1xWBGzu\">pic.twitter.com/zNK1xWBGzu</a></p>", "id": "1009149827354066950", "likes": "442", "replies": "29", "retweets": "73", "text": "\u00a1Puebla! Este jueves nos vemos en Acr\u00f3polis. \u00bfA qui\u00e9nes veremos por ah\u00ed? \n\nBoletos: https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=13475\u00a0\u2026pic.twitter.com/zNK1xWBGzu", "timestamp": "2018-06-19T19:04:02", "url": "/zoetheband/status/1009149827354066950", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "Mi Estilo Bajio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de cinco mil personas disfrutaron la noche del viernes el concierto que ofreci\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Le%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Le\u00f3n</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EeS6tjEv58\">pic.twitter.com/EeS6tjEv58</a></p>", "id": "1008021544906477568", "likes": "303", "replies": "0", "retweets": "44", "text": "M\u00e1s de cinco mil personas disfrutaron la noche del viernes el concierto que ofreci\u00f3 @zoetheband en #Le\u00f3n.pic.twitter.com/EeS6tjEv58", "timestamp": "2018-06-16T16:20:39", "url": "/MiEstiloBajio/status/1008021544906477568", "user": "MiEstiloBajio"}, {"fullname": "alessandra\u00a0\ud83c\udf46", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">nunca hab\u00eda sido tan feliz en toda mi vida<img alt=\"\ud83d\udc98\" aria-label=\"Emoji: Heart with arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f498.png\" title=\"Heart with arrow\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259899376\" dir=\"ltr\" href=\"/LeonBenLarregui\"><s>@</s><b>LeonBenLarregui</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31241437\" dir=\"ltr\" href=\"/zoetheband\"><s>@</s><b>zoetheband</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g8SAGSSOhH\">pic.twitter.com/g8SAGSSOhH</a></p>", "id": "1008008893228863490", "likes": "341", "replies": "7", "retweets": "16", "text": "nunca hab\u00eda sido tan feliz en toda mi vida @LeonBenLarregui @zoetheband #Zo\u00e9Aztl\u00e1npic.twitter.com/g8SAGSSOhH", "timestamp": "2018-06-16T15:30:22", "url": "/m_assz/status/1008008893228863490", "user": "m_assz"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Hoy en Morelia! Un show m\u00e1s acompa\u00f1ados de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292861498\" dir=\"ltr\" href=\"/Dorian_Oficial\"><s>@</s><b>Dorian_Oficial</b></a> presentando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Zo%C3%A9Aztl%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>Zo\u00e9Aztl\u00e1n</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tgX0Kw1Xs4\">pic.twitter.com/tgX0Kw1Xs4</a></p>", "id": "1008054854214922245", "likes": "534", "replies": "19", "retweets": "54", "text": "\u00a1Hoy en Morelia! Un show m\u00e1s acompa\u00f1ados de @Dorian_Oficial presentando #Zo\u00e9Aztl\u00e1n.pic.twitter.com/tgX0Kw1Xs4", "timestamp": "2018-06-16T18:33:00", "url": "/zoetheband/status/1008054854214922245", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Le\u00f3n! Encuentren nuestra mercanc\u00eda  oficial dentro del foro esta noche. Desde playeras, hasta viniles firmados, solo en nuestro stand oficial.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sJHUQI8Cs1\">pic.twitter.com/sJHUQI8Cs1</a></p>", "id": "1007786450593636352", "likes": "583", "replies": "11", "retweets": "50", "text": "\u00a1Le\u00f3n! Encuentren nuestra mercanc\u00eda  oficial dentro del foro esta noche. Desde playeras, hasta viniles firmados, solo en nuestro stand oficial.pic.twitter.com/sJHUQI8Cs1", "timestamp": "2018-06-16T00:46:28", "url": "/zoetheband/status/1007786450593636352", "user": "zoetheband"}, {"fullname": "ZO\u00c9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche en Le\u00f3n con nuestros amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"292861498\" dir=\"ltr\" href=\"/Dorian_Oficial\"><s>@</s><b>Dorian_Oficial</b></a> c\u00f3mo invitados desde Espa\u00f1a.\n\n\u00bfYa vieron <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Duele?src=hash\"><s>#</s><b>Duele</b></a> junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259899376\" dir=\"ltr\" href=\"/LeonBenLarregui\"><s>@</s><b>LeonBenLarregui</b></a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/WbC2U48HhvQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Aihj9fGyA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/WbC2U48HhvQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/WbC2U48HhvQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1007741701451116544", "likes": "484", "replies": "12", "retweets": "53", "text": "Esta noche en Le\u00f3n con nuestros amigos de @Dorian_Oficial c\u00f3mo invitados desde Espa\u00f1a.\n\n\u00bfYa vieron #Duele junto a @LeonBenLarregui?https://youtu.be/WbC2U48HhvQ\u00a0", "timestamp": "2018-06-15T21:48:39", "url": "/zoetheband/status/1007741701451116544", "user": "zoetheband"}]