[{"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cl%C3%A1udioMG?src=hash\"><s>#</s><b>Cl\u00e1udioMG</b></a> deu show de emo\u00e7\u00e3o na noite de ontem. Que energia!!! Muito obrigado pelo carinho. Logo logo estaremos com voc\u00eas novamente!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bwz5645q4U\">pic.twitter.com/bwz5645q4U</a></p>", "id": "1035525045769121792", "likes": "90", "replies": "2", "retweets": "10", "text": "Galera de #Cl\u00e1udioMG deu show de emo\u00e7\u00e3o na noite de ontem. Que energia!!! Muito obrigado pelo carinho. Logo logo estaremos com voc\u00eas novamente!pic.twitter.com/bwz5645q4U", "timestamp": "2018-08-31T13:49:44", "url": "/jorgeemateus/status/1035525045769121792", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os pr\u00f3ximos ser\u00e3o em Minas Gerais, e hoje tem em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Cl%C3%A1udio?src=hash\"><s>#</s><b>Cl\u00e1udio</b></a>! Bora? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pr%C3%B3ximosShows?src=hash\"><s>#</s><b>Pr\u00f3ximosShows</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zxl4olqOr7\">pic.twitter.com/Zxl4olqOr7</a></p>", "id": "1035301646304268289", "likes": "157", "replies": "4", "retweets": "8", "text": "Os pr\u00f3ximos ser\u00e3o em Minas Gerais, e hoje tem em #Cl\u00e1udio! Bora? #Pr\u00f3ximosShowspic.twitter.com/Zxl4olqOr7", "timestamp": "2018-08-30T23:02:02", "url": "/jorgeemateus/status/1035301646304268289", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem votar na gente no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pr%C3%AAmioMultishow?src=hash\"><s>#</s><b>Pr\u00eamioMultishow</b></a>. \u00c9 s\u00f3 clicar no link e escolher a melhor dupla. Simbora? <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://glo.bo/2MltRzG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y2J4PBr6DV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://glo.bo/2MltRzG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2MltRzG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeeMateus?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeeMateus</b></a></p>", "id": "1035176871334436865", "likes": "98", "replies": "1", "retweets": "14", "text": "Vem votar na gente no #Pr\u00eamioMultishow. \u00c9 s\u00f3 clicar no link e escolher a melhor dupla. Simbora? http://glo.bo/2MltRzG\u00a0 #JorgeeMateus", "timestamp": "2018-08-30T14:46:13", "url": "/jorgeemateus/status/1035176871334436865", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea de novo, com a sua mochila. Ser\u00e1 que essa noite voc\u00ea fica?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/zRTX0JuDaYY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vPxNQHJ7ap\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/zRTX0JuDaYY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/zRTX0JuDaYY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034815001683525633", "likes": "187", "replies": "3", "retweets": "27", "text": "Voc\u00ea de novo, com a sua mochila. Ser\u00e1 que essa noite voc\u00ea fica?https://youtu.be/zRTX0JuDaYY\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T14:48:16", "url": "/jorgeemateus/status/1034815001683525633", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem t\u00e1 com saudade faz assim <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IrHWMWMmLg\">pic.twitter.com/IrHWMWMmLg</a></p>", "id": "1034578033183744000", "likes": "829", "replies": "29", "retweets": "80", "text": "Quem t\u00e1 com saudade faz assim pic.twitter.com/IrHWMWMmLg", "timestamp": "2018-08-28T23:06:39", "url": "/jorgeemateus/status/1034578033183744000", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, gente! Quem a\u00ed j\u00e1 votou hoje? Vamos com tudo, hein? Acessem o link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2MltRzG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GHXE6Z5Fuu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2MltRzG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2MltRzG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EuLV3yO6qb\">pic.twitter.com/EuLV3yO6qb</a></p>", "id": "1034436631527342080", "likes": "189", "replies": "7", "retweets": "17", "text": "Bom dia, gente! Quem a\u00ed j\u00e1 votou hoje? Vamos com tudo, hein? Acessem o link: https://glo.bo/2MltRzG\u00a0pic.twitter.com/EuLV3yO6qb", "timestamp": "2018-08-28T13:44:46", "url": "/jorgeemateus/status/1034436631527342080", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeFaz36?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeFaz36</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/dociinhoK/status/1033925708257681408\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2wX717vIF0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/dociinhoK/status/1033925708257681408\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/dociinhoK/stat</span><span class=\"invisible\">us/1033925708257681408</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034058029392642048", "likes": "881", "replies": "31", "retweets": "164", "text": "#JorgeFaz36 https://twitter.com/dociinhoK/status/1033925708257681408\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T12:40:20", "url": "/jorgeemateus/status/1034058029392642048", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeFaz36?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeFaz36</b></a> Use a tag!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/caioaugustokind/status/1034012021975670789\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H79vOqs3UM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/caioaugustokind/status/1034012021975670789\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/caioaugustokin</span><span class=\"invisible\">d/status/1034012021975670789</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034057894956818432", "likes": "75", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "#JorgeFaz36 Use a tag!https://twitter.com/caioaugustokind/status/1034012021975670789\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T12:39:48", "url": "/jorgeemateus/status/1034057894956818432", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeFaz36?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeFaz36</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/drunkforliam/status/1034030404922171392\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6PC5w2ny9y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/drunkforliam/status/1034030404922171392\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/drunkforliam/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1034030404922171392</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034057810114478082", "likes": "198", "replies": "4", "retweets": "23", "text": "#JorgeFaz36 https://twitter.com/drunkforliam/status/1034030404922171392\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T12:39:28", "url": "/jorgeemateus/status/1034057810114478082", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeFaz36?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeFaz36</b></a></p>", "id": "1034057468463247361", "likes": "333", "replies": "16", "retweets": "89", "text": "#JorgeFaz36", "timestamp": "2018-08-27T12:38:06", "url": "/jorgeemateus/status/1034057468463247361", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso muito obrigado Barretos!! Dose dupla conclu\u00edda!! <img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: Movie camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"Movie camera\"/>: @eric_oelke<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9vzJCMRTBF\">pic.twitter.com/9vzJCMRTBF</a></p>", "id": "1033837284444069888", "likes": "312", "replies": "7", "retweets": "28", "text": "Nosso muito obrigado Barretos!! Dose dupla conclu\u00edda!! : @eric_oelkepic.twitter.com/9vzJCMRTBF", "timestamp": "2018-08-26T22:03:11", "url": "/jorgeemateus/status/1033837284444069888", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2\u00aa dose em Barretos! Sem palavras para descrever esse momento \u00fanico. Muito obrigado pelo carinho de todo mundo!!! At\u00e9 o ano que vem, se Deus quiser. <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMemBarretos?src=hash\"><s>#</s><b>JeMemBarretos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cFEYAAa1nW\">pic.twitter.com/cFEYAAa1nW</a></p>", "id": "1033348707398430720", "likes": "313", "replies": "7", "retweets": "21", "text": "2\u00aa dose em Barretos! Sem palavras para descrever esse momento \u00fanico. Muito obrigado pelo carinho de todo mundo!!! At\u00e9 o ano que vem, se Deus quiser.  #JeMemBarretospic.twitter.com/cFEYAAa1nW", "timestamp": "2018-08-25T13:41:45", "url": "/jorgeemateus/status/1033348707398430720", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campinas - SP! Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o. O show em prol do Hospital do Amor foi demais! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/> Que Deus aben\u00e7oe voc\u00eas!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TtdM4bHBhI\">pic.twitter.com/TtdM4bHBhI</a></p>", "id": "1033074524424691712", "likes": "429", "replies": "9", "retweets": "36", "text": "Campinas - SP! Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o. O show em prol do Hospital do Amor foi demais!  Que Deus aben\u00e7oe voc\u00eas!!!pic.twitter.com/TtdM4bHBhI", "timestamp": "2018-08-24T19:32:14", "url": "/jorgeemateus/status/1033074524424691712", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de 10 anos, a parceria saiu! Valeu pelo convite, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a>. Em breve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sofazinho?src=hash\"><s>#</s><b>sofazinho</b></a> pra voc\u00eas. <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LiveM%C3%B3vel?src=hash\"><s>#</s><b>LiveM\u00f3vel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMeLuan?src=hash\"><s>#</s><b>JeMeLuan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OBFlnXa94N\">pic.twitter.com/OBFlnXa94N</a></p>", "id": "1032979635288584192", "likes": "1628", "replies": "46", "retweets": "496", "text": "Depois de 10 anos, a parceria saiu! Valeu pelo convite, @luansantana. Em breve #sofazinho pra voc\u00eas.  #LiveM\u00f3vel #JeMeLuanpic.twitter.com/OBFlnXa94N", "timestamp": "2018-08-24T13:15:11", "url": "/jorgeemateus/status/1032979635288584192", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Confirmado! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillaMixBetoCarrero?src=hash\"><s>#</s><b>VillaMixBetoCarrero</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9rEPLuUtd3\">pic.twitter.com/9rEPLuUtd3</a></p>", "id": "1032754374416773121", "likes": "205", "replies": "1", "retweets": "13", "text": "Confirmado! #VillaMixBetoCarreropic.twitter.com/9rEPLuUtd3", "timestamp": "2018-08-23T22:20:05", "url": "/jorgeemateus/status/1032754374416773121", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LiveM%C3%B3vel?src=hash\"><s>#</s><b>LiveM\u00f3vel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fUhBrfwSCb\">pic.twitter.com/fUhBrfwSCb</a></p>", "id": "1032738759173976065", "likes": "1084", "replies": "20", "retweets": "435", "text": "#LiveM\u00f3vel @luansantanapic.twitter.com/fUhBrfwSCb", "timestamp": "2018-08-23T21:18:02", "url": "/jorgeemateus/status/1032738759173976065", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> \u00e9 com o nosso irm\u00e3o, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59156773\" dir=\"ltr\" href=\"/luansantana\"><s>@</s><b>luansantana</b></a>, pra lembrar que logo mais o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LiveM%C3%B3vel?src=hash\"><s>#</s><b>LiveM\u00f3vel</b></a> pode aparecer em qualquer lugar de S\u00e3o Paulo. Fiquem de <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Eyes\"/>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LuanSantana?src=hash\"><s>#</s><b>LuanSantana</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeeMateus?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeeMateus</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%A3oPaulo?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00e3oPaulo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xTIDSKeTtr\">pic.twitter.com/xTIDSKeTtr</a></p>", "id": "1032628460664115200", "likes": "1747", "replies": "56", "retweets": "476", "text": "Hoje o #tbt \u00e9 com o nosso irm\u00e3o, @luansantana, pra lembrar que logo mais o #LiveM\u00f3vel pode aparecer em qualquer lugar de S\u00e3o Paulo. Fiquem de ! #LuanSantana #JorgeeMateus #S\u00e3oPaulopic.twitter.com/xTIDSKeTtr", "timestamp": "2018-08-23T13:59:44", "url": "/jorgeemateus/status/1032628460664115200", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rumo a 1 milh\u00e3o de seguidores na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ThisIs?src=hash\"><s>#</s><b>ThisIs</b></a> Jorge e Mateus no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17230018\" dir=\"ltr\" href=\"/Spotify\"><s>@</s><b>Spotify</b></a>. Corre l\u00e1 e segue tamb\u00e9m. Todos os sucessos em um s\u00f3 lugar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a96U1eDqsz\">pic.twitter.com/a96U1eDqsz</a></p>", "id": "1032402533644480512", "likes": "229", "replies": "8", "retweets": "19", "text": "Rumo a 1 milh\u00e3o de seguidores na #ThisIs Jorge e Mateus no @Spotify. Corre l\u00e1 e segue tamb\u00e9m. Todos os sucessos em um s\u00f3 lugar!pic.twitter.com/a96U1eDqsz", "timestamp": "2018-08-22T23:01:59", "url": "/jorgeemateus/status/1032402533644480512", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossos pr\u00f3ximos encontros! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tFBWc8zPSq\">pic.twitter.com/tFBWc8zPSq</a></p>", "id": "1032283150586662912", "likes": "355", "replies": "7", "retweets": "37", "text": "Nossos pr\u00f3ximos encontros! pic.twitter.com/tFBWc8zPSq", "timestamp": "2018-08-22T15:07:36", "url": "/jorgeemateus/status/1032283150586662912", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 Campinas, olha o nosso recado a\u00ed!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fQRbf8XIJE\">pic.twitter.com/fQRbf8XIJE</a></p>", "id": "1032055219969052672", "likes": "406", "replies": "9", "retweets": "25", "text": "Al\u00f4 Campinas, olha o nosso recado a\u00ed!pic.twitter.com/fQRbf8XIJE", "timestamp": "2018-08-22T00:01:53", "url": "/jorgeemateus/status/1032055219969052672", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom diaaa gente! Pra quem comentou no post anterior, a m\u00fasica era <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Propaganda?src=hash\"><s>#</s><b>Propaganda</b></a>... vem com a gente curtir esse sucesso nessa manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. Dispon\u00edvel em todos os aplicativos de m\u00fasicas. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17230018\" dir=\"ltr\" href=\"/Spotify\"><s>@</s><b>spotify</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"375861459\" dir=\"ltr\" href=\"/Deezer\"><s>@</s><b>deezer</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74580436\" dir=\"ltr\" href=\"/AppleMusic\"><s>@</s><b>applemusic</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>youtube</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66515223\" dir=\"ltr\" href=\"/iTunes\"><s>@</s><b>itunes</b></a> e muito mais!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CE5GHLEsbN\">pic.twitter.com/CE5GHLEsbN</a></p>", "id": "1031894874302205952", "likes": "296", "replies": "5", "retweets": "32", "text": "Bom diaaa gente! Pra quem comentou no post anterior, a m\u00fasica era #Propaganda... vem com a gente curtir esse sucesso nessa manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira. Dispon\u00edvel em todos os aplicativos de m\u00fasicas. @spotify @deezer @applemusic @youtube @itunes e muito mais!pic.twitter.com/CE5GHLEsbN", "timestamp": "2018-08-21T13:24:44", "url": "/jorgeemateus/status/1031894874302205952", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qual era esse sucesso? Diz a\u00ed...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tAvA50yYlm\">pic.twitter.com/tAvA50yYlm</a></p>", "id": "1031677678666039296", "likes": "694", "replies": "19", "retweets": "34", "text": "Qual era esse sucesso? Diz a\u00ed...pic.twitter.com/tAvA50yYlm", "timestamp": "2018-08-20T23:01:40", "url": "/jorgeemateus/status/1031677678666039296", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 baixou nossas m\u00fasicas no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66515223\" dir=\"ltr\" href=\"/iTunes\"><s>@</s><b>iTunes</b></a>?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wKAVvG3HdH\">pic.twitter.com/wKAVvG3HdH</a></p>", "id": "1031554143062765568", "likes": "139", "replies": "2", "retweets": "15", "text": "J\u00e1 baixou nossas m\u00fasicas no @iTunes?pic.twitter.com/wKAVvG3HdH", "timestamp": "2018-08-20T14:50:47", "url": "/jorgeemateus/status/1031554143062765568", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite linda, Tup\u00e3!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> A 49\u00aa Exapit foi um sucesso. Obrigado pelo carinho e por sempre nos emocionar. Nos encontramos em breve! Grande beijo!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMemTup%C3%A3?src=hash\"><s>#</s><b>JeMemTup\u00e3</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ircv8iJXBL\">pic.twitter.com/ircv8iJXBL</a></p>", "id": "1031190906655920131", "likes": "217", "replies": "5", "retweets": "21", "text": "Noite linda, Tup\u00e3!!!  A 49\u00aa Exapit foi um sucesso. Obrigado pelo carinho e por sempre nos emocionar. Nos encontramos em breve! Grande beijo!!!! #JeMemTup\u00e3pic.twitter.com/ircv8iJXBL", "timestamp": "2018-08-19T14:47:25", "url": "/jorgeemateus/status/1031190906655920131", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">08 de Setembro, Camaru 2018! Al\u00f4 Uberl\u00e2ndia... se preparem!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMnoCamaru?src=hash\"><s>#</s><b>JeMnoCamaru</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9yGcN1RqT9\">pic.twitter.com/9yGcN1RqT9</a></p>", "id": "1031190884862320640", "likes": "213", "replies": "6", "retweets": "20", "text": "08 de Setembro, Camaru 2018! Al\u00f4 Uberl\u00e2ndia... se preparem!!! #JeMnoCamarupic.twitter.com/9yGcN1RqT9", "timestamp": "2018-08-19T14:47:20", "url": "/jorgeemateus/status/1031190884862320640", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O papai morre de amores. <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GtTtxkexqr\">pic.twitter.com/GtTtxkexqr</a></p>", "id": "1030816977932242944", "likes": "3341", "replies": "47", "retweets": "143", "text": "O papai morre de amores. pic.twitter.com/GtTtxkexqr", "timestamp": "2018-08-18T14:01:33", "url": "/jorgeemateus/status/1030816977932242944", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gratid\u00e3o por essa noite incr\u00edvel! Barret\u00e3o lotado e sempre surpreendendo. Valeu, turma! \u00c9 um imenso prazer levar o nosso som at\u00e9 voc\u00eas. At\u00e9 breve. <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMemBarretos?src=hash\"><s>#</s><b>JeMemBarretos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uCdRJ7DU3U\">pic.twitter.com/uCdRJ7DU3U</a></p>", "id": "1030805072333164545", "likes": "324", "replies": "10", "retweets": "28", "text": "Gratid\u00e3o por essa noite incr\u00edvel! Barret\u00e3o lotado e sempre surpreendendo. Valeu, turma! \u00c9 um imenso prazer levar o nosso som at\u00e9 voc\u00eas. At\u00e9 breve.  #JeMemBarretospic.twitter.com/uCdRJ7DU3U", "timestamp": "2018-08-18T13:14:15", "url": "/jorgeemateus/status/1030805072333164545", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora votar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2MltRzG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GHXE6Z5Fuu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2MltRzG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2MltRzG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yEbLqvhymV\">pic.twitter.com/yEbLqvhymV</a></p>", "id": "1030804978120753152", "likes": "123", "replies": "4", "retweets": "18", "text": "Bora votar! https://glo.bo/2MltRzG\u00a0pic.twitter.com/yEbLqvhymV", "timestamp": "2018-08-18T13:13:52", "url": "/jorgeemateus/status/1030804978120753152", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora votar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2MltRzG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GHXE6Z5Fuu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2MltRzG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2MltRzG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sDWilqGccK\">pic.twitter.com/sDWilqGccK</a></p>", "id": "1030607801612156928", "likes": "195", "replies": "7", "retweets": "29", "text": "Bora votar! https://glo.bo/2MltRzG\u00a0pic.twitter.com/sDWilqGccK", "timestamp": "2018-08-18T00:10:22", "url": "/jorgeemateus/status/1030607801612156928", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maratona de vota\u00e7\u00e3o para o Pr\u00eamio Multishow?</p>", "id": "1030436351278235649", "likes": "94", "replies": "11", "retweets": "12", "text": "Maratona de vota\u00e7\u00e3o para o Pr\u00eamio Multishow?", "timestamp": "2018-08-17T12:49:05", "url": "/jorgeemateus/status/1030436351278235649", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 \u00e9 o nosso dia e n\u00e3o tem como voc\u00ea ficar de fora! Vem com a gente!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Barret%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Barret\u00e3o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BzuF4HBDXy\">pic.twitter.com/BzuF4HBDXy</a></p>", "id": "1030175084328222720", "likes": "271", "replies": "7", "retweets": "19", "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o nosso dia e n\u00e3o tem como voc\u00ea ficar de fora! Vem com a gente!!! #Barret\u00e3opic.twitter.com/BzuF4HBDXy", "timestamp": "2018-08-16T19:30:54", "url": "/jorgeemateus/status/1030175084328222720", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Segura que hoje tem Del-Rei Expo em Minas Gerais. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%A3oJo%C3%A3oDelRei?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00e3oJo\u00e3oDelRei</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeeMateus?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeeMateus</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SsIOEHQ9Yk\">pic.twitter.com/SsIOEHQ9Yk</a></p>", "id": "1030091822671048705", "likes": "388", "replies": "8", "retweets": "34", "text": "Segura que hoje tem Del-Rei Expo em Minas Gerais. #S\u00e3oJo\u00e3oDelRei #JorgeeMateuspic.twitter.com/SsIOEHQ9Yk", "timestamp": "2018-08-16T14:00:03", "url": "/jorgeemateus/status/1030091822671048705", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando aqui pra lembrar que os nossos sucessos, est\u00e3o dispon\u00edveis em todos os aplicativos de m\u00fasicas. Voc\u00eas podem ouvir no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17230018\" dir=\"ltr\" href=\"/Spotify\"><s>@</s><b>spotify</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"375861459\" dir=\"ltr\" href=\"/Deezer\"><s>@</s><b>deezer</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74580436\" dir=\"ltr\" href=\"/AppleMusic\"><s>@</s><b>applemusic</b></a>, assistir os v\u00eddeos no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>youtube</b></a>. Escolhe a\u00ed o seu preferido e vem curtir o nosso som!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hqSt6rAyng\">pic.twitter.com/hqSt6rAyng</a></p>", "id": "1029737177792610304", "likes": "404", "replies": "6", "retweets": "50", "text": "Passando aqui pra lembrar que os nossos sucessos, est\u00e3o dispon\u00edveis em todos os aplicativos de m\u00fasicas. Voc\u00eas podem ouvir no @spotify, @deezer, @applemusic, assistir os v\u00eddeos no @youtube. Escolhe a\u00ed o seu preferido e vem curtir o nosso som!pic.twitter.com/hqSt6rAyng", "timestamp": "2018-08-15T14:30:49", "url": "/jorgeemateus/status/1029737177792610304", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pr\u00f3ximos Eventos\n.\n14/08 Sorocaba/SP\nClube Recreativo Campestre\n.\n16/08 S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei/MG\nDel Rei Expo 2018\n.\n17/08 Barretos/SP\nFesta do Pe\u00e3o de Barretos\n.\n18/08 Tup\u00e3/SP\n49\u00aa Exapit<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YEOPe67TOw\">pic.twitter.com/YEOPe67TOw</a></p>", "id": "1029445284475101184", "likes": "239", "replies": "9", "retweets": "23", "text": "Pr\u00f3ximos Eventos\n.\n14/08 Sorocaba/SP\nClube Recreativo Campestre\n.\n16/08 S\u00e3o Jo\u00e3o Del Rei/MG\nDel Rei Expo 2018\n.\n17/08 Barretos/SP\nFesta do Pe\u00e3o de Barretos\n.\n18/08 Tup\u00e3/SP\n49\u00aa Exapitpic.twitter.com/YEOPe67TOw", "timestamp": "2018-08-14T19:10:56", "url": "/jorgeemateus/status/1029445284475101184", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recife, muito em breve estaremos de volta! Anotem a\u00ed: 17 de Novembro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JorgeeMateus%C3%9Anico?src=hash\"><s>#</s><b>JorgeeMateus\u00danico</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mhJFC27Aw1\">pic.twitter.com/mhJFC27Aw1</a></p>", "id": "1029374193698304006", "likes": "259", "replies": "8", "retweets": "22", "text": "Recife, muito em breve estaremos de volta! Anotem a\u00ed: 17 de Novembro #JorgeeMateus\u00danico.pic.twitter.com/mhJFC27Aw1", "timestamp": "2018-08-14T14:28:27", "url": "/jorgeemateus/status/1029374193698304006", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje Sorocaba! Vamo que vamo!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ICrFZLUFpq\">pic.twitter.com/ICrFZLUFpq</a></p>", "id": "1029353572662747136", "likes": "200", "replies": "5", "retweets": "21", "text": "\u00c9 hoje Sorocaba! Vamo que vamo!!!pic.twitter.com/ICrFZLUFpq", "timestamp": "2018-08-14T13:06:30", "url": "/jorgeemateus/status/1029353572662747136", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 Barretos! Dia 17 e 24 estaremos com voc\u00eas. Vai ser lindo demais! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMemBarretos?src=hash\"><s>#</s><b>JeMemBarretos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z13vIahbJw\">pic.twitter.com/z13vIahbJw</a></p>", "id": "1029149131032473600", "likes": "366", "replies": "8", "retweets": "25", "text": "Al\u00f4 Barretos! Dia 17 e 24 estaremos com voc\u00eas. Vai ser lindo demais! #JeMemBarretospic.twitter.com/z13vIahbJw", "timestamp": "2018-08-13T23:34:08", "url": "/jorgeemateus/status/1029149131032473600", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Palmas/TO, dia 25 a gente se v\u00ea!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hcCUGp51UH\">pic.twitter.com/hcCUGp51UH</a></p>", "id": "1029014912641757184", "likes": "260", "replies": "7", "retweets": "19", "text": "Palmas/TO, dia 25 a gente se v\u00ea!pic.twitter.com/hcCUGp51UH", "timestamp": "2018-08-13T14:40:48", "url": "/jorgeemateus/status/1029014912641757184", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite! Uma semana cheia de sorrisos para todos voc\u00eas. ;)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1HwXoVjHWc\">pic.twitter.com/1HwXoVjHWc</a></p>", "id": "1028811021752983552", "likes": "609", "replies": "18", "retweets": "47", "text": "Boa noite! Uma semana cheia de sorrisos para todos voc\u00eas. ;)pic.twitter.com/1HwXoVjHWc", "timestamp": "2018-08-13T01:10:36", "url": "/jorgeemateus/status/1028811021752983552", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera linda demais em Recife!! Que energia!<img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillaMixRecife?src=hash\"><s>#</s><b>VillaMixRecife</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillaMixFestival?src=hash\"><s>#</s><b>VillaMixFestival</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: Camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f7.png\" title=\"Camera\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363837371\" dir=\"ltr\" href=\"/rubenscerqueira\"><s>@</s><b>rubenscerqueira</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qb0wOItYoo\">pic.twitter.com/qb0wOItYoo</a></p>", "id": "1028679023252127744", "likes": "320", "replies": "6", "retweets": "19", "text": "Galera linda demais em Recife!! Que energia! #VillaMixRecife #VillaMixFestival @rubenscerqueirapic.twitter.com/qb0wOItYoo", "timestamp": "2018-08-12T16:26:05", "url": "/jorgeemateus/status/1028679023252127744", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje o dia \u00e9 muito especial. Desejamos a todos os papais do mundo, as melhores coisas dessa vida! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parab%C3%A9ns?src=hash\"><s>#</s><b>Parab\u00e9ns</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizDiaDosPais?src=hash\"><s>#</s><b>FelizDiaDosPais</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tGt5kWE3Vw\">pic.twitter.com/tGt5kWE3Vw</a></p>", "id": "1028631652984152066", "likes": "239", "replies": "5", "retweets": "20", "text": "Hoje o dia \u00e9 muito especial. Desejamos a todos os papais do mundo, as melhores coisas dessa vida! #Parab\u00e9ns #FelizDiaDosPaispic.twitter.com/tGt5kWE3Vw", "timestamp": "2018-08-12T13:17:51", "url": "/jorgeemateus/status/1028631652984152066", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que noite bonita, Natal! N\u00f3s amamos cada um de voc\u00eas. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>Obrigado pelo carinho e pela grande recep\u00e7\u00e3o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMnoVillaMixNatal?src=hash\"><s>#</s><b>JeMnoVillaMixNatal</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: Camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f7.png\" title=\"Camera\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363837371\" dir=\"ltr\" href=\"/rubenscerqueira\"><s>@</s><b>rubenscerqueira</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MYc0RTjH8S\">pic.twitter.com/MYc0RTjH8S</a></p>", "id": "1028289179183136769", "likes": "363", "replies": "13", "retweets": "31", "text": "Que noite bonita, Natal! N\u00f3s amamos cada um de voc\u00eas. Obrigado pelo carinho e pela grande recep\u00e7\u00e3o! #JeMnoVillaMixNatal  @rubenscerqueirapic.twitter.com/MYc0RTjH8S", "timestamp": "2018-08-11T14:36:59", "url": "/jorgeemateus/status/1028289179183136769", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"C\u00ea \u00e9 tipo um anjo moderno, de roupa e sem asas. Que fez desse meu cora\u00e7\u00e3o o seu c\u00e9u, sua casa...\" <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6wuPqHilMZ\">pic.twitter.com/6wuPqHilMZ</a></p>", "id": "1028031152018341905", "likes": "937", "replies": "9", "retweets": "263", "text": "\"C\u00ea \u00e9 tipo um anjo moderno, de roupa e sem asas. Que fez desse meu cora\u00e7\u00e3o o seu c\u00e9u, sua casa...\" pic.twitter.com/6wuPqHilMZ", "timestamp": "2018-08-10T21:31:41", "url": "/jorgeemateus/status/1028031152018341905", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Oi nego no TVZ? Coisa boooa! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OiNegoNoTVZ?src=hash\"><s>#</s><b>OiNegoNoTVZ</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/JeffMoraes_/status/1027910742455009282\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TNntzS0uF1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/JeffMoraes_/status/1027910742455009282\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/JeffMoraes_/st</span><span class=\"invisible\">atus/1027910742455009282</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027972284542332928", "likes": "113", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "Oi nego no TVZ? Coisa boooa! #OiNegoNoTVZhttps://twitter.com/JeffMoraes_/status/1027910742455009282\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T17:37:46", "url": "/jorgeemateus/status/1027972284542332928", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 com voc\u00eas, Natal!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillaMixFestival?src=hash\"><s>#</s><b>VillaMixFestival</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8GlHRQYLWz\">pic.twitter.com/8GlHRQYLWz</a></p>", "id": "1027910217667895297", "likes": "494", "replies": "6", "retweets": "25", "text": "Hoje \u00e9 com voc\u00eas, Natal!  #VillaMixFestivalpic.twitter.com/8GlHRQYLWz", "timestamp": "2018-08-10T13:31:08", "url": "/jorgeemateus/status/1027910217667895297", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, BH! Olha a gente a\u00ed dia 01/09.  Anotem na agenda, hein?!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KT18Cb4ZSb\">pic.twitter.com/KT18Cb4ZSb</a></p>", "id": "1027701845609865216", "likes": "153", "replies": "3", "retweets": "11", "text": "Al\u00f4, BH! Olha a gente a\u00ed dia 01/09.  Anotem na agenda, hein?!pic.twitter.com/KT18Cb4ZSb", "timestamp": "2018-08-09T23:43:08", "url": "/jorgeemateus/status/1027701845609865216", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> pra ficar na mem\u00f3ria. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PbwAYBB5ir\">pic.twitter.com/PbwAYBB5ir</a></p>", "id": "1027548353335312389", "likes": "285", "replies": "1", "retweets": "32", "text": "Um #tbt pra ficar na mem\u00f3ria. #Miamipic.twitter.com/PbwAYBB5ir", "timestamp": "2018-08-09T13:33:13", "url": "/jorgeemateus/status/1027548353335312389", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje, turma! Simbora?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mjgXNA4VXc\">pic.twitter.com/mjgXNA4VXc</a></p>", "id": "1027541345588658176", "likes": "204", "replies": "3", "retweets": "34", "text": "\u00c9 hoje, turma! Simbora?pic.twitter.com/mjgXNA4VXc", "timestamp": "2018-08-09T13:05:22", "url": "/jorgeemateus/status/1027541345588658176", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite para os nossos amores! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/slLr3fJqCJ\">pic.twitter.com/slLr3fJqCJ</a></p>", "id": "1027329780285353985", "likes": "993", "replies": "22", "retweets": "72", "text": "Boa noite para os nossos amores! pic.twitter.com/slLr3fJqCJ", "timestamp": "2018-08-08T23:04:41", "url": "/jorgeemateus/status/1027329780285353985", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem baixar o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TerraSemCEP?src=hash\"><s>#</s><b>TerraSemCEP</b></a> no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/iTunes?src=hash\"><s>#</s><b>iTunes</b></a> e <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GooglePlay?src=hash\"><s>#</s><b>GooglePlay</b></a>. Acesse o link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://SomLivre.lnk.to/TerraSemCEP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4WIZ3S9tpc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://SomLivre.lnk.to/TerraSemCEP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">SomLivre.lnk.to/TerraSemCEP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MqKdUYF4ic\">pic.twitter.com/MqKdUYF4ic</a></p>", "id": "1026990410076499968", "likes": "145", "replies": "1", "retweets": "15", "text": "Vem baixar o #TerraSemCEP no #iTunes e #GooglePlay. Acesse o link: https://SomLivre.lnk.to/TerraSemCEP\u00a0pic.twitter.com/MqKdUYF4ic", "timestamp": "2018-08-08T00:36:08", "url": "/jorgeemateus/status/1026990410076499968", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00f4 cora\u00e7\u00e3o... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AntiAmor?src=hash\"><s>#</s><b>AntiAmor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o9fTkQUN3H\">pic.twitter.com/o9fTkQUN3H</a></p>", "id": "1026828328513224705", "likes": "902", "replies": "10", "retweets": "202", "text": "A\u00f4 cora\u00e7\u00e3o... #AntiAmorpic.twitter.com/o9fTkQUN3H", "timestamp": "2018-08-07T13:52:05", "url": "/jorgeemateus/status/1026828328513224705", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um carinho inexplic\u00e1vel! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/goDcSXkESn\">pic.twitter.com/goDcSXkESn</a></p>", "id": "1026461849578090496", "likes": "796", "replies": "14", "retweets": "52", "text": "Um carinho inexplic\u00e1vel! pic.twitter.com/goDcSXkESn", "timestamp": "2018-08-06T13:35:50", "url": "/jorgeemateus/status/1026461849578090496", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Eu n\u00e3o consigo imaginar outra pessoa no seu lugar...\" <img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DistanteDoPerfeito?src=hash\"><s>#</s><b>DistanteDoPerfeito</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HQ7dcP2Vtr\">pic.twitter.com/HQ7dcP2Vtr</a></p>", "id": "1026113352672665600", "likes": "882", "replies": "11", "retweets": "219", "text": "\"Eu n\u00e3o consigo imaginar outra pessoa no seu lugar...\"  #DistanteDoPerfeitopic.twitter.com/HQ7dcP2Vtr", "timestamp": "2018-08-05T14:31:02", "url": "/jorgeemateus/status/1026113352672665600", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"T\u00f4 abrindo m\u00e3o de tudo e pra n\u00f3s dois eu quero, um lugarzinho viol\u00eancia zero...\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=YRFKjm4J_ic\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n4K0CWie2G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=YRFKjm4J_ic\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=YRFKjm</span><span class=\"invisible\">4J_ic</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025818978474708998", "likes": "269", "replies": "3", "retweets": "34", "text": "\"T\u00f4 abrindo m\u00e3o de tudo e pra n\u00f3s dois eu quero, um lugarzinho viol\u00eancia zero...\"https://www.youtube.com/watch?v=YRFKjm4J_ic\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T19:01:17", "url": "/jorgeemateus/status/1025818978474708998", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, Natal! Em poucos dias estaremos a\u00ed! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VillaMixNatal?src=hash\"><s>#</s><b>VillaMixNatal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMnoVillaMix?src=hash\"><s>#</s><b>JeMnoVillaMix</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1570672832\" dir=\"ltr\" href=\"/Villamix\"><s>@</s><b>villamix</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pLRy3pNByi\">pic.twitter.com/pLRy3pNByi</a></p>", "id": "1025777575577174016", "likes": "410", "replies": "9", "retweets": "24", "text": "Al\u00f4, Natal! Em poucos dias estaremos a\u00ed! #VillaMixNatal #JeMnoVillaMix @villamixpic.twitter.com/pLRy3pNByi", "timestamp": "2018-08-04T16:16:46", "url": "/jorgeemateus/status/1025777575577174016", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite linda!!! Finalizamos a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TourJeMEUA?src=hash\"><s>#</s><b>TourJeMEUA</b></a> em Miami/FL e foi demais. Queremos agradecer aqui a todos que estiveram presentes nos quatro shows que fizemos e dizer que amamos voc\u00eas. Obrigado pelo carinho e amor de sempre. Foi DEMAIS!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udfb8\" aria-label=\"Emoji: Guitar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b8.png\" title=\"Guitar\"/> <img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: Camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f7.png\" title=\"Camera\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363837371\" dir=\"ltr\" href=\"/rubenscerqueira\"><s>@</s><b>rubenscerqueira</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yhrxQBLeex\">pic.twitter.com/yhrxQBLeex</a></p>", "id": "1025719172209274880", "likes": "244", "replies": "4", "retweets": "18", "text": "Noite linda!!! Finalizamos a #TourJeMEUA em Miami/FL e foi demais. Queremos agradecer aqui a todos que estiveram presentes nos quatro shows que fizemos e dizer que amamos voc\u00eas. Obrigado pelo carinho e amor de sempre. Foi DEMAIS!!!   @rubenscerqueirapic.twitter.com/yhrxQBLeex", "timestamp": "2018-08-04T12:24:42", "url": "/jorgeemateus/status/1025719172209274880", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje, Miami. A gente espera por vcs pra fazermos aquele super som!!! <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83c\udfb8\" aria-label=\"Emoji: Guitar\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b8.png\" title=\"Guitar\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TourJeMEUA?src=hash\"><s>#</s><b>TourJeMEUA</b></a></p>", "id": "1025498499931164672", "likes": "230", "replies": "3", "retweets": "15", "text": "\u00c9 hoje, Miami. A gente espera por vcs pra fazermos aquele super som!!!  #TourJeMEUA", "timestamp": "2018-08-03T21:47:49", "url": "/jorgeemateus/status/1025498499931164672", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7a amanh\u00e3! Vem com a gente!!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AgendaJeM?src=hash\"><s>#</s><b>AgendaJeM</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AgendaMensal?src=hash\"><s>#</s><b>AgendaMensal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jTPsukqjoz\">pic.twitter.com/jTPsukqjoz</a></p>", "id": "1025077026737278977", "likes": "270", "replies": "12", "retweets": "24", "text": "Come\u00e7a amanh\u00e3! Vem com a gente!!#AgendaJeM #AgendaMensalpic.twitter.com/jTPsukqjoz", "timestamp": "2018-08-02T17:53:02", "url": "/jorgeemateus/status/1025077026737278977", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%A1NaWeb?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00e1NaWeb</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.virgula.com.br/musica/e-bom-ver-fas-cantando-diz-jorge-e-mateus-sobre-eua/#img=6&amp;galleryId=1287994\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vl844aKFak\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.virgula.com.br/musica/e-bom-ver-fas-cantando-diz-jorge-e-mateus-sobre-eua/#img=6&amp;galleryId=1287994\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">virgula.com.br/musica/e-bom-v</span><span class=\"invisible\">er-fas-cantando-diz-jorge-e-mateus-sobre-eua/#img=6&amp;galleryId=1287994</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025017722009251840", "likes": "138", "replies": "0", "retweets": "16", "text": "#T\u00e1NaWebhttp://www.virgula.com.br/musica/e-bom-ver-fas-cantando-diz-jorge-e-mateus-sobre-eua/#img=6&galleryId=1287994\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T13:57:23", "url": "/jorgeemateus/status/1025017722009251840", "user": "jorgeemateus"}, {"fullname": "Jorge & Mateus", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passando aqui pra lembrar que amanh\u00e3 estaremos em Miami/FL, para um super encontro. Quem vai estar com a gente? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TourJeMEUA?src=hash\"><s>#</s><b>TourJeMEUA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JeMemMiami?src=hash\"><s>#</s><b>JeMemMiami</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ud2YScdml7\">pic.twitter.com/ud2YScdml7</a></p>", "id": "1025012586708967426", "likes": "309", "replies": "6", "retweets": "22", "text": "Passando aqui pra lembrar que amanh\u00e3 estaremos em Miami/FL, para um super encontro. Quem vai estar com a gente? #TourJeMEUA #JeMemMiamipic.twitter.com/ud2YScdml7", "timestamp": "2018-08-02T13:36:59", "url": "/jorgeemateus/status/1025012586708967426", "user": "jorgeemateus"}]