[{"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uRjuSCYOPd\">pic.twitter.com/uRjuSCYOPd</a></p>", "id": "1035572236583886849", "likes": "438", "replies": "26", "retweets": "8", "text": "pic.twitter.com/uRjuSCYOPd", "timestamp": "2018-08-31T16:57:15", "url": "/marley_ok/status/1035572236583886849", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando te miras al espejo y notas que la onda gris se est\u00e1 apoderando de tu pelo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/30QoXvqzyn\">pic.twitter.com/30QoXvqzyn</a></p>", "id": "1035527131063836672", "likes": "971", "replies": "28", "retweets": "17", "text": "Cuando te miras al espejo y notas que la onda gris se est\u00e1 apoderando de tu pelo!pic.twitter.com/30QoXvqzyn", "timestamp": "2018-08-31T13:58:01", "url": "/marley_ok/status/1035527131063836672", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Listo para su ba\u00f1o! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GKonuEP5E7\">pic.twitter.com/GKonuEP5E7</a></p>", "id": "1035284277095751681", "likes": "10005", "replies": "100", "retweets": "219", "text": "Listo para su ba\u00f1o! #mirkopic.twitter.com/GKonuEP5E7", "timestamp": "2018-08-30T21:53:00", "url": "/marley_ok/status/1035284277095751681", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Santa Rosa sabe que faltan 7 horas para su tormenta o est\u00e1 usando horario europeo?</p>", "id": "1035260489327144960", "likes": "1601", "replies": "33", "retweets": "150", "text": "Santa Rosa sabe que faltan 7 horas para su tormenta o est\u00e1 usando horario europeo?", "timestamp": "2018-08-30T20:18:29", "url": "/marley_ok/status/1035260489327144960", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo crey\u00e9ndome modelo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UvphT2agdJ\">pic.twitter.com/UvphT2agdJ</a></p>", "id": "1035254107366453249", "likes": "967", "replies": "41", "retweets": "20", "text": "Yo crey\u00e9ndome modelo #tbtpic.twitter.com/UvphT2agdJ", "timestamp": "2018-08-30T19:53:07", "url": "/marley_ok/status/1035254107366453249", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No iba a tomar, pero quien se puede resistir a la sonrisa de esta cerveza? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/borracho?src=hash\"><s>#</s><b>borracho</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4YNX9AKxnL\">pic.twitter.com/4YNX9AKxnL</a></p>", "id": "1035233627221749760", "likes": "2503", "replies": "39", "retweets": "158", "text": "No iba a tomar, pero quien se puede resistir a la sonrisa de esta cerveza? #borrachopic.twitter.com/4YNX9AKxnL", "timestamp": "2018-08-30T18:31:45", "url": "/marley_ok/status/1035233627221749760", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "La Voz Argentina", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Llega una nueva edici\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a>! <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> Preparate para el regreso del talent show musical n\u00famero 1 en el mundo. \u00a1MUY PRONTO!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s15dphT4aF\">pic.twitter.com/s15dphT4aF</a></p>", "id": "1034130479325294592", "likes": "208", "replies": "5", "retweets": "56", "text": "\u00a1Llega una nueva edici\u00f3n de #LaVozArgentina a @telefe!  Preparate para el regreso del talent show musical n\u00famero 1 en el mundo. \u00a1MUY PRONTO!pic.twitter.com/s15dphT4aF", "timestamp": "2018-08-27T17:28:14", "url": "/LaVozArgentina/status/1034130479325294592", "user": "LaVozArgentina"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo \u201cbien\u201d que anda la p\u00e1gina de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174744823\" dir=\"ltr\" href=\"/ICBCArgentina\"><s>@</s><b>ICBCArgentina</b></a> es incre\u00edble!\nYa lo llamaron de urgencia a Ivan para que grabe una nueva promo de \u201cicbc no\u201d.</p>", "id": "1035190637849653249", "likes": "566", "replies": "32", "retweets": "24", "text": "Lo \u201cbien\u201d que anda la p\u00e1gina de @ICBCArgentina es incre\u00edble!\nYa lo llamaron de urgencia a Ivan para que grabe una nueva promo de \u201cicbc no\u201d.", "timestamp": "2018-08-30T15:40:55", "url": "/marley_ok/status/1035190637849653249", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suerte qu\u00e9 hay cartel de velocidad m\u00e1xima porque sino quien detiene a Mirko?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cAra0WIDTH\">pic.twitter.com/cAra0WIDTH</a></p>", "id": "1034905117030526976", "likes": "8775", "replies": "105", "retweets": "343", "text": "Suerte qu\u00e9 hay cartel de velocidad m\u00e1xima porque sino quien detiene a Mirko?pic.twitter.com/cAra0WIDTH", "timestamp": "2018-08-29T20:46:22", "url": "/marley_ok/status/1034905117030526976", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Empec\u00e9 saltos ornamentales!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5MrbKtQR8N\">pic.twitter.com/5MrbKtQR8N</a></p>", "id": "1034903962904940544", "likes": "931", "replies": "27", "retweets": "61", "text": "Empec\u00e9 saltos ornamentales!pic.twitter.com/5MrbKtQR8N", "timestamp": "2018-08-29T20:41:46", "url": "/marley_ok/status/1034903962904940544", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy feliz cumple a mi primo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"921437815099019265\" dir=\"ltr\" href=\"/FHenrichmann\"><s>@</s><b>FHenrichmann</b></a> (ac\u00e1 junto a su hermana, mi prima <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"720277692214415361\" dir=\"ltr\" href=\"/vhenrichmann\"><s>@</s><b>vhenrichmann</b></a> ) esta foto tiene mas de 30 a\u00f1os de antig\u00fcedad as\u00ed que Fer ya est\u00e1 un poco distinto pero conserva el mismo buen humor!!\nFeliz cumple <img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Confetti ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f38a.png\" title=\"Confetti ball\"/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Wrapped present\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Wrapped present\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/> primo!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kaqs8AGrTN\">pic.twitter.com/kaqs8AGrTN</a></p>", "id": "1034842949895548928", "likes": "676", "replies": "8", "retweets": "19", "text": "Muy feliz cumple a mi primo @FHenrichmann (ac\u00e1 junto a su hermana, mi prima @vhenrichmann ) esta foto tiene mas de 30 a\u00f1os de antig\u00fcedad as\u00ed que Fer ya est\u00e1 un poco distinto pero conserva el mismo buen humor!!\nFeliz cumple  primo!!pic.twitter.com/kaqs8AGrTN", "timestamp": "2018-08-29T16:39:20", "url": "/marley_ok/status/1034842949895548928", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Yeah!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dfr4V0NSOn\">pic.twitter.com/dfr4V0NSOn</a></p>", "id": "1034606937499951104", "likes": "12326", "replies": "92", "retweets": "380", "text": "Yeah!!!!pic.twitter.com/dfr4V0NSOn", "timestamp": "2018-08-29T01:01:30", "url": "/marley_ok/status/1034606937499951104", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me copia en todo este perro!\nYo lo llevo a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a> as\u00ed y \u00e9l tambi\u00e9n!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P2bPnPQJAP\">pic.twitter.com/P2bPnPQJAP</a></p>", "id": "1034496515337846785", "likes": "5094", "replies": "45", "retweets": "211", "text": "Me copia en todo este perro!\nYo lo llevo a #mirko as\u00ed y \u00e9l tambi\u00e9n!!pic.twitter.com/P2bPnPQJAP", "timestamp": "2018-08-28T17:42:43", "url": "/marley_ok/status/1034496515337846785", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Intentando dibujar una sonrisa despu\u00e9s de haber despertado muy temprano!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CRLo4kFOL1\">pic.twitter.com/CRLo4kFOL1</a></p>", "id": "1034422357035831296", "likes": "1826", "replies": "41", "retweets": "29", "text": "Intentando dibujar una sonrisa despu\u00e9s de haber despertado muy temprano!pic.twitter.com/CRLo4kFOL1", "timestamp": "2018-08-28T12:48:03", "url": "/marley_ok/status/1034422357035831296", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felices 10 meses para ambos!\nVos los cumpl\u00eds y yo los disfruto junto a vos!\nVivimos la experiencia m\u00e1s incre\u00edble que un padre y un hijo pueden vivir, que es recorrer el mundo juntos y aprender el uno del otro!\nFelices 10 Mirko! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> A seguir riendo juntos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cumplemes?src=hash\"><s>#</s><b>cumplemes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yswtZtGv9m\">pic.twitter.com/yswtZtGv9m</a></p>", "id": "1034066589950324736", "likes": "18462", "replies": "272", "retweets": "982", "text": "Felices 10 meses para ambos!\nVos los cumpl\u00eds y yo los disfruto junto a vos!\nVivimos la experiencia m\u00e1s incre\u00edble que un padre y un hijo pueden vivir, que es recorrer el mundo juntos y aprender el uno del otro!\nFelices 10 Mirko!  A seguir riendo juntos! #cumplemes #mirkopic.twitter.com/yswtZtGv9m", "timestamp": "2018-08-27T13:14:21", "url": "/marley_ok/status/1034066589950324736", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuelve el talent show musical m\u00e1s exitoso  <img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Victory hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Victory hand\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> Muy pronto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55033131\" dir=\"ltr\" href=\"/montanertwiter\"><s>@</s><b>montanertwiter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35877056\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelOficial\"><s>@</s><b>AxelOficial</b></a> y la conducci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nNDQs0ZeYh\">pic.twitter.com/nNDQs0ZeYh</a></p>", "id": "1033844034324848641", "likes": "1716", "replies": "40", "retweets": "408", "text": "Vuelve el talent show musical m\u00e1s exitoso   Muy pronto #LaVozArgentina con @montanertwiter @sole_pastorutti @TiniStoessel @AxelOficial y la conducci\u00f3n de @marley_okpic.twitter.com/nNDQs0ZeYh", "timestamp": "2018-08-26T22:30:00", "url": "/telefe/status/1033844034324848641", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muchas vacaciones no tengo!\nPronto vuelvo con La Voz Argentina!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FrasesARGENTINA/status/1033887874171772929\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VP2EhpSflv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FrasesARGENTINA/status/1033887874171772929\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FrasesARGENTIN</span><span class=\"invisible\">A/status/1033887874171772929</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033888093366116352", "likes": "1038", "replies": "24", "retweets": "35", "text": "Muchas vacaciones no tengo!\nPronto vuelvo con La Voz Argentina!!https://twitter.com/FrasesARGENTINA/status/1033887874171772929\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T01:25:04", "url": "/marley_ok/status/1033888093366116352", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A 1 d\u00eda de sus diez meses de vida! Ya cuesta detenerlo. Agarr\u00e1ndose va de un lado al otro. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hPvvsyB3av\">pic.twitter.com/hPvvsyB3av</a></p>", "id": "1033843415753084928", "likes": "29673", "replies": "359", "retweets": "1060", "text": "A 1 d\u00eda de sus diez meses de vida! Ya cuesta detenerlo. Agarr\u00e1ndose va de un lado al otro. #mirkopic.twitter.com/hPvvsyB3av", "timestamp": "2018-08-26T22:27:32", "url": "/marley_ok/status/1033843415753084928", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En uno de nuestros primeros vuelos de esta temporada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> Mirko era el mu\u00f1eco de Michelin!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OmrP3Gbypi\">pic.twitter.com/OmrP3Gbypi</a></p>", "id": "1033803176590356482", "likes": "4041", "replies": "27", "retweets": "105", "text": "En uno de nuestros primeros vuelos de esta temporada de #PorElMundo Mirko era el mu\u00f1eco de Michelin!pic.twitter.com/OmrP3Gbypi", "timestamp": "2018-08-26T19:47:39", "url": "/marley_ok/status/1033803176590356482", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerdos de los hermosos viajes realizados!\nHoy primer domingo en 4 meses y medio sin programa y ya lo extra\u00f1o!\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/felicidad?src=hash\"><s>#</s><b>felicidad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>porelmundo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wVWeWHgdqA\">pic.twitter.com/wVWeWHgdqA</a></p>", "id": "1033776313860083713", "likes": "1002", "replies": "40", "retweets": "28", "text": "Recuerdos de los hermosos viajes realizados!\nHoy primer domingo en 4 meses y medio sin programa y ya lo extra\u00f1o!\n #felicidad #porelmundopic.twitter.com/wVWeWHgdqA", "timestamp": "2018-08-26T18:00:54", "url": "/marley_ok/status/1033776313860083713", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sal\u00ed a andar en bici!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6zG9sTGA41\">pic.twitter.com/6zG9sTGA41</a></p>", "id": "1033747511939407877", "likes": "1802", "replies": "40", "retweets": "121", "text": "Sal\u00ed a andar en bici!pic.twitter.com/6zG9sTGA41", "timestamp": "2018-08-26T16:06:27", "url": "/marley_ok/status/1033747511939407877", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vuelve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> <img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Victory hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Victory hand\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55033131\" dir=\"ltr\" href=\"/montanertwiter\"><s>@</s><b>montanertwiter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35877056\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelOficial\"><s>@</s><b>AxelOficial</b></a> se preparan para buscar a la mejor voz del pa\u00eds <img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomb\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomb\"/> Muy pronto con la conducci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kG2e4sqezt\">pic.twitter.com/kG2e4sqezt</a></p>", "id": "1033537624458383360", "likes": "1070", "replies": "28", "retweets": "227", "text": "Vuelve #LaVozArgentina  @montanertwiter @sole_pastorutti @TiniStoessel y @AxelOficial se preparan para buscar a la mejor voz del pa\u00eds  Muy pronto con la conducci\u00f3n de @marley_okpic.twitter.com/kG2e4sqezt", "timestamp": "2018-08-26T02:12:26", "url": "/telefe/status/1033537624458383360", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy aprendi\u00f3 a aplaudir Mirko! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WNZwHHeBBD\">pic.twitter.com/WNZwHHeBBD</a></p>", "id": "1033479526322458624", "likes": "26250", "replies": "360", "retweets": "1479", "text": "Hoy aprendi\u00f3 a aplaudir Mirko! pic.twitter.com/WNZwHHeBBD", "timestamp": "2018-08-25T22:21:34", "url": "/marley_ok/status/1033479526322458624", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Peque\u00f1a pausa auspiciada por la siesta de Mirko!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2IcHDFSgUd\">pic.twitter.com/2IcHDFSgUd</a></p>", "id": "1033407066227003392", "likes": "1835", "replies": "29", "retweets": "30", "text": "Peque\u00f1a pausa auspiciada por la siesta de Mirko!pic.twitter.com/2IcHDFSgUd", "timestamp": "2018-08-25T17:33:39", "url": "/marley_ok/status/1033407066227003392", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen d\u00eda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5wGo3aaNTl\">pic.twitter.com/5wGo3aaNTl</a></p>", "id": "1033330272274718720", "likes": "4513", "replies": "69", "retweets": "162", "text": "Buen d\u00eda!pic.twitter.com/5wGo3aaNTl", "timestamp": "2018-08-25T12:28:29", "url": "/marley_ok/status/1033330272274718720", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con la conducci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>Marley_ok</b></a>, vuelve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf99\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Studio microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f399.png\" title=\"Studio microphone\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55033131\" dir=\"ltr\" href=\"/montanertwiter\"><s>@</s><b>montanertwiter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35877056\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelOficial\"><s>@</s><b>AxelOficial</b></a> buscar\u00e1n la mejor voz del pa\u00eds <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Person raising both hands in celebration\"/> \u00a1Muy pronto por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Telefe?src=hash\"><s>#</s><b>Telefe</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qmo2WsZ0GY\">pic.twitter.com/Qmo2WsZ0GY</a></p>", "id": "1033024887361818625", "likes": "495", "replies": "12", "retweets": "76", "text": "Con la conducci\u00f3n de @Marley_ok, vuelve #LaVozArgentina  @montanertwiter @sole_pastorutti @TiniStoessel y @AxelOficial buscar\u00e1n la mejor voz del pa\u00eds  \u00a1Muy pronto por #Telefe!pic.twitter.com/Qmo2WsZ0GY", "timestamp": "2018-08-24T16:15:00", "url": "/telefe/status/1033024887361818625", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo de perro...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/D9LeXhLDkM\">pic.twitter.com/D9LeXhLDkM</a></p>", "id": "1033117879246446593", "likes": "5430", "replies": "49", "retweets": "740", "text": "Yo de perro...pic.twitter.com/D9LeXhLDkM", "timestamp": "2018-08-24T22:24:31", "url": "/marley_ok/status/1033117879246446593", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Orgulloso de ser Bi-dente!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YkOJkwFZ8k\">pic.twitter.com/YkOJkwFZ8k</a></p>", "id": "1032988018213363717", "likes": "45200", "replies": "414", "retweets": "1557", "text": "Orgulloso de ser Bi-dente!pic.twitter.com/YkOJkwFZ8k", "timestamp": "2018-08-24T13:48:30", "url": "/marley_ok/status/1032988018213363717", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todas las ma\u00f1anas se despierta ri\u00e9ndose! Creo que tiene mejor humor que yo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iGAk9Fi3f5\">pic.twitter.com/iGAk9Fi3f5</a></p>", "id": "1032657264648380421", "likes": "18370", "replies": "179", "retweets": "483", "text": "Todas las ma\u00f1anas se despierta ri\u00e9ndose! Creo que tiene mejor humor que yo! #mirkopic.twitter.com/iGAk9Fi3f5", "timestamp": "2018-08-23T15:54:12", "url": "/marley_ok/status/1032657264648380421", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y nos despedimos muy arriba en rating y en redes!\nGracias a todos!\nHasta el a\u00f1o que viene con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/K_IBOPEMediaAL/status/1032343552762802176\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LPaAWYKBJf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/K_IBOPEMediaAL/status/1032343552762802176\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/K_IBOPEMediaAL</span><span class=\"invisible\">/status/1032343552762802176</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032649330442870784", "likes": "934", "replies": "21", "retweets": "36", "text": "Y nos despedimos muy arriba en rating y en redes!\nGracias a todos!\nHasta el a\u00f1o que viene con #PorElMundo @telefehttps://twitter.com/K_IBOPEMediaAL/status/1032343552762802176\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T15:22:40", "url": "/marley_ok/status/1032649330442870784", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que fr\u00edo y que temprano! Me despierto y me vuelvo a dormir!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rNLEDljtcU\">pic.twitter.com/rNLEDljtcU</a></p>", "id": "1032594317620207616", "likes": "2124", "replies": "47", "retweets": "30", "text": "Que fr\u00edo y que temprano! Me despierto y me vuelvo a dormir!pic.twitter.com/rNLEDljtcU", "timestamp": "2018-08-23T11:44:04", "url": "/marley_ok/status/1032594317620207616", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Visitando la casa de Bob Esponja! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17088779\" dir=\"ltr\" href=\"/SpongeBob\"><s>@</s><b>spongebob</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mFJ42oWN63\">pic.twitter.com/mFJ42oWN63</a></p>", "id": "1032356322862411776", "likes": "831", "replies": "7", "retweets": "21", "text": "Visitando la casa de Bob Esponja! @spongebobpic.twitter.com/mFJ42oWN63", "timestamp": "2018-08-22T19:58:22", "url": "/marley_ok/status/1032356322862411776", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Grinning face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f600.png\" title=\"Grinning face\"/> Hoy se conocieron Mirko y Nicole, la hija de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140969962\" dir=\"ltr\" href=\"/natydenegri\"><s>@</s><b>natydenegri</b></a> Natalia ya gan\u00f3 3 Emmys en EEUU y yo a\u00fan luchando por un Martin Fierro. Pasamos una tarde maravillosa, gracias por la visita.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hmH3y6Urwu\">pic.twitter.com/hmH3y6Urwu</a></p>", "id": "1032334545130057729", "likes": "2181", "replies": "35", "retweets": "59", "text": " Hoy se conocieron Mirko y Nicole, la hija de @natydenegri Natalia ya gan\u00f3 3 Emmys en EEUU y yo a\u00fan luchando por un Martin Fierro. Pasamos una tarde maravillosa, gracias por la visita.pic.twitter.com/hmH3y6Urwu", "timestamp": "2018-08-22T18:31:50", "url": "/marley_ok/status/1032334545130057729", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 11 horas de grabaci\u00f3n llegue a casa justo para la ultima mamadera del d\u00eda de Mirko.\nParec\u00eda que me esperaba!\nY me recibi\u00f3 s\u00faper sonriente, la mejor manera de cerrar el d\u00eda!</p>", "id": "1032059083451518978", "likes": "7512", "replies": "83", "retweets": "152", "text": "Despu\u00e9s de 11 horas de grabaci\u00f3n llegue a casa justo para la ultima mamadera del d\u00eda de Mirko.\nParec\u00eda que me esperaba!\nY me recibi\u00f3 s\u00faper sonriente, la mejor manera de cerrar el d\u00eda!", "timestamp": "2018-08-22T00:17:14", "url": "/marley_ok/status/1032059083451518978", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gordito lindo! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HheryXT1HY\">pic.twitter.com/HheryXT1HY</a></p>", "id": "1031933161461215233", "likes": "17232", "replies": "212", "retweets": "962", "text": "Gordito lindo! #mirkopic.twitter.com/HheryXT1HY", "timestamp": "2018-08-21T15:56:52", "url": "/marley_ok/status/1031933161461215233", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Preparate! <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/> Llega el show que busca a la mejor voz del pa\u00eds \u00a1Muy pronto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Telefe?src=hash\"><s>#</s><b>Telefe</b></a>! <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55033131\" dir=\"ltr\" href=\"/montanertwiter\"><s>@</s><b>montanertwiter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35877056\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelOficial\"><s>@</s><b>AxelOficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LqXMLvpmWp\">pic.twitter.com/LqXMLvpmWp</a></p>", "id": "1031903751773278208", "likes": "1492", "replies": "32", "retweets": "378", "text": "\u00a1Preparate!  Llega el show que busca a la mejor voz del pa\u00eds \u00a1Muy pronto #LaVozArgentina en #Telefe! @montanertwiter @TiniStoessel @AxelOficial @sole_pastorutti @marley_okpic.twitter.com/LqXMLvpmWp", "timestamp": "2018-08-21T14:00:00", "url": "/telefe/status/1031903751773278208", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s del hermoso final de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> al aire libre, hoy tengo todos los combos de la gripe juntos, rumbo a grabar y con una cara de Muppet que no me la sacan ni con maquillaje!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mj28H6uc4b\">pic.twitter.com/mj28H6uc4b</a></p>", "id": "1031895345679294465", "likes": "1269", "replies": "92", "retweets": "29", "text": "Despu\u00e9s del hermoso final de #PorElMundo al aire libre, hoy tengo todos los combos de la gripe juntos, rumbo a grabar y con una cara de Muppet que no me la sacan ni con maquillaje!pic.twitter.com/mj28H6uc4b", "timestamp": "2018-08-21T13:26:36", "url": "/marley_ok/status/1031895345679294465", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya lo va a agarrar!! Jaja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QYvWIctDy7\">pic.twitter.com/QYvWIctDy7</a></p>", "id": "1031878926036029441", "likes": "2341", "replies": "13", "retweets": "228", "text": "Ya lo va a agarrar!! Jajapic.twitter.com/QYvWIctDy7", "timestamp": "2018-08-21T12:21:22", "url": "/marley_ok/status/1031878926036029441", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Vuelve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> con un jurado de lujo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55033131\" dir=\"ltr\" href=\"/montanertwiter\"><s>@</s><b>montanertwiter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35877056\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelOficial\"><s>@</s><b>AxelOficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a> <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: Victory hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Victory hand\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> Muy pronto con la conducci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Telefe?src=hash\"><s>#</s><b>Telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hpWZH9qyYF\">pic.twitter.com/hpWZH9qyYF</a></p>", "id": "1031681031609376768", "likes": "624", "replies": "18", "retweets": "123", "text": "\u00a1Vuelve #LaVozArgentina con un jurado de lujo! @montanertwiter @TiniStoessel @AxelOficial y @sole_pastorutti  Muy pronto con la conducci\u00f3n de @marley_ok por #Telefepic.twitter.com/hpWZH9qyYF", "timestamp": "2018-08-20T23:15:00", "url": "/telefe/status/1031681031609376768", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primer d\u00eda libre en no s\u00e9 cu\u00e1nto tiempo!\nDisfrutando con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mirko?src=hash\"><s>#</s><b>mirko</b></a> del feriado!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KGbUqJuWC1\">pic.twitter.com/KGbUqJuWC1</a></p>", "id": "1031603660453752833", "likes": "34562", "replies": "477", "retweets": "977", "text": "Primer d\u00eda libre en no s\u00e9 cu\u00e1nto tiempo!\nDisfrutando con #mirko del feriado!pic.twitter.com/KGbUqJuWC1", "timestamp": "2018-08-20T18:07:33", "url": "/marley_ok/status/1031603660453752833", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Un cierre de lujo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a> y Mirko llegaron a Buenos Aires para mostrarte todos sus secretos y terminar su gran aventura junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a> \u00a1Reviv\u00ed el \u00faltimo programa de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://telefe.com/por-el-mundo/programas-2018/programa-15/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WR7dm9FZfT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://telefe.com/por-el-mundo/programas-2018/programa-15/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">telefe.com/por-el-mundo/p</span><span class=\"invisible\">rogramas-2018/programa-15/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031556468217016320", "likes": "948", "replies": "23", "retweets": "46", "text": "\u00a1Un cierre de lujo! @marley_ok y Mirko llegaron a Buenos Aires para mostrarte todos sus secretos y terminar su gran aventura junto a @lizytagliani \u00a1Reviv\u00ed el \u00faltimo programa de #PorElMundo!https://telefe.com/por-el-mundo/programas-2018/programa-15/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T15:00:02", "url": "/telefe/status/1031556468217016320", "user": "telefe"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deportistas de primer nivel, <img alt=\"\ud83e\udd49\" aria-label=\"Emoji: Third place medal\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f949.png\" title=\"Third place medal\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a> @lizytaglianise se lucen en remo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://telefe.com/por-el-mundo/mejores-momentos/lizy-tagliani-y-marley-aprenden-remo/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ryMeGpgkZr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://telefe.com/por-el-mundo/mejores-momentos/lizy-tagliani-y-marley-aprenden-remo/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">telefe.com/por-el-mundo/m</span><span class=\"invisible\">ejores-momentos/lizy-tagliani-y-marley-aprenden-remo/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031579110513012736", "likes": "345", "replies": "4", "retweets": "18", "text": "Deportistas de primer nivel, @marley_ok @lizytaglianise se lucen en remo #PorElMundohttps://telefe.com/por-el-mundo/mejores-momentos/lizy-tagliani-y-marley-aprenden-remo/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T16:30:00", "url": "/telefe/status/1031579110513012736", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hermosos momentos vividos y por a\u00fan mejores por vivir!\nLa experiencia m\u00e1s hermosa junto a mi hijo!\nGracias a todos!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1sMmVTGxdb\">pic.twitter.com/1sMmVTGxdb</a></p>", "id": "1031515055890870272", "likes": "5026", "replies": "74", "retweets": "336", "text": "Hermosos momentos vividos y por a\u00fan mejores por vivir!\nLa experiencia m\u00e1s hermosa junto a mi hijo!\nGracias a todos!! #PorElMundopic.twitter.com/1sMmVTGxdb", "timestamp": "2018-08-20T12:15:28", "url": "/marley_ok/status/1031515055890870272", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirko recorri\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> Hasta el a\u00f1o que viene, ya seguramente con Mirko caminando va a ser una experiencia muy distinta! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> hasta el 2019!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GQWGfFIbGO\">pic.twitter.com/GQWGfFIbGO</a></p>", "id": "1031390271160963073", "likes": "3670", "replies": "43", "retweets": "198", "text": "Mirko recorri\u00f3 #BuenosAires Hasta el a\u00f1o que viene, ya seguramente con Mirko caminando va a ser una experiencia muy distinta! #PorElMundo hasta el 2019!pic.twitter.com/GQWGfFIbGO", "timestamp": "2018-08-20T03:59:37", "url": "/marley_ok/status/1031390271160963073", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Todo Rating", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Rating?src=hash\"><s>#</s><b>Rating</b></a> 23.30Hs.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> 13.5\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PeriodismoParaTodos?src=hash\"><s>#</s><b>PeriodismoParaTodos</b></a> 7.5\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElMarginal2?src=hash\"><s>#</s><b>ElMarginal2</b></a> -REPETICI\u00d3N- 2.8\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DeboDecir?src=hash\"><s>#</s><b>DeboDecir</b></a> 2.4\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campeones?src=hash\"><s>#</s><b>Campeones</b></a> 0.3</p>", "id": "1031378386411839488", "likes": "245", "replies": "4", "retweets": "28", "text": "#Rating 23.30Hs.\n\n#PorElMundo 13.5\n#PeriodismoParaTodos 7.5\n#ElMarginal2 -REPETICI\u00d3N- 2.8\n#DeboDecir 2.4\n#Campeones 0.3", "timestamp": "2018-08-20T03:12:24", "url": "/TodoRating/status/1031378386411839488", "user": "TodoRating"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muchas gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130506373\" dir=\"ltr\" href=\"/darioturo\"><s>@</s><b>darioturo</b></a> por apostar a esta idea delirante de salir en vivo cada semana de un pa\u00eds distinto! Parec\u00eda un delirio, te jugaste y ahora es un \u00e9xito! Gracias!  <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/darioturo/status/1031368758458245120\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/33vtOC1vB9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/darioturo/status/1031368758458245120\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/darioturo/stat</span><span class=\"invisible\">us/1031368758458245120</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031388640310689792", "likes": "909", "replies": "8", "retweets": "38", "text": "Muchas gracias @darioturo por apostar a esta idea delirante de salir en vivo cada semana de un pa\u00eds distinto! Parec\u00eda un delirio, te jugaste y ahora es un \u00e9xito! Gracias!  https://twitter.com/darioturo/status/1031368758458245120\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T03:53:08", "url": "/marley_ok/status/1031388640310689792", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ac\u00e1 est\u00e1 el equipo de viaje de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> falta solo Mirko que duerme!!\nUn excelente equipo (adem\u00e1s del de BsAs) sin un equipo con buena onda, no se podr\u00eda hacer un programa con tanto buen humor!\nGracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a> gracias al p\u00fablico!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> volver\u00e1 en el 2019! Gracias!! <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wcppYLaZcw\">pic.twitter.com/wcppYLaZcw</a></p>", "id": "1031386083664306176", "likes": "7077", "replies": "219", "retweets": "324", "text": "Ac\u00e1 est\u00e1 el equipo de viaje de #PorElMundo falta solo Mirko que duerme!!\nUn excelente equipo (adem\u00e1s del de BsAs) sin un equipo con buena onda, no se podr\u00eda hacer un programa con tanto buen humor!\nGracias @telefe gracias al p\u00fablico!\n#PorElMundo volver\u00e1 en el 2019! Gracias!! pic.twitter.com/wcppYLaZcw", "timestamp": "2018-08-20T03:42:59", "url": "/marley_ok/status/1031386083664306176", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirko, nueve meses de vida y ya estuvo con 2 Presidentes! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"813286\" dir=\"ltr\" href=\"/BarackObama\"><s>@</s><b>BarackObama</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>porelmundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x5Lqw8vfKC\">pic.twitter.com/x5Lqw8vfKC</a></p>", "id": "1031382440479268864", "likes": "3048", "replies": "76", "retweets": "144", "text": "Mirko, nueve meses de vida y ya estuvo con 2 Presidentes! @BarackObama @mauriciomacri #porelmundo @telefepic.twitter.com/x5Lqw8vfKC", "timestamp": "2018-08-20T03:28:30", "url": "/marley_ok/status/1031382440479268864", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Brindamos por todos los programas de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a>! <img alt=\"\ud83e\udd42\" aria-label=\"Emoji: Clinking glasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f942.png\" title=\"Clinking glasses\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BG4gLOHvIm\">pic.twitter.com/BG4gLOHvIm</a></p>", "id": "1031380015710199808", "likes": "1602", "replies": "28", "retweets": "126", "text": "\u00a1Brindamos por todos los programas de #PorElMundo! @marley_ok @lizytaglianipic.twitter.com/BG4gLOHvIm", "timestamp": "2018-08-20T03:18:52", "url": "/telefe/status/1031380015710199808", "user": "telefe"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conoce el edificio de Obras Sanitarias junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a> ahora \u00faltimo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> EN VIVO por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4017174549\" dir=\"ltr\" href=\"/AySA_Oficial\"><s>@</s><b>AySA_Oficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UjX0E32OYx\">pic.twitter.com/UjX0E32OYx</a></p>", "id": "1031368807200317441", "likes": "743", "replies": "25", "retweets": "36", "text": "Conoce el edificio de Obras Sanitarias junto a @lizytagliani ahora \u00faltimo #PorElMundo EN VIVO por @telefe @AySA_Oficialpic.twitter.com/UjX0E32OYx", "timestamp": "2018-08-20T02:34:20", "url": "/marley_ok/status/1031368807200317441", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escalamos el Obelisco ahora en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AlfX0mpQIh\">pic.twitter.com/AlfX0mpQIh</a></p>", "id": "1031367577845604354", "likes": "723", "replies": "17", "retweets": "33", "text": "Escalamos el Obelisco ahora en #PorElMundo con @lizytagliani por @telefepic.twitter.com/AlfX0mpQIh", "timestamp": "2018-08-20T02:29:27", "url": "/marley_ok/status/1031367577845604354", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prepar\u00e1ndonos para subir el Obelisco y ver <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> desde arriba!\nAhora <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> en vivo por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q4RLXtS5OU\">pic.twitter.com/q4RLXtS5OU</a></p>", "id": "1031367325503696898", "likes": "550", "replies": "5", "retweets": "27", "text": "Prepar\u00e1ndonos para subir el Obelisco y ver #BuenosAires desde arriba!\nAhora #PorElMundo en vivo por @telefepic.twitter.com/q4RLXtS5OU", "timestamp": "2018-08-20T02:28:26", "url": "/marley_ok/status/1031367325503696898", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde La Boca y Caminito con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a> \u00faltimo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UOXytNT85T\">pic.twitter.com/UOXytNT85T</a></p>", "id": "1031364807948218368", "likes": "3111", "replies": "36", "retweets": "172", "text": "Desde La Boca y Caminito con @lizytagliani \u00faltimo #PorElMundo por @telefepic.twitter.com/UOXytNT85T", "timestamp": "2018-08-20T02:18:26", "url": "/marley_ok/status/1031364807948218368", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Junto a la Negra Vernaci y Humberto Tortonese en Sr Tango ahora EN VIVO \u00faltimo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153060646\" dir=\"ltr\" href=\"/negropolisok\"><s>@</s><b>negropolisok</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3380480968\" dir=\"ltr\" href=\"/llamameantiguo\"><s>@</s><b>llamameantiguo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ktge5QVhEL\">pic.twitter.com/Ktge5QVhEL</a></p>", "id": "1031361720575565824", "likes": "672", "replies": "16", "retweets": "45", "text": "Junto a la Negra Vernaci y Humberto Tortonese en Sr Tango ahora EN VIVO \u00faltimo #PorElMundo por @telefe @negropolisok @llamameantiguopic.twitter.com/Ktge5QVhEL", "timestamp": "2018-08-20T02:06:10", "url": "/marley_ok/status/1031361720575565824", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recorriendo el museo Evita ahora en vivo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>Porelmundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jpB68HNCVH\">pic.twitter.com/jpB68HNCVH</a></p>", "id": "1031359976864931840", "likes": "1022", "replies": "34", "retweets": "56", "text": "Recorriendo el museo Evita ahora en vivo #Porelmundo @telefepic.twitter.com/jpB68HNCVH", "timestamp": "2018-08-20T01:59:14", "url": "/marley_ok/status/1031359976864931840", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deci que no hab\u00eda nadie de prensa sino Mirko daba su primera conferencia de prensa presidencial! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/casarosada?src=hash\"><s>#</s><b>casarosada</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>porelmundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/krcWQJBlR3\">pic.twitter.com/krcWQJBlR3</a></p>", "id": "1031356649569767427", "likes": "1438", "replies": "24", "retweets": "107", "text": "Deci que no hab\u00eda nadie de prensa sino Mirko daba su primera conferencia de prensa presidencial! #casarosada #porelmundo @telefepic.twitter.com/krcWQJBlR3", "timestamp": "2018-08-20T01:46:01", "url": "/marley_ok/status/1031356649569767427", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirko en el sill\u00f3n presidencial a punto de anunciar el Plan Chupete 2018 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/casarosada?src=hash\"><s>#</s><b>casarosada</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>porelmundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a></p>", "id": "1031356426189512704", "likes": "770", "replies": "15", "retweets": "53", "text": "Mirko en el sill\u00f3n presidencial a punto de anunciar el Plan Chupete 2018 #casarosada #porelmundo @telefe", "timestamp": "2018-08-20T01:45:08", "url": "/marley_ok/status/1031356426189512704", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mirko en el sill\u00f3n presidencial a punto de anunciar el Plan Chupete 2018 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/casarosada?src=hash\"><s>#</s><b>casarosada</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>porelmundo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NVBF6ZwuGL\">pic.twitter.com/NVBF6ZwuGL</a></p>", "id": "1031356131552231424", "likes": "4154", "replies": "176", "retweets": "336", "text": "Mirko en el sill\u00f3n presidencial a punto de anunciar el Plan Chupete 2018 #casarosada #porelmundo @telefepic.twitter.com/NVBF6ZwuGL", "timestamp": "2018-08-20T01:43:58", "url": "/marley_ok/status/1031356131552231424", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En medio del paseo por la Casa Rosada, Mirko se puso algo ruidoso y sali\u00f3 el Presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a> a ver quien hac\u00eda tanto ruido!\nAhora ULTIMO PROGRAMA <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/porelmundo?src=hash\"><s>#</s><b>porelmundo</b></a> EN VIVO junto a Mirko y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hZ3gURHc9d\">pic.twitter.com/hZ3gURHc9d</a></p>", "id": "1031355821635063809", "likes": "2357", "replies": "114", "retweets": "224", "text": "En medio del paseo por la Casa Rosada, Mirko se puso algo ruidoso y sali\u00f3 el Presidente @mauriciomacri a ver quien hac\u00eda tanto ruido!\nAhora ULTIMO PROGRAMA #porelmundo EN VIVO junto a Mirko y @lizytagliani por @telefepic.twitter.com/hZ3gURHc9d", "timestamp": "2018-08-20T01:42:44", "url": "/marley_ok/status/1031355821635063809", "user": "marley_ok"}, {"fullname": "MARLEY - ALE WIEBE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conociendo el despacho presidencial! Ahora <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorElMundo?src=hash\"><s>#</s><b>PorElMundo</b></a> EN VIVO desde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OWEcAY08am\">pic.twitter.com/OWEcAY08am</a></p>", "id": "1031355434366578688", "likes": "1767", "replies": "107", "retweets": "174", "text": "Conociendo el despacho presidencial! Ahora #PorElMundo EN VIVO desde #BuenosAires por @telefe @mauriciomacripic.twitter.com/OWEcAY08am", "timestamp": "2018-08-20T01:41:11", "url": "/marley_ok/status/1031355434366578688", "user": "marley_ok"}]