[{"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> la espera casi termina, este pr\u00f3ximo 29 de septiembre estar\u00e9 en el Teatro Opera Orbis Seguros con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQui%C3%A9nSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQui\u00e9nSoyYo</b></a>\nTickets en:\nTicketek <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2KLcADE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AvV6bzP68X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2KLcADE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KLcADE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \nMi sitio web <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2gBHBIO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qKj4ZFUKbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2gBHBIO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2gBHBIO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035573263030804480", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "#BuenosAires la espera casi termina, este pr\u00f3ximo 29 de septiembre estar\u00e9 en el Teatro Opera Orbis Seguros con #TuNoSabesQui\u00e9nSoyYo\nTickets en:\nTicketek  http://bit.ly/2KLcADE\u00a0 \nMi sitio web  https://bit.ly/2gBHBIO\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T17:01:20", "url": "/ErikaDLV/status/1035573263030804480", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Septiembre de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a> comenzando en Salt Lake City, pasando por Buenos Aires y terminando en Santiago de Chile\n\u00bfEst\u00e1n listos para ver mi stand-up? \nTickets en:\nSalt Lake <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.eventbrite.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ff5OiWzPYd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.eventbrite.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">eventbrite.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nArgentina <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ticketek.com.ar\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g33aQvulbE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ticketek.com.ar\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticketek.com.ar</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nChile <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ticket.dale.cl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r08MfxB8Kb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ticket.dale.cl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ticket.dale.cl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CQUDKD9lox\">pic.twitter.com/CQUDKD9lox</a></p>", "id": "1035573132134887424", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Septiembre de #TuNoSabesQuienSoyYo comenzando en Salt Lake City, pasando por Buenos Aires y terminando en Santiago de Chile\n\u00bfEst\u00e1n listos para ver mi stand-up? \nTickets en:\nSalt Lake  http://www.eventbrite.com\u00a0\nArgentina  http://www.ticketek.com.ar\u00a0\nChile  http://ticket.dale.cl\u00a0pic.twitter.com/CQUDKD9lox", "timestamp": "2018-08-31T17:00:49", "url": "/ErikaDLV/status/1035573132134887424", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No eres millennial si puedes vivir sin netflix m\u00e1s de una semana.</p>", "id": "1035286101903253504", "likes": "205", "replies": "15", "retweets": "48", "text": "No eres millennial si puedes vivir sin netflix m\u00e1s de una semana.", "timestamp": "2018-08-30T22:00:16", "url": "/ErikaDLV/status/1035286101903253504", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Facebook es como una mejor amiga, conoce todos tus errores y sabe exactamente cuando recordarlos.</p>", "id": "1035240960328957954", "likes": "105", "replies": "3", "retweets": "44", "text": "Facebook es como una mejor amiga, conoce todos tus errores y sabe exactamente cuando recordarlos.", "timestamp": "2018-08-30T19:00:53", "url": "/ErikaDLV/status/1035240960328957954", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Salt Lake City! En dos semanas estar\u00e9 presentando mi stand-up comedy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a>\n\u00a1Nos vemos el 15 de septiembre!\nTickets en:\nEventbride <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ktvT4E\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b7NPDcZcne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ktvT4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ktvT4E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \nMi sitio web <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2gBHBIO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qKj4ZFUKbG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2gBHBIO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2gBHBIO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034938823866806278", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "\u00a1Salt Lake City! En dos semanas estar\u00e9 presentando mi stand-up comedy #TuNoSabesQuienSoyYo\n\u00a1Nos vemos el 15 de septiembre!\nTickets en:\nEventbride  http://bit.ly/2ktvT4E\u00a0 \nMi sitio web  https://bit.ly/2gBHBIO\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T23:00:18", "url": "/ErikaDLV/status/1034938823866806278", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo me molesto desde el segundo intento fallido.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j5znGmW7Jl\">pic.twitter.com/j5znGmW7Jl</a></p>", "id": "1034914991634362369", "likes": "79", "replies": "3", "retweets": "9", "text": "Yo me molesto desde el segundo intento fallido.pic.twitter.com/j5znGmW7Jl", "timestamp": "2018-08-29T21:25:36", "url": "/ErikaDLV/status/1034914991634362369", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una playlist para los que nunca se saben la letra de las canciones<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2uwq38h\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xiXC0d2Yzh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2uwq38h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uwq38h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034863343696134144", "likes": "11", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Una playlist para los que nunca se saben la letra de las canciones http://bit.ly/2uwq38h\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T18:00:22", "url": "/ErikaDLV/status/1034863343696134144", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta solo una semana para el regreso de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PurasCosasMaravillosas?src=hash\"><s>#</s><b>PurasCosasMaravillosas</b></a> al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237016866\" dir=\"ltr\" href=\"/ColonyTheatre\"><s>@</s><b>colonytheatre</b></a>, disfr\u00fatala desde el 6 de septiembre.\nTickets aqu\u00ed <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2lQ8s6u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cq6kjJquoO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2lQ8s6u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2lQ8s6u</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034229127019196416", "likes": "10", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Falta solo una semana para el regreso de #PurasCosasMaravillosas al @colonytheatre, disfr\u00fatala desde el 6 de septiembre.\nTickets aqu\u00ed https://bit.ly/2lQ8s6u\u00a0", "timestamp": "2018-08-28T00:00:13", "url": "/ErikaDLV/status/1034229127019196416", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reglas para sobrevivir cuando cocino:\n-NO COCINAR.</p>", "id": "1034108416048939008", "likes": "108", "replies": "5", "retweets": "46", "text": "Reglas para sobrevivir cuando cocino:\n-NO COCINAR.", "timestamp": "2018-08-27T16:00:33", "url": "/ErikaDLV/status/1034108416048939008", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Regresa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PurasCosasMaravillosas?src=hash\"><s>#</s><b>PurasCosasMaravillosas</b></a> al <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"237016866\" dir=\"ltr\" href=\"/ColonyTheatre\"><s>@</s><b>ColonyTheatre</b></a>!\nNos vemos desde el 6 de Septiembre para seguir enumerando las maravillas de la vida. \nTickets en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2lQ8s6u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cq6kjJquoO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2lQ8s6u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2lQ8s6u</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1033897011077103617", "likes": "9", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "\u00a1Regresa #PurasCosasMaravillosas al @ColonyTheatre!\nNos vemos desde el 6 de Septiembre para seguir enumerando las maravillas de la vida. \nTickets en https://bit.ly/2lQ8s6u\u00a0", "timestamp": "2018-08-27T02:00:30", "url": "/ErikaDLV/status/1033897011077103617", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El error m\u00e1s grande del mundo es lavar una almohada y pensar que alg\u00fan d\u00eda se secar\u00e1.</p>", "id": "1033806492212887554", "likes": "410", "replies": "37", "retweets": "107", "text": "El error m\u00e1s grande del mundo es lavar una almohada y pensar que alg\u00fan d\u00eda se secar\u00e1.", "timestamp": "2018-08-26T20:00:49", "url": "/ErikaDLV/status/1033806492212887554", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantiagoDeChile?src=hash\"><s>#</s><b>SantiagoDeChile</b></a> este 30 de septiembre llego con mi stand-up comedy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a> al Teatro Universidad de Chile.\nTickets en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2laogAD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/atps3ZYIfp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2laogAD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2laogAD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1033489379292073984", "likes": "21", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "#SantiagoDeChile este 30 de septiembre llego con mi stand-up comedy #TuNoSabesQuienSoyYo al Teatro Universidad de Chile.\nTickets en https://bit.ly/2laogAD\u00a0", "timestamp": "2018-08-25T23:00:43", "url": "/ErikaDLV/status/1033489379292073984", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay nada mejor que el amor de madre y lo sabemos.<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Gvg1eJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RPSQ4ibXMW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Gvg1eJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Gvg1eJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1033383883616792576", "likes": "24", "replies": "3", "retweets": "5", "text": "No hay nada mejor que el amor de madre y lo sabemos.https://bit.ly/2Gvg1eJ\u00a0", "timestamp": "2018-08-25T16:01:31", "url": "/ErikaDLV/status/1033383883616792576", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Extra\u00f1o a este par <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2608179303\" dir=\"ltr\" href=\"/IzaguirreBoris\"><s>@</s><b>IzaguirreBoris</b></a> con pijama y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33795075\" dir=\"ltr\" href=\"/EVIDEGARAY\"><s>@</s><b>EVIDEGARAY</b></a> sin pijama sin pijama, baby hoy no vamo\u2019a dorm\u00ed. \n\n(El regueton me posey\u00f3)\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YaEraHora?src=hash\"><s>#</s><b>YaEraHora</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Telemundo?src=hash\"><s>#</s><b>Telemundo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mexico?src=hash\"><s>#</s><b>Mexico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>Espa\u00f1a</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeckyG?src=hash\"><s>#</s><b>BeckyG</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm2Ii2mnbFc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ihpd7eso2r7q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HJ0JWPByN4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm2Ii2mnbFc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ihpd7eso2r7q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm2Ii2mnbFc/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ihpd7eso2r7q</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032826085988282368", "likes": "41", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Extra\u00f1o a este par @IzaguirreBoris con pijama y @EVIDEGARAY sin pijama sin pijama, baby hoy no vamo\u2019a dorm\u00ed. \n\n(El regueton me posey\u00f3)\n#TBT #YaEraHora #Telemundo #Mexico #Espa\u00f1a #BeckyG https://www.instagram.com/p/Bm2Ii2mnbFc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ihpd7eso2r7q\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T03:05:02", "url": "/ErikaDLV/status/1032826085988282368", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a>.\nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2luERPO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xLtCizVnMl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2luERPO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2luERPO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fHoAFmRQ4A\">pic.twitter.com/fHoAFmRQ4A</a></p>", "id": "1032809719029805057", "likes": "14", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "#SayWhaaass.\nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube  http://bit.ly/2luERPO\u00a0pic.twitter.com/fHoAFmRQ4A", "timestamp": "2018-08-24T02:00:00", "url": "/ErikaDLV/status/1032809719029805057", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se valen todas las anteriores.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wH2khBkLuy\">pic.twitter.com/wH2khBkLuy</a></p>", "id": "1032749412018282497", "likes": "94", "replies": "11", "retweets": "21", "text": "Se valen todas las anteriores.pic.twitter.com/wH2khBkLuy", "timestamp": "2018-08-23T22:00:22", "url": "/ErikaDLV/status/1032749412018282497", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os comienza una lista de puras cosas maravillosa para demostrarle a su mam\u00e1 que la vida vale la pena vivirla.\nTickets <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2MjtgiN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b6XzqswtjO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2MjtgiN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MjtgiN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PurasCosasMaravillosas?src=hash\"><s>#</s><b>PurasCosasMaravillosas</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vqCRU7OEhE\">pic.twitter.com/vqCRU7OEhE</a></p>", "id": "1032658732788764678", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Una ni\u00f1a de 7 a\u00f1os comienza una lista de puras cosas maravillosa para demostrarle a su mam\u00e1 que la vida vale la pena vivirla.\nTickets  http://bit.ly/2MjtgiN\u00a0\n#PurasCosasMaravillosas #Miamipic.twitter.com/vqCRU7OEhE", "timestamp": "2018-08-23T16:00:02", "url": "/ErikaDLV/status/1032658732788764678", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Productos necesarios para tu makeup bag de verano<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2Agtx3J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1JXYZvF3ls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2Agtx3J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Agtx3J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032643881656102912", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Productos necesarios para tu makeup bag de verano http://bit.ly/2Agtx3J\u00a0", "timestamp": "2018-08-23T15:01:01", "url": "/ErikaDLV/status/1032643881656102912", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPara que ir al psic\u00f3logo si podemos ir a probarnos ropa que no vamos a comprar?\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ErikaPolls?src=hash\"><s>#</s><b>ErikaPolls</b></a></p>", "id": "1032387033753251841", "likes": "120", "replies": "5", "retweets": "20", "text": "\u00bfPara que ir al psic\u00f3logo si podemos ir a probarnos ropa que no vamos a comprar?\n\n#ErikaPolls", "timestamp": "2018-08-22T22:00:24", "url": "/ErikaDLV/status/1032387033753251841", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Falta muy poco para que mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a> llegue hasta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaltLakeCity?src=hash\"><s>#</s><b>SaltLakeCity</b></a> este pr\u00f3ximo 15 de septiembre\n\nLos tickets los pueden conseguir en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ktvT4E\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b7NPDcZcne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ktvT4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ktvT4E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VLqcJwk7OT\">pic.twitter.com/VLqcJwk7OT</a></p>", "id": "1032296348887003136", "likes": "12", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Falta muy poco para que mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo llegue hasta #SaltLakeCity este pr\u00f3ximo 15 de septiembre\n\nLos tickets los pueden conseguir en  http://bit.ly/2ktvT4E\u00a0pic.twitter.com/VLqcJwk7OT", "timestamp": "2018-08-22T16:00:03", "url": "/ErikaDLV/status/1032296348887003136", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos Aires estoy de regreso con mi Stand-Up Comedy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoYo</b></a>.\nNos vemos este 29 de Septiembre en el Teatro Opera Orbis Seguros.\nTickets en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2KxQss7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eNgFgXFITG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2KxQss7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KxQss7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032266488491765762", "likes": "11", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Buenos Aires estoy de regreso con mi Stand-Up Comedy #TuNoSabesQuienSoYo.\nNos vemos este 29 de Septiembre en el Teatro Opera Orbis Seguros.\nTickets en https://bit.ly/2KxQss7\u00a0", "timestamp": "2018-08-22T14:01:24", "url": "/ErikaDLV/status/1032266488491765762", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni toda las vacaciones son merecidas ni tampoco los aplausos.\n\nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2PaOTmL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5aplVkax0q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2PaOTmL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2PaOTmL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a></p>", "id": "1032100153874894848", "likes": "10", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Ni toda las vacaciones son merecidas ni tampoco los aplausos.\n\nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube  http://bit.ly/2PaOTmL\u00a0\n#SayWhaaass", "timestamp": "2018-08-22T03:00:26", "url": "/ErikaDLV/status/1032100153874894848", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dicen que el pelo largo lo hicieron para cortarlo y extra\u00f1arlo.</p>", "id": "1032039735907295232", "likes": "304", "replies": "12", "retweets": "135", "text": "Dicen que el pelo largo lo hicieron para cortarlo y extra\u00f1arlo.", "timestamp": "2018-08-21T23:00:22", "url": "/ErikaDLV/status/1032039735907295232", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ayer en los <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2367911\" dir=\"ltr\" href=\"/MTV\"><s>@</s><b>mtv</b></a> <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMAs?src=hash\"><s>#</s><b>VMAs</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/MTV_VMAs_2018/MTV_VMAs_2018.png\"/></a></span> felices las 4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153433497\" dir=\"ltr\" href=\"/maluma\"><s>@</s><b>maluma</b></a>. \nNo importa como suenas en vivo, eres bello.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8wQ8WzuL2\">pic.twitter.com/L8wQ8WzuL2</a></p>", "id": "1032002738614415360", "likes": "126", "replies": "14", "retweets": "9", "text": "Ayer en los @mtv #VMAs felices las 4 @maluma. \nNo importa como suenas en vivo, eres bello.pic.twitter.com/L8wQ8WzuL2", "timestamp": "2018-08-21T20:33:21", "url": "/ErikaDLV/status/1032002738614415360", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salt Lake City no olviden que este 15 de septiembre estar\u00e9 en el Desert Star Theater con mi stand-up comedy <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a> \nTickets <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ktvT4E\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b7NPDcZcne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ktvT4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ktvT4E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031979366933245958", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Salt Lake City no olviden que este 15 de septiembre estar\u00e9 en el Desert Star Theater con mi stand-up comedy #TuNoSabesQuienSoyYo \nTickets http://bit.ly/2ktvT4E\u00a0", "timestamp": "2018-08-21T19:00:28", "url": "/ErikaDLV/status/1031979366933245958", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Luz Mely Reyes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El chiste de hoy. La VP Delcy Rodr\u00edguez dice que el d\u00f3lar US es una moneda fantasma. Y que el Petro si existe.</p>", "id": "1031585797697400832", "likes": "2165", "replies": "623", "retweets": "2921", "text": "El chiste de hoy. La VP Delcy Rodr\u00edguez dice que el d\u00f3lar US es una moneda fantasma. Y que el Petro si existe.", "timestamp": "2018-08-20T16:56:34", "url": "/LuzMelyReyes/status/1031585797697400832", "user": "LuzMelyReyes"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tambi\u00e9n necesito la medida exacta de \u201ca ojo\u201d\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ErikaQuotes?src=hash\"><s>#</s><b>ErikaQuotes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UEklRJeTwE\">pic.twitter.com/UEklRJeTwE</a></p>", "id": "1031677329100210176", "likes": "253", "replies": "32", "retweets": "83", "text": "Tambi\u00e9n necesito la medida exacta de \u201ca ojo\u201d\n#ErikaQuotespic.twitter.com/UEklRJeTwE", "timestamp": "2018-08-20T23:00:17", "url": "/ErikaDLV/status/1031677329100210176", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Descubre una vida wellness y los adapt\u00f3genos con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64784342\" dir=\"ltr\" href=\"/Michellebadillo\"><s>@</s><b>Michellebadillo</b></a> <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vq4buH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xSwOlv15cu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vq4buH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vq4buH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031632024078049281", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Descubre una vida wellness y los adapt\u00f3genos con @Michellebadillo http://bit.ly/2vq4buH\u00a0", "timestamp": "2018-08-20T20:00:15", "url": "/ErikaDLV/status/1031632024078049281", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">3 cosas que deben hacer mientras estoy de vacaciones:\n1.- Suscribirse a Erika De la Vega Oficial\n2.- Darle like a mis v\u00eddeos\n3.- No hagan mas trajes de ba\u00f1os talla \u00fanica\n\nV\u00eddeo completo <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Bdjm0t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PJe1jv0E6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Bdjm0t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Bdjm0t</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a></p>", "id": "1031209523070070785", "likes": "41", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "3 cosas que deben hacer mientras estoy de vacaciones:\n1.- Suscribirse a Erika De la Vega Oficial\n2.- Darle like a mis v\u00eddeos\n3.- No hagan mas trajes de ba\u00f1os talla \u00fanica\n\nV\u00eddeo completo  https://bit.ly/2Bdjm0t\u00a0\n#SayWhaaass", "timestamp": "2018-08-19T16:01:23", "url": "/ErikaDLV/status/1031209523070070785", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">CHILE llegar\u00e9 el pr\u00f3ximo 30 de septiembre con mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a>. \u00a1Chile all\u00e1 vamos!\n\n\u00bfY los tickets? <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2KBuxnY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bvwOx9KxWh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2KBuxnY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KBuxnY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/afJklB9Px0\">pic.twitter.com/afJklB9Px0</a></p>", "id": "1030937570560172032", "likes": "22", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "CHILE llegar\u00e9 el pr\u00f3ximo 30 de septiembre con mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo. \u00a1Chile all\u00e1 vamos!\n\n\u00bfY los tickets?  http://bit.ly/2KBuxnY\u00a0pic.twitter.com/afJklB9Px0", "timestamp": "2018-08-18T22:00:45", "url": "/ErikaDLV/status/1030937570560172032", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Evade a los enemigos por todos los medios <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2KF75l1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qgwuxs3YZd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2KF75l1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KF75l1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030907428974600193", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Evade a los enemigos por todos los medios https://bit.ly/2KF75l1\u00a0", "timestamp": "2018-08-18T20:00:59", "url": "/ErikaDLV/status/1030907428974600193", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1Bien?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1Bien</b></a> tener los aud\u00edfonos en el gym sin m\u00fasica solo para que nadie se acerque. \nComparte tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1Bien?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1Bien</b></a> <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2N4CzT8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJl6CW9r8l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2N4CzT8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2N4CzT8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030832038499241985", "likes": "181", "replies": "12", "retweets": "20", "text": "#Est\u00e1Bien tener los aud\u00edfonos en el gym sin m\u00fasica solo para que nadie se acerque. \nComparte tu #Est\u00e1Bien  http://bit.ly/2N4CzT8\u00a0", "timestamp": "2018-08-18T15:01:24", "url": "/ErikaDLV/status/1030832038499241985", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es viernes y el\u2026...zzzzzzzzzzzzzzz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TA08eTSE2V\">pic.twitter.com/TA08eTSE2V</a></p>", "id": "1030620293880922112", "likes": "66", "replies": "3", "retweets": "19", "text": "Hoy es viernes y el\u2026...zzzzzzzzzzzzzzzpic.twitter.com/TA08eTSE2V", "timestamp": "2018-08-18T01:00:00", "url": "/ErikaDLV/status/1030620293880922112", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo mejor de la semana:\nYAY<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/>La Ballena que nos rob\u00f3 el coraz\u00f3n.\nNAH <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> La prensa y el pap\u00e1 de Megan.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DejenlaSer?src=hash\"><s>#</s><b>DejenlaSer</b></a></p>", "id": "1030560026874863616", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Lo mejor de la semana:\nYAYLa Ballena que nos rob\u00f3 el coraz\u00f3n.\nNAH  La prensa y el pap\u00e1 de Megan.  #DejenlaSer", "timestamp": "2018-08-17T21:00:31", "url": "/ErikaDLV/status/1030560026874863616", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Espero que no me vuelva a preguntar por el tama\u00f1o de la maleta.\n\nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2w9Ds5T\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WeHnezJcH3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2w9Ds5T\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2w9Ds5T</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aAOV8BezzN\">pic.twitter.com/aAOV8BezzN</a></p>", "id": "1030546273978466309", "likes": "42", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "Espero que no me vuelva a preguntar por el tama\u00f1o de la maleta.\n\nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube  http://bit.ly/2w9Ds5T\u00a0\n#SayWhaaasspic.twitter.com/aAOV8BezzN", "timestamp": "2018-08-17T20:05:52", "url": "/ErikaDLV/status/1030546273978466309", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me enter\u00e9 ahora de la muerte de Cayito Aponte. \nQue en paz descanse. \nOrgullo de mi pa\u00eds. \nGran int\u00e9rprete del humor, como le gustaba decir. \nAbrazo a su familia.</p>", "id": "1030516533586481153", "likes": "564", "replies": "4", "retweets": "121", "text": "Me enter\u00e9 ahora de la muerte de Cayito Aponte. \nQue en paz descanse. \nOrgullo de mi pa\u00eds. \nGran int\u00e9rprete del humor, como le gustaba decir. \nAbrazo a su familia.", "timestamp": "2018-08-17T18:07:42", "url": "/ErikaDLV/status/1030516533586481153", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CHILE?src=hash\"><s>#</s><b>CHILE</b></a> porque todo lo bueno se repite, este 30 de septiembre los visitar\u00e9 con mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%BANoSabesQui%C3%A9nSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo</b></a>.\n\nTickets en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://erikadelavega.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqrE0mNawk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://erikadelavega.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">erikadelavega.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030514814387453952", "likes": "10", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "#CHILE porque todo lo bueno se repite, este 30 de septiembre los visitar\u00e9 con mi stand-up #T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo.\n\nTickets en  http://erikadelavega.com\u00a0", "timestamp": "2018-08-17T18:00:52", "url": "/ErikaDLV/status/1030514814387453952", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Petici\u00f3n para hashtags m\u00e1s inclusivos como <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ODMQTDSC?src=hash\"><s>#</s><b>ODMQTDSC</b></a> \n(Outfits de mujeres que trabajan desde sus casas) \nV\u00cdDEO <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2uQTrIS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zR1iMjXWy3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2uQTrIS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2uQTrIS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030227957795770368", "likes": "13", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Petici\u00f3n para hashtags m\u00e1s inclusivos como #ODMQTDSC \n(Outfits de mujeres que trabajan desde sus casas) \nV\u00cdDEO https://bit.ly/2uQTrIS\u00a0", "timestamp": "2018-08-16T23:01:00", "url": "/ErikaDLV/status/1030227957795770368", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Descubre perfiles de instagram que pueden ser m\u00e1s \u00fatiles que tus tres mejores amigas. <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2LIpheB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e4VAkPOBZB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2LIpheB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2LIpheB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030167621239562240", "likes": "7", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Descubre perfiles de instagram que pueden ser m\u00e1s \u00fatiles que tus tres mejores amigas.  http://bit.ly/2LIpheB\u00a0", "timestamp": "2018-08-16T19:01:15", "url": "/ErikaDLV/status/1030167621239562240", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fama es tan incoherente como todas las publicidades de perfumes. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YxmbiH9T3e\">pic.twitter.com/YxmbiH9T3e</a></p>", "id": "1030122086159851526", "likes": "241", "replies": "23", "retweets": "56", "text": "Fama es tan incoherente como todas las publicidades de perfumes. \n#TBTpic.twitter.com/YxmbiH9T3e", "timestamp": "2018-08-16T16:00:18", "url": "/ErikaDLV/status/1030122086159851526", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este 29 de septiembre llego  a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%BANoSabesQui%C3%A9nSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo</b></a>.\nTickets en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://erikadelavega.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dqrE0mNawk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://erikadelavega.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">erikadelavega.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029805034748424192", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Este 29 de septiembre llego  a #BuenosAires con #T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo.\nTickets en  http://erikadelavega.com\u00a0", "timestamp": "2018-08-15T19:00:27", "url": "/ErikaDLV/status/1029805034748424192", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lugares para mover el cuerpecito en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a> <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2J6fUYU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FuSv4mqePX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2J6fUYU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2J6fUYU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029518175312994305", "likes": "8", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Lugares para mover el cuerpecito en #Miami  https://bit.ly/2J6fUYU\u00a0", "timestamp": "2018-08-15T00:00:35", "url": "/ErikaDLV/status/1029518175312994305", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que pasa detr\u00e1s de una buena foto en la piscina se queda en la piscina.</p>", "id": "1029457718078304256", "likes": "86", "replies": "1", "retweets": "25", "text": "Lo que pasa detr\u00e1s de una buena foto en la piscina se queda en la piscina.", "timestamp": "2018-08-14T20:00:21", "url": "/ErikaDLV/status/1029457718078304256", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todo en pro de hijos fuerte y sin pecas, nada de venganza. \nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2BaCcp2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NQFgcAtLhe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2BaCcp2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2BaCcp2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SYpu5727XG\">pic.twitter.com/SYpu5727XG</a></p>", "id": "1029170820017471488", "likes": "34", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "Todo en pro de hijos fuerte y sin pecas, nada de venganza. \nV\u00eddeo completo en mi canal de Youtube  http://bit.ly/2BaCcp2\u00a0\n#SayWhaaasspic.twitter.com/SYpu5727XG", "timestamp": "2018-08-14T01:00:19", "url": "/ErikaDLV/status/1029170820017471488", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaltLakeCity?src=hash\"><s>#</s><b>SaltLakeCity</b></a> ser\u00e1 mi primera parada en septiembre con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%BANoSabesQui%C3%A9nSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo</b></a>, nos vemos el 15.\n\nTickets aqu\u00ed<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2qoM32R\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J2X21U2ZC7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2qoM32R\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2qoM32R</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029095307076927492", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "#SaltLakeCity ser\u00e1 mi primera parada en septiembre con #T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo, nos vemos el 15.\n\nTickets aqu\u00edhttps://bit.ly/2qoM32R\u00a0", "timestamp": "2018-08-13T20:00:15", "url": "/ErikaDLV/status/1029095307076927492", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos Aires, nos vemos de nuevo este 29 de septiembre con mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a>\n\nBusca tus tickets en <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2KLcADE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AvV6bzP68X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2KLcADE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KLcADE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Argentina?src=hash\"><s>#</s><b>Argentina</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dp5U5EDL1e\">pic.twitter.com/dp5U5EDL1e</a></p>", "id": "1029034937461211136", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Buenos Aires, nos vemos de nuevo este 29 de septiembre con mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo\n\nBusca tus tickets en  http://bit.ly/2KLcADE\u00a0\n#TuNoSabesQuienSoyYo #BuenosAires #Argentinapic.twitter.com/dp5U5EDL1e", "timestamp": "2018-08-13T16:00:22", "url": "/ErikaDLV/status/1029034937461211136", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chile llegar\u00e9 con mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a> este 30 de septiembre.\n\u00a1Te espero por all\u00e1!\nLos tickets <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2xVj6BI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31t7nNdLbu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2xVj6BI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xVj6BI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028687653493977088", "likes": "9", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Chile llegar\u00e9 con mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo este 30 de septiembre.\n\u00a1Te espero por all\u00e1!\nLos tickets http://bit.ly/2xVj6BI\u00a0", "timestamp": "2018-08-12T17:00:23", "url": "/ErikaDLV/status/1028687653493977088", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tiemblo cada vez que alguien empieza una pregunta as\u00ed: \u00bfNo has visto la serie en Netflix\u2026?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a>\nVideo <img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2OqjP1c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lArghb89Qo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2OqjP1c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2OqjP1c</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028446083511402496", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Tiemblo cada vez que alguien empieza una pregunta as\u00ed: \u00bfNo has visto la serie en Netflix\u2026?\n#SayWhaaass\nVideo http://bit.ly/2OqjP1c\u00a0", "timestamp": "2018-08-12T01:00:28", "url": "/ErikaDLV/status/1028446083511402496", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo dejar de ser inapropiado?\nMi Lema: Pienso, pienso, requetepienso, me quemo pensando y lueeeeego quiz\u00e1s EXISTO.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SayWhaaass?src=hash\"><s>#</s><b>SayWhaaass</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WFsNINHugI\">pic.twitter.com/WFsNINHugI</a></p>", "id": "1028400866196422657", "likes": "69", "replies": "2", "retweets": "22", "text": "\u00bfC\u00f3mo dejar de ser inapropiado?\nMi Lema: Pienso, pienso, requetepienso, me quemo pensando y lueeeeego quiz\u00e1s EXISTO.\n\n#SayWhaaasspic.twitter.com/WFsNINHugI", "timestamp": "2018-08-11T22:00:47", "url": "/ErikaDLV/status/1028400866196422657", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos Aires, ya estoy lista para unos vinitos, un asado y mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/T%C3%BANoSabesQui%C3%A9nSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo</b></a>.\n\n\u00a1Nos vemos el 29 de septiembre! Tickets <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2xVj6BI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31t7nNdLbu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2xVj6BI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xVj6BI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028340348387504128", "likes": "15", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Buenos Aires, ya estoy lista para unos vinitos, un asado y mi stand-up #T\u00faNoSabesQui\u00e9nSoyYo.\n\n\u00a1Nos vemos el 29 de septiembre! Tickets http://bit.ly/2xVj6BI\u00a0", "timestamp": "2018-08-11T18:00:19", "url": "/ErikaDLV/status/1028340348387504128", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo me conformo con solo sentir.....\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%A1bado?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00e1bado</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mood?src=hash\"><s>#</s><b>Mood</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xm3bMNtfem\">pic.twitter.com/xm3bMNtfem</a></p>", "id": "1028295132414730240", "likes": "33", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "Yo me conformo con solo sentir.....\n#S\u00e1bado #Moodpic.twitter.com/xm3bMNtfem", "timestamp": "2018-08-11T15:00:39", "url": "/ErikaDLV/status/1028295132414730240", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ni planeado nos sale esto. \n\nEsta cantidad de dientes que ven en esta foto es por la felicidad que nos produce tener la oportunidad de ser parte, cada uno con sus proyectos, de la\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmV64FOnD_A/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19jappl8dqb4q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ebflC5ofiL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmV64FOnD_A/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19jappl8dqb4q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmV64FOnD_A/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19jappl8dqb4q</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028291955380428800", "likes": "21", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Ni planeado nos sale esto. \n\nEsta cantidad de dientes que ven en esta foto es por la felicidad que nos produce tener la oportunidad de ser parte, cada uno con sus proyectos, de la\u2026 https://www.instagram.com/p/BmV64FOnD_A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19jappl8dqb4q\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T14:48:01", "url": "/ErikaDLV/status/1028291955380428800", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos Aires, \u00a1ya estoy practicando mi acento argentino para nuestro encuentro! Y ya me sale \u201crebien\u201d... Los espero el 29 de septiembre con mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a>.\n\u00bfLos tickets? Vayan a <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2KLcADE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AvV6bzP68X\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2KLcADE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KLcADE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> y no se queden sin ellos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5nKFZH0tNz\">pic.twitter.com/5nKFZH0tNz</a></p>", "id": "1028068532263813121", "likes": "28", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "Buenos Aires, \u00a1ya estoy practicando mi acento argentino para nuestro encuentro! Y ya me sale \u201crebien\u201d... Los espero el 29 de septiembre con mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo.\n\u00bfLos tickets? Vayan a http://bit.ly/2KLcADE\u00a0 y no se queden sin ellos.pic.twitter.com/5nKFZH0tNz", "timestamp": "2018-08-11T00:00:13", "url": "/ErikaDLV/status/1028068532263813121", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estos son los  6 productos que no pueden faltar en tu cartera este verano. <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2Agtx3J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1JXYZvF3ls\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2Agtx3J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Agtx3J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028060977768607744", "likes": "3", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Estos son los  6 productos que no pueden faltar en tu cartera este verano.  http://bit.ly/2Agtx3J\u00a0", "timestamp": "2018-08-10T23:30:12", "url": "/ErikaDLV/status/1028060977768607744", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si est\u00e1s pensando en casarte este v\u00eddeo es para ti. \n <img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2McQJos\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gwHDm6TpvZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2McQJos\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2McQJos</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028018266835505158", "likes": "9", "replies": "4", "retweets": "0", "text": "Si est\u00e1s pensando en casarte este v\u00eddeo es para ti. \n http://bit.ly/2McQJos\u00a0", "timestamp": "2018-08-10T20:40:29", "url": "/ErikaDLV/status/1028018266835505158", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que tanto me ped\u00edan aqu\u00ed lo tienen.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/erikachallenge?src=hash\"><s>#</s><b>erikachallenge</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/kikichallenge?src=hash\"><s>#</s><b>kikichallenge</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/inmyfeelingschellenge?src=hash\"><s>#</s><b>inmyfeelingschellenge</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MjgQIB1kzZ\">pic.twitter.com/MjgQIB1kzZ</a></p>", "id": "1027982622050451457", "likes": "188", "replies": "14", "retweets": "23", "text": "Lo que tanto me ped\u00edan aqu\u00ed lo tienen.\n\n#erikachallenge #kikichallenge #inmyfeelingschellengepic.twitter.com/MjgQIB1kzZ", "timestamp": "2018-08-10T18:18:50", "url": "/ErikaDLV/status/1027982622050451457", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salt Lake City, ya falta menos para vernos. \nLlegar\u00e9 este 15 de septiembre por all\u00e1 con mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a>. \u00bfListos? Los tickets est\u00e1n aqu\u00ed <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2xVj6BI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/31t7nNdLbu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2xVj6BI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xVj6BI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1027736387443929094", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Salt Lake City, ya falta menos para vernos. \nLlegar\u00e9 este 15 de septiembre por all\u00e1 con mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo. \u00bfListos? Los tickets est\u00e1n aqu\u00ed http://bit.ly/2xVj6BI\u00a0", "timestamp": "2018-08-10T02:00:23", "url": "/ErikaDLV/status/1027736387443929094", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cantar una canci\u00f3n de reguet\u00f3n casi completa. quita m\u00e1s a\u00f1os que un lifting facial.</p>", "id": "1027706140216451078", "likes": "246", "replies": "4", "retweets": "72", "text": "Cantar una canci\u00f3n de reguet\u00f3n casi completa. quita m\u00e1s a\u00f1os que un lifting facial.", "timestamp": "2018-08-10T00:00:12", "url": "/ErikaDLV/status/1027706140216451078", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1Bien?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1Bien</b></a> llamar a tu amiga y decirle: \u201ccualquier cosa andaba contigo\u201d.\nComparte tu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Est%C3%A1Bien?src=hash\"><s>#</s><b>Est\u00e1Bien</b></a> aqu\u00ed <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2N4CzT8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QJl6CW9r8l\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2N4CzT8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2N4CzT8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1027675944616644609", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "#Est\u00e1Bien llamar a tu amiga y decirle: \u201ccualquier cosa andaba contigo\u201d.\nComparte tu #Est\u00e1Bien aqu\u00ed  http://bit.ly/2N4CzT8\u00a0", "timestamp": "2018-08-09T22:00:13", "url": "/ErikaDLV/status/1027675944616644609", "user": "ErikaDLV"}, {"fullname": "Erika de la Vega", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salt Lake City nos vemos este 15 de septiembre en mi stand-up <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a>\nLos tickets en mi web <img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ktvT4E\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b7NPDcZcne\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ktvT4E\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ktvT4E</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\u00a1All\u00e1 nos vemos! \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaltLakeCity?src=hash\"><s>#</s><b>SaltLakeCity</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TuNoSabesQuienSoyYo?src=hash\"><s>#</s><b>TuNoSabesQuienSoyYo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wGuyaim9IA\">pic.twitter.com/wGuyaim9IA</a></p>", "id": "1027585396757155842", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Salt Lake City nos vemos este 15 de septiembre en mi stand-up #TuNoSabesQuienSoyYo\nLos tickets en mi web  http://bit.ly/2ktvT4E\u00a0\n\u00a1All\u00e1 nos vemos! \n#SaltLakeCity #TuNoSabesQuienSoyYopic.twitter.com/wGuyaim9IA", "timestamp": "2018-08-09T16:00:24", "url": "/ErikaDLV/status/1027585396757155842", "user": "ErikaDLV"}]