[{"fullname": "Caracol Deportes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Caterine gan\u00f3 su quinto t\u00edtulo de salto triple en la Liga de Diamante!\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2LAtIrf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MOx7rWpPeP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2LAtIrf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2LAtIrf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eMWqUgGDb3\">pic.twitter.com/eMWqUgGDb3</a></p>", "id": "1035391734220374016", "likes": "335", "replies": "2", "retweets": "55", "text": "\u00a1Caterine gan\u00f3 su quinto t\u00edtulo de salto triple en la Liga de Diamante!\n\nhttp://bit.ly/2LAtIrf\u00a0pic.twitter.com/eMWqUgGDb3", "timestamp": "2018-08-31T05:00:00", "url": "/CaracolDeportes/status/1035391734220374016", "user": "CaracolDeportes"}, {"fullname": "Historia de Colombia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La Rep\u00fablica de la Nueva Granada comprend\u00eda tambi\u00e9n los territorios: Costa de Mosquito (Hoy forma parte de Nicaragua) y el archipielago de San Andr\u00e9s y Providencia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EXRhMXtjSD\">pic.twitter.com/EXRhMXtjSD</a></p>", "id": "1035329325065588737", "likes": "141", "replies": "4", "retweets": "45", "text": "La Rep\u00fablica de la Nueva Granada comprend\u00eda tambi\u00e9n los territorios: Costa de Mosquito (Hoy forma parte de Nicaragua) y el archipielago de San Andr\u00e9s y Providenciapic.twitter.com/EXRhMXtjSD", "timestamp": "2018-08-31T00:52:01", "url": "/colombia_hist/status/1035329325065588737", "user": "colombia_hist"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2795155557\" dir=\"ltr\" href=\"/ruvenafanador\"><s>@</s><b>ruvenafanador</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64836747\" dir=\"ltr\" href=\"/anagonzalezr\"><s>@</s><b>anagonzalezr</b></a> por invitarnos a entrar en sus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hijasdelagua?src=hash\"><s>#</s><b>hijasdelagua</b></a>, por permitirnos reconocernos en todo su arte maravilloso. Que exposici\u00f3n tan incre\u00edble, no se la pierdan en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281629616\" dir=\"ltr\" href=\"/MIStaClara\"><s>@</s><b>MIStaClara</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bogot%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>Bogot\u00e1</b></a>. Todos somos hijas del agua. Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"530988694\" dir=\"ltr\" href=\"/natymesa1\"><s>@</s><b>natymesa1</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esanin?src=hash\"><s>#</s><b>esanin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ucPDHCq4JI\">pic.twitter.com/ucPDHCq4JI</a></p>", "id": "1035366429724471298", "likes": "68", "replies": "0", "retweets": "17", "text": "Gracias @ruvenafanador y @anagonzalezr por invitarnos a entrar en sus #hijasdelagua, por permitirnos reconocernos en todo su arte maravilloso. Que exposici\u00f3n tan incre\u00edble, no se la pierdan en el @MIStaClara en #Bogot\u00e1. Todos somos hijas del agua. Gracias @natymesa1 y #esaninpic.twitter.com/ucPDHCq4JI", "timestamp": "2018-08-31T03:19:27", "url": "/carlosvives/status/1035366429724471298", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos de Curazao! Los espero en nuestro Meet &amp; Greet entra a <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.traslaperla.org/meetgreet\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XQ3WPiJDWL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.traslaperla.org/meetgreet\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">traslaperla.org/meetgreet</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> y s\u00e9 parte del encuentro. Los espero!</p>", "id": "1035312991892373504", "likes": "69", "replies": "1", "retweets": "14", "text": "Amigos de Curazao! Los espero en nuestro Meet & Greet entra a http://www.traslaperla.org/meetgreet\u00a0 y s\u00e9 parte del encuentro. Los espero!", "timestamp": "2018-08-30T23:47:07", "url": "/carlosvives/status/1035312991892373504", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Seguimiento.co", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00edderes del \u2018Gran Pesca\u00edto\u2019 se formaron en Gobierno Comunitario con el apoyo de Tras la Perla y Fucai\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191955247\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaElenaV\"><s>@</s><b>ClaudiaElenaV</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3961193373\" dir=\"ltr\" href=\"/traslaperla\"><s>@</s><b>traslaperla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://seguimiento.co/la-hamaca/lideres-del-gran-pescaito-se-formaron-en-gobierno-comunitario-con-el-apoyo-de-tras-la\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bYEnSOEdAj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://seguimiento.co/la-hamaca/lideres-del-gran-pescaito-se-formaron-en-gobierno-comunitario-con-el-apoyo-de-tras-la\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">seguimiento.co/la-hamaca/lide</span><span class=\"invisible\">res-del-gran-pescaito-se-formaron-en-gobierno-comunitario-con-el-apoyo-de-tras-la</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034997014155735040", "likes": "49", "replies": "0", "retweets": "16", "text": "L\u00edderes del \u2018Gran Pesca\u00edto\u2019 se formaron en Gobierno Comunitario con el apoyo de Tras la Perla y Fucai\n@ClaudiaElenaV @carlosvives @traslaperlahttps://seguimiento.co/la-hamaca/lideres-del-gran-pescaito-se-formaron-en-gobierno-comunitario-con-el-apoyo-de-tras-la\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T02:51:32", "url": "/Seguimiento/status/1034997014155735040", "user": "Seguimiento"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya falta muy poco para que nos vean cantar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnPoquito?src=hash\"><s>#</s><b>UnPoquito</b></a> junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87808186\" dir=\"ltr\" href=\"/diegotorres\"><s>@</s><b>diegotorres</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> solo por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52169920\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalFox_la\"><s>@</s><b>CanalFox_la</b></a> ! Corre a verlo ahora! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/megamiercolesdefox?src=hash\"><s>#</s><b>megamiercolesdefox</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l3Qii00Umq\">pic.twitter.com/l3Qii00Umq</a></p>", "id": "1034957245489008640", "likes": "255", "replies": "6", "retweets": "39", "text": "Ya falta muy poco para que nos vean cantar #UnPoquito junto a @diegotorres en #TalentoFOX solo por @CanalFox_la ! Corre a verlo ahora! #megamiercolesdefoxpic.twitter.com/l3Qii00Umq", "timestamp": "2018-08-30T00:13:30", "url": "/carlosvives/status/1034957245489008640", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amigos de Cura\u00e7ao! Nos vemos este 1ro de septiembre en el @northseajazzfestival en un concierto muy especial! Los espero! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesEnCurazao?src=hash\"><s>#</s><b>VivesEnCurazao</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/northseajazzfestival?src=hash\"><s>#</s><b>northseajazzfestival</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5hpOpOzIV7\">pic.twitter.com/5hpOpOzIV7</a></p>", "id": "1034934476915310592", "likes": "106", "replies": "3", "retweets": "17", "text": "Hola amigos de Cura\u00e7ao! Nos vemos este 1ro de septiembre en el @northseajazzfestival en un concierto muy especial! Los espero! #VivesEnCurazao #northseajazzfestivalpic.twitter.com/5hpOpOzIV7", "timestamp": "2018-08-29T22:43:02", "url": "/carlosvives/status/1034934476915310592", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche no se pueden perder en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52169920\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalFox_la\"><s>@</s><b>CanalFox_la</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87808186\" dir=\"ltr\" href=\"/diegotorres\"><s>@</s><b>diegotorres</b></a> cantando para todos ustedes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnPoquito?src=hash\"><s>#</s><b>UnPoquito</b></a> muy especial! No se lo pierdan a las 21:45hs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MegaMiercolesDeFOX?src=hash\"><s>#</s><b>MegaMiercolesDeFOX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a4zjN5dsx2\">pic.twitter.com/a4zjN5dsx2</a></p>", "id": "1034911158254415872", "likes": "216", "replies": "1", "retweets": "50", "text": "Esta noche no se pueden perder en @CanalFox_la #TalentoFOX junto a @diegotorres cantando para todos ustedes #UnPoquito muy especial! No se lo pierdan a las 21:45hs #MegaMiercolesDeFOXpic.twitter.com/a4zjN5dsx2", "timestamp": "2018-08-29T21:10:22", "url": "/carlosvives/status/1034911158254415872", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Universidad del Magdalena", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"316800321\" dir=\"ltr\" href=\"/asalto71\"><s>@</s><b>asalto71</b></a> los invita a la Premier de \"El Buen Verdugo\", la primera serie de ficci\u00f3n para televisi\u00f3n coproducida por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61728053\" dir=\"ltr\" href=\"/unimagdalena\"><s>@</s><b>unimagdalena</b></a> . Basada en hechos reales. <img alt=\"\ud83d\udcfd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Film projector\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fd.png\" title=\"Film projector\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158889944\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalTelecaribe\"><s>@</s><b>canaltelecaribe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mxOUYjCC2X\">pic.twitter.com/mxOUYjCC2X</a></p>", "id": "1034555627962548224", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "15", "text": ".@asalto71 los invita a la Premier de \"El Buen Verdugo\", la primera serie de ficci\u00f3n para televisi\u00f3n coproducida por @unimagdalena . Basada en hechos reales.  @canaltelecaribepic.twitter.com/mxOUYjCC2X", "timestamp": "2018-08-28T21:37:37", "url": "/unimagdalena/status/1034555627962548224", "user": "unimagdalena"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amigos de Cartagena! Tengo una noticia muy especial para ustedes! Nos vemos en la fant\u00e1stica el 29 de diciembre en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"193107059\" dir=\"ltr\" href=\"/metroconciertos\"><s>@</s><b>metroconciertos</b></a> ! Vamos a despedir el 2018 en un concierto muy especial! Los espero <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MetroConcierto?src=hash\"><s>#</s><b>MetroConcierto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesEnCartagena?src=hash\"><s>#</s><b>VivesEnCartagena</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vives?src=hash\"><s>#</s><b>Vives</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XZBfdzYTit\">pic.twitter.com/XZBfdzYTit</a></p>", "id": "1034620882680000512", "likes": "220", "replies": "7", "retweets": "40", "text": "Hola amigos de Cartagena! Tengo una noticia muy especial para ustedes! Nos vemos en la fant\u00e1stica el 29 de diciembre en el @metroconciertos ! Vamos a despedir el 2018 en un concierto muy especial! Los espero #MetroConcierto #VivesEnCartagena #Vivespic.twitter.com/XZBfdzYTit", "timestamp": "2018-08-29T01:56:55", "url": "/carlosvives/status/1034620882680000512", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amigos de Nueva York! Este 20 de septiembre les tengo una invitaci\u00f3n muy especial junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"791776633\" dir=\"ltr\" href=\"/RideofFame\"><s>@</s><b>RideofFame</b></a> donde daremos un paseo por el ic\u00f3nico Times Square en un espectacular bus de dos pisos mientras hablamos y disfrutamos de la ciudad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesROF?src=hash\"><s>#</s><b>VivesROF</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourUSA?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourUSA</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesenNYC?src=hash\"><s>#</s><b>VivesenNYC</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yB2TNPOuza\">pic.twitter.com/yB2TNPOuza</a></p>", "id": "1034475657139552257", "likes": "93", "replies": "2", "retweets": "23", "text": "Hola amigos de Nueva York! Este 20 de septiembre les tengo una invitaci\u00f3n muy especial junto a @RideofFame donde daremos un paseo por el ic\u00f3nico Times Square en un espectacular bus de dos pisos mientras hablamos y disfrutamos de la ciudad #VivesROF #VivesTourUSA #VivesenNYCpic.twitter.com/yB2TNPOuza", "timestamp": "2018-08-28T16:19:50", "url": "/carlosvives/status/1034475657139552257", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con mis amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211940425\" dir=\"ltr\" href=\"/TropiBogota\"><s>@</s><b>TropiBogota</b></a> con todo sobre nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a> en Bogot\u00e1! Sinton\u00edzalo ahora!</p>", "id": "1034454375849189376", "likes": "44", "replies": "0", "retweets": "15", "text": "Con mis amigos de @TropiBogota con todo sobre nuestro #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora en Bogot\u00e1! Sinton\u00edzalo ahora!", "timestamp": "2018-08-28T14:55:17", "url": "/carlosvives/status/1034454375849189376", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Tropicana Bogot\u00e1", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tal todos los detalles que nos da el maestro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> de lo que viene en sus proyectos musicales? Ya en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElTropishow?src=hash\"><s>#</s><b>ElTropishow</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.tropicanafm.com/bogota/webcam\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sRADMwhfcl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.tropicanafm.com/bogota/webcam\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">tropicanafm.com/bogota/webcam</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WUilnc33NS\">pic.twitter.com/WUilnc33NS</a></p>", "id": "1034453908041723907", "likes": "36", "replies": "0", "retweets": "14", "text": "\u00bfQu\u00e9 tal todos los detalles que nos da el maestro @carlosvives de lo que viene en sus proyectos musicales? Ya en #ElTropishow http://www.tropicanafm.com/bogota/webcam\u00a0pic.twitter.com/WUilnc33NS", "timestamp": "2018-08-28T14:53:25", "url": "/TropiBogota/status/1034453908041723907", "user": "TropiBogota"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos ahora con mis amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"297652481\" dir=\"ltr\" href=\"/Olimpica921\"><s>@</s><b>Olimpica921</b></a> con m\u00e1s del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vivestourcolombia?src=hash\"><s>#</s><b>vivestourcolombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>campa\u00f1aLibertadora</b></a> en Barranquilla</p>", "id": "1034450890621706240", "likes": "48", "replies": "1", "retweets": "13", "text": "Seguimos ahora con mis amigos de @Olimpica921 con m\u00e1s del #vivestourcolombia #campa\u00f1aLibertadora en Barranquilla", "timestamp": "2018-08-28T14:41:26", "url": "/carlosvives/status/1034450890621706240", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Olimpica St 105.9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tempranoesmasbacano?src=hash\"><s>#</s><b>Tempranoesmasbacano</b></a> hoy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> Nos cont\u00f3 detalles de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a> y el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Iwh0JACQwu\">pic.twitter.com/Iwh0JACQwu</a></p>", "id": "1034448753078558720", "likes": "46", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "En #Tempranoesmasbacano hoy @carlosvives Nos cont\u00f3 detalles de la #Campa\u00f1aLibertadora y el #VivesTourColombiapic.twitter.com/Iwh0JACQwu", "timestamp": "2018-08-28T14:32:56", "url": "/Olimpicasemetio/status/1034448753078558720", "user": "Olimpicasemetio"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Al aire con mis amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"207255809\" dir=\"ltr\" href=\"/Olimpicasemetio\"><s>@</s><b>Olimpicasemetio</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a></p>", "id": "1034445021901201409", "likes": "39", "replies": "1", "retweets": "12", "text": "Al aire con mis amigos de @Olimpicasemetio #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora", "timestamp": "2018-08-28T14:18:06", "url": "/carlosvives/status/1034445021901201409", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Caracol Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaracolEsM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>CaracolEsM\u00e1s</b></a> | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a> ha fortalecido el amor por Colombia: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a>\n\nDesde el coraz\u00f3n y con su m\u00fasica asegur\u00f3 que el pa\u00eds no ser\u00eda la misma sin los 70 a\u00f1os de la cadena radial ---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2BWBLz6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aWNk8cJEpz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2BWBLz6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2BWBLz6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H6n2gMc9jv\">pic.twitter.com/H6n2gMc9jv</a></p>", "id": "1034441830732103683", "likes": "64", "replies": "0", "retweets": "17", "text": "#CaracolEsM\u00e1s | @CaracolRadio ha fortalecido el amor por Colombia: @carlosvives\n\nDesde el coraz\u00f3n y con su m\u00fasica asegur\u00f3 que el pa\u00eds no ser\u00eda la misma sin los 70 a\u00f1os de la cadena radial ---> https://bit.ly/2BWBLz6\u00a0pic.twitter.com/H6n2gMc9jv", "timestamp": "2018-08-28T14:05:26", "url": "/CaracolRadio/status/1034441830732103683", "user": "CaracolRadio"}, {"fullname": "Caracol Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaracolEsM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>CaracolEsM\u00e1s</b></a> | \"Ten\u00eda esa deuda con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191955247\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaElenaV\"><s>@</s><b>ClaudiaElenaV</b></a> .Quer\u00edamos casarnos oficialmente para dar un mensaje muy lindo a todos\": <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> sobre sus votos matrimoniales\n\n---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1PxvtCh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3QcMAZS9gW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1PxvtCh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PxvtCh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bhDqInNiUR\">pic.twitter.com/bhDqInNiUR</a></p>", "id": "1034434639136522242", "likes": "106", "replies": "4", "retweets": "13", "text": "#CaracolEsM\u00e1s | \"Ten\u00eda esa deuda con @ClaudiaElenaV .Quer\u00edamos casarnos oficialmente para dar un mensaje muy lindo a todos\": @carlosvives sobre sus votos matrimoniales\n\n---> http://bit.ly/1PxvtCh\u00a0pic.twitter.com/bhDqInNiUR", "timestamp": "2018-08-28T13:36:51", "url": "/CaracolRadio/status/1034434639136522242", "user": "CaracolRadio"}, {"fullname": "Caracol Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaracolEsM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>CaracolEsM\u00e1s</b></a> | \"Empiezo el 17 de noviembre en Medell\u00edn. Ser\u00e1 un show muy divertido\": <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> sobre el \"Vives Tour\" \n\n---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/1PxvtCh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r7h5LSHQ0p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/1PxvtCh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PxvtCh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z3zrFnbV5N\">pic.twitter.com/z3zrFnbV5N</a></p>", "id": "1034435227882606592", "likes": "32", "replies": "0", "retweets": "15", "text": "#CaracolEsM\u00e1s | \"Empiezo el 17 de noviembre en Medell\u00edn. Ser\u00e1 un show muy divertido\": @carlosvives sobre el \"Vives Tour\" \n\n---> https://bit.ly/1PxvtCh\u00a0pic.twitter.com/z3zrFnbV5N", "timestamp": "2018-08-28T13:39:11", "url": "/CaracolRadio/status/1034435227882606592", "user": "CaracolRadio"}, {"fullname": "Caracol Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaracolEsM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>CaracolEsM\u00e1s</b></a> | \"La visi\u00f3n que tienen de los colombianos en el exterior es mejor\": <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> \n\n---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/1PxvtCh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3QcMAZS9gW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/1PxvtCh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PxvtCh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UDxkxwn9jT\">pic.twitter.com/UDxkxwn9jT</a></p>", "id": "1034433923806359553", "likes": "40", "replies": "4", "retweets": "12", "text": "#CaracolEsM\u00e1s | \"La visi\u00f3n que tienen de los colombianos en el exterior es mejor\": @carlosvives \n\n---> http://bit.ly/1PxvtCh\u00a0pic.twitter.com/UDxkxwn9jT", "timestamp": "2018-08-28T13:34:00", "url": "/CaracolRadio/status/1034433923806359553", "user": "CaracolRadio"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">En vivo hablando un poco de todo y del VIVES TOUR COLOMBIA Campa\u00f1a Libertadora. A la carga!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CaracolRadio/status/1034432212618358784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nWI0qRpR2k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CaracolRadio/status/1034432212618358784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CaracolRadio/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1034432212618358784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034433368073691136", "likes": "100", "replies": "3", "retweets": "23", "text": "En vivo hablando un poco de todo y del VIVES TOUR COLOMBIA Campa\u00f1a Libertadora. A la carga!https://twitter.com/CaracolRadio/status/1034432212618358784\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T13:31:48", "url": "/carlosvives/status/1034433368073691136", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Caracol Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaracolEsM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>CaracolEsM\u00e1s</b></a> | \"Cuando llegu\u00e9 a vivir a Bogot\u00e1 escuchaba <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19236074\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolRadio\"><s>@</s><b>CaracolRadio</b></a> , ten\u00eda pegado el radio en la cabecera de mi cama\": <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> \n\n---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/1PxvtCh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r7h5LSHQ0p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/1PxvtCh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PxvtCh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wN7A7Xfe2S\">pic.twitter.com/wN7A7Xfe2S</a></p>", "id": "1034432795186266113", "likes": "39", "replies": "4", "retweets": "14", "text": "#CaracolEsM\u00e1s | \"Cuando llegu\u00e9 a vivir a Bogot\u00e1 escuchaba @CaracolRadio , ten\u00eda pegado el radio en la cabecera de mi cama\": @carlosvives \n\n---> https://bit.ly/1PxvtCh\u00a0pic.twitter.com/wN7A7Xfe2S", "timestamp": "2018-08-28T13:29:31", "url": "/CaracolRadio/status/1034432795186266113", "user": "CaracolRadio"}, {"fullname": "Caracol Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CaracolEsM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>CaracolEsM\u00e1s</b></a> | \"Felices de poder compartir Mi Tour. Es el regreso a mi pa\u00eds llevando el mensaje de la m\u00fasica\": <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> \n\n---&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/1PxvtCh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r7h5LSHQ0p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/1PxvtCh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/1PxvtCh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qZSMFoB8od\">pic.twitter.com/qZSMFoB8od</a></p>", "id": "1034431122808168450", "likes": "35", "replies": "1", "retweets": "13", "text": "#CaracolEsM\u00e1s | \"Felices de poder compartir Mi Tour. Es el regreso a mi pa\u00eds llevando el mensaje de la m\u00fasica\": @carlosvives \n\n---> https://bit.ly/1PxvtCh\u00a0pic.twitter.com/qZSMFoB8od", "timestamp": "2018-08-28T13:22:53", "url": "/CaracolRadio/status/1034431122808168450", "user": "CaracolRadio"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En momentos con mis amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"177251323\" dir=\"ltr\" href=\"/CandelaBogota\"><s>@</s><b>CandelaBogota</b></a>  ! No se lo pierdan! Entren ahora! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a></p>", "id": "1034419108652240896", "likes": "51", "replies": "2", "retweets": "16", "text": "En momentos con mis amigos de @CandelaBogota  ! No se lo pierdan! Entren ahora! #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora", "timestamp": "2018-08-28T12:35:08", "url": "/carlosvives/status/1034419108652240896", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quedan pocos d\u00edas para aprovechar el 15% descuento para nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a> con tus tarjetas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84626761\" dir=\"ltr\" href=\"/Colpatria\"><s>@</s><b>Colpatria</b></a> ! Consigue tus entradas exclusivamente con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122495812\" dir=\"ltr\" href=\"/TuBoletaNews\"><s>@</s><b>TuBoletaNews</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8G2boxdVYf\">pic.twitter.com/8G2boxdVYf</a></p>", "id": "1034163017259405313", "likes": "115", "replies": "1", "retweets": "28", "text": "Quedan pocos d\u00edas para aprovechar el 15% descuento para nuestro #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora con tus tarjetas @Colpatria ! Consigue tus entradas exclusivamente con @TuBoletaNewspic.twitter.com/8G2boxdVYf", "timestamp": "2018-08-27T19:37:31", "url": "/carlosvives/status/1034163017259405313", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Kienyke", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIDEO?src=hash\"><s>#</s><b>VIDEO</b></a> | <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69679591\" dir=\"ltr\" href=\"/gusi\"><s>@</s><b>gusi</b></a> estrena su canci\u00f3n \u2018Te Quiero Tanto\u2019 y aqu\u00ed puede verla y bailarla <img alt=\"\u2b07\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2MBST29\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e3FpDxGbd6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2MBST29\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MBST29</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0fyMgBqp8\">pic.twitter.com/Z0fyMgBqp8</a></p>", "id": "1034024725247340544", "likes": "27", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "#VIDEO | @gusi estrena su canci\u00f3n \u2018Te Quiero Tanto\u2019 y aqu\u00ed puede verla y bailarla http://bit.ly/2MBST29\u00a0pic.twitter.com/Z0fyMgBqp8", "timestamp": "2018-08-27T10:28:00", "url": "/kienyke/status/1034024725247340544", "user": "kienyke"}, {"fullname": "Camila Zuluaga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A los que decidieron hacer campa\u00f1a activamente en contra de la consulta anticorrupci\u00f3n hoy 11 millones de colombianos les dicen qu\u00e9 hay una nueva ciudadan\u00eda activa que se cans\u00f3 de la forma en que se viene manejando el pa\u00eds.</p>", "id": "1033842589894631424", "likes": "11519", "replies": "851", "retweets": "3382", "text": "A los que decidieron hacer campa\u00f1a activamente en contra de la consulta anticorrupci\u00f3n hoy 11 millones de colombianos les dicen qu\u00e9 hay una nueva ciudadan\u00eda activa que se cans\u00f3 de la forma en que se viene manejando el pa\u00eds.", "timestamp": "2018-08-26T22:24:15", "url": "/ZuluagaCamila/status/1033842589894631424", "user": "ZuluagaCamila"}, {"fullname": "Felix de Bedout", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que celebran, henchidos de gozo, el hundimiento, por menos de un mill\u00f3n de votos, de la consulta anticorrupci\u00f3n, \u00bfQu\u00e9 celebran?</p>", "id": "1033847925913337856", "likes": "10196", "replies": "964", "retweets": "4187", "text": "Los que celebran, henchidos de gozo, el hundimiento, por menos de un mill\u00f3n de votos, de la consulta anticorrupci\u00f3n, \u00bfQu\u00e9 celebran?", "timestamp": "2018-08-26T22:45:28", "url": "/fdbedout/status/1033847925913337856", "user": "fdbedout"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ta claro!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CesarPachonAgro/status/1033888890275471360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FyphYWQM2t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CesarPachonAgro/status/1033888890275471360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CesarPachonAgr</span><span class=\"invisible\">o/status/1033888890275471360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034021046867902465", "likes": "238", "replies": "7", "retweets": "41", "text": "Ta claro!!https://twitter.com/CesarPachonAgro/status/1033888890275471360\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T10:13:23", "url": "/carlosvives/status/1034021046867902465", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Revista Semana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Quedar\u00e1 escrito que el 26 de agosto de 2018 once millones de colombianos fueron a las urnas para votar contra la corrupci\u00f3n. Aunque la consulta no alcanz\u00f3 los 12 millones para ser aprobada, es la mayor votaci\u00f3n en la historia.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8JtEWifkhx\">pic.twitter.com/8JtEWifkhx</a></p>", "id": "1033923710380634112", "likes": "1288", "replies": "115", "retweets": "428", "text": "Quedar\u00e1 escrito que el 26 de agosto de 2018 once millones de colombianos fueron a las urnas para votar contra la corrupci\u00f3n. Aunque la consulta no alcanz\u00f3 los 12 millones para ser aprobada, es la mayor votaci\u00f3n en la historia.pic.twitter.com/8JtEWifkhx", "timestamp": "2018-08-27T03:46:36", "url": "/RevistaSemana/status/1033923710380634112", "user": "RevistaSemana"}, {"fullname": "jose portas discarlux", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ese <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163016961\" dir=\"ltr\" href=\"/ACarmonaOficial\"><s>@</s><b>ACarmonaOficial</b></a> con cara de felicidad !!!! Que grande eres mi vida , y si, hay que comer carne y si es de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"506430101\" dir=\"ltr\" href=\"/discarlux\"><s>@</s><b>discarlux</b></a> mejor !! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153552583\" dir=\"ltr\" href=\"/portas1969\"><s>@</s><b>portas1969</b></a> se encargar\u00e1 de ti !! SIEMPRE !!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iczF5dpyAe\">pic.twitter.com/iczF5dpyAe</a></p>", "id": "1027244058475999233", "likes": "28", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "Ese @ACarmonaOficial con cara de felicidad !!!! Que grande eres mi vida , y si, hay que comer carne y si es de @discarlux mejor !! @portas1969 se encargar\u00e1 de ti !! SIEMPRE !!pic.twitter.com/iczF5dpyAe", "timestamp": "2018-08-08T17:24:03", "url": "/portas1969/status/1027244058475999233", "user": "portas1969"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Agotada la primera localidad de nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a> en Medell\u00edn. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BAILAS?src=hash\"><s>#</s><b>BAILAS</b></a> es oficialmente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoldOut?src=hash\"><s>#</s><b>SoldOut</b></a>! Aun quedan muchas entradas, consigue la tuya con la preventa especial con tus tarjetas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84626761\" dir=\"ltr\" href=\"/Colpatria\"><s>@</s><b>Colpatria</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZlybrOKY4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vive.tuboleta.com/shows/show.asp</span><span class=\"invisible\">x?sh=UVIVES18</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p1N5iRHzr2\">pic.twitter.com/p1N5iRHzr2</a></p>", "id": "1033794202352709633", "likes": "80", "replies": "2", "retweets": "19", "text": "Agotada la primera localidad de nuestro #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora en Medell\u00edn. #BAILAS es oficialmente #SoldOut! Aun quedan muchas entradas, consigue la tuya con la preventa especial con tus tarjetas @Colpatria http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\u00a0\u2026pic.twitter.com/p1N5iRHzr2", "timestamp": "2018-08-26T19:11:59", "url": "/carlosvives/status/1033794202352709633", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Revista Semana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> se une a los artistas que apoyan la consulta anticorrupci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2PETy0C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KuVnbVnKhf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2PETy0C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2PETy0C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KKhRoaAc9f\">pic.twitter.com/KKhRoaAc9f</a></p>", "id": "1033454757216772099", "likes": "1832", "replies": "57", "retweets": "560", "text": ".@carlosvives se une a los artistas que apoyan la consulta anticorrupci\u00f3n http://bit.ly/2PETy0C\u00a0pic.twitter.com/KKhRoaAc9f", "timestamp": "2018-08-25T20:43:09", "url": "/RevistaSemana/status/1033454757216772099", "user": "RevistaSemana"}, {"fullname": "Rafael Martinez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se present\u00f3 a la ciudad el an\u00e1lisis de las cifras anuales recolectadas por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4157831548\" dir=\"ltr\" href=\"/SmtaComoVamos\"><s>@</s><b>SmtaComoVamos</b></a>, en ella se ven indicadores sobre c\u00f3mo va la ciudad y la contribuci\u00f3n de nuestra gesti\u00f3n en los resultados alcanzados.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T4fuM06OWT\">pic.twitter.com/T4fuM06OWT</a></p>", "id": "1033457654696501250", "likes": "64", "replies": "3", "retweets": "50", "text": "Se present\u00f3 a la ciudad el an\u00e1lisis de las cifras anuales recolectadas por @SmtaComoVamos, en ella se ven indicadores sobre c\u00f3mo va la ciudad y la contribuci\u00f3n de nuestra gesti\u00f3n en los resultados alcanzados.pic.twitter.com/T4fuM06OWT", "timestamp": "2018-08-25T20:54:40", "url": "/mrafael70/status/1033457654696501250", "user": "mrafael70"}, {"fullname": "Rafael Martinez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la siguiente fase construiremos canchas de f\u00fatbol calle para hacer realidad y materializar todo ese trabajo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3961193373\" dir=\"ltr\" href=\"/traslaperla\"><s>@</s><b>traslaperla</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> desde donde se pretende rescatar las ra\u00edces del f\u00fatbol en Pescaito. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SantaMartaSigueCambiando?src=hash\"><s>#</s><b>SantaMartaSigueCambiando</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o98HMhoYAy\">pic.twitter.com/o98HMhoYAy</a></p>", "id": "1033454073511641088", "likes": "60", "replies": "1", "retweets": "24", "text": "En la siguiente fase construiremos canchas de f\u00fatbol calle para hacer realidad y materializar todo ese trabajo de @traslaperla y @carlosvives desde donde se pretende rescatar las ra\u00edces del f\u00fatbol en Pescaito. #SantaMartaSigueCambiandopic.twitter.com/o98HMhoYAy", "timestamp": "2018-08-25T20:40:26", "url": "/mrafael70/status/1033454073511641088", "user": "mrafael70"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Es que por tu amor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/volvianacer?src=hash\"><s>#</s><b>volvianacer</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191955247\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaElenaV\"><s>@</s><b>ClaudiaElenaV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1033509492531585025\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oKEw2VmJE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1033509492531585025\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ClaudiaElenaV/</span><span class=\"invisible\">status/1033509492531585025</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033510162143895553", "likes": "643", "replies": "7", "retweets": "56", "text": "Es que por tu amor #volvianacer @ClaudiaElenaVhttps://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1033509492531585025\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T00:23:19", "url": "/carlosvives/status/1033510162143895553", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la democracia real se vota por ideas, no por personas. Independientemente de los pol\u00edticos, tenemos que votar a favor de las buenas ideas. Ma\u00f1ana 26 de agosto los invito a votar la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/consultaanticorrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>consultaanticorrupci\u00f3n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/7vecessicontralacorrupcion?src=hash\"><s>#</s><b>7vecessicontralacorrupcion</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8IBudNGZrg\">pic.twitter.com/8IBudNGZrg</a></p>", "id": "1033378566170456065", "likes": "11151", "replies": "353", "retweets": "4940", "text": "En la democracia real se vota por ideas, no por personas. Independientemente de los pol\u00edticos, tenemos que votar a favor de las buenas ideas. Ma\u00f1ana 26 de agosto los invito a votar la #consultaanticorrupci\u00f3n #7vecessicontralacorrupcionpic.twitter.com/8IBudNGZrg", "timestamp": "2018-08-25T15:40:24", "url": "/carlosvives/status/1033378566170456065", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Sony Music C.A.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udc83\" aria-label=\"Emoji: Dancer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f483.png\" title=\"Dancer\"/> \u00a1Bailemos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnPoquito?src=hash\"><s>#</s><b>UnPoquito</b></a>! <img alt=\"\ud83d\udc83\" aria-label=\"Emoji: Dancer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f483.png\" title=\"Dancer\"/>\n\n\u00a1Nos encanta esta incre\u00edble canci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87808186\" dir=\"ltr\" href=\"/diegotorres\"><s>@</s><b>diegotorres</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a>! \n\nDisponible aqu\u00ed:\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://smarturl.it/UnPoquito\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OzlYWGSE5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://smarturl.it/UnPoquito\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">smarturl.it/UnPoquito</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4fWVcnE41j\">pic.twitter.com/4fWVcnE41j</a></p>", "id": "1032009450394013701", "likes": "79", "replies": "0", "retweets": "22", "text": " \u00a1Bailemos #UnPoquito! \n\n\u00a1Nos encanta esta incre\u00edble canci\u00f3n de @diegotorres y @carlosvives! \n\nDisponible aqu\u00ed:\nhttp://smarturl.it/UnPoquito\u00a0pic.twitter.com/4fWVcnE41j", "timestamp": "2018-08-21T21:00:01", "url": "/sonymusicca/status/1032009450394013701", "user": "sonymusicca"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola mis amigos de la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a> les tengo una noticia muy especial! La preventa de nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> se extiende  hasta el 31 de agosto! Es incre\u00edble la gran acogida y sabemos qu\u00e9 quieren m\u00e1s boletas! Aprovecha el descuento con tus tarjetas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84626761\" dir=\"ltr\" href=\"/Colpatria\"><s>@</s><b>Colpatria</b></a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QuzP2VGIts\">pic.twitter.com/QuzP2VGIts</a></p>", "id": "1033010295827046400", "likes": "164", "replies": "7", "retweets": "46", "text": "Hola mis amigos de la #Campa\u00f1aLibertadora les tengo una noticia muy especial! La preventa de nuestro #VivesTourColombia se extiende  hasta el 31 de agosto! Es incre\u00edble la gran acogida y sabemos qu\u00e9 quieren m\u00e1s boletas! Aprovecha el descuento con tus tarjetas @Colpatria !pic.twitter.com/QuzP2VGIts", "timestamp": "2018-08-24T15:17:01", "url": "/carlosvives/status/1033010295827046400", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Malala", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amigos, \u00bfayudamos a difundir? Daniel necesita donaciones de sangre.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.elcolombiano.com/redes-sociales/accidente-en-san-jeronimo-buscan-a-vehiculo-que-ocasiono-siniestro-EB9210644\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fK1ansxw0K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.elcolombiano.com/redes-sociales/accidente-en-san-jeronimo-buscan-a-vehiculo-que-ocasiono-siniestro-EB9210644\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">elcolombiano.com/redes-sociales</span><span class=\"invisible\">/accidente-en-san-jeronimo-buscan-a-vehiculo-que-ocasiono-siniestro-EB9210644</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032799506528649216", "likes": "76", "replies": "5", "retweets": "186", "text": "Amigos, \u00bfayudamos a difundir? Daniel necesita donaciones de sangre.http://www.elcolombiano.com/redes-sociales/accidente-en-san-jeronimo-buscan-a-vehiculo-que-ocasiono-siniestro-EB9210644\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T01:19:25", "url": "/soymalala/status/1032799506528649216", "user": "soymalala"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz cumplea\u00f1os a nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PedroVives?src=hash\"><s>#</s><b>PedroVives</b></a> , que felicidad tenerte en nuestras vidas eres un ser de luz. Gracias por amar el futbol y querer a mi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"460363900\" dir=\"ltr\" href=\"/UnionMagdalena\"><s>@</s><b>UnionMagdalena</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S1hFy1Vx6C\">pic.twitter.com/S1hFy1Vx6C</a></p>", "id": "1032802186865074176", "likes": "894", "replies": "14", "retweets": "68", "text": "Feliz cumplea\u00f1os a nuestro #PedroVives , que felicidad tenerte en nuestras vidas eres un ser de luz. Gracias por amar el futbol y querer a mi @UnionMagdalena pic.twitter.com/S1hFy1Vx6C", "timestamp": "2018-08-24T01:30:04", "url": "/carlosvives/status/1032802186865074176", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amigos de Bogot\u00e1, los espero el 5 de septiembre en el gran <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GMLAuditorio?src=hash\"><s>#</s><b>GMLAuditorio</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92086930\" dir=\"ltr\" href=\"/GairaCafe\"><s>@</s><b>GairaCafe</b></a> con un gran \u00eddolo del rock en nuestro idioma, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NitoMestre?src=hash\"><s>#</s><b>NitoMestre</b></a> en Bogot\u00e1. Los espero en este gran conversatorio con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ABCdarioDelRock?src=hash\"><s>#</s><b>ABCdarioDelRock</b></a> en la casa de Gaira M\u00fasica Local!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qsbOQOljsb\">pic.twitter.com/qsbOQOljsb</a></p>", "id": "1032780862579007488", "likes": "108", "replies": "1", "retweets": "31", "text": "Hola amigos de Bogot\u00e1, los espero el 5 de septiembre en el gran #GMLAuditorio y @GairaCafe con un gran \u00eddolo del rock en nuestro idioma, #NitoMestre en Bogot\u00e1. Los espero en este gran conversatorio con el #ABCdarioDelRock en la casa de Gaira M\u00fasica Local!pic.twitter.com/qsbOQOljsb", "timestamp": "2018-08-24T00:05:20", "url": "/carlosvives/status/1032780862579007488", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "CholoValderrama", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a8...67 cumplidos\na\u00fan con la garganta clarita,\nser\u00eda porque nac\u00ed en agosto\nel mes de la manirita...\u00a8\n\nGracias Dios...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u0X5IRVKfH\">pic.twitter.com/u0X5IRVKfH</a></p>", "id": "1032738587585011713", "likes": "970", "replies": "42", "retweets": "153", "text": "\u00a8...67 cumplidos\na\u00fan con la garganta clarita,\nser\u00eda porque nac\u00ed en agosto\nel mes de la manirita...\u00a8\n\nGracias Dios...pic.twitter.com/u0X5IRVKfH", "timestamp": "2018-08-23T21:17:21", "url": "/CholoValderrama/status/1032738587585011713", "user": "CholoValderrama"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias por ese amor!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/VIVESIFC_PR/status/1032599615261102081\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TXTS2JTATn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/VIVESIFC_PR/status/1032599615261102081\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/VIVESIFC_PR/st</span><span class=\"invisible\">atus/1032599615261102081</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032756593669099526", "likes": "123", "replies": "5", "retweets": "16", "text": "Gracias por ese amor!!https://twitter.com/VIVESIFC_PR/status/1032599615261102081\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T22:28:54", "url": "/carlosvives/status/1032756593669099526", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elige tu ciudad en el enlace y s\u00e9 parte del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a>! Aprovecha el 15% de descuento con tus tarjetas d\u00e9bito y cr\u00e9dito <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84626761\" dir=\"ltr\" href=\"/Colpatria\"><s>@</s><b>Colpatria</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZlybrOKY4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vive.tuboleta.com/shows/show.asp</span><span class=\"invisible\">x?sh=UVIVES18</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032617145480503298", "likes": "70", "replies": "2", "retweets": "10", "text": "Elige tu ciudad en el enlace y s\u00e9 parte del #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora! Aprovecha el 15% de descuento con tus tarjetas d\u00e9bito y cr\u00e9dito @Colpatria http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T13:14:47", "url": "/carlosvives/status/1032617145480503298", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cantas, bailas, amas! Elige ahora la localidad de nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a> y aprovecha el 15% de descuento usando tus tarjetas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84626761\" dir=\"ltr\" href=\"/Colpatria\"><s>@</s><b>Colpatria</b></a> hasta el 26 de agosto! Te espero! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZlybrOKY4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vive.tuboleta.com/shows/show.asp</span><span class=\"invisible\">x?sh=UVIVES18</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H9gcwKcI8Z\">pic.twitter.com/H9gcwKcI8Z</a></p>", "id": "1032469804647702540", "likes": "156", "replies": "3", "retweets": "21", "text": "Cantas, bailas, amas! Elige ahora la localidad de nuestro #VivesTourColombia #Campa\u00f1aLibertadora y aprovecha el 15% de descuento usando tus tarjetas @Colpatria hasta el 26 de agosto! Te espero! http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\u00a0\u2026pic.twitter.com/H9gcwKcI8Z", "timestamp": "2018-08-23T03:29:18", "url": "/carlosvives/status/1032469804647702540", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan especial <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75834416\" dir=\"ltr\" href=\"/afoverde\"><s>@</s><b>afoverde</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nirseroussi?src=hash\"><s>#</s><b>nirseroussi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364635159\" dir=\"ltr\" href=\"/walterkolm\"><s>@</s><b>walterkolm</b></a> y sus chicas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/c%C3%A1sateconsantamarta?src=hash\"><s>#</s><b>c\u00e1sateconsantamarta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PuJ9pCYxtb\">pic.twitter.com/PuJ9pCYxtb</a></p>", "id": "1032114428806934529", "likes": "504", "replies": "5", "retweets": "35", "text": "Gracias por acompa\u00f1arnos en este momento tan especial @afoverde #nirseroussi @walterkolm y sus chicas! #c\u00e1sateconsantamartapic.twitter.com/PuJ9pCYxtb", "timestamp": "2018-08-22T03:57:10", "url": "/carlosvives/status/1032114428806934529", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "VIVES_IFC", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El amor los uni\u00f3 hace a\u00f1os y hoy se reafirma este pacto entre dos almas \u00a1Felicidades <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191955247\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaElenaV\"><s>@</s><b>ClaudiaElenaV</b></a>! Por este maravilloso matrimonio que hoy vemos m\u00e1s brillante que nunca, que sus <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> latan el uno por el otro durante m\u00e1s tiempo. Abrazos con Amor de todo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIVESIFC?src=hash\"><s>#</s><b>VIVESIFC</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UH56gFX4pM\">pic.twitter.com/UH56gFX4pM</a></p>", "id": "1031668283509026816", "likes": "91", "replies": "0", "retweets": "14", "text": "El amor los uni\u00f3 hace a\u00f1os y hoy se reafirma este pacto entre dos almas \u00a1Felicidades @carlosvives y @ClaudiaElenaV! Por este maravilloso matrimonio que hoy vemos m\u00e1s brillante que nunca, que sus  latan el uno por el otro durante m\u00e1s tiempo. Abrazos con Amor de todo #VIVESIFCpic.twitter.com/UH56gFX4pM", "timestamp": "2018-08-20T22:24:20", "url": "/VIVES_IFC/status/1031668283509026816", "user": "VIVES_IFC"}, {"fullname": "efeunodos fotograf\u00eda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Agradecidos con este cuarteto fant\u00e1stico y amoroso. Elena, \u00a1nos hiciste llorar! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191955247\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaElenaV\"><s>@</s><b>ClaudiaElenaV</b></a> \nFoto por: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6822142\" dir=\"ltr\" href=\"/Rubio_Buitrago\"><s>@</s><b>Rubio_Buitrago</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1031352373552312320\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fCDiH7CDkY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1031352373552312320\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ClaudiaElenaV/</span><span class=\"invisible\">status/1031352373552312320</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031893499824758785", "likes": "93", "replies": "2", "retweets": "15", "text": "Agradecidos con este cuarteto fant\u00e1stico y amoroso. Elena, \u00a1nos hiciste llorar! @carlosvives y @ClaudiaElenaV \nFoto por: @Rubio_Buitragohttps://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1031352373552312320\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T13:19:16", "url": "/efeunodos/status/1031893499824758785", "user": "efeunodos"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Te adoro!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191955247\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaElenaV\"><s>@</s><b>ClaudiaElenaV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1031905177094287360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3k62OtG0Kj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1031905177094287360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ClaudiaElenaV/</span><span class=\"invisible\">status/1031905177094287360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031907108403523585", "likes": "496", "replies": "13", "retweets": "42", "text": "Te adoro!!! @ClaudiaElenaVhttps://twitter.com/ClaudiaElenaV/status/1031905177094287360\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T14:13:21", "url": "/carlosvives/status/1031907108403523585", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Cadena Dial Espa\u00f1a", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a>  ... \u00a1se ha vuelto a casar! <img alt=\"\ud83d\udc8d\" aria-label=\"Emoji: Ring\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48d.png\" title=\"Ring\"/> \u00a1Enhorabuena! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cdial.es/daa502\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Aa4UfV2gaV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cdial.es/daa502\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cdial.es/daa502</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N2stu0g4Pp\">pic.twitter.com/N2stu0g4Pp</a></p>", "id": "1031805597010849792", "likes": "253", "replies": "1", "retweets": "30", "text": ".@carlosvives  ... \u00a1se ha vuelto a casar!  \u00a1Enhorabuena! http://cdial.es/daa502\u00a0pic.twitter.com/N2stu0g4Pp", "timestamp": "2018-08-21T07:29:59", "url": "/Cadena_Dial/status/1031805597010849792", "user": "Cadena_Dial"}, {"fullname": "Cesar Lopez \u00a0\u262e", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche los migrantes huyen de sus pueblos con hambre y con frio, dejando a sus familias, atraviesan los mares, cruzan las fronteras, duermen donde caiga la noche. Da una mano en lo que puedas. Extiende tu sensibilidad. Conectados siempre con la esencia de lo humano</p>", "id": "1031720828357038093", "likes": "334", "replies": "4", "retweets": "117", "text": "Esta noche los migrantes huyen de sus pueblos con hambre y con frio, dejando a sus familias, atraviesan los mares, cruzan las fronteras, duermen donde caiga la noche. Da una mano en lo que puedas. Extiende tu sensibilidad. Conectados siempre con la esencia de lo humano", "timestamp": "2018-08-21T01:53:08", "url": "/CesarLopezmusic/status/1031720828357038093", "user": "CesarLopezmusic"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Un poquito?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/diegotorres/status/1030522164473196544\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jX5xpxAQuN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/diegotorres/status/1030522164473196544\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/diegotorres/st</span><span class=\"invisible\">atus/1030522164473196544</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031770779984310273", "likes": "159", "replies": "2", "retweets": "19", "text": "Un poquito?https://twitter.com/diegotorres/status/1030522164473196544\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T05:11:37", "url": "/carlosvives/status/1031770779984310273", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Hassam", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Favor difundir!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/urFo3NEEsc\">pic.twitter.com/urFo3NEEsc</a></p>", "id": "1031696571900067842", "likes": "318", "replies": "4", "retweets": "766", "text": "Favor difundir!!pic.twitter.com/urFo3NEEsc", "timestamp": "2018-08-21T00:16:45", "url": "/oficialHASSAM/status/1031696571900067842", "user": "oficialHASSAM"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entra al enlace y aprovecha la preventa especial del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VivesTourColombia?src=hash\"><s>#</s><b>VivesTourColombia</b></a>  y recibe el 15% de descuento con tus tarjetas d\u00e9bito y cr\u00e9dito <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84626761\" dir=\"ltr\" href=\"/Colpatria\"><s>@</s><b>Colpatria</b></a>! No te lo pierdas, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Campa%C3%B1aLibertadora?src=hash\"><s>#</s><b>Campa\u00f1aLibertadora</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZlybrOKY4Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">vive.tuboleta.com/shows/show.asp</span><span class=\"invisible\">x?sh=UVIVES18</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031691089395294208", "likes": "62", "replies": "0", "retweets": "21", "text": "Entra al enlace y aprovecha la preventa especial del #VivesTourColombia  y recibe el 15% de descuento con tus tarjetas d\u00e9bito y cr\u00e9dito @Colpatria! No te lo pierdas, #Campa\u00f1aLibertadora: http://vive.tuboleta.com/shows/show.aspx?sh=UVIVES18\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:54:58", "url": "/carlosvives/status/1031691089395294208", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No mataras!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gimena_wola/status/1031679771414024195\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iWcynG063x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gimena_wola/status/1031679771414024195\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gimena_wola/st</span><span class=\"invisible\">atus/1031679771414024195</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031683462779027456", "likes": "78", "replies": "4", "retweets": "24", "text": "No mataras!https://twitter.com/gimena_wola/status/1031679771414024195\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:24:39", "url": "/carlosvives/status/1031683462779027456", "user": "carlosvives"}, {"fullname": "Team Poetero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa mirada de una mujer\nes el \u00fanico puente\nque nos permite llegar\nal otro lado del d\u00eda.\u201d \n\nGonzalo Fragui\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156051281\" dir=\"ltr\" href=\"/fragui2000\"><s>@</s><b>fragui2000</b></a>\nVenezuela, 1960<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qzaIGrJ1xC\">pic.twitter.com/qzaIGrJ1xC</a></p>", "id": "1031118768007798784", "likes": "93", "replies": "2", "retweets": "31", "text": "\u201cLa mirada de una mujer\nes el \u00fanico puente\nque nos permite llegar\nal otro lado del d\u00eda.\u201d \n\nGonzalo Fragui\n@fragui2000\nVenezuela, 1960pic.twitter.com/qzaIGrJ1xC", "timestamp": "2018-08-19T10:00:46", "url": "/TeamPoetero/status/1031118768007798784", "user": "TeamPoetero"}, {"fullname": "C\u00f3digo Prensa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Parlamentarios piden se declare patrimonio el Festival de la Leyenda del Hombre Caim\u00e1n en Plato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2vUrQ6P\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qLLSvHhDtk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2vUrQ6P\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vUrQ6P</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031206257368215554", "likes": "16", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Parlamentarios piden se declare patrimonio el Festival de la Leyenda del Hombre Caim\u00e1n en Platohttp://bit.ly/2vUrQ6P\u00a0", "timestamp": "2018-08-19T15:48:25", "url": "/Codigo_Prensa/status/1031206257368215554", "user": "Codigo_Prensa"}, {"fullname": "Poetas Hispanos\u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cLa poes\u00eda no tiene tiempo, \nel que la lee la rescata, \nla hace presente \ny luego la regresa \na su eternidad\u201d. \n\nDom\u00e9nico Cieri Estrada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hNdbx15NkK\">pic.twitter.com/hNdbx15NkK</a></p>", "id": "1031188258275909632", "likes": "904", "replies": "7", "retweets": "353", "text": "\u201cLa poes\u00eda no tiene tiempo, \nel que la lee la rescata, \nla hace presente \ny luego la regresa \na su eternidad\u201d. \n\nDom\u00e9nico Cieri Estradapic.twitter.com/hNdbx15NkK", "timestamp": "2018-08-19T14:36:53", "url": "/PoetasHispanos/status/1031188258275909632", "user": "PoetasHispanos"}, {"fullname": "Carlos Vives", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Yooooooo!!\u00a1!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FestivalVMaria/status/1031156901378252802\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BEB02wauw9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FestivalVMaria/status/1031156901378252802\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FestivalVMaria</span><span class=\"invisible\">/status/1031156901378252802</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031675599226585088", "likes": "194", "replies": "7", "retweets": "20", "text": "Yooooooo!!\u00a1!https://twitter.com/FestivalVMaria/status/1031156901378252802\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T22:53:25", "url": "/carlosvives/status/1031675599226585088", "user": "carlosvives"}]