[{"fullname": "L\u0424\u042f\u039e", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a MARIANA que lo retuvo a MILO con su pa\u00f1uelo, y se comprometi\u00f3 m\u00e1s all\u00e1 de sus obligaciones a esperar que llegue a buscarlo la familia! Por m\u00e1s personas con el coraz\u00f3n de Mariana <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8WcAwFB6bZ\">pic.twitter.com/8WcAwFB6bZ</a></p>", "id": "1035527052391264261", "likes": "100", "replies": "1", "retweets": "21", "text": "Gracias a MARIANA que lo retuvo a MILO con su pa\u00f1uelo, y se comprometi\u00f3 m\u00e1s all\u00e1 de sus obligaciones a esperar que llegue a buscarlo la familia! Por m\u00e1s personas con el coraz\u00f3n de Mariana pic.twitter.com/8WcAwFB6bZ", "timestamp": "2018-08-31T13:57:43", "url": "/Lore_PerezA/status/1035527052391264261", "user": "Lore_PerezA"}, {"fullname": "Luciana alfonso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Apareci\u00f3 nuestro perro Milo !!!!!!!!!! Gracias a todos por difundir y ayudarnos !!!! Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88520221\" dir=\"ltr\" href=\"/Lore_PerezA\"><s>@</s><b>Lore_PerezA</b></a>  !! Que fue quien nos aviso !!!!!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>siempre tan buena con nosotros .. ! Te queremos !</p>", "id": "1035514366240677888", "likes": "114", "replies": "8", "retweets": "34", "text": "Apareci\u00f3 nuestro perro Milo !!!!!!!!!! Gracias a todos por difundir y ayudarnos !!!! Gracias @Lore_PerezA  !! Que fue quien nos aviso !!!!!!! siempre tan buena con nosotros .. ! Te queremos !", "timestamp": "2018-08-31T13:07:18", "url": "/lulealfonso/status/1035514366240677888", "user": "lulealfonso"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aparecio Milo! En Constitucion... sisi, viajo en Tren!!! Gracias a todooooos!<img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> ... que buena red mascotera hacemos... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88520221\" dir=\"ltr\" href=\"/Lore_PerezA\"><s>@</s><b>Lore_PerezA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228177482\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulayRacing\"><s>@</s><b>PaulayRacing</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217048545\" dir=\"ltr\" href=\"/sanmarza64\"><s>@</s><b>sanmarza64</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1drJSLy54c\">pic.twitter.com/1drJSLy54c</a></p>", "id": "1035513339705737216", "likes": "895", "replies": "31", "retweets": "119", "text": "Aparecio Milo! En Constitucion... sisi, viajo en Tren!!! Gracias a todooooos! ... que buena red mascotera hacemos... @Lore_PerezA @PaulayRacing @sanmarza64pic.twitter.com/1drJSLy54c", "timestamp": "2018-08-31T13:03:13", "url": "/paulitachaves/status/1035513339705737216", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Florencia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">ENCONTRADO EN LA HORQUETA. Lo tienen en un gym, est\u00e1 muy sucio y con rastas. Quiz\u00e1 alguien lo est\u00e9 buscando. Tiene collar color azul. Ay\u00fadenme a compartir por favor <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> MD cualquier cosa.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f0erilmL8B\">pic.twitter.com/f0erilmL8B</a></p>", "id": "1035200710948864000", "likes": "42", "replies": "4", "retweets": "159", "text": "ENCONTRADO EN LA HORQUETA. Lo tienen en un gym, est\u00e1 muy sucio y con rastas. Quiz\u00e1 alguien lo est\u00e9 buscando. Tiene collar color azul. Ay\u00fadenme a compartir por favor  MD cualquier cosa.pic.twitter.com/f0erilmL8B", "timestamp": "2018-08-30T16:20:57", "url": "/PaulayRacing/status/1035200710948864000", "user": "PaulayRacing"}, {"fullname": "SIL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buscamos a Milo el perro de la Familia Alfonso, Se perdi\u00f3 Hoy 30/8 en Jos\u00e9 M\u00e1rmol (Zona Sur). Es cruza de ovejero con Terrier . Si lo viste por favor avis\u00e1 a  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"147828409\" dir=\"ltr\" href=\"/pedroalfonsoo\"><s>@</s><b>pedroalfonsoo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160308387\" dir=\"ltr\" href=\"/paulitachaves\"><s>@</s><b>paulitachaves</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1042980690\" dir=\"ltr\" href=\"/lulealfonso\"><s>@</s><b>lulealfonso</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"192063985\" dir=\"ltr\" href=\"/carolaalfonso\"><s>@</s><b>carolaalfonso</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164885535\" dir=\"ltr\" href=\"/soniaalfonsoz\"><s>@</s><b>soniaalfonsoz</b></a>  por favor RT <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pedropaulaoyb4/status/1035360237056937984/photo/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xGktIHCezK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pedropaulaoyb4/status/1035360237056937984/photo/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://twitter.com/pedropaulaoyb4/status/1035360237056937984/photo/1</span><span class=\"js-display-url\">pic.twitter.com/xGktIHCezK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035361004513886209", "likes": "18", "replies": "0", "retweets": "28", "text": "Buscamos a Milo el perro de la Familia Alfonso, Se perdi\u00f3 Hoy 30/8 en Jos\u00e9 M\u00e1rmol (Zona Sur). Es cruza de ovejero con Terrier . Si lo viste por favor avis\u00e1 a  @pedroalfonsoo @paulitachaves @lulealfonso @carolaalfonso @soniaalfonsoz  por favor RT https://twitter.com/pedropaulaoyb4/status/1035360237056937984/photo/1pic.twitter.com/xGktIHCezK\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T02:57:54", "url": "/SilAR68/status/1035361004513886209", "user": "SilAR68"}, {"fullname": "sandra marcela", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">EN NOVIEMBRE HARA 2 A\u00d1OS Q SE PERDIO GINO A LOS ABUELOS D MISHIJAS\nEN <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JOSE_MARMOL?src=hash\"><s>#</s><b>JOSE_MARMOL</b></a>\n\nME AYUDAN A DIFUNDIR?\n\nNUNCA LO DEJO D PUBLICAR!!!\n\nY SI....A LA MEJOR CAZADORA SE LE ESCAPA LA LIEBRE\n\nNO PIERDO LAS ESPERANZAS Q ALGUIEN LO TENGA<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sanmarza64/status/801186650265108480\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X2gnQ5hkad\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sanmarza64/status/801186650265108480\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sanmarza64/sta</span><span class=\"invisible\">tus/801186650265108480</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035339937758040064", "likes": "50", "replies": "3", "retweets": "179", "text": "EN NOVIEMBRE HARA 2 A\u00d1OS Q SE PERDIO GINO A LOS ABUELOS D MISHIJAS\nEN #JOSE_MARMOL\n\nME AYUDAN A DIFUNDIR?\n\nNUNCA LO DEJO D PUBLICAR!!!\n\nY SI....A LA MEJOR CAZADORA SE LE ESCAPA LA LIEBRE\n\nNO PIERDO LAS ESPERANZAS Q ALGUIEN LO TENGAhttps://twitter.com/sanmarza64/status/801186650265108480\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T01:34:11", "url": "/sanmarza64/status/1035339937758040064", "user": "sanmarza64"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">No! Zona sur flor<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/paulayracing/status/1035335976053288961\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/khWf1IoBRw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/paulayracing/status/1035335976053288961\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/paulayracing/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1035335976053288961</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035336628414369792", "likes": "49", "replies": "3", "retweets": "24", "text": "No! Zona sur florhttps://twitter.com/paulayracing/status/1035335976053288961\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T01:21:02", "url": "/paulitachaves/status/1035336628414369792", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se perdio el perro de la Flia Alfonso ... en Marmol... por favor ayudenos a que vuelva a casa... RT <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1042980690\" dir=\"ltr\" href=\"/lulealfonso\"><s>@</s><b>lulealfonso</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228177482\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulayRacing\"><s>@</s><b>PaulayRacing</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217048545\" dir=\"ltr\" href=\"/sanmarza64\"><s>@</s><b>sanmarza64</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VP1Xi1pNwz\">pic.twitter.com/VP1Xi1pNwz</a></p>", "id": "1035336558130421760", "likes": "232", "replies": "5", "retweets": "443", "text": "Se perdio el perro de la Flia Alfonso ... en Marmol... por favor ayudenos a que vuelva a casa... RT @lulealfonso @PaulayRacing @sanmarza64pic.twitter.com/VP1Xi1pNwz", "timestamp": "2018-08-31T01:20:45", "url": "/paulitachaves/status/1035336558130421760", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mora<img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Face with rolling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Face with rolling eyes\"/>... ya tenia nombre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/lore_pereza/status/1035162487732273152\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4SLHQbNPfG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/lore_pereza/status/1035162487732273152\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/lore_pereza/st</span><span class=\"invisible\">atus/1035162487732273152</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035162706515554304", "likes": "104", "replies": "7", "retweets": "24", "text": "Mora... ya tenia nombrehttps://twitter.com/lore_pereza/status/1035162487732273152\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T13:49:56", "url": "/paulitachaves/status/1035162706515554304", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Basta x dios!!! Cortenlaaaaaaaa!!!<img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/angeldebritook/status/1035156384881537024\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Feg2ZZAm9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/angeldebritook/status/1035156384881537024\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/angeldebritook</span><span class=\"invisible\">/status/1035156384881537024</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035160623821348866", "likes": "166", "replies": "8", "retweets": "45", "text": "Basta x dios!!! Cortenlaaaaaaaa!!!https://twitter.com/angeldebritook/status/1035156384881537024\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T13:41:39", "url": "/paulitachaves/status/1035160623821348866", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "\ud83c\udd72\u00a0\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd74", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnidosAr?src=hash\"><s>#</s><b>UnidosAr</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/martinkeimel/status/1034816438828191744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hxa5YEOmj8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/martinkeimel/status/1034816438828191744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/martinkeimel/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1034816438828191744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034827073439891456", "likes": "37", "replies": "0", "retweets": "37", "text": "#UnidosArhttps://twitter.com/martinkeimel/status/1034816438828191744\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T15:36:15", "url": "/connieansaldi/status/1034827073439891456", "user": "connieansaldi"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Aparecieron los due\u00f1os!!! Se llama COCO! Ya esta con si flia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Lore_PerezA/status/1034613827508338694\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UuSgyV3nns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Lore_PerezA/status/1034613827508338694\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Lore_PerezA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1034613827508338694</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034623963081711616", "likes": "292", "replies": "2", "retweets": "51", "text": "Aparecieron los due\u00f1os!!! Se llama COCO! Ya esta con si fliahttps://twitter.com/Lore_PerezA/status/1034613827508338694\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T02:09:09", "url": "/paulitachaves/status/1034623963081711616", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor!!! Difundir! Perro salchicha macho , lo encontraron en san isidro! No tenia collar!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"153834986\" dir=\"ltr\" href=\"/redmascotera\"><s>@</s><b>redmascotera</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217048545\" dir=\"ltr\" href=\"/sanmarza64\"><s>@</s><b>sanmarza64</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228177482\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulayRacing\"><s>@</s><b>PaulayRacing</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"88520221\" dir=\"ltr\" href=\"/Lore_PerezA\"><s>@</s><b>Lore_PerezA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yHD6zshcFs\">pic.twitter.com/yHD6zshcFs</a></p>", "id": "1034605573134839809", "likes": "165", "replies": "6", "retweets": "215", "text": "Por favor!!! Difundir! Perro salchicha macho , lo encontraron en san isidro! No tenia collar!!! @redmascotera @sanmarza64 @PaulayRacing @Lore_PerezApic.twitter.com/yHD6zshcFs", "timestamp": "2018-08-29T00:56:05", "url": "/paulitachaves/status/1034605573134839809", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "L'Or\u00e9al Argentina", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy firmamos junto a otras 12 empresas, la primera carta de intenci\u00f3n junto a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrideConnection?src=hash\"><s>#</s><b>PrideConnection</b></a> para promover la diversidad e inclusi\u00f3n en el \u00e1mbito laboral. <img alt=\"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\" aria-label=\"Emoji: Rainbow flag\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3f3-fe0f-200d-1f308.png\" title=\"Rainbow flag\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LorealPride?src=hash\"><s>#</s><b>LorealPride</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48329173\" dir=\"ltr\" href=\"/lorealtalent\"><s>@</s><b>lorealtalent</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NanYQfKIEa\">pic.twitter.com/NanYQfKIEa</a></p>", "id": "1034135669164199937", "likes": "30", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "Hoy firmamos junto a otras 12 empresas, la primera carta de intenci\u00f3n junto a #PrideConnection para promover la diversidad e inclusi\u00f3n en el \u00e1mbito laboral. \n#LorealPride\n@lorealtalentpic.twitter.com/NanYQfKIEa", "timestamp": "2018-08-27T17:48:51", "url": "/lorealargentina/status/1034135669164199937", "user": "lorealargentina"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La vi en la siesta ! Me encanto!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/natiamorporpepe/status/1033891411689656320\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zi9HLdkHuS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/natiamorporpepe/status/1033891411689656320\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/natiamorporpep</span><span class=\"invisible\">e/status/1033891411689656320</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033892435829633025", "likes": "307", "replies": "22", "retweets": "53", "text": "La vi en la siesta ! Me encanto!https://twitter.com/natiamorporpepe/status/1033891411689656320\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T01:42:20", "url": "/paulitachaves/status/1033892435829633025", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que pelicula para recomendar? Las de suspenso me dan miedo y taquicardia... y las comedias o romanticas a esta hora me duerme... que miro? <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Face with rolling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Face with rolling eyes\"/></p>", "id": "1033890149246095361", "likes": "932", "replies": "309", "retweets": "72", "text": "Que pelicula para recomendar? Las de suspenso me dan miedo y taquicardia... y las comedias o romanticas a esta hora me duerme... que miro? ", "timestamp": "2018-08-27T01:33:14", "url": "/paulitachaves/status/1033890149246095361", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PABLO PRADA \u00a0\u2600\ufe0f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K0Naa042xr\">pic.twitter.com/K0Naa042xr</a></p>", "id": "1033798223020863488", "likes": "87", "replies": "1", "retweets": "352", "text": "pic.twitter.com/K0Naa042xr", "timestamp": "2018-08-26T19:27:58", "url": "/elchatoprada/status/1033798223020863488", "user": "elchatoprada"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La que se vieneeeeeee<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>... no lo para nadie...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marley_ok/status/1033843415753084928\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e8qqx4gTAp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marley_ok/status/1033843415753084928\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marley_ok/stat</span><span class=\"invisible\">us/1033843415753084928</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033885928333422593", "likes": "1299", "replies": "6", "retweets": "57", "text": "La que se vieneeeeeee... no lo para nadie...https://twitter.com/marley_ok/status/1033843415753084928\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T01:16:28", "url": "/paulitachaves/status/1033885928333422593", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "MARCELA VILLAGRA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Quien don\u00f3 el dinero es alguien a quien quiero enormemente. Con un coraz\u00f3n gigante de generosidad. A quien solo le interesa ayudar a mejorar vidas, de todas las especies. Feliz y emocionada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/refuasis/status/1033474403114397696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9JdDzpp2sh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/refuasis/status/1033474403114397696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/refuasis/statu</span><span class=\"invisible\">s/1033474403114397696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033732867317293056", "likes": "181", "replies": "5", "retweets": "41", "text": "Quien don\u00f3 el dinero es alguien a quien quiero enormemente. Con un coraz\u00f3n gigante de generosidad. A quien solo le interesa ayudar a mejorar vidas, de todas las especies. Feliz y emocionada.https://twitter.com/refuasis/status/1033474403114397696\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T15:08:16", "url": "/marcevillagra/status/1033732867317293056", "user": "marcevillagra"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sos Rubia?, sos casta\u00f1a? Con Nutrisse podes resaltar tu color, lo deja mucho m\u00e1s intenso y luminoso despu\u00e9s de la tintura <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ad?src=hash\"><s>#</s><b>ad</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GarnierArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>GarnierArgentina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2337043531\" dir=\"ltr\" href=\"/garnier_arg\"><s>@</s><b>garnier_arg</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HairColor?src=hash\"><s>#</s><b>HairColor</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm4fLxCBKkF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1n74h5fycrm0z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2wDT4v6I6P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm4fLxCBKkF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1n74h5fycrm0z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm4fLxCBKkF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1n74h5fycrm0z</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033156910294474752", "likes": "129", "replies": "8", "retweets": "36", "text": "Sos Rubia?, sos casta\u00f1a? Con Nutrisse podes resaltar tu color, lo deja mucho m\u00e1s intenso y luminoso despu\u00e9s de la tintura #ad #GarnierArgentina @garnier_arg #HairColor https://www.instagram.com/p/Bm4fLxCBKkF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1n74h5fycrm0z\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T00:59:37", "url": "/paulitachaves/status/1033156910294474752", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este lunes a las 22 hrs por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58947222\" dir=\"ltr\" href=\"/Canal_Sony\"><s>@</s><b>Canal_Sony</b></a> no te pierdas el spin-off de Grey\u00b4s Anatomy. En vez de doctores, los h\u00e9roes ahora son bomberos!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Estaci%C3%B3n19?src=hash\"><s>#</s><b>Estaci\u00f3n19</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"318042127\" dir=\"ltr\" href=\"/CableFibertel\"><s>@</s><b>CableFibertel</b></a></p>", "id": "1033027101174235136", "likes": "123", "replies": "2", "retweets": "28", "text": "Este lunes a las 22 hrs por @Canal_Sony no te pierdas el spin-off de Grey\u00b4s Anatomy. En vez de doctores, los h\u00e9roes ahora son bomberos!! #Estaci\u00f3n19 @CableFibertel", "timestamp": "2018-08-24T16:23:48", "url": "/paulitachaves/status/1033027101174235136", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ame , amo y amare por siempre las bucaneras de valdezshoes fabianpaz ... incre\u00edble el desfile hoy en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108989469\" dir=\"ltr\" href=\"/BafweekOficial\"><s>@</s><b>bafweekoficial</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmxJPFXBmjB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1p3637s3vx0bz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NxomOmoxiK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmxJPFXBmjB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1p3637s3vx0bz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmxJPFXBmjB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1p3637s3vx0bz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032124099739480069", "likes": "218", "replies": "6", "retweets": "45", "text": "Ame , amo y amare por siempre las bucaneras de valdezshoes fabianpaz ... incre\u00edble el desfile hoy en @bafweekoficial https://www.instagram.com/p/BmxJPFXBmjB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1p3637s3vx0bz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T04:35:35", "url": "/paulitachaves/status/1032124099739480069", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Geniossssss<img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marley_ok/status/1031386083664306176\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6cJdHeQOvc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marley_ok/status/1031386083664306176\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marley_ok/stat</span><span class=\"invisible\">us/1031386083664306176</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031515022349017089", "likes": "632", "replies": "7", "retweets": "50", "text": "Geniosssssshttps://twitter.com/marley_ok/status/1031386083664306176\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T12:15:20", "url": "/paulitachaves/status/1031515022349017089", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Nooooooooo <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1030652972798287873\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PvEC5MKYYl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1030652972798287873\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AngeldebritoOk</span><span class=\"invisible\">/status/1030652972798287873</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030655399400075264", "likes": "726", "replies": "34", "retweets": "75", "text": "Nooooooooo https://twitter.com/AngeldebritoOk/status/1030652972798287873\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T03:19:30", "url": "/paulitachaves/status/1030655399400075264", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Directo desde el cine!I Ya est\u00e1n disponible en On Demand de Flow de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"318042127\" dir=\"ltr\" href=\"/CableFibertel\"><s>@</s><b>CableFibertel</b></a> Mazinger Z y Ready Player One</p>", "id": "1030490686058061825", "likes": "78", "replies": "0", "retweets": "21", "text": "Directo desde el cine!I Ya est\u00e1n disponible en On Demand de Flow de @CableFibertel Mazinger Z y Ready Player One", "timestamp": "2018-08-17T16:24:59", "url": "/paulitachaves/status/1030490686058061825", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que genial la vuelta de Su! Recien veo en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://telefe.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DQ1tiFBDHC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://telefe.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">telefe.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> ... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"344469802\" dir=\"ltr\" href=\"/fede2500\"><s>@</s><b>fede2500</b></a> sos un GENIO! Muchas felicitaciones!!! <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/></p>", "id": "1030145856094253061", "likes": "230", "replies": "1", "retweets": "37", "text": "Que genial la vuelta de Su! Recien veo en http://telefe.com\u00a0 ... @fede2500 sos un GENIO! Muchas felicitaciones!!! ", "timestamp": "2018-08-16T17:34:45", "url": "/paulitachaves/status/1030145856094253061", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Marce Ojeda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mientras Celeste hac\u00eda su recorrido x el hospital escucho el llanto del beb\u00e9. Alli, no dudo, y le di\u00f3 la teta. \n\nGente qu\u00e9 si.</p>", "id": "1030046903503859712", "likes": "583", "replies": "9", "retweets": "47", "text": "Mientras Celeste hac\u00eda su recorrido x el hospital escucho el llanto del beb\u00e9. Alli, no dudo, y le di\u00f3 la teta. \n\nGente qu\u00e9 si.", "timestamp": "2018-08-16T11:01:33", "url": "/Marcelitaojeda/status/1030046903503859712", "user": "Marcelitaojeda"}, {"fullname": "Marce Ojeda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celeste Ayala, polic\u00eda del Comando de patrullas de Berisso, hace adicionales en el Htal de ni\u00f1os.\nEl beb\u00e9 que est\u00e1 amamantando y sus hermanos fueron llevados hasta alli x problemas serios en su casa. El servicio social decidi\u00f3 resguardalos de esa manera (en ppcio)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6jCUSazZR7\">pic.twitter.com/6jCUSazZR7</a></p>", "id": "1030046899330539520", "likes": "1155", "replies": "13", "retweets": "253", "text": "Celeste Ayala, polic\u00eda del Comando de patrullas de Berisso, hace adicionales en el Htal de ni\u00f1os.\nEl beb\u00e9 que est\u00e1 amamantando y sus hermanos fueron llevados hasta alli x problemas serios en su casa. El servicio social decidi\u00f3 resguardalos de esa manera (en ppcio)pic.twitter.com/6jCUSazZR7", "timestamp": "2018-08-16T11:01:32", "url": "/Marcelitaojeda/status/1030046899330539520", "user": "Marcelitaojeda"}, {"fullname": "Defelevrino", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno a las 22.30 llega un especial hecho con mucho esfuerzo y pasi\u00f3n !! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140538938\" dir=\"ltr\" href=\"/Su_Gimenez\"><s>@</s><b>Su_Gimenez</b></a> y Carlitos desde El Fuerte por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a>  despu\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"456758489\" dir=\"ltr\" href=\"/100DiasTelefe\"><s>@</s><b>100DiasTelefe</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fb.png\" title=\"Flexed biceps (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fb.png\" title=\"Flexed biceps (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PBe4X1cUh6\">pic.twitter.com/PBe4X1cUh6</a></p>", "id": "1029871052330070018", "likes": "479", "replies": "18", "retweets": "38", "text": "Bueno a las 22.30 llega un especial hecho con mucho esfuerzo y pasi\u00f3n !! @Su_Gimenez y Carlitos desde El Fuerte por @telefe  despu\u00e9s de @100DiasTelefe pic.twitter.com/PBe4X1cUh6", "timestamp": "2018-08-15T23:22:47", "url": "/fede2500/status/1029871052330070018", "user": "fede2500"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Jajajajajaja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/pedroalfonsoo/status/1029846272327524352\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y6ytLOXFdw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/pedroalfonsoo/status/1029846272327524352\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/pedroalfonsoo/</span><span class=\"invisible\">status/1029846272327524352</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029852670964756482", "likes": "650", "replies": "2", "retweets": "70", "text": "Jajajajajajahttps://twitter.com/pedroalfonsoo/status/1029846272327524352\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T22:09:45", "url": "/paulitachaves/status/1029852670964756482", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz cumple a mi gran amiga, compa\u00f1era, consejera , psicologa , hermana , y muchas cosas mas...  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74622617\" dir=\"ltr\" href=\"/zairana\"><s>@</s><b>zairana</b></a> tantos a\u00f1os juntitas... te amo cachorris... x mucho mas <img alt=\"\u270a\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Raised fist (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a-1f3fb.png\" title=\"Raised fist (light skin tone)\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmgMqBBhw_q/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=q0fiuetzv4ob\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CLB7YICjEJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmgMqBBhw_q/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=q0fiuetzv4ob\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmgMqBBhw_q/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=q0fiuetzv4ob</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029738387786399745", "likes": "511", "replies": "10", "retweets": "70", "text": "Feliz cumple a mi gran amiga, compa\u00f1era, consejera , psicologa , hermana , y muchas cosas mas...  @zairana tantos a\u00f1os juntitas... te amo cachorris... x mucho mas  https://www.instagram.com/p/BmgMqBBhw_q/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q0fiuetzv4ob\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T14:35:37", "url": "/paulitachaves/status/1029738387786399745", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te extra\u00f1aba<img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161492199\" dir=\"ltr\" href=\"/fabriciozunino\"><s>@</s><b>fabriciozunino</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bme5Ia7hOL2/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pr1qyfvmj1ul\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k2gADYJjtc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bme5Ia7hOL2/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pr1qyfvmj1ul\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bme5Ia7hOL2/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pr1qyfvmj1ul</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029554714449534977", "likes": "110", "replies": "0", "retweets": "37", "text": "Te extra\u00f1aba @fabriciozunino https://www.instagram.com/p/Bme5Ia7hOL2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pr1qyfvmj1ul\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T02:25:46", "url": "/paulitachaves/status/1029554714449534977", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "manuellozano", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recorrido por Chaco, se abre una nueva <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ResidenciaUniversitaria?src=hash\"><s>#</s><b>ResidenciaUniversitaria</b></a> en el Litoral.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pC0MGzwGPf\">pic.twitter.com/pC0MGzwGPf</a></p>", "id": "1029400428805611521", "likes": "331", "replies": "8", "retweets": "102", "text": "Recorrido por Chaco, se abre una nueva #ResidenciaUniversitaria en el Litoral.pic.twitter.com/pC0MGzwGPf", "timestamp": "2018-08-14T16:12:42", "url": "/lozano_manuel/status/1029400428805611521", "user": "lozano_manuel"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A todos nos preocupa la seguridad de nuestros hijos frente a la tecnolog\u00eda, por eso cuid\u00e1 que mantengan su privacidad en las redes sociales. M\u00e1s informaci\u00f3n en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.nuestrolugar.com.ar/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xtOBUEeVj4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.nuestrolugar.com.ar/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">nuestrolugar.com.ar</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> de Telecom</p>", "id": "1029396752238104581", "likes": "124", "replies": "1", "retweets": "45", "text": "A todos nos preocupa la seguridad de nuestros hijos frente a la tecnolog\u00eda, por eso cuid\u00e1 que mantengan su privacidad en las redes sociales. M\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.nuestrolugar.com.ar/\u00a0 de Telecom", "timestamp": "2018-08-14T15:58:05", "url": "/paulitachaves/status/1029396752238104581", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Marce Ojeda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ten\u00eda 24 a\u00f1os, era mam\u00e1 de 1 nene de 2. Se hab\u00eda practicado 1 aborto con 1 tallo de perejil en su casa. Llego al htal de San Mart\u00edn sock s\u00e9ptico. La operaron. Le sacaron el \u00fatero. La trasladaron a otro htall y no sobrevivi\u00f3. Muri\u00f3 en Pacheco.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1029366216253743104\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9ElcUh1vJ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1029366216253743104\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Marcelitaojeda</span><span class=\"invisible\">/status/1029366216253743104</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029369406525239303", "likes": "1616", "replies": "115", "retweets": "1296", "text": "Ten\u00eda 24 a\u00f1os, era mam\u00e1 de 1 nene de 2. Se hab\u00eda practicado 1 aborto con 1 tallo de perejil en su casa. Llego al htal de San Mart\u00edn sock s\u00e9ptico. La operaron. Le sacaron el \u00fatero. La trasladaron a otro htall y no sobrevivi\u00f3. Muri\u00f3 en Pacheco.https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1029366216253743104\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T14:09:25", "url": "/Marcelitaojeda/status/1029369406525239303", "user": "Marcelitaojeda"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Vuelve <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaVozArgentina?src=hash\"><s>#</s><b>LaVozArgentina</b></a> con un jurado de lujo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55033131\" dir=\"ltr\" href=\"/montanertwiter\"><s>@</s><b>montanertwiter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35877056\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelOficial\"><s>@</s><b>AxelOficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> Muy pronto con la conducci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39261061\" dir=\"ltr\" href=\"/marley_ok\"><s>@</s><b>marley_ok</b></a> por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Telefe?src=hash\"><s>#</s><b>Telefe</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1Y9hpzuFEK\">pic.twitter.com/1Y9hpzuFEK</a></p>", "id": "1029012579698573312", "likes": "2292", "replies": "71", "retweets": "632", "text": "\u00a1Vuelve #LaVozArgentina con un jurado de lujo! @montanertwiter @TiniStoessel @AxelOficial y @sole_pastorutti  Muy pronto con la conducci\u00f3n de @marley_ok por #Telefepic.twitter.com/1Y9hpzuFEK", "timestamp": "2018-08-13T14:31:31", "url": "/telefe/status/1029012579698573312", "user": "telefe"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que hermoso escucharte  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156791186\" dir=\"ltr\" href=\"/catherine_fulop\"><s>@</s><b>catherine_fulop</b></a> <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/></p>", "id": "1028095210423767045", "likes": "337", "replies": "3", "retweets": "39", "text": "Que hermoso escucharte  @catherine_fulop ", "timestamp": "2018-08-11T01:46:13", "url": "/paulitachaves/status/1028095210423767045", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Telefe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy pronto vas a vivir un encuentro muy especial <img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/> \u00a1Una noche de sue\u00f1os que transformar\u00e1 la tristeza en alegr\u00eda! <img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Grinning face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f600.png\" title=\"Grinning face\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ViveRo?src=hash\"><s>#</s><b>ViveRo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/telefe/status/1028076029317996545/video/1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I4LPbQkeuu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/telefe/status/1028076029317996545/video/1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/telefe/status/</span><span class=\"invisible\">1028076029317996545/video/1</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028076029317996545", "likes": "1533", "replies": "37", "retweets": "282", "text": "Muy pronto vas a vivir un encuentro muy especial  \u00a1Una noche de sue\u00f1os que transformar\u00e1 la tristeza en alegr\u00eda!  #ViveRo https://twitter.com/telefe/status/1028076029317996545/video/1\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T00:30:00", "url": "/telefe/status/1028076029317996545", "user": "telefe"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Xq me gano la ansiedad... no sabia como girarla !!! Jajajaja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/paulitachaves/status/1027754868038160385\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p2wtVaPPeh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/paulitachaves/status/1027754868038160385\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/paulitachaves/</span><span class=\"invisible\">status/1027754868038160385</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027779081419534336", "likes": "280", "replies": "5", "retweets": "42", "text": "Xq me gano la ansiedad... no sabia como girarla !!! Jajajajahttps://twitter.com/paulitachaves/status/1027754868038160385\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T04:50:02", "url": "/paulitachaves/status/1027779081419534336", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que te extra\u00f1aba <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"560669494\" dir=\"ltr\" href=\"/SoyListorti\"><s>@</s><b>SoyListorti</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/znqIgucd7V\">pic.twitter.com/znqIgucd7V</a></p>", "id": "1027754868038160385", "likes": "1340", "replies": "42", "retweets": "100", "text": "Lo que te extra\u00f1aba @SoyListortipic.twitter.com/znqIgucd7V", "timestamp": "2018-08-10T03:13:49", "url": "/paulitachaves/status/1027754868038160385", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Joel", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Difundan por favor! Estamos muy tristes <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Hand with index and middle fingers crossed (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91e-1f3fb.png\" title=\"Hand with index and middle fingers crossed (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Crying face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Crying face\"/> \nZona Carapachay / Villa adelina \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"935563706\" dir=\"ltr\" href=\"/refugioenalerta\"><s>@</s><b>refugioenalerta</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191828188\" dir=\"ltr\" href=\"/candetinelli\"><s>@</s><b>candetinelli</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146958601\" dir=\"ltr\" href=\"/lizytagliani\"><s>@</s><b>lizytagliani</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160308387\" dir=\"ltr\" href=\"/paulitachaves\"><s>@</s><b>paulitachaves</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1330479596\" dir=\"ltr\" href=\"/anitateatro\"><s>@</s><b>anitateatro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2876912169\" dir=\"ltr\" href=\"/orisabatini\"><s>@</s><b>orisabatini</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156791186\" dir=\"ltr\" href=\"/catherine_fulop\"><s>@</s><b>catherine_fulop</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"176429522\" dir=\"ltr\" href=\"/baronjimena\"><s>@</s><b>baronjimena</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2416734927\" dir=\"ltr\" href=\"/Soyeleowexler\"><s>@</s><b>Soyeleowexler</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"337259949\" dir=\"ltr\" href=\"/tizianasabatini\"><s>@</s><b>tizianasabatini</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80461808\" dir=\"ltr\" href=\"/elcampito\"><s>@</s><b>elcampito</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"443131645\" dir=\"ltr\" href=\"/Mel_Lezcano\"><s>@</s><b>Mel_Lezcano</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"560669494\" dir=\"ltr\" href=\"/SoyListorti\"><s>@</s><b>SoyListorti</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UpuZK9CD4O\">pic.twitter.com/UpuZK9CD4O</a></p>", "id": "1027599382458363910", "likes": "52", "replies": "8", "retweets": "220", "text": "Difundan por favor! Estamos muy tristes  \nZona Carapachay / Villa adelina \n\n@refugioenalerta @candetinelli @lizytagliani @paulitachaves @anitateatro @orisabatini @catherine_fulop @baronjimena @Soyeleowexler @tizianasabatini @elcampito @Mel_Lezcano @SoyListortipic.twitter.com/UpuZK9CD4O", "timestamp": "2018-08-09T16:55:59", "url": "/JoeSpanoOk/status/1027599382458363910", "user": "JoeSpanoOk"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Robin Williams: Entre mi mente ya disponible en On Demand de Flow de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"318042127\" dir=\"ltr\" href=\"/CableFibertel\"><s>@</s><b>CableFibertel</b></a> A cuatro a\u00f1os de su muerte, el documental recrea la vida del actor y cuenta como terminaron sus problemas arrastr\u00e1ndolo al suicidio.</p>", "id": "1027585348698886147", "likes": "78", "replies": "1", "retweets": "16", "text": "Robin Williams: Entre mi mente ya disponible en On Demand de Flow de @CableFibertel A cuatro a\u00f1os de su muerte, el documental recrea la vida del actor y cuenta como terminaron sus problemas arrastr\u00e1ndolo al suicidio.", "timestamp": "2018-08-09T16:00:13", "url": "/paulitachaves/status/1027585348698886147", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Florencia Pe\u00f1a", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salta la linda. Una provincia con alto porcentaje en trata de mujeres, violaciones y abortos clandestinos seguidos de muerte y este Dinosaurio les representa <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/> Que verg\u00fcenza! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueaSeaLey?src=hash\"><s>#</s><b>QueaSeaLey</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tSeGjVJZve\">pic.twitter.com/tSeGjVJZve</a></p>", "id": "1027246186368061442", "likes": "3763", "replies": "227", "retweets": "1877", "text": "Salta la linda. Una provincia con alto porcentaje en trata de mujeres, violaciones y abortos clandestinos seguidos de muerte y este Dinosaurio les representa  Que verg\u00fcenza! #QueaSeaLeypic.twitter.com/tSeGjVJZve", "timestamp": "2018-08-08T17:32:30", "url": "/Flor_de_P/status/1027246186368061442", "user": "Flor_de_P"}, {"fullname": "SANTIAGO DEL MORO", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En verde est\u00e1n los paises donde el aborto es legal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6cvxX0zvxj\">pic.twitter.com/6cvxX0zvxj</a></p>", "id": "1027546430695792641", "likes": "2318", "replies": "389", "retweets": "989", "text": "En verde est\u00e1n los paises donde el aborto es legal.pic.twitter.com/6cvxX0zvxj", "timestamp": "2018-08-09T13:25:34", "url": "/SANTIAGODELMORO/status/1027546430695792641", "user": "SANTIAGODELMORO"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">POR FAVOR RT<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i5DFJAGH9P\">pic.twitter.com/i5DFJAGH9P</a></p>", "id": "1027547199977213952", "likes": "42", "replies": "1", "retweets": "147", "text": "POR FAVOR RTpic.twitter.com/i5DFJAGH9P", "timestamp": "2018-08-09T13:28:38", "url": "/paulitachaves/status/1027547199977213952", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por favor! Compartir asi aparecen sus due\u00f1os!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J8YFlCRlWf\">pic.twitter.com/J8YFlCRlWf</a></p>", "id": "1027541074976415747", "likes": "70", "replies": "1", "retweets": "146", "text": "Por favor! Compartir asi aparecen sus due\u00f1os!!!pic.twitter.com/J8YFlCRlWf", "timestamp": "2018-08-09T13:04:17", "url": "/paulitachaves/status/1027541074976415747", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "manuellozano", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">GRACIAS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Misi%C3%B3nSolidaria?src=hash\"><s>#</s><b>Misi\u00f3nSolidaria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BPIUUpC4gZ\">pic.twitter.com/BPIUUpC4gZ</a></p>", "id": "1027209009324077058", "likes": "347", "replies": "4", "retweets": "76", "text": "GRACIAS #Misi\u00f3nSolidariapic.twitter.com/BPIUUpC4gZ", "timestamp": "2018-08-08T15:04:47", "url": "/lozano_manuel/status/1027209009324077058", "user": "lozano_manuel"}, {"fullname": "Perros de la Calle", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udf99\" aria-label=\"Emoji: Studio microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f399.png\" title=\"Studio microphone\"/>[MISI\u00d3N SOLIDARIA] <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160308387\" dir=\"ltr\" href=\"/paulitachaves\"><s>@</s><b>paulitachaves</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758050800\" dir=\"ltr\" href=\"/verolozanovl\"><s>@</s><b>verolozanovl</b></a> en el Cami\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PerrosdelaCalle?src=hash\"><s>#</s><b>PerrosdelaCalle</b></a> <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Misi%C3%B3nMetro?src=hash\"><s>#</s><b>Misi\u00f3nMetro</b></a> junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134184436\" dir=\"ltr\" href=\"/sifundacion\"><s>@</s><b>sifundacion</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169637010\" dir=\"ltr\" href=\"/telefe\"><s>@</s><b>telefe</b></a>, acercarte a Zapiola 50, Colegiales, CABA <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> miralo en vivo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://perros.metro951.com/vivo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JAHrxEB6CF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://perros.metro951.com/vivo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">perros.metro951.com/vivo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R78Jl6v58x\">pic.twitter.com/R78Jl6v58x</a></p>", "id": "1026839121371770880", "likes": "92", "replies": "1", "retweets": "40", "text": "[MISI\u00d3N SOLIDARIA] @paulitachaves y @verolozanovl en el Cami\u00f3n de #PerrosdelaCalle  #Misi\u00f3nMetro junto a @sifundacion y @telefe, acercarte a Zapiola 50, Colegiales, CABA  miralo en vivo: http://perros.metro951.com/vivo\u00a0pic.twitter.com/R78Jl6v58x", "timestamp": "2018-08-07T14:34:58", "url": "/perroscalle/status/1026839121371770880", "user": "perroscalle"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fue un placer <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Metro951/status/1026868995205541888\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yxfxpR3xau\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Metro951/status/1026868995205541888\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Metro951/statu</span><span class=\"invisible\">s/1026868995205541888</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026972742325858304", "likes": "227", "replies": "2", "retweets": "51", "text": "Fue un placer https://twitter.com/Metro951/status/1026868995205541888\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T23:25:56", "url": "/paulitachaves/status/1026972742325858304", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Viviana Saccone", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esos beb\u00e9s por nacer, que dicen querer defender, no nacer\u00e1n de todos modos porque las que quieran abortar van a seguir haci\u00e9ndolo c\u00f3mo lo hicieron hasta ahora. Lo que uds quieren es que esa mujer pague con su vida el atrevimiento de ser libre.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueSeaLey?src=hash\"><s>#</s><b>QueSeaLey</b></a></p>", "id": "1026114611223912448", "likes": "14350", "replies": "296", "retweets": "6595", "text": "Esos beb\u00e9s por nacer, que dicen querer defender, no nacer\u00e1n de todos modos porque las que quieran abortar van a seguir haci\u00e9ndolo c\u00f3mo lo hicieron hasta ahora. Lo que uds quieren es que esa mujer pague con su vida el atrevimiento de ser libre.\n#QueSeaLey", "timestamp": "2018-08-05T14:36:02", "url": "/ViviSaccone/status/1026114611223912448", "user": "ViviSaccone"}, {"fullname": "Paula martina espu\u00f1a", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">hola gente tenemos una hosteria en valle hermoso cordoba los esperamos a todos abierto todo el a\u00f1o 03548470185 los esperamos si nos ayudan a rt... hosteria los angeles......<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zWJ76qxu4o\">pic.twitter.com/zWJ76qxu4o</a></p>", "id": "1026914053820739584", "likes": "84", "replies": "0", "retweets": "97", "text": "hola gente tenemos una hosteria en valle hermoso cordoba los esperamos a todos abierto todo el a\u00f1o 03548470185 los esperamos si nos ayudan a rt... hosteria los angeles......pic.twitter.com/zWJ76qxu4o", "timestamp": "2018-08-07T19:32:44", "url": "/marlaleoncita/status/1026914053820739584", "user": "marlaleoncita"}, {"fullname": "manuellozano", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C\u00f3mo no emocionarse con Marta del merendero Gabimar de Don Torcuato? La admiro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Misi%C3%B3nSolidaria?src=hash\"><s>#</s><b>Misi\u00f3nSolidaria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YcqrKbm9P4\">pic.twitter.com/YcqrKbm9P4</a></p>", "id": "1026863563372212226", "likes": "253", "replies": "6", "retweets": "30", "text": "C\u00f3mo no emocionarse con Marta del merendero Gabimar de Don Torcuato? La admiro #Misi\u00f3nSolidariapic.twitter.com/YcqrKbm9P4", "timestamp": "2018-08-07T16:12:06", "url": "/lozano_manuel/status/1026863563372212226", "user": "lozano_manuel"}, {"fullname": "Metro 95.1", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Se va un cami\u00f3n lleno para 3 centros de ESCOBAR! Con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160308387\" dir=\"ltr\" href=\"/paulitachaves\"><s>@</s><b>paulitachaves</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"758050800\" dir=\"ltr\" href=\"/verolozanovl\"><s>@</s><b>verolozanovl</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/>\n\nLleva donaciones a: \n- Centro Comunitario Arcoiris.\n- Murga Los bajos de Villa Botte.\n- Amor Gitano, Los Pinos (Escobar)\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://Metro951.com/vivo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aO1XighKuF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://Metro951.com/vivo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">Metro951.com/vivo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MisionMetro?src=hash\"><s>#</s><b>MisionMetro</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Jz25BKoI0C\">pic.twitter.com/Jz25BKoI0C</a></p>", "id": "1026836901972647936", "likes": "150", "replies": "0", "retweets": "56", "text": "\u00a1Se va un cami\u00f3n lleno para 3 centros de ESCOBAR! Con @paulitachaves y @verolozanovl \n\nLleva donaciones a: \n- Centro Comunitario Arcoiris.\n- Murga Los bajos de Villa Botte.\n- Amor Gitano, Los Pinos (Escobar)\n\nhttp://Metro951.com/vivo\u00a0 #MisionMetropic.twitter.com/Jz25BKoI0C", "timestamp": "2018-08-07T14:26:09", "url": "/Metro951/status/1026836901972647936", "user": "Metro951"}, {"fullname": "Jimena Baron", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Y AHORA QUE ESTAMOS JUNTAS <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/> ma\u00f1ana tenemos que ser m\u00e1s! Estemos de nuevo todas ah\u00ed <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/><img alt=\"\u270a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Raised fist (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270a-1f3fc.png\" title=\"Raised fist (medium light skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/A8?src=hash\"><s>#</s><b>A8</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoSeraLey?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoSeraLey</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYA?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xoXmUPWERX\">pic.twitter.com/xoXmUPWERX</a></p>", "id": "1026846539052974082", "likes": "24044", "replies": "175", "retweets": "6664", "text": "Y AHORA QUE ESTAMOS JUNTAS  ma\u00f1ana tenemos que ser m\u00e1s! Estemos de nuevo todas ah\u00ed \n#A8 #AbortoSeraLey #AbortoLegalYApic.twitter.com/xoXmUPWERX", "timestamp": "2018-08-07T15:04:27", "url": "/baronjimena/status/1026846539052974082", "user": "baronjimena"}, {"fullname": "Lali Esp\u00f3sito", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Contratapa del New York Times <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vTUHGwkWlF\">pic.twitter.com/vTUHGwkWlF</a></p>", "id": "1026838714922807296", "likes": "8421", "replies": "129", "retweets": "3107", "text": "Contratapa del New York Times #AbortoLegalYa pic.twitter.com/vTUHGwkWlF", "timestamp": "2018-08-07T14:33:22", "url": "/laliespos/status/1026838714922807296", "user": "laliespos"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hasta las 20 hs en Zapiola 50 , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134184436\" dir=\"ltr\" href=\"/sifundacion\"><s>@</s><b>sifundacion</b></a> metro951 telefe reciben donaciones ... VAYAN, DONEN! Pasas un segundo con el auto y listo! Hace bien<img alt=\"\ud83e\udd1e\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Hand with index and middle fingers crossed (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91e-1f3fc.png\" title=\"Hand with index and middle fingers crossed (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmLvTVTBCpw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q0f445k7n7xq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bN81BIYrlj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmLvTVTBCpw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q0f445k7n7xq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmLvTVTBCpw/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q0f445k7n7xq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026859101131866113", "likes": "84", "replies": "1", "retweets": "50", "text": "Hoy hasta las 20 hs en Zapiola 50 , @sifundacion metro951 telefe reciben donaciones ... VAYAN, DONEN! Pasas un segundo con el auto y listo! Hace bien https://www.instagram.com/p/BmLvTVTBCpw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q0f445k7n7xq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T15:54:22", "url": "/paulitachaves/status/1026859101131866113", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "manuellozano", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Te sum\u00e1s? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Misi%C3%B3nSolidaria?src=hash\"><s>#</s><b>Misi\u00f3nSolidaria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sifundacion/status/1026828364945010694\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tMoW4p2lID\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sifundacion/status/1026828364945010694\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sifundacion/st</span><span class=\"invisible\">atus/1026828364945010694</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026834749883658240", "likes": "107", "replies": "0", "retweets": "47", "text": "Te sum\u00e1s? #Misi\u00f3nSolidariahttps://twitter.com/sifundacion/status/1026828364945010694\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T14:17:36", "url": "/lozano_manuel/status/1026834749883658240", "user": "lozano_manuel"}, {"fullname": "PAULA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los esperamos hasta las 20 hs en Zapiola 50 ... trae tu donacion! Vamos ... daleeeee! Hasta las 20 hs salen camiones a repartir! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134184436\" dir=\"ltr\" href=\"/sifundacion\"><s>@</s><b>sifundacion</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf38\" aria-label=\"Emoji: Cherry blossom\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f338.png\" title=\"Cherry blossom\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CK2xresyG7\">pic.twitter.com/CK2xresyG7</a></p>", "id": "1026825012391694341", "likes": "165", "replies": "4", "retweets": "78", "text": "Los esperamos hasta las 20 hs en Zapiola 50 ... trae tu donacion! Vamos ... daleeeee! Hasta las 20 hs salen camiones a repartir! @sifundacion pic.twitter.com/CK2xresyG7", "timestamp": "2018-08-07T13:38:55", "url": "/paulitachaves/status/1026825012391694341", "user": "paulitachaves"}, {"fullname": "Lali Esp\u00f3sito", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">8/08 <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AbortoLegalYa?src=hash\"><s>#</s><b>AbortoLegalYa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9CtLpwd2tj\">pic.twitter.com/9CtLpwd2tj</a></p>", "id": "1026642223021150208", "likes": "12017", "replies": "472", "retweets": "3399", "text": "8/08  #AbortoLegalYapic.twitter.com/9CtLpwd2tj", "timestamp": "2018-08-07T01:32:34", "url": "/laliespos/status/1026642223021150208", "user": "laliespos"}, {"fullname": "Mauro Szeta", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Moreno: muerte y explosi\u00f3n en el colegio. Marcha y protesta en la fiscal\u00eda y en la comisar\u00eda. Denuncian que el avocador Nasiff y su abogado sustrajeron documentos clave del Consejo Escolar determinantes para dar con todos los responsables de lo que pas\u00f3.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dCz7NuThmY\">pic.twitter.com/dCz7NuThmY</a></p>", "id": "1026281568938151936", "likes": "374", "replies": "10", "retweets": "378", "text": "Moreno: muerte y explosi\u00f3n en el colegio. Marcha y protesta en la fiscal\u00eda y en la comisar\u00eda. Denuncian que el avocador Nasiff y su abogado sustrajeron documentos clave del Consejo Escolar determinantes para dar con todos los responsables de lo que pas\u00f3.pic.twitter.com/dCz7NuThmY", "timestamp": "2018-08-06T01:39:28", "url": "/mauroszeta/status/1026281568938151936", "user": "mauroszeta"}]