[{"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La semana pasada en nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> hablamos de esta canci\u00f3n y hoy decid\u00ed compartir este videoclip con ustedes.\n\u00bfRecuerdan el nombre de la canci\u00f3n y qui\u00e9n es el maestro a la guitarra?\nA ver qui\u00e9n se la sabe y la recuerda!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diegotorres?src=hash\"><s>#</s><b>diegotorres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mihistoriacondiego?src=hash\"><s>#</s><b>mihistoriacondiego</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7xi7vpklzQ\">pic.twitter.com/7xi7vpklzQ</a></p>", "id": "1035202066271150081", "likes": "254", "replies": "53", "retweets": "48", "text": "La semana pasada en nuestro #TBT hablamos de esta canci\u00f3n y hoy decid\u00ed compartir este videoclip con ustedes.\n\u00bfRecuerdan el nombre de la canci\u00f3n y qui\u00e9n es el maestro a la guitarra?\nA ver qui\u00e9n se la sabe y la recuerda!\n\n#diegotorres #mihistoriacondiegopic.twitter.com/7xi7vpklzQ", "timestamp": "2018-08-30T16:26:20", "url": "/diegotorres/status/1035202066271150081", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias a vos por ser ese guerrero lleno de magia que nos ense\u00f1aste tantas cosas adem\u00e1s de disfrutar tu inmenso talento jugando al basket! Se te va a extra\u00f1ar siempre c\u00f3mo se extra\u00f1an a los grandes que dejan una huella imborrable en su paso.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/manuginobili/status/1034138542132342784\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GvvR8G9w9V\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/manuginobili/status/1034138542132342784\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/manuginobili/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1034138542132342784</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034148312071450628", "likes": "307", "replies": "2", "retweets": "33", "text": "Gracias a vos por ser ese guerrero lleno de magia que nos ense\u00f1aste tantas cosas adem\u00e1s de disfrutar tu inmenso talento jugando al basket! Se te va a extra\u00f1ar siempre c\u00f3mo se extra\u00f1an a los grandes que dejan una huella imborrable en su paso.https://twitter.com/manuginobili/status/1034138542132342784\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T18:39:05", "url": "/diegotorres/status/1034148312071450628", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muchas gracias!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Romyna_09/status/1033897360080994305\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/soz6o6doaH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Romyna_09/status/1033897360080994305\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Romyna_09/stat</span><span class=\"invisible\">us/1033897360080994305</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034131555906662402", "likes": "67", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Muchas gracias!!https://twitter.com/Romyna_09/status/1033897360080994305\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T17:32:30", "url": "/diegotorres/status/1034131555906662402", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muy bien ah\u00ed !!! Que disfrutes la pel\u00edcula!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/paolamorissette/status/1034123217714249728\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rf4OjY3KwO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/paolamorissette/status/1034123217714249728\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/paolamorissett</span><span class=\"invisible\">e/status/1034123217714249728</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034131429913976833", "likes": "65", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "Muy bien ah\u00ed !!! Que disfrutes la pel\u00edcula!!!https://twitter.com/paolamorissette/status/1034123217714249728\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T17:32:00", "url": "/diegotorres/status/1034131429913976833", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inmensa alegr\u00eda x el triunfo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"785443422995972096\" dir=\"ltr\" href=\"/lospumas\"><s>@</s><b>lospumas</b></a> ante Sudafrica x el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"407360976\" dir=\"ltr\" href=\"/SanzarTRC\"><s>@</s><b>SanzarTRC</b></a> en Mendoza! Felicitaciones muchachos!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137396816\" dir=\"ltr\" href=\"/agustincreevy\"><s>@</s><b>agustincreevy</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"353878643\" dir=\"ltr\" href=\"/NicoFSanchez\"><s>@</s><b>NicoFSanchez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"332919389\" dir=\"ltr\" href=\"/guidopetti\"><s>@</s><b>guidopetti</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"479245834\" dir=\"ltr\" href=\"/eboffelli\"><s>@</s><b>eboffelli</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"350878263\" dir=\"ltr\" href=\"/joacotuculet\"><s>@</s><b>joacotuculet</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156832528\" dir=\"ltr\" href=\"/PablitoMatera\"><s>@</s><b>PablitoMatera</b></a> a todo el equipo y cuerpo t\u00e9cnico! Vamos Pumas!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UnGLleGuxU\">pic.twitter.com/UnGLleGuxU</a></p>", "id": "1033652266971095040", "likes": "376", "replies": "7", "retweets": "33", "text": "Inmensa alegr\u00eda x el triunfo de @lospumas ante Sudafrica x el @SanzarTRC en Mendoza! Felicitaciones muchachos!! @agustincreevy @NicoFSanchez @guidopetti @eboffelli @joacotuculet @PablitoMatera a todo el equipo y cuerpo t\u00e9cnico! Vamos Pumas!!!pic.twitter.com/UnGLleGuxU", "timestamp": "2018-08-26T09:47:59", "url": "/diegotorres/status/1033652266971095040", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaba repasando las fotos de la grabaci\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnPoquito?src=hash\"><s>#</s><b>UnPoquito</b></a> y me encontr\u00e9 esta foto.\nLa dejo aqu\u00ed y me alejo silenciosamente.\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156643325\" dir=\"ltr\" href=\"/NataliePerezz\"><s>@</s><b>NataliePerezz</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ponganleunnombreaestafotoqueyonopudeporqueesmuyobvia?src=hash\"><s>#</s><b>ponganleunnombreaestafotoqueyonopudeporqueesmuyobvia</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yavisenleaCarlosqueseguronoseacuerda?src=hash\"><s>#</s><b>yavisenleaCarlosqueseguronoseacuerda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z516DwHpIF\">pic.twitter.com/Z516DwHpIF</a></p>", "id": "1033143565894017026", "likes": "340", "replies": "15", "retweets": "25", "text": "Estaba repasando las fotos de la grabaci\u00f3n de #UnPoquito y me encontr\u00e9 esta foto.\nLa dejo aqu\u00ed y me alejo silenciosamente.\n\n@NataliePerezz \n@carlosvives \n#ponganleunnombreaestafotoqueyonopudeporqueesmuyobvia\n#yavisenleaCarlosqueseguronoseacuerdapic.twitter.com/Z516DwHpIF", "timestamp": "2018-08-25T00:06:35", "url": "/diegotorres/status/1033143565894017026", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unpoquito?src=hash\"><s>#</s><b>unpoquito</b></a> empieza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> ! Con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214942749\" dir=\"ltr\" href=\"/laliespos\"><s>@</s><b>laliespos</b></a> y este caballero!\nLos espero! 21:45 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52169920\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalFox_la\"><s>@</s><b>CanalFox_la</b></a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hY4KZAPnos\">pic.twitter.com/hY4KZAPnos</a></p>", "id": "1032417175607234560", "likes": "343", "replies": "18", "retweets": "80", "text": "En #unpoquito empieza #TalentoFOX ! Con @WisinOficial @laliespos y este caballero!\nLos espero! 21:45 en @CanalFox_la !pic.twitter.com/hY4KZAPnos", "timestamp": "2018-08-23T00:00:10", "url": "/diegotorres/status/1032417175607234560", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana empieza <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> ! Ah\u00ed estar\u00e9 con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214942749\" dir=\"ltr\" href=\"/laliespos\"><s>@</s><b>laliespos</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> esperando a todos los talentos!\nNos vemos a las 21:45 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52169920\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalFox_la\"><s>@</s><b>CanalFox_la</b></a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ar5ldHdRJa\">pic.twitter.com/ar5ldHdRJa</a></p>", "id": "1031971303480287232", "likes": "348", "replies": "10", "retweets": "136", "text": "Ma\u00f1ana empieza #TalentoFOX ! Ah\u00ed estar\u00e9 con @laliespos y @WisinOficial esperando a todos los talentos!\nNos vemos a las 21:45 en @CanalFox_la !pic.twitter.com/ar5ldHdRJa", "timestamp": "2018-08-21T18:28:26", "url": "/diegotorres/status/1031971303480287232", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para que aprovechen ver Cine Nacional! Apoyemos todos nuestra industria cinematogr\u00e1fica! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CineArgentino?src=hash\"><s>#</s><b>CineArgentino</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wstnvaDqvm\">pic.twitter.com/wstnvaDqvm</a></p>", "id": "1031729287890657280", "likes": "277", "replies": "1", "retweets": "87", "text": "Para que aprovechen ver Cine Nacional! Apoyemos todos nuestra industria cinematogr\u00e1fica! #CineArgentinopic.twitter.com/wstnvaDqvm", "timestamp": "2018-08-21T02:26:45", "url": "/diegotorres/status/1031729287890657280", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No crean que no los leo ... Gracias por los mensajes . <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmrLKpFH-jo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=p6hpdnnpd2me\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EQFEo87SEp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmrLKpFH-jo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=p6hpdnnpd2me\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmrLKpFH-jo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=p6hpdnnpd2me</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031283218320830464", "likes": "323", "replies": "37", "retweets": "14", "text": "No crean que no los leo ... Gracias por los mensajes . https://www.instagram.com/p/BmrLKpFH-jo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=p6hpdnnpd2me\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T20:54:14", "url": "/diegotorres/status/1031283218320830464", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muy buena noticia para el cine Argentino!! Gracias a la gente que nos acompa\u00f1a!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AxelKuschevatzk/status/1030991926361817088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/68PfUctgtK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AxelKuschevatzk/status/1030991926361817088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AxelKuschevatz</span><span class=\"invisible\">k/status/1030991926361817088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031236981928411137", "likes": "230", "replies": "5", "retweets": "23", "text": "Muy buena noticia para el cine Argentino!! Gracias a la gente que nos acompa\u00f1a!!!https://twitter.com/AxelKuschevatzk/status/1030991926361817088\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T17:50:30", "url": "/diegotorres/status/1031236981928411137", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unpoquito?src=hash\"><s>#</s><b>Unpoquito</b></a> ha sacado el ni\u00f1o que llevamos dentro!\n<img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and tightly-closed eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Smiling face with open mouth and tightly-closed eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rayemNYDLg\">pic.twitter.com/rayemNYDLg</a></p>", "id": "1030522164473196544", "likes": "267", "replies": "5", "retweets": "25", "text": "#Unpoquito ha sacado el ni\u00f1o que llevamos dentro!\npic.twitter.com/rayemNYDLg", "timestamp": "2018-08-17T18:30:04", "url": "/diegotorres/status/1030522164473196544", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 22 de Agosto es nuestra cita. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MegaMi%C3%A9rcolesDeFOX?src=hash\"><s>#</s><b>MegaMi\u00e9rcolesDeFOX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3I0VJQGroa\">pic.twitter.com/3I0VJQGroa</a></p>", "id": "1030440417219817472", "likes": "207", "replies": "12", "retweets": "30", "text": "El 22 de Agosto es nuestra cita. #TalentoFOX #MegaMi\u00e9rcolesDeFOXpic.twitter.com/3I0VJQGroa", "timestamp": "2018-08-17T13:05:14", "url": "/diegotorres/status/1030440417219817472", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tuyo, un poquito tuyo...\naunque digan que no soy tu tipo, \neste amor yo lo acredito ante un juez!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h74Ze2FiO6\">pic.twitter.com/h74Ze2FiO6</a></p>", "id": "1030183754575347713", "likes": "513", "replies": "15", "retweets": "64", "text": "Tuyo, un poquito tuyo...\naunque digan que no soy tu tipo, \neste amor yo lo acredito ante un juez!pic.twitter.com/h74Ze2FiO6", "timestamp": "2018-08-16T20:05:21", "url": "/diegotorres/status/1030183754575347713", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Voxpop", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a VOS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87808186\" dir=\"ltr\" href=\"/diegotorres\"><s>@</s><b>diegotorres</b></a> por invitarnos y por tu generosidad de siempre. Lo disfrutamos much\u00edsimo.</p>", "id": "1030106701209497601", "likes": "25", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Gracias a VOS @diegotorres por invitarnos y por tu generosidad de siempre. Lo disfrutamos much\u00edsimo.", "timestamp": "2018-08-16T14:59:10", "url": "/Voxpopacapella/status/1030106701209497601", "user": "Voxpopacapella"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tuve m\u00e1s onda con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156643325\" dir=\"ltr\" href=\"/NataliePerezz\"><s>@</s><b>NataliePerezz</b></a> que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> , pero no le digan nada que no lo sabe!\n\n<img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N4yeoaizyi\">pic.twitter.com/N4yeoaizyi</a></p>", "id": "1030072992179601408", "likes": "255", "replies": "12", "retweets": "22", "text": "Yo tuve m\u00e1s onda con @NataliePerezz que @carlosvives , pero no le digan nada que no lo sabe!\n\npic.twitter.com/N4yeoaizyi", "timestamp": "2018-08-16T12:45:13", "url": "/diegotorres/status/1030072992179601408", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conferencia d prensa x la presentaci\u00f3n d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> un programa diferente q te va cautivar y te llevar\u00e1 x muchas emociones! Feliz d ser parte junto a mis queridos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214942749\" dir=\"ltr\" href=\"/laliespos\"><s>@</s><b>laliespos</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> a partir de este mi\u00e9rcoles 22 de agosto x <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52169920\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalFox_la\"><s>@</s><b>CanalFox_la</b></a> a las 21.45hs<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AYp6tqUK8k\">pic.twitter.com/AYp6tqUK8k</a></p>", "id": "1029879335107342337", "likes": "453", "replies": "16", "retweets": "91", "text": "Conferencia d prensa x la presentaci\u00f3n d #TalentoFOX un programa diferente q te va cautivar y te llevar\u00e1 x muchas emociones! Feliz d ser parte junto a mis queridos @laliespos y @WisinOficial a partir de este mi\u00e9rcoles 22 de agosto x @CanalFox_la a las 21.45hspic.twitter.com/AYp6tqUK8k", "timestamp": "2018-08-15T23:55:42", "url": "/diegotorres/status/1029879335107342337", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a todos los que est\u00e1n en esta foto conmigo por acompa\u00f1arme a poder hacer una versi\u00f3n diferente de mi nueva canci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnPoquito?src=hash\"><s>#</s><b>UnPoquito</b></a> en NET x <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111416958\" dir=\"ltr\" href=\"/FOXSportsArg\"><s>@</s><b>FOXSportsArg</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41857000\" dir=\"ltr\" href=\"/Voxpopacapella\"><s>@</s><b>Voxpopacapella</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"879203172908138496\" dir=\"ltr\" href=\"/Alexbatistaok\"><s>@</s><b>Alexbatistaok</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117251043\" dir=\"ltr\" href=\"/germanpaoloski\"><s>@</s><b>germanpaoloski</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52169920\" dir=\"ltr\" href=\"/CanalFox_la\"><s>@</s><b>CanalFox_la</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"105398084\" dir=\"ltr\" href=\"/soyradagast\"><s>@</s><b>soyradagast</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"900844591\" dir=\"ltr\" href=\"/MagaliBachor\"><s>@</s><b>MagaliBachor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oXaQRVejHn\">pic.twitter.com/oXaQRVejHn</a></p>", "id": "1029872019431677952", "likes": "221", "replies": "11", "retweets": "20", "text": "Gracias a todos los que est\u00e1n en esta foto conmigo por acompa\u00f1arme a poder hacer una versi\u00f3n diferente de mi nueva canci\u00f3n #UnPoquito en NET x @FOXSportsArg @Voxpopacapella @Alexbatistaok @germanpaoloski @CanalFox_la @soyradagast @MagaliBachorpic.twitter.com/oXaQRVejHn", "timestamp": "2018-08-15T23:26:38", "url": "/diegotorres/status/1029872019431677952", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos vemos pronto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a>!\nYa falta cada vez menos para estar con ustedes!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QfNH2s5l9z\">pic.twitter.com/QfNH2s5l9z</a></p>", "id": "1029749584044740608", "likes": "220", "replies": "15", "retweets": "22", "text": "Nos vemos pronto #BuenosAires!\nYa falta cada vez menos para estar con ustedes!pic.twitter.com/QfNH2s5l9z", "timestamp": "2018-08-15T15:20:07", "url": "/diegotorres/status/1029749584044740608", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 significa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unpoquito?src=hash\"><s>#</s><b>unpoquito</b></a> ?\n\u00bfTe gustar\u00eda saberlo?\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> y yo lo explicamos aqu\u00ed.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iHc3mxAxD2\">pic.twitter.com/iHc3mxAxD2</a></p>", "id": "1029414863657938944", "likes": "222", "replies": "9", "retweets": "37", "text": "\u00bfQu\u00e9 significa #unpoquito ?\n\u00bfTe gustar\u00eda saberlo?\n@carlosvives y yo lo explicamos aqu\u00ed.pic.twitter.com/iHc3mxAxD2", "timestamp": "2018-08-14T17:10:03", "url": "/diegotorres/status/1029414863657938944", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No est\u00e1 de moda enamorarse, \nya nadie quiere ser sincero, \npero en ti yo encuentro todo, todo,\ntodo lo que quiero...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yx9HqUI5Yv\">pic.twitter.com/yx9HqUI5Yv</a></p>", "id": "1029135550895325184", "likes": "1084", "replies": "23", "retweets": "162", "text": "No est\u00e1 de moda enamorarse, \nya nadie quiere ser sincero, \npero en ti yo encuentro todo, todo,\ntodo lo que quiero...pic.twitter.com/yx9HqUI5Yv", "timestamp": "2018-08-13T22:40:10", "url": "/diegotorres/status/1029135550895325184", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Escondidos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77694285\" dir=\"ltr\" href=\"/carlosvives\"><s>@</s><b>carlosvives</b></a> y yo esperando que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"156643325\" dir=\"ltr\" href=\"/NataliePerezz\"><s>@</s><b>NataliePerezz</b></a> se decida!\n<img alt=\"\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man tipping hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f481-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man tipping hand\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zHd2c48V4l\">pic.twitter.com/zHd2c48V4l</a></p>", "id": "1029002205175668736", "likes": "427", "replies": "11", "retweets": "33", "text": "Escondidos @carlosvives y yo esperando que @NataliePerezz se decida!\npic.twitter.com/zHd2c48V4l", "timestamp": "2018-08-13T13:50:18", "url": "/diegotorres/status/1029002205175668736", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Siempre es bueno verte querido Coco!!! Que se repita m\u00e1s seguido!! Abrazos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/FernandezCoco/status/1028669362704736256\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s5YRXvCtXx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/FernandezCoco/status/1028669362704736256\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/FernandezCoco/</span><span class=\"invisible\">status/1028669362704736256</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028723690865917953", "likes": "111", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "Siempre es bueno verte querido Coco!!! Que se repita m\u00e1s seguido!! Abrazoshttps://twitter.com/FernandezCoco/status/1028669362704736256\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T19:23:35", "url": "/diegotorres/status/1028723690865917953", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> el 1 y 2 de Noviembre de este a\u00f1o estar\u00e9 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108377601\" dir=\"ltr\" href=\"/stadiumlunapark\"><s>@</s><b>stadiumlunapark</b></a> con ustedes!\nNos vemos muy pronto! \nLas entradas aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/W9ZULR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RsUOmWe3G1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/W9ZULR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/W9ZULR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pcn5S4t6Oz\">pic.twitter.com/pcn5S4t6Oz</a></p>", "id": "1028023381302632448", "likes": "153", "replies": "14", "retweets": "16", "text": "#BuenosAires el 1 y 2 de Noviembre de este a\u00f1o estar\u00e9 en @stadiumlunapark con ustedes!\nNos vemos muy pronto! \nLas entradas aqu\u00ed: https://goo.gl/W9ZULR\u00a0pic.twitter.com/pcn5S4t6Oz", "timestamp": "2018-08-10T21:00:48", "url": "/diegotorres/status/1028023381302632448", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tenemos una cita el lunes 13 a las 17hs (argentina).\nNos vemos en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.com/diegotorresoficial\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eTQuVpiTAZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.com/diegotorresoficial\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.com/diegotorresofi</span><span class=\"invisible\">cial</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> mi primera vez con ustedes! \nEspero que repitamos! \n<img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VwR2W69omN\">pic.twitter.com/VwR2W69omN</a></p>", "id": "1027981937892356098", "likes": "211", "replies": "13", "retweets": "32", "text": "Tenemos una cita el lunes 13 a las 17hs (argentina).\nNos vemos en http://fb.com/diegotorresoficial\u00a0\u2026 mi primera vez con ustedes! \nEspero que repitamos! \npic.twitter.com/VwR2W69omN", "timestamp": "2018-08-10T18:16:07", "url": "/diegotorres/status/1027981937892356098", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo ya estoy listo, y \u00bft\u00fa?\nSe viene lo bueno.\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214942749\" dir=\"ltr\" href=\"/laliespos\"><s>@</s><b>laliespos</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MegaMi%C3%A9rcolesDeFOX?src=hash\"><s>#</s><b>MegaMi\u00e9rcolesDeFOX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aXinolo2R9\">pic.twitter.com/aXinolo2R9</a></p>", "id": "1027630795824025600", "likes": "439", "replies": "17", "retweets": "75", "text": "Yo ya estoy listo, y \u00bft\u00fa?\nSe viene lo bueno.\n\n@WisinOficial @laliespos\n#TalentoFOX #MegaMi\u00e9rcolesDeFOXpic.twitter.com/aXinolo2R9", "timestamp": "2018-08-09T19:00:48", "url": "/diegotorres/status/1027630795824025600", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a> estar\u00e9 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108377601\" dir=\"ltr\" href=\"/stadiumlunapark\"><s>@</s><b>stadiumlunapark</b></a> el 1 y 2 de Noviembre de este a\u00f1o!\nLos espero a todos! Las entradas aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/W9ZULR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RsUOmWe3G1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/W9ZULR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/W9ZULR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FKI17l7zwp\">pic.twitter.com/FKI17l7zwp</a></p>", "id": "1027585546917429253", "likes": "162", "replies": "17", "retweets": "16", "text": "#BuenosAires estar\u00e9 en @stadiumlunapark el 1 y 2 de Noviembre de este a\u00f1o!\nLos espero a todos! Las entradas aqu\u00ed: https://goo.gl/W9ZULR\u00a0pic.twitter.com/FKI17l7zwp", "timestamp": "2018-08-09T16:01:00", "url": "/diegotorres/status/1027585546917429253", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bueno volver a verte Chavo querido!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ChavoFuchs/status/1027323063136911361\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J0Px8CKJ7y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ChavoFuchs/status/1027323063136911361\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ChavoFuchs/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1027323063136911361</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027390428155404288", "likes": "46", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "Bueno volver a verte Chavo querido!https://twitter.com/ChavoFuchs/status/1027323063136911361\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T03:05:40", "url": "/diegotorres/status/1027390428155404288", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias por la invitaci\u00f3n Daniel!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DanielRetamozo/status/1027372915484975110\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tSsHCMtZdJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DanielRetamozo/status/1027372915484975110\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DanielRetamozo</span><span class=\"invisible\">/status/1027372915484975110</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027390244902060032", "likes": "52", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "Gracias por la invitaci\u00f3n Daniel!https://twitter.com/DanielRetamozo/status/1027372915484975110\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T03:04:57", "url": "/diegotorres/status/1027390244902060032", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias a ustedes porque la pase muy bien!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/teoserenelli/status/1027366390544695296\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2x03wG9Umq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/teoserenelli/status/1027366390544695296\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/teoserenelli/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1027366390544695296</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027390089691836416", "likes": "51", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Gracias a ustedes porque la pase muy bien!https://twitter.com/teoserenelli/status/1027366390544695296\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T03:04:20", "url": "/diegotorres/status/1027390089691836416", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estar\u00e9 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108377601\" dir=\"ltr\" href=\"/stadiumlunapark\"><s>@</s><b>stadiumlunapark</b></a> el 1 y 2 de Noviembre, mi querido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a>!\nPara las entradas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/W9ZULR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RsUOmWe3G1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/W9ZULR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/W9ZULR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> los espero!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9oqxFNg2rz\">pic.twitter.com/9oqxFNg2rz</a></p>", "id": "1027268520931938306", "likes": "187", "replies": "12", "retweets": "23", "text": "Estar\u00e9 en @stadiumlunapark el 1 y 2 de Noviembre, mi querido #BuenosAires!\nPara las entradas: https://goo.gl/W9ZULR\u00a0 los espero!pic.twitter.com/9oqxFNg2rz", "timestamp": "2018-08-08T19:01:15", "url": "/diegotorres/status/1027268520931938306", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa est\u00e1n listos para lo que se viene?\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214942749\" dir=\"ltr\" href=\"/laliespos\"><s>@</s><b>laliespos</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoFOX?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoFOX</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MegaMi%C3%A9rcolesDeFOX?src=hash\"><s>#</s><b>MegaMi\u00e9rcolesDeFOX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A8WfR2KLZm\">pic.twitter.com/A8WfR2KLZm</a></p>", "id": "1027223288190324737", "likes": "620", "replies": "13", "retweets": "260", "text": "\u00bfYa est\u00e1n listos para lo que se viene?\n@WisinOficial @laliespos\n#TalentoFOX #MegaMi\u00e9rcolesDeFOXpic.twitter.com/A8WfR2KLZm", "timestamp": "2018-08-08T16:01:31", "url": "/diegotorres/status/1027223288190324737", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Bueno verte bien Agustin! Abrazo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AContepomi/status/1026928584055775235\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8hqDfb4qch\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AContepomi/status/1026928584055775235\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AContepomi/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1026928584055775235</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026970013566230528", "likes": "68", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Bueno verte bien Agustin! Abrazohttps://twitter.com/AContepomi/status/1026928584055775235\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T23:15:06", "url": "/diegotorres/status/1026970013566230528", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias a ustedes por la invitaci\u00f3n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/RadioDisneyLA/status/1026910345070342150\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hwUy3LiFAQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/RadioDisneyLA/status/1026910345070342150\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/RadioDisneyLA/</span><span class=\"invisible\">status/1026910345070342150</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026969863254933506", "likes": "135", "replies": "2", "retweets": "15", "text": "Gracias a ustedes por la invitaci\u00f3n!https://twitter.com/RadioDisneyLA/status/1026910345070342150\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T23:14:30", "url": "/diegotorres/status/1026969863254933506", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estaremos cumpliendo sue\u00f1os <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214942749\" dir=\"ltr\" href=\"/laliespos\"><s>@</s><b>laliespos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> y este pibe! Qu\u00e9 ganas!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KHsLHrAgTJ\">pic.twitter.com/KHsLHrAgTJ</a></p>", "id": "1026876123366531073", "likes": "1372", "replies": "15", "retweets": "488", "text": "Estaremos cumpliendo sue\u00f1os @laliespos @WisinOficial y este pibe! Qu\u00e9 ganas!!pic.twitter.com/KHsLHrAgTJ", "timestamp": "2018-08-07T17:02:00", "url": "/diegotorres/status/1026876123366531073", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos vemos en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"108377601\" dir=\"ltr\" href=\"/stadiumlunapark\"><s>@</s><b>stadiumlunapark</b></a> el 1 y 2 de Noviembre!\nPara las entradas, ven\u00ed aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/W9ZULR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RsUOmWe3G1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/W9ZULR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/W9ZULR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/f52dlQ4J7j\">pic.twitter.com/f52dlQ4J7j</a></p>", "id": "1026861149311180802", "likes": "145", "replies": "19", "retweets": "26", "text": "Nos vemos en @stadiumlunapark el 1 y 2 de Noviembre!\nPara las entradas, ven\u00ed aqu\u00ed: https://goo.gl/W9ZULR\u00a0pic.twitter.com/f52dlQ4J7j", "timestamp": "2018-08-07T16:02:30", "url": "/diegotorres/status/1026861149311180802", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ella es especial porque puede pasar tiempo sin vernos pero cuando nos encontramos es como si nos hubi\u00e9ramos visto ayer, ella siempre tan linda, tan simple y verdadera. Mi querida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"191725777\" dir=\"ltr\" href=\"/sole_pastorutti\"><s>@</s><b>sole_pastorutti</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mA3ol6USUR\">pic.twitter.com/mA3ol6USUR</a></p>", "id": "1026122986326290432", "likes": "2093", "replies": "55", "retweets": "187", "text": "Ella es especial porque puede pasar tiempo sin vernos pero cuando nos encontramos es como si nos hubi\u00e9ramos visto ayer, ella siempre tan linda, tan simple y verdadera. Mi querida @sole_pastoruttipic.twitter.com/mA3ol6USUR", "timestamp": "2018-08-05T15:09:19", "url": "/diegotorres/status/1026122986326290432", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre es bueno encontrarnos querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2890798142\" dir=\"ltr\" href=\"/ElchuecoSuar\"><s>@</s><b>ElchuecoSuar</b></a> tantos a\u00f1os de amistad y tantas cosas vividas juntos!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IvWc6hLULi\">pic.twitter.com/IvWc6hLULi</a></p>", "id": "1026121969970946049", "likes": "820", "replies": "18", "retweets": "30", "text": "Siempre es bueno encontrarnos querido @ElchuecoSuar tantos a\u00f1os de amistad y tantas cosas vividas juntos!pic.twitter.com/IvWc6hLULi", "timestamp": "2018-08-05T15:05:16", "url": "/diegotorres/status/1026121969970946049", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Estamos muy bien Patron!!! Gracias a todos por este recibimiento a nuestra canci\u00f3n!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/carlosvives/status/1025857299389317121\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7UHpLfOgnW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/carlosvives/status/1025857299389317121\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/carlosvives/st</span><span class=\"invisible\">atus/1025857299389317121</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025859902558924802", "likes": "332", "replies": "9", "retweets": "28", "text": "Estamos muy bien Patron!!! Gracias a todos por este recibimiento a nuestra canci\u00f3n!!https://twitter.com/carlosvives/status/1025857299389317121\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T21:43:54", "url": "/diegotorres/status/1025859902558924802", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Vamos mi querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247099031\" dir=\"ltr\" href=\"/sancarlosclub\"><s>@</s><b>sancarlosclub</b></a> !!! Felicitaciones al equipo y cuerpo t\u00e9cnico!! Vamos CARCELEROOOO!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sancarlosclub/status/1025838387813601280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Sk9vIFFmLI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sancarlosclub/status/1025838387813601280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sancarlosclub/</span><span class=\"invisible\">status/1025838387813601280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025846633462939649", "likes": "63", "replies": "3", "retweets": "12", "text": "Vamos mi querido @sancarlosclub !!! Felicitaciones al equipo y cuerpo t\u00e9cnico!! Vamos CARCELEROOOO!!!!https://twitter.com/sancarlosclub/status/1025838387813601280\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T20:51:11", "url": "/diegotorres/status/1025846633462939649", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Yo tambi\u00e9n estoy feliz \u201cPatr\u00f3n\u201d de que cantemos juntos esta canci\u00f3n lastima que la chica del video se quedo conmigo!!! Jaja!! Abrazos Carlos querido!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/carlosvives/status/1025727209145819141\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w6iqriiL8h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/carlosvives/status/1025727209145819141\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/carlosvives/st</span><span class=\"invisible\">atus/1025727209145819141</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025845572656422912", "likes": "209", "replies": "5", "retweets": "14", "text": "Yo tambi\u00e9n estoy feliz \u201cPatr\u00f3n\u201d de que cantemos juntos esta canci\u00f3n lastima que la chica del video se quedo conmigo!!! Jaja!! Abrazos Carlos querido!https://twitter.com/carlosvives/status/1025727209145819141\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T20:46:58", "url": "/diegotorres/status/1025845572656422912", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Argentina, hoy m\u00e1s tuyo que nunca! Estoy feliz de anunciar dos Estadios Luna Park para compartir con ustedes!\n1 y 2 de Noviembre!\nEntradas a la venta este lunes 6/8 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ticketportal?src=hash\"><s>#</s><b>Ticketportal</b></a> \nPreventa exclusiva con tarjetas de cr\u00e9dito Banco Macro del 6 al 8 de Agosto.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l0QkqzaQKh\">pic.twitter.com/l0QkqzaQKh</a></p>", "id": "1025468032758542341", "likes": "517", "replies": "47", "retweets": "69", "text": "Argentina, hoy m\u00e1s tuyo que nunca! Estoy feliz de anunciar dos Estadios Luna Park para compartir con ustedes!\n1 y 2 de Noviembre!\nEntradas a la venta este lunes 6/8 en #Ticketportal \nPreventa exclusiva con tarjetas de cr\u00e9dito Banco Macro del 6 al 8 de Agosto.pic.twitter.com/l0QkqzaQKh", "timestamp": "2018-08-03T19:46:45", "url": "/diegotorres/status/1025468032758542341", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que lindo!! Es un campe\u00f3n!! Abrazo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CristofaniAdri/status/1025184284620009473\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MhCUC5tzNV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CristofaniAdri/status/1025184284620009473\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CristofaniAdri</span><span class=\"invisible\">/status/1025184284620009473</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025371909595320320", "likes": "86", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "Que lindo!! Es un campe\u00f3n!! Abrazohttps://twitter.com/CristofaniAdri/status/1025184284620009473\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-03T13:24:48", "url": "/diegotorres/status/1025371909595320320", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esaaaa Chino querido!! Lo mejor para este estreno tan especial!! Abrazo!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chinodarin/status/1025055218927640576\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HslZW4XxFI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chinodarin/status/1025055218927640576\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chinodarin/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1025055218927640576</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025082138151006208", "likes": "205", "replies": "4", "retweets": "11", "text": "Esaaaa Chino querido!! Lo mejor para este estreno tan especial!! Abrazo!!https://twitter.com/chinodarin/status/1025055218927640576\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T18:13:21", "url": "/diegotorres/status/1025082138151006208", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CNNEPrensa/status/1024742815748829184\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o7ljqrtY6D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CNNEPrensa/status/1024742815748829184\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CNNEPrensa/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1024742815748829184</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024770430949908481", "likes": "83", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "Gracias!!!https://twitter.com/CNNEPrensa/status/1024742815748829184\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T21:34:44", "url": "/diegotorres/status/1024770430949908481", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos veremos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenosAires?src=hash\"><s>#</s><b>BuenosAires</b></a>, cantaremos juntos y bailaremos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Unpoquito?src=hash\"><s>#</s><b>Unpoquito</b></a>!\n\u00bfSe puede pedir m\u00e1s?\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diegotorrestour2018?src=hash\"><s>#</s><b>diegotorrestour2018</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/siempretuyo?src=hash\"><s>#</s><b>siempretuyo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0VmOFIddt6\">pic.twitter.com/0VmOFIddt6</a></p>", "id": "1024714734644420608", "likes": "497", "replies": "53", "retweets": "53", "text": "Nos veremos en #BuenosAires, cantaremos juntos y bailaremos #Unpoquito!\n\u00bfSe puede pedir m\u00e1s?\n#diegotorrestour2018\n#siempretuyopic.twitter.com/0VmOFIddt6", "timestamp": "2018-08-01T17:53:25", "url": "/diegotorres/status/1024714734644420608", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Si Patr\u00f3n!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnPoquito?src=hash\"><s>#</s><b>UnPoquito</b></a> se esta desparramando mucho por todos lados!!! Vamos nosotros!!! Abrazo Carlos querido<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/carlosvives/status/1024453234130395141\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l6WT3na6Vo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/carlosvives/status/1024453234130395141\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/carlosvives/st</span><span class=\"invisible\">atus/1024453234130395141</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024493533036732416", "likes": "198", "replies": "7", "retweets": "28", "text": "Si Patr\u00f3n!!!! #UnPoquito se esta desparramando mucho por todos lados!!! Vamos nosotros!!! Abrazo Carlos queridohttps://twitter.com/carlosvives/status/1024453234130395141\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T03:14:27", "url": "/diegotorres/status/1024493533036732416", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que bueno!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Sinsubweb/status/1024059561697628161\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uFlqh8WFxC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Sinsubweb/status/1024059561697628161\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Sinsubweb/stat</span><span class=\"invisible\">us/1024059561697628161</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024088041990828034", "likes": "114", "replies": "3", "retweets": "12", "text": "Que bueno!!!!https://twitter.com/Sinsubweb/status/1024059561697628161\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-31T00:23:10", "url": "/diegotorres/status/1024088041990828034", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicitaciones al equipo y cuerpo t\u00e9cnico de mi querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247099031\" dir=\"ltr\" href=\"/sancarlosclub\"><s>@</s><b>sancarlosclub</b></a> por otro gran triunfo! Gran campa\u00f1a muchachos!!! Vamos el CARCELERO!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LZ5V4cBI9C\">pic.twitter.com/LZ5V4cBI9C</a></p>", "id": "1023580899366068224", "likes": "66", "replies": "1", "retweets": "13", "text": "Felicitaciones al equipo y cuerpo t\u00e9cnico de mi querido @sancarlosclub por otro gran triunfo! Gran campa\u00f1a muchachos!!! Vamos el CARCELERO!!!!pic.twitter.com/LZ5V4cBI9C", "timestamp": "2018-07-29T14:47:58", "url": "/diegotorres/status/1023580899366068224", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ElisaBeatrizV/status/1023358630790397953\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rbM0eF1K5H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ElisaBeatrizV/status/1023358630790397953\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ElisaBeatrizV/</span><span class=\"invisible\">status/1023358630790397953</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023578562694209536", "likes": "32", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Gracias !!!https://twitter.com/ElisaBeatrizV/status/1023358630790397953\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T14:38:41", "url": "/diegotorres/status/1023578562694209536", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Edu Gonz\u00e1lez Chang", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamo escuchar rolas bellas esta noche! <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>Y aunque digan que lo nuestro es un fracaso\n<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>Prefiero comprobarlo yo en tus brazos<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>Que f\u00e1cil es decir porque no saben\nQue nadie del amor tiene la clave<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%A1bado?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00e1bado</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MusicaBella?src=hash\"><s>#</s><b>MusicaBella</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YnE6VyMJxC\">pic.twitter.com/YnE6VyMJxC</a></p>", "id": "1023433601248055296", "likes": "28", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Vamo escuchar rolas bellas esta noche! Y aunque digan que lo nuestro es un fracaso\nPrefiero comprobarlo yo en tus brazos\nQue f\u00e1cil es decir porque no saben\nQue nadie del amor tiene la clave #S\u00e1bado #MusicaBellapic.twitter.com/YnE6VyMJxC", "timestamp": "2018-07-29T05:02:39", "url": "/EduChang/status/1023433601248055296", "user": "EduChang"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/thomorena/status/1023408632925511680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qqBmY6trB5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/thomorena/status/1023408632925511680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/thomorena/stat</span><span class=\"invisible\">us/1023408632925511680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023577106914131969", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Gracias!!!!https://twitter.com/thomorena/status/1023408632925511680\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T14:32:54", "url": "/diegotorres/status/1023577106914131969", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Buenaaaaaaa!!!!!! Felicitaciones a todo el equipo de RELOCA!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alhoy/status/1023523883763294209\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UMjiWwH75q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alhoy/status/1023523883763294209\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alhoy/status/1</span><span class=\"invisible\">023523883763294209</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023570300405993477", "likes": "106", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "Buenaaaaaaa!!!!!! Felicitaciones a todo el equipo de RELOCA!!!https://twitter.com/alhoy/status/1023523883763294209\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T14:05:51", "url": "/diegotorres/status/1023570300405993477", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Que buena noticia!! Alegr\u00eda inmensa de c\u00f3mo est\u00e1n recibiendo esta canci\u00f3n y el video!! Gracias!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CZcomunicacion/status/1023319694374252544\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8fgFdkP0AA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CZcomunicacion/status/1023319694374252544\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CZcomunicacion</span><span class=\"invisible\">/status/1023319694374252544</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023325370047758338", "likes": "216", "replies": "8", "retweets": "29", "text": "Que buena noticia!! Alegr\u00eda inmensa de c\u00f3mo est\u00e1n recibiendo esta canci\u00f3n y el video!! Gracias!!https://twitter.com/CZcomunicacion/status/1023319694374252544\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-28T21:52:35", "url": "/diegotorres/status/1023325370047758338", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marchenajr/status/1023313314376548353\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fy5KUFUO0A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marchenajr/status/1023313314376548353\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marchenajr/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1023313314376548353</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023325058780094464", "likes": "54", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Gracias!!https://twitter.com/marchenajr/status/1023313314376548353\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-28T21:51:21", "url": "/diegotorres/status/1023325058780094464", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Jajaja!! Bien ah\u00ed!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/keycamachob/status/1022932688494370816\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k7RR4C4oin\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/keycamachob/status/1022932688494370816\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/keycamachob/st</span><span class=\"invisible\">atus/1022932688494370816</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022978910861107201", "likes": "61", "replies": "6", "retweets": "8", "text": "Jajaja!! Bien ah\u00ed!!!https://twitter.com/keycamachob/status/1022932688494370816\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T22:55:53", "url": "/diegotorres/status/1022978910861107201", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Felicitaciones Melina!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/meliarostegui/status/1022953304610037761\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wCTisVOF6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/meliarostegui/status/1022953304610037761\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/meliarostegui/</span><span class=\"invisible\">status/1022953304610037761</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022978791696683008", "likes": "37", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Felicitaciones Melina!!!https://twitter.com/meliarostegui/status/1022953304610037761\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T22:55:24", "url": "/diegotorres/status/1022978791696683008", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias Chicas por el aguante de siempre y no hay fri\u00f3 que las pare!!! Gracias al equipo de Sony Argentina!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SonyMusicArg/status/1022927986947895296\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xfRb6cYO5t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SonyMusicArg/status/1022927986947895296\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SonyMusicArg/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1022927986947895296</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022974537481240577", "likes": "128", "replies": "9", "retweets": "16", "text": "Gracias Chicas por el aguante de siempre y no hay fri\u00f3 que las pare!!! Gracias al equipo de Sony Argentina!!https://twitter.com/SonyMusicArg/status/1022927986947895296\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T22:38:30", "url": "/diegotorres/status/1022974537481240577", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Diego Torres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Esoooo no se la pierdan que Natalia est\u00e1 fant\u00e1stica y el elenco es preciosoooo!!! Vayan a ver RELOCA que es curativa y saca todos los males afuera y dorm\u00eds mejor despu\u00e9s! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"332931856\" dir=\"ltr\" href=\"/martinozaidelis\"><s>@</s><b>martinozaidelis</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77338274\" dir=\"ltr\" href=\"/AxelKuschevatzk\"><s>@</s><b>AxelKuschevatzk</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24585289\" dir=\"ltr\" href=\"/alhoy\"><s>@</s><b>alhoy</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"183052795\" dir=\"ltr\" href=\"/gimeaccardi\"><s>@</s><b>gimeaccardi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/telefe/status/1022949163741446146\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PnNEaRzmAL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/telefe/status/1022949163741446146\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/telefe/status/</span><span class=\"invisible\">1022949163741446146</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022973121127694336", "likes": "161", "replies": "8", "retweets": "25", "text": "Esoooo no se la pierdan que Natalia est\u00e1 fant\u00e1stica y el elenco es preciosoooo!!! Vayan a ver RELOCA que es curativa y saca todos los males afuera y dorm\u00eds mejor despu\u00e9s!  @martinozaidelis @AxelKuschevatzk @alhoy @gimeaccardihttps://twitter.com/telefe/status/1022949163741446146\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T22:32:52", "url": "/diegotorres/status/1022973121127694336", "user": "diegotorres"}, {"fullname": "Debora Bello", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No es el mejor encuadre, no es la mejor foto ... pero cuando la toma tu hija de 5 a\u00f1os \u1d40\u1d3c\u1d30\u1d3c \u02e2\u1d31 \u1d5b\u1d41\u1d31\u1d38\u1d5b\u1d31 \u1d3e\u1d31\u1d3f\u1da0\u1d31\u1d9c\u1d40\u1d3c ! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Black heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5a4.png\" title=\"Black heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlrCI4xgKNI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mu8dy4v2956h\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KBTeAtjJEL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlrCI4xgKNI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mu8dy4v2956h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlrCI4xgKNI/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mu8dy4v2956h</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022256400448331776", "likes": "69", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "No es el mejor encuadre, no es la mejor foto ... pero cuando la toma tu hija de 5 a\u00f1os \u1d40\u1d3c\u1d30\u1d3c \u02e2\u1d31 \u1d5b\u1d41\u1d31\u1d38\u1d5b\u1d31 \u1d3e\u1d31\u1d3f\u1da0\u1d31\u1d9c\u1d40\u1d3c !  https://www.instagram.com/p/BlrCI4xgKNI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mu8dy4v2956h\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T23:04:53", "url": "/bello_debora/status/1022256400448331776", "user": "bello_debora"}]