[{"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">DOLAR Y\u00dcKSEL\u0130RKEN MIRILDANDIKLARIM...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5qk851e3PH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1035388806319489025", "likes": "205", "replies": "68", "retweets": "33", "text": "DOLAR Y\u00dcKSEL\u0130RKEN MIRILDANDIKLARIM...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-31T04:48:22", "url": "/ahmethc/status/1035388806319489025", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">DOLAR Y\u00dcKSEL\u0130RKEN MIRILDANDIKLARIM...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5qk851e3PH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1035388806319489025", "likes": "205", "replies": "68", "retweets": "33", "text": "DOLAR Y\u00dcKSEL\u0130RKEN MIRILDANDIKLARIM...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-yukselirken-mirildandiklarim-40941838\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-31T04:48:22", "url": "/ahmethc/status/1035388806319489025", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">KEMAL BEY S\u0130Z BU \u0130\u015e\u0130 VALLAH\u0130 DE B\u0130LLAH\u0130 DE B\u0130LM\u0130YORSUNUZ...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8Y12wdGJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1035064993044160512", "likes": "388", "replies": "112", "retweets": "48", "text": "KEMAL BEY S\u0130Z BU \u0130\u015e\u0130 VALLAH\u0130 DE B\u0130LLAH\u0130 DE B\u0130LM\u0130YORSUNUZ...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-30T07:21:39", "url": "/ahmethc/status/1035064993044160512", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">KEMAL BEY S\u0130Z BU \u0130\u015e\u0130 VALLAH\u0130 DE B\u0130LLAH\u0130 DE B\u0130LM\u0130YORSUNUZ...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8Y12wdGJB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1035064993044160512", "likes": "388", "replies": "112", "retweets": "48", "text": "KEMAL BEY S\u0130Z BU \u0130\u015e\u0130 VALLAH\u0130 DE B\u0130LLAH\u0130 DE B\u0130LM\u0130YORSUNUZ...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/kemal-bey-siz-bu-isi-vallahi-de-bilmiyorsunuz-billahi-de-bilmiyorsunuz-40940934\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-30T07:21:39", "url": "/ahmethc/status/1035064993044160512", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Malazgirt ile B\u00fcy\u00fck Taaruz aras\u0131nda nas\u0131l bir ili\u015fki var<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6eOgeM1iyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033949517354348544", "likes": "235", "replies": "72", "retweets": "23", "text": "Malazgirt ile B\u00fcy\u00fck Taaruz aras\u0131nda nas\u0131l bir ili\u015fki varhttp://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T05:29:09", "url": "/ahmethc/status/1033949517354348544", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Malazgirt ile B\u00fcy\u00fck Taaruz aras\u0131nda nas\u0131l bir ili\u015fki var<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6eOgeM1iyE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033949517354348544", "likes": "235", "replies": "72", "retweets": "23", "text": "Malazgirt ile B\u00fcy\u00fck Taaruz aras\u0131nda nas\u0131l bir ili\u015fki varhttp://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/malazgirt-ile-buyuk-taaruz-arasinda-nasil-bir-iliski-var-40937807\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T05:29:09", "url": "/ahmethc/status/1033949517354348544", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Amerika'da \u00e7ekirde\u011fe ne diyorlar acaba?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nQafYFv9MK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033663074480336896", "likes": "219", "replies": "109", "retweets": "37", "text": "Amerika'da \u00e7ekirde\u011fe ne diyorlar acaba?http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T10:30:56", "url": "/ahmethc/status/1033663074480336896", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Amerika'da \u00e7ekirde\u011fe ne diyorlar acaba?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nQafYFv9MK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033663074480336896", "likes": "219", "replies": "109", "retweets": "37", "text": "Amerika'da \u00e7ekirde\u011fe ne diyorlar acaba?http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T10:30:56", "url": "/ahmethc/status/1033663074480336896", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ya\u015far do\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> g\u00fczel olmu\u015f..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://m.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mxKB3Qs3qd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033639063373406208", "likes": "60", "replies": "7", "retweets": "10", "text": "@ahmethc g\u00fczel olmu\u015f..http://m.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikada-cekirdege-ne-diyorlar-acaba-40937229\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T08:55:31", "url": "/paradigma_49/status/1033639063373406208", "user": "paradigma_49"}, {"fullname": "NEC\u0130P FAZIL ERG\u00dcT", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yaz\u0131lar\u0131n\u0131n merkezinde \u201csamimiyet\u201d var \u201csamimi niyet\u201d var... Kimin ne d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc umrumda bile de\u011fil. Seni okumay\u0131 seviyorum... \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a>\u2069<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S1GmBZWr7D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033230483604336640", "likes": "95", "replies": "10", "retweets": "11", "text": "Yaz\u0131lar\u0131n\u0131n merkezinde \u201csamimiyet\u201d var \u201csamimi niyet\u201d var... Kimin ne d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc umrumda bile de\u011fil. Seni okumay\u0131 seviyorum... \u2066@ahmethc\u2069http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T05:51:58", "url": "/fazilergut/status/1033230483604336640", "user": "fazilergut"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">AHMET ALTAN'A DA\u0130R SAM\u0130M\u0130 KANAAT\u0130M... KUR ATA\u011eI BERTARAF ED\u0130LD\u0130 M\u0130... ABDULLAH G\u00dcL VE \u0130HANET... HEPS\u0130 VE DAHA FAZLASI...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oV9QjCgErE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1033182801577828361", "likes": "273", "replies": "130", "retweets": "39", "text": "AHMET ALTAN'A DA\u0130R SAM\u0130M\u0130 KANAAT\u0130M... KUR ATA\u011eI BERTARAF ED\u0130LD\u0130 M\u0130... ABDULLAH G\u00dcL VE \u0130HANET... HEPS\u0130 VE DAHA FAZLASI...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-25T02:42:30", "url": "/ahmethc/status/1033182801577828361", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">AHMET ALTAN'A DA\u0130R SAM\u0130M\u0130 KANAAT\u0130M... KUR ATA\u011eI BERTARAF ED\u0130LD\u0130 M\u0130... ABDULLAH G\u00dcL VE \u0130HANET... HEPS\u0130 VE DAHA FAZLASI...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oV9QjCgErE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1033182801577828361", "likes": "273", "replies": "130", "retweets": "39", "text": "AHMET ALTAN'A DA\u0130R SAM\u0130M\u0130 KANAAT\u0130M... KUR ATA\u011eI BERTARAF ED\u0130LD\u0130 M\u0130... ABDULLAH G\u00dcL VE \u0130HANET... HEPS\u0130 VE DAHA FAZLASI...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ahmet-altana-dair-samimi-kanaatim-40936600\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-25T02:42:30", "url": "/ahmethc/status/1033182801577828361", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ahmet Hakan yazd\u0131: \u0130\u015fte b\u00f6yle muhalif se\u00e7menin havas\u0131 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/xqMG3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q4erJpYKGM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/xqMG3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/xqMG3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032866440544706560", "likes": "104", "replies": "23", "retweets": "20", "text": "Ahmet Hakan yazd\u0131: \u0130\u015fte b\u00f6yle muhalif se\u00e7menin havas\u0131 @ahmethchttp://hry.yt/xqMG3\u00a0", "timestamp": "2018-08-24T05:45:23", "url": "/Hurriyet/status/1032866440544706560", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">MUHAL\u0130F SE\u00c7MEN\u0130N RUH HAL\u0130....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fi2ZDUZ4DR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032863709180424193", "likes": "230", "replies": "67", "retweets": "40", "text": "MUHAL\u0130F SE\u00c7MEN\u0130N RUH HAL\u0130....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T05:34:32", "url": "/ahmethc/status/1032863709180424193", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">MUHAL\u0130F SE\u00c7MEN\u0130N RUH HAL\u0130....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fi2ZDUZ4DR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032863709180424193", "likes": "230", "replies": "67", "retweets": "40", "text": "MUHAL\u0130F SE\u00c7MEN\u0130N RUH HAL\u0130....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/iste-boyle-muhalif-secmenin-havasi-40935951\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T05:34:32", "url": "/ahmethc/status/1032863709180424193", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Adem Metan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Karadeniz'in h\u0131r\u00e7\u0131n sular\u0131yla per\u00e7inlenmi\u015f, Fatsa! Hayat\u0131n damarlar\u0131ndan hayata ve insana dair foto\u011fraflar ve \u00e7ekimlerin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan Fatsa Belediye Ba\u015fkan\u0131 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1415975448\" dir=\"ltr\" href=\"/muharremaktepe_\"><s>@</s><b>muharremaktepe_</b></a> 'ye te\u015fekk\u00fcr ederim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FnCxyiYfde\">pic.twitter.com/FnCxyiYfde</a></p>", "id": "1032695238446510080", "likes": "522", "replies": "9", "retweets": "67", "text": "Karadeniz'in h\u0131r\u00e7\u0131n sular\u0131yla per\u00e7inlenmi\u015f, Fatsa! Hayat\u0131n damarlar\u0131ndan hayata ve insana dair foto\u011fraflar ve \u00e7ekimlerin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan Fatsa Belediye Ba\u015fkan\u0131 @muharremaktepe_ 'ye te\u015fekk\u00fcr ederim.pic.twitter.com/FnCxyiYfde", "timestamp": "2018-08-23T18:25:06", "url": "/AdemMetan/status/1032695238446510080", "user": "AdemMetan"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">YOK MU B\u0130R CAV\u0130T \u00c7A\u011eLAR ARAYA G\u0130RECEK? \n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QIHXIuNU5s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1032509325623873536", "likes": "205", "replies": "63", "retweets": "27", "text": "YOK MU B\u0130R CAV\u0130T \u00c7A\u011eLAR ARAYA G\u0130RECEK? \n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-23T06:06:20", "url": "/ahmethc/status/1032509325623873536", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">YOK MU B\u0130R CAV\u0130T \u00c7A\u011eLAR ARAYA G\u0130RECEK? \n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QIHXIuNU5s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1032509325623873536", "likes": "205", "replies": "63", "retweets": "27", "text": "YOK MU B\u0130R CAV\u0130T \u00c7A\u011eLAR ARAYA G\u0130RECEK? \n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/yok-mu-bir-cavit-caglar-devreye-girecek-40935324\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-23T06:06:20", "url": "/ahmethc/status/1032509325623873536", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ahmet Hakan yazd\u0131: Yok mu bir Cavit \u00c7a\u011flar devreye girecek <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/9zMKF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LLsqjY1we6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/9zMKF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/9zMKF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032499879879340032", "likes": "90", "replies": "26", "retweets": "13", "text": "Ahmet Hakan yazd\u0131: Yok mu bir Cavit \u00c7a\u011flar devreye girecek @ahmethchttp://hry.yt/9zMKF\u00a0", "timestamp": "2018-08-23T05:28:48", "url": "/Hurriyet/status/1032499879879340032", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Amerikan El\u00e7ili\u011fi\u2019ne kur\u015fun s\u0131kanlar kimdir? / Rahip\u2019e a\u00e7\u0131k mektup....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikan-elciligine-kursun-sikanlar-kimdir-40934071\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TeE9XGqPqZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikan-elciligine-kursun-sikanlar-kimdir-40934071\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/amerikan-elciligine-kursun-sikanlar-kimdir-40934071</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031777739680960512", "likes": "166", "replies": "47", "retweets": "16", "text": "Amerikan El\u00e7ili\u011fi\u2019ne kur\u015fun s\u0131kanlar kimdir? / Rahip\u2019e a\u00e7\u0131k mektup....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/amerikan-elciligine-kursun-sikanlar-kimdir-40934071\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T05:39:17", "url": "/ahmethc/status/1031777739680960512", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ahmet Hakan yazd\u0131: Amerikan El\u00e7ili\u011fi\u2019ne kur\u015fun s\u0131kanlar kimdir? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/gyblZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/74Yw70TRIz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/gyblZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/gyblZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031773027514638336", "likes": "54", "replies": "8", "retweets": "20", "text": "Ahmet Hakan yazd\u0131: Amerikan El\u00e7ili\u011fi\u2019ne kur\u015fun s\u0131kanlar kimdir? @ahmethchttp://hry.yt/gyblZ\u00a0", "timestamp": "2018-08-21T05:20:33", "url": "/Hurriyet/status/1031773027514638336", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">T\u00dcRK\u0130YE'N\u0130N EN YEN\u0130 7 SORUNU... \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TM4RJA6iY6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1031412571771949056", "likes": "218", "replies": "57", "retweets": "49", "text": "T\u00dcRK\u0130YE'N\u0130N EN YEN\u0130 7 SORUNU... \n\nhttp://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-20T05:28:14", "url": "/ahmethc/status/1031412571771949056", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ahmet Hakan yazd\u0131: T\u00fcrkiye\u2019nin en yeni 7 sorunu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/enVO0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mox5ZRykaP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/enVO0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/enVO0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031407805893406721", "likes": "88", "replies": "19", "retweets": "18", "text": "Ahmet Hakan yazd\u0131: T\u00fcrkiye\u2019nin en yeni 7 sorunu @ahmethchttp://hry.yt/enVO0\u00a0", "timestamp": "2018-08-20T05:09:18", "url": "/Hurriyet/status/1031407805893406721", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">T\u00dcRK\u0130YE'N\u0130N EN YEN\u0130 7 SORUNU... \n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TM4RJA6iY6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1031412571771949056", "likes": "218", "replies": "57", "retweets": "49", "text": "T\u00dcRK\u0130YE'N\u0130N EN YEN\u0130 7 SORUNU... \n\nhttp://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/turkiyenin-en-yeni-7-sorunu-40933363\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-20T05:28:14", "url": "/ahmethc/status/1031412571771949056", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fcng\u00f6r Uras.... Allah rahmet eylesin.</p>", "id": "1031238101866373120", "likes": "702", "replies": "25", "retweets": "38", "text": "G\u00fcng\u00f6r Uras.... Allah rahmet eylesin.", "timestamp": "2018-08-19T17:54:57", "url": "/ahmethc/status/1031238101866373120", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ve Muharrem \u0130nce\u2019den Yahudi madalyas\u0131 \u00f6zr\u00fc! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/RsY8r\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PRUnvOTc4M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/RsY8r\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/RsY8r</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031062987665235970", "likes": "92", "replies": "29", "retweets": "13", "text": "Ve Muharrem \u0130nce\u2019den Yahudi madalyas\u0131 \u00f6zr\u00fc! @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/RsY8r\u00a0", "timestamp": "2018-08-19T06:19:07", "url": "/Hurriyet/status/1031062987665235970", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">VEEE MUHARREM \u0130NCE\u2019DEN YAHUD\u0130 MADALYASI \u00d6ZR\u00dc!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DuOmidOTbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031053362668752901", "likes": "278", "replies": "94", "retweets": "39", "text": "VEEE MUHARREM \u0130NCE\u2019DEN YAHUD\u0130 MADALYASI \u00d6ZR\u00dc!http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T05:40:52", "url": "/ahmethc/status/1031053362668752901", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">VEEE MUHARREM \u0130NCE\u2019DEN YAHUD\u0130 MADALYASI \u00d6ZR\u00dc!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DuOmidOTbH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031053362668752901", "likes": "278", "replies": "94", "retweets": "39", "text": "VEEE MUHARREM \u0130NCE\u2019DEN YAHUD\u0130 MADALYASI \u00d6ZR\u00dc!http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/ve-muharrem-inceden-yahudi-madalyasi-ozru-40932577\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T05:40:52", "url": "/ahmethc/status/1031053362668752901", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ahmet Hakan yazd\u0131: Trump tweet\u2019lerinin \u00fc\u00e7 iyi, \u00fc\u00e7 k\u00f6t\u00fc taraf\u0131 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/GogzJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ccZysxyNry\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/GogzJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/GogzJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030709589321367552", "likes": "95", "replies": "49", "retweets": "20", "text": "Ahmet Hakan yazd\u0131: Trump tweet\u2019lerinin \u00fc\u00e7 iyi, \u00fc\u00e7 k\u00f6t\u00fc taraf\u0131 @ahmethchttp://hry.yt/GogzJ\u00a0", "timestamp": "2018-08-18T06:54:50", "url": "/Hurriyet/status/1030709589321367552", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">TRUMP TWEEET\u2019LER\u0130N\u0130N \u00dc\u00c7 \u0130Y\u0130, \u00dc\u00c7 K\u00d6T\u00dc TARAFI....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IYZTl3ewms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030699225829580801", "likes": "260", "replies": "94", "retweets": "42", "text": "TRUMP TWEEET\u2019LER\u0130N\u0130N \u00dc\u00c7 \u0130Y\u0130, \u00dc\u00c7 K\u00d6T\u00dc TARAFI....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T06:13:39", "url": "/ahmethc/status/1030699225829580801", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">TRUMP TWEEET\u2019LER\u0130N\u0130N \u00dc\u00c7 \u0130Y\u0130, \u00dc\u00c7 K\u00d6T\u00dc TARAFI....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IYZTl3ewms\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030699225829580801", "likes": "260", "replies": "94", "retweets": "42", "text": "TRUMP TWEEET\u2019LER\u0130N\u0130N \u00dc\u00c7 \u0130Y\u0130, \u00dc\u00c7 K\u00d6T\u00dc TARAFI....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/trump-tweetlerinin-uc-iyi-uc-kotu-tarafi-40931897\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T06:13:39", "url": "/ahmethc/status/1030699225829580801", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kimse ABD\u2019nin g\u00fcc\u00fcn\u00fc test etmemeliymi\u015f hahahaha! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/TBzQY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yZZxQJyq8K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/TBzQY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/TBzQY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030326360978456576", "likes": "197", "replies": "64", "retweets": "43", "text": "Kimse ABD\u2019nin g\u00fcc\u00fcn\u00fc test etmemeliymi\u015f hahahaha! @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/TBzQY\u00a0", "timestamp": "2018-08-17T05:32:01", "url": "/Hurriyet/status/1030326360978456576", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "SuperHaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"Bak g\u00fczel karde\u015fim\" dedi ve \u00f6nerilerini s\u0131ralad\u0131... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.superhaber.tv/ahmet-hakandan-dolar-yakip-iphone-kirana-tavsiye-haber-129912\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A1B6cDhv09\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.superhaber.tv/ahmet-hakandan-dolar-yakip-iphone-kirana-tavsiye-haber-129912\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">superhaber.tv/ahmet-hakandan</span><span class=\"invisible\">-dolar-yakip-iphone-kirana-tavsiye-haber-129912</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029984212701593600", "likes": "66", "replies": "16", "retweets": "12", "text": "\"Bak g\u00fczel karde\u015fim\" dedi ve \u00f6nerilerini s\u0131ralad\u0131... @ahmethchttps://www.superhaber.tv/ahmet-hakandan-dolar-yakip-iphone-kirana-tavsiye-haber-129912\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T06:52:27", "url": "/superhabertv/status/1029984212701593600", "user": "superhabertv"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">DOLAR D\u00dc\u015eERKEN MIRILDANDIKLARIM...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z8kWPtsDZ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029978318085468160", "likes": "377", "replies": "99", "retweets": "59", "text": "DOLAR D\u00dc\u015eERKEN MIRILDANDIKLARIM...http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T06:29:01", "url": "/ahmethc/status/1029978318085468160", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">DOLAR D\u00dc\u015eERKEN MIRILDANDIKLARIM...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z8kWPtsDZ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029978318085468160", "likes": "377", "replies": "99", "retweets": "59", "text": "DOLAR D\u00dc\u015eERKEN MIRILDANDIKLARIM...http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dolar-duserken-mirildandiklarim-40929693\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T06:29:01", "url": "/ahmethc/status/1029978318085468160", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dolar d\u00fc\u015ferken m\u0131r\u0131ldand\u0131klar\u0131m <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/ySPTa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bssBfObUT3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/ySPTa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/ySPTa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029964355444588544", "likes": "132", "replies": "23", "retweets": "14", "text": "Dolar d\u00fc\u015ferken m\u0131r\u0131ldand\u0131klar\u0131m @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/ySPTa\u00a0", "timestamp": "2018-08-16T05:33:32", "url": "/Hurriyet/status/1029964355444588544", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Herkes sussun Bali konu\u015fsun! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Q4Twf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dg7ojBmYBQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Q4Twf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Q4Twf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029240396776460289", "likes": "165", "replies": "34", "retweets": "39", "text": "Herkes sussun Bali konu\u015fsun! @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/Q4Twf\u00a0", "timestamp": "2018-08-14T05:36:47", "url": "/Hurriyet/status/1029240396776460289", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">HERKES SUSSUN BAL\u0130 KONU\u015eSUN!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hpCgMiaWRV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029228250592157696", "likes": "437", "replies": "64", "retweets": "64", "text": "HERKES SUSSUN BAL\u0130 KONU\u015eSUN!http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T04:48:31", "url": "/ahmethc/status/1029228250592157696", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">HERKES SUSSUN BAL\u0130 KONU\u015eSUN!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hpCgMiaWRV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029228250592157696", "likes": "437", "replies": "64", "retweets": "64", "text": "HERKES SUSSUN BAL\u0130 KONU\u015eSUN!http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/herkes-sussun-bali-konussun-40927610\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T04:48:31", "url": "/ahmethc/status/1029228250592157696", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"\u0130ktidar\u0131 ayakta tutan en \u00f6nemli etken\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/0MkeK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7RTCNEspCE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/0MkeK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/0MkeK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028870512301096960", "likes": "175", "replies": "49", "retweets": "30", "text": "\"\u0130ktidar\u0131 ayakta tutan en \u00f6nemli etken\" @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/0MkeK\u00a0", "timestamp": "2018-08-13T05:07:00", "url": "/Hurriyet/status/1028870512301096960", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n New York Times makalesi \u00fczerine da\u011f\u0131n\u0131k notlar. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/jlZTG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IIWT4iumXe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/jlZTG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/jlZTG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028528196470362112", "likes": "129", "replies": "40", "retweets": "24", "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n New York Times makalesi \u00fczerine da\u011f\u0131n\u0131k notlar. @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/jlZTG\u00a0", "timestamp": "2018-08-12T06:26:45", "url": "/Hurriyet/status/1028528196470362112", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">HEP\u0130M\u0130Z AYNI GEM\u0130DEYSEK....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eCl6vsjhib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028293973280997377", "likes": "381", "replies": "186", "retweets": "71", "text": "HEP\u0130M\u0130Z AYNI GEM\u0130DEYSEK....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T14:56:02", "url": "/ahmethc/status/1028293973280997377", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">HEP\u0130M\u0130Z AYNI GEM\u0130DEYSEK....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eCl6vsjhib\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028293973280997377", "likes": "381", "replies": "186", "retweets": "71", "text": "HEP\u0130M\u0130Z AYNI GEM\u0130DEYSEK....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/hepimiz-ayni-gemideysek-40925102\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T14:56:02", "url": "/ahmethc/status/1028293973280997377", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hat\u0131rlatal\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bug\u00fcn, Gazeteci, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tarafs%C4%B1zB%C3%B6lge?src=hash\"><s>#</s><b>Tarafs\u0131zB\u00f6lge</b></a> Sunucusu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AhmetHAKAN?src=hash\"><s>#</s><b>AhmetHAKAN</b></a> Do\u011fumg\u00fcn\u00fc, Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Ba\u015far\u0131l\u0131 Mutlu Y\u0131llar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I19TtIEUIZ\">pic.twitter.com/I19TtIEUIZ</a></p>", "id": "1028263165560324096", "likes": "186", "replies": "26", "retweets": "14", "text": "Bug\u00fcn, Gazeteci, #Tarafs\u0131zB\u00f6lge Sunucusu #AhmetHAKAN Do\u011fumg\u00fcn\u00fc, Sa\u011fl\u0131kl\u0131 Ba\u015far\u0131l\u0131 Mutlu Y\u0131llar @ahmethcpic.twitter.com/I19TtIEUIZ", "timestamp": "2018-08-11T12:53:37", "url": "/hatirlatalim/status/1028263165560324096", "user": "hatirlatalim"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ahmet Hakan yazd\u0131: Hepimiz ayn\u0131 gemideysek <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/sNWQ9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GviLV2UYtQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/sNWQ9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/sNWQ9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028165088883220480", "likes": "257", "replies": "134", "retweets": "66", "text": "Ahmet Hakan yazd\u0131: Hepimiz ayn\u0131 gemideysek @ahmethchttp://hry.yt/sNWQ9\u00a0", "timestamp": "2018-08-11T06:23:54", "url": "/Hurriyet/status/1028165088883220480", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "Hakki Alkan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Zor g\u00fcnlerdeyiz. \u0130htiyac\u0131m\u0131z; birlik olmak ve ak\u0131ll\u0131 hareket etmek. Sevgili <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> \u00e7ok g\u00fczel yazm\u0131\u015f <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/> \u201c\u00dclke bats\u0131n da bunlar gitsin\u201d anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131, \u201c\u00dclke batsa da bunlar gitmesin\u201d anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 bir tarafa b\u0131rak\u0131p \u00fclkenin batmamas\u0131 i\u00e7in el birli\u011fiyle sonuna kadar \u00e7abalayal\u0131m <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/></p>", "id": "1027854686274154496", "likes": "1606", "replies": "176", "retweets": "244", "text": "Zor g\u00fcnlerdeyiz. \u0130htiyac\u0131m\u0131z; birlik olmak ve ak\u0131ll\u0131 hareket etmek. Sevgili @ahmethc \u00e7ok g\u00fczel yazm\u0131\u015f  \u201c\u00dclke bats\u0131n da bunlar gitsin\u201d anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131, \u201c\u00dclke batsa da bunlar gitmesin\u201d anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131 bir tarafa b\u0131rak\u0131p \u00fclkenin batmamas\u0131 i\u00e7in el birli\u011fiyle sonuna kadar \u00e7abalayal\u0131m ", "timestamp": "2018-08-10T09:50:28", "url": "/hakki_alkan/status/1027854686274154496", "user": "hakki_alkan"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">NASIL MI KURTULURUZ? \u0130\u015eTE YED\u0130 MADDEL\u0130K B\u0130R RE\u00c7ETE....\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzOtNqFWob\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1027848930040659969", "likes": "380", "replies": "175", "retweets": "100", "text": "NASIL MI KURTULURUZ? \u0130\u015eTE YED\u0130 MADDEL\u0130K B\u0130R RE\u00c7ETE....\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-10T09:27:36", "url": "/ahmethc/status/1027848930040659969", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">NASIL MI KURTULURUZ? \u0130\u015eTE YED\u0130 MADDEL\u0130K B\u0130R RE\u00c7ETE....\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzOtNqFWob\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1027848930040659969", "likes": "380", "replies": "175", "retweets": "100", "text": "NASIL MI KURTULURUZ? \u0130\u015eTE YED\u0130 MADDEL\u0130K B\u0130R RE\u00c7ETE....\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/nasil-mi-kurtuluruz-iste-7-maddelik-recete-40924003\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-10T09:27:36", "url": "/ahmethc/status/1027848930040659969", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Nas\u0131l m\u0131 kurtuluruz? \u0130\u015fte 7 maddelik re\u00e7ete <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/QS2MW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xfobISiVmt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/QS2MW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/QS2MW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1027789137175302144", "likes": "108", "replies": "55", "retweets": "30", "text": "Nas\u0131l m\u0131 kurtuluruz? \u0130\u015fte 7 maddelik re\u00e7ete @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/QS2MW\u00a0", "timestamp": "2018-08-10T05:30:00", "url": "/Hurriyet/status/1027789137175302144", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "Yahya \u00dcST\u00dcN", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 Y\u0131l\u0131n \u0130lk Yar\u0131s\u0131nda 258 milyon USD Esas Faaliyet K\u00e2r\u0131 elde etti.  \n\u200bToplam gelirleri 2018 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk yar\u0131y\u0131l\u0131nda \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 30 gibi \u00f6nemli bir art\u0131\u015f g\u00f6stererek 6 milyar USD seviyesine ula\u015ft\u0131.</p>", "id": "1027436697234153473", "likes": "658", "replies": "62", "retweets": "124", "text": "T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 Y\u0131l\u0131n \u0130lk Yar\u0131s\u0131nda 258 milyon USD Esas Faaliyet K\u00e2r\u0131 elde etti.  \n\u200bToplam gelirleri 2018 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk yar\u0131y\u0131l\u0131nda \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 30 gibi \u00f6nemli bir art\u0131\u015f g\u00f6stererek 6 milyar USD seviyesine ula\u015ft\u0131.", "timestamp": "2018-08-09T06:09:32", "url": "/yhyustun/status/1027436697234153473", "user": "yhyustun"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Reza\u2019ya sahtek\u00e2r dedim diye mahk\u00fbmiyet ald\u0131m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3agcyqZHpT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027438846013845504", "likes": "550", "replies": "189", "retweets": "84", "text": "Reza\u2019ya sahtek\u00e2r dedim diye mahk\u00fbmiyet ald\u0131mhttp://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T06:18:04", "url": "/ahmethc/status/1027438846013845504", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Reza\u2019ya sahtek\u00e2r dedim diye mahk\u00fbmiyet ald\u0131m<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3agcyqZHpT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027438846013845504", "likes": "550", "replies": "189", "retweets": "84", "text": "Reza\u2019ya sahtek\u00e2r dedim diye mahk\u00fbmiyet ald\u0131mhttp://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/rezaya-sahtekar-dedim-diye-mahk-miyet-aldim-40922785\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T06:18:04", "url": "/ahmethc/status/1027438846013845504", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Reza\u2019ya sahtek\u00e2r dedim diye mahk\u00fbmiyet ald\u0131m <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/wlCAy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fOed2d7Qkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/wlCAy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/wlCAy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1027421446262452224", "likes": "118", "replies": "33", "retweets": "20", "text": "Reza\u2019ya sahtek\u00e2r dedim diye mahk\u00fbmiyet ald\u0131m @ahmethc yazd\u0131:http://hry.yt/wlCAy\u00a0", "timestamp": "2018-08-09T05:08:56", "url": "/Hurriyet/status/1027421446262452224", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u0130K DURACAKMI\u015e DA... E\u011e\u0130LMEYECEKM\u0130\u015e DE...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ibjsdt9Qia\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1026746794116558848", "likes": "376", "replies": "122", "retweets": "65", "text": "D\u0130K DURACAKMI\u015e DA... E\u011e\u0130LMEYECEKM\u0130\u015e DE...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-07T08:28:06", "url": "/ahmethc/status/1026746794116558848", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u0130K DURACAKMI\u015e DA... E\u011e\u0130LMEYECEKM\u0130\u015e DE...\n\n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ibjsdt9Qia\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65642163\" dir=\"ltr\" href=\"/Hurriyet\"><s>@</s><b>hurriyet</b></a> arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla</p>", "id": "1026746794116558848", "likes": "376", "replies": "122", "retweets": "65", "text": "D\u0130K DURACAKMI\u015e DA... E\u011e\u0130LMEYECEKM\u0130\u015e DE...\n\n http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/dik-duracakmis-egilmeyecekmis-40920449\u00a0\u2026 @hurriyet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla", "timestamp": "2018-08-07T08:28:06", "url": "/ahmethc/status/1026746794116558848", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dik duracakm\u0131\u015f e\u011filmeyecekmi\u015f <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/GOF3M\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9QHKgAkMAn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/GOF3M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/GOF3M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1026698383795335168", "likes": "163", "replies": "49", "retweets": "22", "text": "Dik duracakm\u0131\u015f e\u011filmeyecekmi\u015f @ahmethc yazd\u0131http://hry.yt/GOF3M\u00a0", "timestamp": "2018-08-07T05:15:44", "url": "/Hurriyet/status/1026698383795335168", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7\u0130N SEDD\u0130\u2019N\u0130N \u00c7\u0130N\u2019DE OLDU\u011eUNU B\u0130LEMEMEK....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z6P2fExKaK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026345235734036481", "likes": "460", "replies": "123", "retweets": "54", "text": "\u00c7\u0130N SEDD\u0130\u2019N\u0130N \u00c7\u0130N\u2019DE OLDU\u011eUNU B\u0130LEMEMEK....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T05:52:27", "url": "/ahmethc/status/1026345235734036481", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7\u0130N SEDD\u0130\u2019N\u0130N \u00c7\u0130N\u2019DE OLDU\u011eUNU B\u0130LEMEMEK....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z6P2fExKaK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026345235734036481", "likes": "460", "replies": "123", "retweets": "54", "text": "\u00c7\u0130N SEDD\u0130\u2019N\u0130N \u00c7\u0130N\u2019DE OLDU\u011eUNU B\u0130LEMEMEK....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/cin-seddinin-cinde-oldugunu-bilememek-40919246\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T05:52:27", "url": "/ahmethc/status/1026345235734036481", "user": "ahmethc"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7in Seddi\u2019nin \u00c7in\u2019de oldu\u011funu bilememek <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63796949\" dir=\"ltr\" href=\"/ahmethc\"><s>@</s><b>ahmethc</b></a> yazd\u0131: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/JDG7h\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PVn4bsetOl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/JDG7h\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/JDG7h</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zyv5SwMAdI\">pic.twitter.com/zyv5SwMAdI</a></p>", "id": "1026334144715018240", "likes": "253", "replies": "67", "retweets": "34", "text": "\u00c7in Seddi\u2019nin \u00c7in\u2019de oldu\u011funu bilememek @ahmethc yazd\u0131: http://hry.yt/JDG7h\u00a0pic.twitter.com/zyv5SwMAdI", "timestamp": "2018-08-06T05:08:23", "url": "/Hurriyet/status/1026334144715018240", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "ahmet hakan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">MALVARLI\u011eI DONDURMA SAVA\u015eLARI \u00dcZER\u0130NE \u00c7E\u015e\u0130TLEMELER....<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/mal-varligi-dondurma-savaslari-uzerine-cesitlemeler-40918442\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZYI058k4sA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/mal-varligi-dondurma-savaslari-uzerine-cesitlemeler-40918442\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet</span><span class=\"invisible\">-hakan/mal-varligi-dondurma-savaslari-uzerine-cesitlemeler-40918442</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026017452856107008", "likes": "151", "replies": "45", "retweets": "15", "text": "MALVARLI\u011eI DONDURMA SAVA\u015eLARI \u00dcZER\u0130NE \u00c7E\u015e\u0130TLEMELER....http://www.hurriyet.com.tr/yazarlar/ahmet-hakan/mal-varligi-dondurma-savaslari-uzerine-cesitlemeler-40918442\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T08:09:57", "url": "/ahmethc/status/1026017452856107008", "user": "ahmethc"}]