[{"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 ligadinha a\u00ed nas dicas e receitas da chef Ana Luiza Trajano? Deixei as receitinhas no link para voc\u00eas. \u00c9 s\u00f3 clicar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://anamariabraga.globo.com/receitas/cuscuz-de-farinha-de-uarini-com-camaroes\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qb5aePLkIe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://anamariabraga.globo.com/receitas/cuscuz-de-farinha-de-uarini-com-camaroes\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">anamariabraga.globo.com/receitas/cuscu</span><span class=\"invisible\">z-de-farinha-de-uarini-com-camaroes</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035505211379539968", "likes": "38", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "T\u00e1 ligadinha a\u00ed nas dicas e receitas da chef Ana Luiza Trajano? Deixei as receitinhas no link para voc\u00eas. \u00c9 s\u00f3 clicar!https://anamariabraga.globo.com/receitas/cuscuz-de-farinha-de-uarini-com-camaroes\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T12:30:55", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035505211379539968", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 ouviu falar em ASMR?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/PF6uPV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/87WmdqSWC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/PF6uPV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/PF6uPV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035301138545790976", "likes": "49", "replies": "9", "retweets": "6", "text": "J\u00e1 ouviu falar em ASMR?https://goo.gl/PF6uPV\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T23:00:01", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035301138545790976", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem-vinda, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2203709322\" dir=\"ltr\" href=\"/maisasilva\"><s>@</s><b>maisasilva</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/ncy4Bk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qFM7JjwUyP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/ncy4Bk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ncy4Bk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035232487335710721", "likes": "1596", "replies": "45", "retweets": "66", "text": "Bem-vinda, @maisasilvahttps://goo.gl/ncy4Bk\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T18:27:13", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035232487335710721", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Receitinhas que n\u00e3o fogem da dieta para o caf\u00e9 da tarde<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/TRX1U9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aZDBZ0AoXN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/TRX1U9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/TRX1U9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035216275826528256", "likes": "45", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "Receitinhas que n\u00e3o fogem da dieta para o caf\u00e9 da tardehttps://goo.gl/TRX1U9\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T17:22:48", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035216275826528256", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 conhece o meu Clube? Toda a minha experi\u00eancia e receitas exclusivas, de anos na cozinha, agora juntas em um s\u00f3 lugar! Vem c\u00e1: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/iRG5Rh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CrR9ytxfs0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/iRG5Rh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/iRG5Rh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClubeDaAna?src=hash\"><s>#</s><b>ClubeDaAna</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mdtUHDlvbe\">pic.twitter.com/mdtUHDlvbe</a></p>", "id": "1035179156135456768", "likes": "59", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "J\u00e1 conhece o meu Clube? Toda a minha experi\u00eancia e receitas exclusivas, de anos na cozinha, agora juntas em um s\u00f3 lugar! Vem c\u00e1: http://goo.gl/iRG5Rh\u00a0 #ClubeDaAnapic.twitter.com/mdtUHDlvbe", "timestamp": "2018-08-30T14:55:18", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035179156135456768", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mousseline de mandioca feita pelo chef Onildo Rocha <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/DB7HW4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UONvI0s9zm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/DB7HW4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/DB7HW4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NEWyC4aGLu\">pic.twitter.com/NEWyC4aGLu</a></p>", "id": "1035154491924983813", "likes": "56", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Mousseline de mandioca feita pelo chef Onildo Rocha https://goo.gl/DB7HW4\u00a0pic.twitter.com/NEWyC4aGLu", "timestamp": "2018-08-30T13:17:17", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035154491924983813", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gostaram das dicas? Aqui tem uma receita de couve que eu adoro fazer <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/eevrJS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mcipfRafOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/eevrJS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/eevrJS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AkHdndMDzn\">pic.twitter.com/AkHdndMDzn</a></p>", "id": "1035149311045189632", "likes": "49", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Gostaram das dicas? Aqui tem uma receita de couve que eu adoro fazer https://goo.gl/eevrJS\u00a0 #MaisVoc\u00eapic.twitter.com/AkHdndMDzn", "timestamp": "2018-08-30T12:56:42", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035149311045189632", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Inhame ou cara? Sabe qual \u00e9 a diferen\u00e7a?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VK7TSRIN3H\">pic.twitter.com/VK7TSRIN3H</a></p>", "id": "1035145069601406976", "likes": "53", "replies": "10", "retweets": "4", "text": "Inhame ou cara? Sabe qual \u00e9 a diferen\u00e7a?pic.twitter.com/VK7TSRIN3H", "timestamp": "2018-08-30T12:39:51", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035145069601406976", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 de olho nessa t\u00e9cnica?! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6ir8tH8YVc\">pic.twitter.com/6ir8tH8YVc</a></p>", "id": "1035138486569844736", "likes": "45", "replies": "9", "retweets": "3", "text": "T\u00e1 de olho nessa t\u00e9cnica?! #MaisVoc\u00ea #SuperChefpic.twitter.com/6ir8tH8YVc", "timestamp": "2018-08-30T12:13:41", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1035138486569844736", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 sempre bom pensar antes de falar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/TZfxwu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JfU7M1rN5A\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/TZfxwu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/TZfxwu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lW2VrPzgiB\">pic.twitter.com/lW2VrPzgiB</a></p>", "id": "1035135206527787008", "likes": "324", "replies": "7", "retweets": "78", "text": "\u00c9 sempre bom pensar antes de falar! https://goo.gl/TZfxwu\u00a0pic.twitter.com/lW2VrPzgiB", "timestamp": "2018-08-30T12:00:39", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1035135206527787008", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaNacionalDaVisibilidadeL%C3%A9sbica?src=hash\"><s>#</s><b>DiaNacionalDaVisibilidadeL\u00e9sbica</b></a> &gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/rGdHQn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/605NA0Rllc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/rGdHQn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/rGdHQn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034855944331636741", "likes": "86", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Hoje \u00e9 #DiaNacionalDaVisibilidadeL\u00e9sbica >>https://goo.gl/rGdHQn\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T17:30:58", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034855944331636741", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que fazer se voc\u00ea precisa de um advogado e n\u00e3o tem dinheiro para pagar? A Defensoria P\u00fablica oferece assist\u00eancia gratuita!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/FTBJ1o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5n9D3o05hx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/FTBJ1o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/FTBJ1o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034841004355080193", "likes": "49", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "O que fazer se voc\u00ea precisa de um advogado e n\u00e3o tem dinheiro para pagar? A Defensoria P\u00fablica oferece assist\u00eancia gratuita!!https://goo.gl/FTBJ1o\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T16:31:36", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034841004355080193", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Receitinhas simples com carne mo\u00edda pra salvar a correria do nosso dia a dia!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/zuzzrQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/euBzVyhXjE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/zuzzrQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/zuzzrQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034812936949297153", "likes": "53", "replies": "4", "retweets": "4", "text": "Receitinhas simples com carne mo\u00edda pra salvar a correria do nosso dia a dia!https://goo.gl/zuzzrQ\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T14:40:04", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034812936949297153", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Equipe linda do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J9AHUvauko\">pic.twitter.com/J9AHUvauko</a></p>", "id": "1034805152308445184", "likes": "137", "replies": "5", "retweets": "2", "text": "Equipe linda do #SuperChef pic.twitter.com/J9AHUvauko", "timestamp": "2018-08-29T14:09:08", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034805152308445184", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem, queridinhos!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xlz2OZ83iz\">pic.twitter.com/xlz2OZ83iz</a></p>", "id": "1034770114829201411", "likes": "172", "replies": "7", "retweets": "13", "text": "Vem, queridinhos!! #MaisVoc\u00eapic.twitter.com/xlz2OZ83iz", "timestamp": "2018-08-29T11:49:55", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1034770114829201411", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/MyGWrK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IiQGxkPLwR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/MyGWrK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/MyGWrK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4VBZEnRk4P\">pic.twitter.com/4VBZEnRk4P</a></p>", "id": "1034770659371634688", "likes": "451", "replies": "14", "retweets": "81", "text": "Bom dia!!! https://goo.gl/MyGWrK\u00a0pic.twitter.com/4VBZEnRk4P", "timestamp": "2018-08-29T11:52:04", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034770659371634688", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!!! Quem j\u00e1 est\u00e1 ligandinho? Daqui a pouco estamos no ar <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a></p>", "id": "1034760914195685377", "likes": "166", "replies": "14", "retweets": "7", "text": "Bom dia!!! Quem j\u00e1 est\u00e1 ligandinho? Daqui a pouco estamos no ar  #MaisVoc\u00ea", "timestamp": "2018-08-29T11:13:21", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034760914195685377", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E na sua casa, como \u00e9 a divis\u00e3o das tarefas? Todo mundo ajuda? <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Eyes\"/></p>", "id": "1034576566796382209", "likes": "528", "replies": "122", "retweets": "36", "text": "E na sua casa, como \u00e9 a divis\u00e3o das tarefas? Todo mundo ajuda? ", "timestamp": "2018-08-28T23:00:49", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034576566796382209", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois do almo\u00e7o d\u00e1 vontade de comer doce, n\u00e9? Mas tamb\u00e9m bate aquela preguicinha... Essa lista aqui ajuda em ambos os casos <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/comida-e-bebida/receitas-de-sobremesas-rapidas-e-faceis-para-fazer-usando-microondas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PZ8tlE2TAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/comida-e-bebida/receitas-de-sobremesas-rapidas-e-faceis-para-fazer-usando-microondas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">anamariabraga.globo.com/acorda-menina/</span><span class=\"invisible\">comida-e-bebida/receitas-de-sobremesas-rapidas-e-faceis-para-fazer-usando-microondas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034475040572690432", "likes": "58", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Depois do almo\u00e7o d\u00e1 vontade de comer doce, n\u00e9? Mas tamb\u00e9m bate aquela preguicinha... Essa lista aqui ajuda em ambos os casos https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/comida-e-bebida/receitas-de-sobremesas-rapidas-e-faceis-para-fazer-usando-microondas\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T16:17:23", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034475040572690432", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Arnold Schwarzenegger, Bill Clinton, Anthony Hopkins, al\u00e9m da saudosa princesa Diana. O que eles t\u00eam em comum? O conselheiro Tony Robbins. Separei aqui algumas dicas dele para voc\u00eas! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/viver-bem/coach-tony-robbins-da-dicas-para-driblar-a-crise-e-ser-feliz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L6fsbKndcl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/viver-bem/coach-tony-robbins-da-dicas-para-driblar-a-crise-e-ser-feliz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">anamariabraga.globo.com/acorda-menina/</span><span class=\"invisible\">viver-bem/coach-tony-robbins-da-dicas-para-driblar-a-crise-e-ser-feliz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034455797068124160", "likes": "58", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Arnold Schwarzenegger, Bill Clinton, Anthony Hopkins, al\u00e9m da saudosa princesa Diana. O que eles t\u00eam em comum? O conselheiro Tony Robbins. Separei aqui algumas dicas dele para voc\u00eas! https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/viver-bem/coach-tony-robbins-da-dicas-para-driblar-a-crise-e-ser-feliz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T15:00:55", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034455797068124160", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa receita \u00e9 daquelas de deixar o \"huummmm\" beeem prolongado! <img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Face savouring delicious food\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60b.png\" title=\"Face savouring delicious food\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://anamariabraga.globo.com/receitas/ovo-poche-ana-maria\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5jGyNKNpsz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://anamariabraga.globo.com/receitas/ovo-poche-ana-maria\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">anamariabraga.globo.com/receitas/ovo-p</span><span class=\"invisible\">oche-ana-maria</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034443993336225793", "likes": "27", "replies": "4", "retweets": "2", "text": "Essa receita \u00e9 daquelas de deixar o \"huummmm\" beeem prolongado! https://anamariabraga.globo.com/receitas/ovo-poche-ana-maria\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T14:14:01", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034443993336225793", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fortes emo\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundoSol?src=hash\"><s>#</s><b>SegundoSol</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/G3X61q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flgB7aPMJt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/G3X61q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/G3X61q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034131564257583104", "likes": "32", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Fortes emo\u00e7\u00f5es nos pr\u00f3ximos cap\u00edtulos de #SegundoSol!https://goo.gl/G3X61q\u00a0", "timestamp": "2018-08-27T17:32:32", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034131564257583104", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na dosagem certa, o hibisco ajuda a emagrecer. Aqui tem dicas de nutricionistas &gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/sj8ksi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BXrl8c2qEz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/sj8ksi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/sj8ksi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034086702976061442", "likes": "44", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Na dosagem certa, o hibisco ajuda a emagrecer. Aqui tem dicas de nutricionistas >>>https://goo.gl/sj8ksi\u00a0", "timestamp": "2018-08-27T14:34:17", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034086702976061442", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Corre pra votar!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1034066405639909377\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2o2YcG8MIl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1034066405639909377\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MaisVoce_Globo</span><span class=\"invisible\">/status/1034066405639909377</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034067180453806081", "likes": "24", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "Corre pra votar!!!https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1034066405639909377\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T13:16:42", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034067180453806081", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Beijos, pessoal!!! At\u00e9 amanh\u00e3!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Maisvoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>Maisvoc\u00ea</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QAhjs2AijZ\">pic.twitter.com/QAhjs2AijZ</a></p>", "id": "1034066754152984577", "likes": "49", "replies": "7", "retweets": "4", "text": "Beijos, pessoal!!! At\u00e9 amanh\u00e3!! #Maisvoc\u00ea #SuperChefpic.twitter.com/QAhjs2AijZ", "timestamp": "2018-08-27T13:15:00", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1034066754152984577", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom come\u00e7o de semana! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/zpDsXm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q8HtN7OiAJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/zpDsXm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/zpDsXm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mnA1rns9yP\">pic.twitter.com/mnA1rns9yP</a></p>", "id": "1034046396138250243", "likes": "494", "replies": "12", "retweets": "109", "text": "Bom come\u00e7o de semana! https://goo.gl/zpDsXm\u00a0pic.twitter.com/mnA1rns9yP", "timestamp": "2018-08-27T11:54:07", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034046396138250243", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!! J\u00e1 j\u00e1 estamos no ar! Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo que vai para a panela de press\u00e3o? <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/maisvoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>maisvoc\u00ea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X4n65QyVXG\">pic.twitter.com/X4n65QyVXG</a></p>", "id": "1034043838447476737", "likes": "64", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Bom dia!! J\u00e1 j\u00e1 estamos no ar! Quem ser\u00e1 o pr\u00f3ximo que vai para a panela de press\u00e3o?  #SuperChef #maisvoc\u00eapic.twitter.com/X4n65QyVXG", "timestamp": "2018-08-27T11:43:57", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1034043838447476737", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Omeletes deliciosos e pr\u00e1ticos para preparar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/NcVeru\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RFX46274gB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/NcVeru\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/NcVeru</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032984176012808192", "likes": "70", "replies": "4", "retweets": "8", "text": "Omeletes deliciosos e pr\u00e1ticos para preparar!https://goo.gl/NcVeru\u00a0", "timestamp": "2018-08-24T13:33:14", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032984176012808192", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Est\u00e3o torcendo pra quem?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1032970715673186306\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XirnRcN51x\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1032970715673186306\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MaisVoce_Globo</span><span class=\"invisible\">/status/1032970715673186306</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032971253601239040", "likes": "37", "replies": "9", "retweets": "0", "text": "Est\u00e3o torcendo pra quem?https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1032970715673186306\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T12:41:53", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032971253601239040", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todos atentos na aula <img alt=\"\ud83d\ude33\" aria-label=\"Emoji: Flushed face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f633.png\" title=\"Flushed face\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RHq8gUf6h2\">pic.twitter.com/RHq8gUf6h2</a></p>", "id": "1032966365873766401", "likes": "54", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "Todos atentos na aula  #SuperChef #MaisVoc\u00eapic.twitter.com/RHq8gUf6h2", "timestamp": "2018-08-24T12:22:27", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1032966365873766401", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3tima sexta-feira! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/mR8NDG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IKYjtgOwKE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/mR8NDG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/mR8NDG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/08IQXYBKi7\">pic.twitter.com/08IQXYBKi7</a></p>", "id": "1032966922793627649", "likes": "445", "replies": "9", "retweets": "79", "text": "\u00d3tima sexta-feira! https://goo.gl/mR8NDG\u00a0pic.twitter.com/08IQXYBKi7", "timestamp": "2018-08-24T12:24:40", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032966922793627649", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alana Rox faz reflex\u00e3o sobre o \"parece mas n\u00e3o \u00e9\" do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/veganismo?src=hash\"><s>#</s><b>veganismo</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/D8Vdg3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RL8OSexjt2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/D8Vdg3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/D8Vdg3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GRPmBsTCHl\">pic.twitter.com/GRPmBsTCHl</a></p>", "id": "1032633500611104768", "likes": "32", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Alana Rox faz reflex\u00e3o sobre o \"parece mas n\u00e3o \u00e9\" do #veganismo  https://goo.gl/D8Vdg3\u00a0pic.twitter.com/GRPmBsTCHl", "timestamp": "2018-08-23T14:19:46", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032633500611104768", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No meu Clube voc\u00ea aprende sobre os tipos de arroz e receitas deliciosas comigo! Vem conferir &gt;&gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/xgbXv5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7dGaOKqTkm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/xgbXv5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/xgbXv5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClubeDaAna?src=hash\"><s>#</s><b>ClubeDaAna</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ULcKCLSbh\">pic.twitter.com/2ULcKCLSbh</a></p>", "id": "1032621687576125441", "likes": "63", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "No meu Clube voc\u00ea aprende sobre os tipos de arroz e receitas deliciosas comigo! Vem conferir >>> https://goo.gl/xgbXv5\u00a0 #ClubeDaAnapic.twitter.com/2ULcKCLSbh", "timestamp": "2018-08-23T13:32:50", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032621687576125441", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JyZtleLQT6\">pic.twitter.com/JyZtleLQT6</a></p>", "id": "1032609167553351681", "likes": "65", "replies": "4", "retweets": "4", "text": " #MaisVoc\u00ea #SuperChefpic.twitter.com/JyZtleLQT6", "timestamp": "2018-08-23T12:43:05", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1032609167553351681", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea j\u00e1 votou no site do gshow? Conta pra gente quem voc\u00ea quer que fique no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a>: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47263956\" dir=\"ltr\" href=\"/cortezrafa\"><s>@</s><b>cortezrafa</b></a> ou a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136802851\" dir=\"ltr\" href=\"/Carladiaz\"><s>@</s><b>Carladiaz</b></a> ? <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rr7hj0FHyu\">pic.twitter.com/rr7hj0FHyu</a></p>", "id": "1032604870736535552", "likes": "61", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "Voc\u00ea j\u00e1 votou no site do gshow? Conta pra gente quem voc\u00ea quer que fique no #SuperChef: @cortezrafa ou a @Carladiaz ? pic.twitter.com/rr7hj0FHyu", "timestamp": "2018-08-23T12:26:00", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032604870736535552", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/67wZDQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fWqfjLuOZD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/67wZDQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/67wZDQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JLoZnhdpRx\">pic.twitter.com/JLoZnhdpRx</a></p>", "id": "1032596803571646465", "likes": "271", "replies": "8", "retweets": "79", "text": "Bom dia!! https://goo.gl/67wZDQ\u00a0pic.twitter.com/JLoZnhdpRx", "timestamp": "2018-08-23T11:53:57", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032596803571646465", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, gente!!! Quem j\u00e1 est\u00e1 se preparando para ficar ligadinho no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a> comigo? \u00c9 daqui a pouquinho! E hoje tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/></p>", "id": "1032585105410326528", "likes": "259", "replies": "13", "retweets": "13", "text": "Bom dia, gente!!! Quem j\u00e1 est\u00e1 se preparando para ficar ligadinho no #MaisVoc\u00ea comigo? \u00c9 daqui a pouquinho! E hoje tem #SuperChef ", "timestamp": "2018-08-23T11:07:28", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032585105410326528", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada de \"brinquedo de menina\" e \"brinquedo de menino\". Parab\u00e9ns, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51509917\" dir=\"ltr\" href=\"/SandyLeah\"><s>@</s><b>SandyLeah</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67434182\" dir=\"ltr\" href=\"/Lima_Lucas\"><s>@</s><b>Lima_Lucas</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/VkboUN\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E8lQDgcuQZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/VkboUN\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/VkboUN</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aXLAGYLaVC\">pic.twitter.com/aXLAGYLaVC</a></p>", "id": "1032386935791280128", "likes": "200", "replies": "9", "retweets": "24", "text": "Nada de \"brinquedo de menina\" e \"brinquedo de menino\". Parab\u00e9ns, @SandyLeah e @Lima_Lucas https://goo.gl/VkboUN\u00a0pic.twitter.com/aXLAGYLaVC", "timestamp": "2018-08-22T22:00:00", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032386935791280128", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da dona Maria Tereza. Ela \u00e9 professora aposentada que fica ligadinha nas dicas e receitas que eu ensino. Ela assinou o Clube e aprendeu um monte de t\u00e9cnicas e receitas exclusivas. Vem ver! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClubeDaAna?src=hash\"><s>#</s><b>ClubeDaAna</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/PuVBSt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EWFh1NoFqp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/PuVBSt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/PuVBSt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Xnv9mFNoU\">pic.twitter.com/7Xnv9mFNoU</a></p>", "id": "1032251088362237952", "likes": "44", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da dona Maria Tereza. Ela \u00e9 professora aposentada que fica ligadinha nas dicas e receitas que eu ensino. Ela assinou o Clube e aprendeu um monte de t\u00e9cnicas e receitas exclusivas. Vem ver!  #ClubeDaAna https://goo.gl/PuVBSt\u00a0pic.twitter.com/7Xnv9mFNoU", "timestamp": "2018-08-22T13:00:12", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032251088362237952", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Voc\u00eas gostam de pimenta? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1032240476714201088\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2INNhDR29k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1032240476714201088\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MaisVoce_Globo</span><span class=\"invisible\">/status/1032240476714201088</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032241542298329088", "likes": "103", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "Voc\u00eas gostam de pimenta? https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1032240476714201088\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T12:22:16", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032241542298329088", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!! Mais frases aqui <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/7Rxetv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UbCq02fC3M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/7Rxetv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/7Rxetv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pMw3CMAQEr\">pic.twitter.com/pMw3CMAQEr</a></p>", "id": "1032234399121715201", "likes": "378", "replies": "17", "retweets": "69", "text": "Bom dia!! Mais frases aqui https://goo.gl/7Rxetv\u00a0pic.twitter.com/pMw3CMAQEr", "timestamp": "2018-08-22T11:53:53", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1032234399121715201", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O peito de peru \u00e9 um bom alimento para quem est\u00e1 de dieta, mas n\u00e3o \u00e9 um alimento saud\u00e1vel. Sabia? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/eGa1kv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eJKSv1moNZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/eGa1kv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/eGa1kv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NB6rwtflBu\">pic.twitter.com/NB6rwtflBu</a></p>", "id": "1031991545543766016", "likes": "77", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "O peito de peru \u00e9 um bom alimento para quem est\u00e1 de dieta, mas n\u00e3o \u00e9 um alimento saud\u00e1vel. Sabia? https://goo.gl/eGa1kv\u00a0pic.twitter.com/NB6rwtflBu", "timestamp": "2018-08-21T19:48:52", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1031991545543766016", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Maionese de salsinha e cebolinha para acompanhar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/bFjVHV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/czerlhDOzB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/bFjVHV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/bFjVHV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031895641176256512", "likes": "96", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Maionese de salsinha e cebolinha para acompanhar!https://goo.gl/bFjVHV\u00a0", "timestamp": "2018-08-21T13:27:47", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1031895641176256512", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cozinha est\u00e1 a todo vapor <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g6pla2l43W\">pic.twitter.com/g6pla2l43W</a></p>", "id": "1031876326913802241", "likes": "54", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "Cozinha est\u00e1 a todo vapor #SuperChef #MaisVoc\u00eapic.twitter.com/g6pla2l43W", "timestamp": "2018-08-21T12:11:02", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1031876326913802241", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia, come\u00e7ou! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/4piLcF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wuLSlBUk8v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/4piLcF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/4piLcF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QERhdqmdfd\">pic.twitter.com/QERhdqmdfd</a></p>", "id": "1031871894641885184", "likes": "211", "replies": "4", "retweets": "38", "text": "Bom dia, come\u00e7ou! https://goo.gl/4piLcF\u00a0pic.twitter.com/QERhdqmdfd", "timestamp": "2018-08-21T11:53:25", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1031871894641885184", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/> Nos vemos daqui a pouco? Espero voc\u00eas! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a></p>", "id": "1031865183378055168", "likes": "171", "replies": "20", "retweets": "4", "text": "Bom dia  Nos vemos daqui a pouco? Espero voc\u00eas!  #MaisVoc\u00ea", "timestamp": "2018-08-21T11:26:45", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1031865183378055168", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdeu alguma dica do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperChef?src=hash\"><s>#</s><b>SuperChef</b></a>? Listei tudinho aqui para voc\u00eas <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/comida-e-bebida/super-chef-veja-como-aproveitar-melhor-os-utensilios-da-sua-cozinha\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ULpU6ujVgH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/comida-e-bebida/super-chef-veja-como-aproveitar-melhor-os-utensilios-da-sua-cozinha\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">anamariabraga.globo.com/acorda-menina/</span><span class=\"invisible\">comida-e-bebida/super-chef-veja-como-aproveitar-melhor-os-utensilios-da-sua-cozinha</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031560069782138882", "likes": "42", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Perdeu alguma dica do #SuperChef? Listei tudinho aqui para voc\u00eas https://anamariabraga.globo.com/acorda-menina/comida-e-bebida/super-chef-veja-como-aproveitar-melhor-os-utensilios-da-sua-cozinha\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T15:14:20", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1031560069782138882", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Artesanatos lindos feitos para decorar o quintal da Cida! Parab\u00e9ns para equipe do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DandoUmRetoque?src=hash\"><s>#</s><b>DandoUmRetoque</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zIkJHZGYB9\">pic.twitter.com/zIkJHZGYB9</a></p>", "id": "1030466109294690305", "likes": "97", "replies": "5", "retweets": "5", "text": "Artesanatos lindos feitos para decorar o quintal da Cida! Parab\u00e9ns para equipe do #DandoUmRetoque pic.twitter.com/zIkJHZGYB9", "timestamp": "2018-08-17T14:47:20", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030466109294690305", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030440797143937024\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LZT6ba8UnU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030440797143937024\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MaisVoce_Globo</span><span class=\"invisible\">/status/1030440797143937024</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030458133095829505", "likes": "58", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030440797143937024\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T14:15:38", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030458133095829505", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigada, Cida!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030440892446851072\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rXKXbrpcUZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030440892446851072\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MaisVoce_Globo</span><span class=\"invisible\">/status/1030440892446851072</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030453820655108097", "likes": "52", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Obrigada, Cida!!https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030440892446851072\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T13:58:30", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030453820655108097", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muitos detalhes!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DandoUmRetoque?src=hash\"><s>#</s><b>DandoUmRetoque</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IrmbqORv3c\">pic.twitter.com/IrmbqORv3c</a></p>", "id": "1030432065806716928", "likes": "61", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "Muitos detalhes!! #MaisVoc\u00ea #DandoUmRetoquepic.twitter.com/IrmbqORv3c", "timestamp": "2018-08-17T12:32:03", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1030432065806716928", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3tima sexta-feira! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/XfMjhZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/440PXyFZxl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/XfMjhZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/XfMjhZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d74J8wpWT5\">pic.twitter.com/d74J8wpWT5</a></p>", "id": "1030423375339048960", "likes": "300", "replies": "8", "retweets": "48", "text": "\u00d3tima sexta-feira! https://goo.gl/XfMjhZ\u00a0pic.twitter.com/d74J8wpWT5", "timestamp": "2018-08-17T11:57:31", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030423375339048960", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia!!!\nDaqui a pouquinho estaremos juntos. E hoje \u00e9 dia de \"Dando um retoque\" no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a>. Te espero! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/></p>", "id": "1030417072126418944", "likes": "130", "replies": "6", "retweets": "5", "text": "Bom dia!!!\nDaqui a pouquinho estaremos juntos. E hoje \u00e9 dia de \"Dando um retoque\" no #MaisVoc\u00ea. Te espero! ", "timestamp": "2018-08-17T11:32:28", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030417072126418944", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As redes sociais nem sempre refletem nossa vida, mas sim o que queremos mostrar dela, n\u00e9? Essa semana escrevi um texto e queria te convidar para essa reflex\u00e3o &gt;&gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/i3Fwc6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SamIxL5QaM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/i3Fwc6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/i3Fwc6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030151736407859200", "likes": "95", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "As redes sociais nem sempre refletem nossa vida, mas sim o que queremos mostrar dela, n\u00e9? Essa semana escrevi um texto e queria te convidar para essa reflex\u00e3o >>>https://goo.gl/i3Fwc6\u00a0", "timestamp": "2018-08-16T17:58:07", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030151736407859200", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P\u00e3o de queijo casou com a coxinha!!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/VmddGg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lKbq0ubROl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/VmddGg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/VmddGg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FGUvx8MHuM\">pic.twitter.com/FGUvx8MHuM</a></p>", "id": "1030079573466259456", "likes": "285", "replies": "16", "retweets": "29", "text": "P\u00e3o de queijo casou com a coxinha!!!  https://goo.gl/VmddGg\u00a0pic.twitter.com/FGUvx8MHuM", "timestamp": "2018-08-16T13:11:22", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030079573466259456", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem para o meu Clube! Voc\u00ea encontra card\u00e1pios di\u00e1rios pra facilitar seu dia a dia! Te espero. Acesse o link e aproveite 30 dias gr\u00e1tis &gt;&gt;&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/KwYZx5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LdrX717Vw8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/KwYZx5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/KwYZx5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ClubeDaAna?src=hash\"><s>#</s><b>ClubeDaAna</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zgUzsfTSkk\">pic.twitter.com/zgUzsfTSkk</a></p>", "id": "1030079125996875776", "likes": "34", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Vem para o meu Clube! Voc\u00ea encontra card\u00e1pios di\u00e1rios pra facilitar seu dia a dia! Te espero. Acesse o link e aproveite 30 dias gr\u00e1tis >>> https://goo.gl/KwYZx5\u00a0 #ClubeDaAnapic.twitter.com/zgUzsfTSkk", "timestamp": "2018-08-16T13:09:36", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030079125996875776", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "MaisVoce_Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lindo e n\u00e3o d\u00e1 muito trabalho!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MaisVoc%C3%AA?src=hash\"><s>#</s><b>MaisVoc\u00ea</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3yf7esRz6d\">pic.twitter.com/3yf7esRz6d</a></p>", "id": "1030071007162195968", "likes": "75", "replies": "4", "retweets": "5", "text": "Lindo e n\u00e3o d\u00e1 muito trabalho!! #MaisVoc\u00eapic.twitter.com/3yf7esRz6d", "timestamp": "2018-08-16T12:37:20", "url": "/MaisVoce_Globo/status/1030071007162195968", "user": "MaisVoce_Globo"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Daqui a pouquinho!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030076022245416961\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sBkqPM736z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030076022245416961\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MaisVoce_Globo</span><span class=\"invisible\">/status/1030076022245416961</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030076179917799425", "likes": "51", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Daqui a pouquinho!!https://twitter.com/MaisVoce_Globo/status/1030076022245416961\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T12:57:53", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030076179917799425", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/2fMQQf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S2EdswSBqG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/2fMQQf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/2fMQQf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Du9qRdyFER\">pic.twitter.com/Du9qRdyFER</a></p>", "id": "1030075980042395651", "likes": "1581", "replies": "37", "retweets": "338", "text": " https://goo.gl/2fMQQf\u00a0pic.twitter.com/Du9qRdyFER", "timestamp": "2018-08-16T12:57:06", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1030075980042395651", "user": "ANAMARIABRAGA"}, {"fullname": "Ana Maria Braga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"810802454581379072\" dir=\"ltr\" href=\"/LeticiaColin\"><s>@</s><b>LeticiaColin</b></a> contou muitas novidades da novela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundoSol?src=hash\"><s>#</s><b>SegundoSol</b></a> pra gente! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/gQfwQY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TuVy7MLlYR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/gQfwQY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/gQfwQY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029789822221787136", "likes": "62", "replies": "7", "retweets": "0", "text": "A @LeticiaColin contou muitas novidades da novela #SegundoSol pra gente! https://goo.gl/gQfwQY\u00a0", "timestamp": "2018-08-15T18:00:00", "url": "/ANAMARIABRAGA/status/1029789822221787136", "user": "ANAMARIABRAGA"}]