[{"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Organize%C4%B0%C5%9Fler2?src=hash\"><s>#</s><b>Organize\u0130\u015fler2</b></a>\u2019nin \u00e7ekimleri \u0130stanbul\u2019da devam ediyor. 4 Ocak\u2019ta sinemalarda bulu\u015fmak \u00fczere<img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BKM?src=hash\"><s>#</s><b>BKM</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"951374005596024832\" dir=\"ltr\" href=\"/organize_isler2\"><s>@</s><b>organize_isler2</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/WtJs78hDJKI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pu81iWXk0f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/WtJs78hDJKI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/WtJs78hDJKI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028286065264783360", "likes": "1622", "replies": "78", "retweets": "93", "text": "#Organize\u0130\u015fler2\u2019nin \u00e7ekimleri \u0130stanbul\u2019da devam ediyor. 4 Ocak\u2019ta sinemalarda bulu\u015fmak \u00fczere\n#BKM @organize_isler2https://youtu.be/WtJs78hDJKI\u00a0", "timestamp": "2018-08-11T14:24:37", "url": "/yilmazerdogan/status/1028286065264783360", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u00fcn gece bize ev sahipli\u011fi yapan, g\u00fcvenip yuvas\u0131n\u0131 a\u00e7an <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"259758878\" dir=\"ltr\" href=\"/Besiktas\"><s>@</s><b>Besiktas</b></a> \u2018a ve <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"938166008\" dir=\"ltr\" href=\"/_FikretOrman\"><s>@</s><b>_FikretOrman</b></a> \u2018a sonsuz te\u015fekk\u00fcrlerimizle <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/> olmasayd\u0131n\u0131z olmazd\u0131!.. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82314244\" dir=\"ltr\" href=\"/Bkmonline\"><s>@</s><b>Bkmonline</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44409004\" dir=\"ltr\" href=\"/shakira\"><s>@</s><b>shakira</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IlcbDE6Ckb\">pic.twitter.com/IlcbDE6Ckb</a></p>", "id": "1017467777823727617", "likes": "91", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "D\u00fcn gece bize ev sahipli\u011fi yapan, g\u00fcvenip yuvas\u0131n\u0131 a\u00e7an @Besiktas \u2018a ve @_FikretOrman \u2018a sonsuz te\u015fekk\u00fcrlerimizle  olmasayd\u0131n\u0131z olmazd\u0131!.. @Bkmonline @yilmazerdogan @shakirapic.twitter.com/IlcbDE6Ckb", "timestamp": "2018-07-12T17:56:36", "url": "/zumrutarol/status/1017467777823727617", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "Organize \u0130\u015fler 2", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Organize \u0130\u015fler 2 \u00e7ekimleri ba\u015flad\u0131! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Organize%C4%B0%C5%9Fler2?src=hash\"><s>#</s><b>Organize\u0130\u015fler2</b></a> \n\nHesaplar\u0131m\u0131z\u0131 takipte kal\u0131n <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/>\nFacebook: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://facebook.com/organize.isler2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c8dK0VLuvr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://facebook.com/organize.isler2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/organize.isler2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nInstagram: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/bkmonline/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WjKtmxfpI9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/bkmonline/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/bkmonline/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8E11n5C8ML\">pic.twitter.com/8E11n5C8ML</a></p>", "id": "1011519479426306048", "likes": "703", "replies": "40", "retweets": "127", "text": "Organize \u0130\u015fler 2 \u00e7ekimleri ba\u015flad\u0131! #Organize\u0130\u015fler2 \n\nHesaplar\u0131m\u0131z\u0131 takipte kal\u0131n \nFacebook: http://facebook.com/organize.isler2\u00a0\nInstagram: http://instagram.com/bkmonline/\u00a0pic.twitter.com/8E11n5C8ML", "timestamp": "2018-06-26T08:00:11", "url": "/organize_isler2/status/1011519479426306048", "user": "organize_isler2"}, {"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fcle g\u00fcle M\u00fcnir Ustac\u0131\u011f\u0131m. Otuz y\u0131l \u00f6nce K\u00fc\u00e7\u00fck Sahne\u2019de verdi\u011fin \u00f6\u011f\u00fct daima akl\u0131mda, y\u00fcre\u011fimde... Ruhun \u015fad olsun.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iakSMwZiQz\">pic.twitter.com/iakSMwZiQz</a></p>", "id": "949265272971644928", "likes": "1717", "replies": "54", "retweets": "111", "text": "G\u00fcle g\u00fcle M\u00fcnir Ustac\u0131\u011f\u0131m. Otuz y\u0131l \u00f6nce K\u00fc\u00e7\u00fck Sahne\u2019de verdi\u011fin \u00f6\u011f\u00fct daima akl\u0131mda, y\u00fcre\u011fimde... Ruhun \u015fad olsun.pic.twitter.com/iakSMwZiQz", "timestamp": "2018-01-05T13:04:12", "url": "/yilmazerdogan/status/949265272971644928", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u0131lmaz Erdo\u011fan ile Yol G\u00fczel 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130stanbul'dan \u0130zmir'e M\u00fcna\u015faka \u015fimdi Youtube kanal\u0131m\u0131zda. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=HX3OuaYbZUM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3J0H94ZAOp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=HX3OuaYbZUM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=HX3Oua</span><span class=\"invisible\">YbZUM</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zNyEgqhtGf\">pic.twitter.com/zNyEgqhtGf</a></p>", "id": "944998619068772353", "likes": "243", "replies": "22", "retweets": "41", "text": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan ile Yol G\u00fczel 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130stanbul'dan \u0130zmir'e M\u00fcna\u015faka \u015fimdi Youtube kanal\u0131m\u0131zda. https://www.youtube.com/watch?v=HX3OuaYbZUM\u00a0\u2026 @yilmazerdoganpic.twitter.com/zNyEgqhtGf", "timestamp": "2017-12-24T18:30:02", "url": "/Bkmonline/status/944998619068772353", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "\u0130stanbul Komedi Fest", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u201cFani saatler ge\u00e7er, orada bulu\u015furuz\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C4%B0stanbulKomediFestivali?src=hash\"><s>#</s><b>\u0130stanbulKomediFestivali</b></a> \u2018nin Daima b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde sergilenen \u2018Tosunlar\u2019 belgeseli, yay\u0131nda! Sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/4ZCjBWzBR0k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kib0NbXSX5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/4ZCjBWzBR0k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/4ZCjBWzBR0k</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "939908875150610432", "likes": "77", "replies": "8", "retweets": "18", "text": "\u201cFani saatler ge\u00e7er, orada bulu\u015furuz\u201d #\u0130stanbulKomediFestivali \u2018nin Daima b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde sergilenen \u2018Tosunlar\u2019 belgeseli, yay\u0131nda! Sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.https://youtu.be/4ZCjBWzBR0k\u00a0", "timestamp": "2017-12-10T17:25:13", "url": "/istkomedifest/status/939908875150610432", "user": "istkomedifest"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ro\">BoxOffice T\u00fcrkiye <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> Comedy (&amp; BKM) Rocks! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/movies?src=hash\"><s>#</s><b>movies</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/films?src=hash\"><s>#</s><b>films</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/boxoffice?src=hash\"><s>#</s><b>boxoffice</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/comedy?src=hash\"><s>#</s><b>comedy</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82314244\" dir=\"ltr\" href=\"/Bkmonline\"><s>@</s><b>bkmonline</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w3bZzY1oNi\">pic.twitter.com/w3bZzY1oNi</a></p>", "id": "937712195554734081", "likes": "118", "replies": "3", "retweets": "15", "text": "BoxOffice T\u00fcrkiye  Comedy (& BKM) Rocks! #movies #bkm #films #boxoffice #comedy @bkmonlinepic.twitter.com/w3bZzY1oNi", "timestamp": "2017-12-04T15:56:23", "url": "/zumrutarol/status/937712195554734081", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "G\u00fclse Birsel", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Aile Aras\u0131nda filmimiz 1 Aral\u0131k\u2019ta sinemalarda! F\u0131r\u0131ndan taze \u00e7\u0131km\u0131\u015f fragman\u0131 \u015furada:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=N-hyXVxNNjM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fgzpmre8Xp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=N-hyXVxNNjM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=N-hyXV</span><span class=\"invisible\">xNNjM</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "930510749319024641", "likes": "5536", "replies": "256", "retweets": "876", "text": "Aile Aras\u0131nda filmimiz 1 Aral\u0131k\u2019ta sinemalarda! F\u0131r\u0131ndan taze \u00e7\u0131km\u0131\u015f fragman\u0131 \u015furada:https://www.youtube.com/watch?v=N-hyXVxNNjM\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-11-14T19:00:25", "url": "/gulseyazar/status/930510749319024641", "user": "gulseyazar"}, {"fullname": "Aile Aras\u0131nda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Heyecan dorukta! Y\u0131l\u0131n komedisi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AileAras%C4%B1nda?src=hash\"><s>#</s><b>AileAras\u0131nda</b></a>, efsane kadrosuyla 1 Aral\u0131k\u2019ta sinemalarda, tad\u0131ml\u0131k tan\u0131t\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131n\u0131zda <img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\" aria-label=\"Emoji: Family (man, woman, girl, boy)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f469-200d-1f467-200d-1f466.png\" title=\"Family (man, woman, girl, boy)\"/><img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: Movie camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"Movie camera\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CuhxbZMef9\">pic.twitter.com/CuhxbZMef9</a></p>", "id": "926862705503424512", "likes": "2180", "replies": "32", "retweets": "422", "text": "Heyecan dorukta! Y\u0131l\u0131n komedisi #AileAras\u0131nda, efsane kadrosuyla 1 Aral\u0131k\u2019ta sinemalarda, tad\u0131ml\u0131k tan\u0131t\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131n\u0131zda pic.twitter.com/CuhxbZMef9", "timestamp": "2017-11-04T17:24:23", "url": "/ailearasindabkm/status/926862705503424512", "user": "ailearasindabkm"}, {"fullname": "\u0130stanbul Komedi Fest", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Tek ki\u015filik g\u00f6sterisi \"M\u00fcna\u015faka\" ile Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, 18 Kas\u0131m'da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C4%B0stanbulKomediFestivali?src=hash\"><s>#</s><b>\u0130stanbulKomediFestivali</b></a>'nde! Biletler Biletix'te <img alt=\"\ud83d\udc4a\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a.png\" title=\"Fisted hand sign\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tjvmeHp4XM\">pic.twitter.com/tjvmeHp4XM</a></p>", "id": "928320751781982208", "likes": "73", "replies": "9", "retweets": "12", "text": "Tek ki\u015filik g\u00f6sterisi \"M\u00fcna\u015faka\" ile Y\u0131lmaz Erdo\u011fan, 18 Kas\u0131m'da #\u0130stanbulKomediFestivali'nde! Biletler Biletix'te  @yilmazerdoganpic.twitter.com/tjvmeHp4XM", "timestamp": "2017-11-08T17:58:09", "url": "/istkomedifest/status/928320751781982208", "user": "istkomedifest"}, {"fullname": "Soner CANKO \u00a0\ud83d\udcf1\u00a0\ud83d\udcb3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BKM?src=hash\"><s>#</s><b>BKM</b></a> @ <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BKM?src=hash\"><s>#</s><b>BKM</b></a> \u2019de <img alt=\"\ud83d\udccd\" aria-label=\"Emoji: Round pushpin\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cd.png\" title=\"Round pushpin\"/>\n\nBankalaras\u0131 Kart <img alt=\"\ud83d\udcb3\" aria-label=\"Emoji: Credit card\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4b3.png\" title=\"Credit card\"/> Merkezi, \nBKM Mutfak\u2019ta <img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Performing arts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ad.png\" title=\"Performing arts\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ebuz5dqmTm\">pic.twitter.com/Ebuz5dqmTm</a></p>", "id": "916640853040533504", "likes": "170", "replies": "9", "retweets": "25", "text": "#BKM @ #BKM \u2019de \n\nBankalaras\u0131 Kart  Merkezi, \nBKM Mutfak\u2019ta pic.twitter.com/Ebuz5dqmTm", "timestamp": "2017-10-07T12:26:24", "url": "/SonerCanko/status/916640853040533504", "user": "SonerCanko"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Eren%C4%B0yikiVars%C4%B1n?src=hash\"><s>#</s><b>Eren\u0130yikiVars\u0131n</b></a> Eren...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ey3r1HLbU7\">pic.twitter.com/Ey3r1HLbU7</a></p>", "id": "896283329884028928", "likes": "136", "replies": "6", "retweets": "16", "text": "#Eren\u0130yikiVars\u0131n Eren...pic.twitter.com/Ey3r1HLbU7", "timestamp": "2017-08-12T08:12:52", "url": "/zumrutarol/status/896283329884028928", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "Ba\u015fak", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u0131llarca bize emperyalizmin gdo'lu m\u0131s\u0131r ya\u011f\u0131n\u0131 yedirenler. Zeytinime dokunma !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZeytinA%C4%9Fac%C4%B1n%C4%B1Savun?src=hash\"><s>#</s><b>ZeytinA\u011fac\u0131n\u0131Savun</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X5Tbieeq9m\">pic.twitter.com/X5Tbieeq9m</a></p>", "id": "872335844845211648", "likes": "250", "replies": "24", "retweets": "71", "text": "Y\u0131llarca bize emperyalizmin gdo'lu m\u0131s\u0131r ya\u011f\u0131n\u0131 yedirenler. Zeytinime dokunma !!! #ZeytinA\u011fac\u0131n\u0131Savunpic.twitter.com/X5Tbieeq9m", "timestamp": "2017-06-07T06:14:07", "url": "/BasakSorgunn/status/872335844845211648", "user": "BasakSorgunn"}, {"fullname": "Kad\u0131k\u00f6yKentDayan\u0131\u015fma", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Zeytinimz,zeytinya\u011f\u0131m\u0131z a\u015f\u0131m\u0131z, geleneksel de\u011ferimizdir.Ger\u00e7ek kamu yarar\u0131 zeytinliklerin korunmas\u0131d\u0131r <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZeytinA%C4%9Fac%C4%B1n%C4%B1Savun?src=hash\"><s>#</s><b>ZeytinA\u011fac\u0131n\u0131Savun</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ZeytininCan%C4%B1Var?src=hash\"><s>#</s><b>ZeytininCan\u0131Var</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ag98StjWGE\">pic.twitter.com/ag98StjWGE</a></p>", "id": "872374554857000960", "likes": "196", "replies": "7", "retweets": "118", "text": "Zeytinimz,zeytinya\u011f\u0131m\u0131z a\u015f\u0131m\u0131z, geleneksel de\u011ferimizdir.Ger\u00e7ek kamu yarar\u0131 zeytinliklerin korunmas\u0131d\u0131r #ZeytinA\u011fac\u0131n\u0131Savun #ZeytininCan\u0131Varpic.twitter.com/ag98StjWGE", "timestamp": "2017-06-07T08:47:56", "url": "/KadikoyKD/status/872374554857000960", "user": "KadikoyKD"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015e\u0131rnak'taki elim kazada \u015fehit olan askerlerimize rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PlQxmmBczr\">pic.twitter.com/PlQxmmBczr</a></p>", "id": "870193652571701248", "likes": "204", "replies": "7", "retweets": "27", "text": "\u015e\u0131rnak'taki elim kazada \u015fehit olan askerlerimize rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz.pic.twitter.com/PlQxmmBczr", "timestamp": "2017-06-01T08:21:48", "url": "/Bkmonline/status/870193652571701248", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Zorlu PSM de sezonun son M\u00fcna\u015faka's\u0131!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ZorluPSM/status/867335098554822661\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jcfMv7YAns\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ZorluPSM/status/867335098554822661\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ZorluPSM/statu</span><span class=\"invisible\">s/867335098554822661</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "867409614723309569", "likes": "113", "replies": "22", "retweets": "7", "text": "Zorlu PSM de sezonun son M\u00fcna\u015faka's\u0131!https://twitter.com/ZorluPSM/status/867335098554822661\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-05-24T15:59:02", "url": "/yilmazerdogan/status/867409614723309569", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Bu ger\u00e7ek mi? \u015eaka m\u0131?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/tuhafamagercek/status/860774202135244801\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dq8GSgD3O2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/tuhafamagercek/status/860774202135244801\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/tuhafamagercek</span><span class=\"invisible\">/status/860774202135244801</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "860795286582636544", "likes": "61", "replies": "7", "retweets": "19", "text": "Bu ger\u00e7ek mi? \u015eaka m\u0131?https://twitter.com/tuhafamagercek/status/860774202135244801\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-05-06T09:56:03", "url": "/zumrutarol/status/860795286582636544", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "BKM Mutfak", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u0131lmaz Erdo\u011fan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%BCna%C5%9Faka?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00fcna\u015faka</b></a> ile 7 May\u0131s'ta Mall of \u0130stanbul MO\u0130 Sahne'de! <img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Grinning face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f600.png\" title=\"Grinning face\"/> Biletler Biletix'te. <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2qzhRQ4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/va1HWMl3Hc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2qzhRQ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2qzhRQ4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xKkisKRzpc\">pic.twitter.com/xKkisKRzpc</a></p>", "id": "860107356465713152", "likes": "109", "replies": "20", "retweets": "15", "text": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan #M\u00fcna\u015faka ile 7 May\u0131s'ta Mall of \u0130stanbul MO\u0130 Sahne'de!  Biletler Biletix'te.  http://bit.ly/2qzhRQ4\u00a0 @yilmazerdoganpic.twitter.com/xKkisKRzpc", "timestamp": "2017-05-04T12:22:28", "url": "/CokGuzelHareket/status/860107356465713152", "user": "CokGuzelHareket"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u0131lmaz Erdo\u011fan'la \"Yol G\u00fczel\" belgesel serisi \u00e7ok yak\u0131nda... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yolg%C3%BCzel?src=hash\"><s>#</s><b>yolg\u00fczel</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/Gx69sDcfhKg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nU22FhyUKf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/Gx69sDcfhKg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/Gx69sDcfhKg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "851495240376565760", "likes": "148", "replies": "9", "retweets": "45", "text": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan'la \"Yol G\u00fczel\" belgesel serisi \u00e7ok yak\u0131nda... #yolg\u00fczel @yilmazerdoganhttps://youtu.be/Gx69sDcfhKg\u00a0", "timestamp": "2017-04-10T18:00:59", "url": "/Bkmonline/status/851495240376565760", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Halit Ak\u00e7atepe ustam\u0131z\u0131 da sonsuzlu\u011fa u\u011furlad\u0131k, mekan\u0131 cennet olsun...</p>", "id": "848476374415421440", "likes": "1145", "replies": "16", "retweets": "93", "text": "Halit Ak\u00e7atepe ustam\u0131z\u0131 da sonsuzlu\u011fa u\u011furlad\u0131k, mekan\u0131 cennet olsun...", "timestamp": "2017-04-02T10:05:06", "url": "/yilmazerdogan/status/848476374415421440", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "ahmet m\u00fcmtaz taylan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7ok g\u00fczellerdi bu abiler... \u0130yilik birer k\u0131rm\u0131z\u0131 karanfildi yakalar\u0131nda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XHigVK4fvN\">pic.twitter.com/XHigVK4fvN</a></p>", "id": "847841217786368002", "likes": "15235", "replies": "31", "retweets": "4558", "text": "\u00c7ok g\u00fczellerdi bu abiler... \u0130yilik birer k\u0131rm\u0131z\u0131 karanfildi yakalar\u0131nda.pic.twitter.com/XHigVK4fvN", "timestamp": "2017-03-31T16:01:13", "url": "/taylan1789/status/847841217786368002", "user": "taylan1789"}, {"fullname": "Demet Akba\u011f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Halit a\u011fabeyimiz , huzur i\u00e7inde yat ,k\u0131ymetlimizdin , hep \u00f6yle kalacaks\u0131n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/halitak%C3%A7atepe?src=hash\"><s>#</s><b>halitak\u00e7atepe</b></a></p>", "id": "847850214354563074", "likes": "688", "replies": "5", "retweets": "69", "text": "Halit a\u011fabeyimiz , huzur i\u00e7inde yat ,k\u0131ymetlimizdin , hep \u00f6yle kalacaks\u0131n. #halitak\u00e7atepe", "timestamp": "2017-03-31T16:36:58", "url": "/demetakbag/status/847850214354563074", "user": "demetakbag"}, {"fullname": "SenaryoYazarlar\u0131 Der", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">A\u00e7\u0131klama metnimizi yinelemeye ihtiya\u00e7 duyuyoruz. Meram\u0131m\u0131z budur. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YerliDiziYersizUzun?src=hash\"><s>#</s><b>YerliDiziYersizUzun</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cjOMsRMeCm\">pic.twitter.com/cjOMsRMeCm</a></p>", "id": "847816137677176832", "likes": "172", "replies": "11", "retweets": "101", "text": "A\u00e7\u0131klama metnimizi yinelemeye ihtiya\u00e7 duyuyoruz. Meram\u0131m\u0131z budur. #YerliDiziYersizUzunpic.twitter.com/cjOMsRMeCm", "timestamp": "2017-03-31T14:21:33", "url": "/SENDER_tr/status/847816137677176832", "user": "SENDER_tr"}, {"fullname": "SenaryoYazarlar\u0131 Der", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130LAN ED\u0130YORUZ: <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YerliDiziYersizUzun?src=hash\"><s>#</s><b>YerliDiziYersizUzun</b></a>\n\nT\u00fcrkiye dizi sekt\u00f6r\u00fcnde, senaryo yazarlar\u0131 olarak mutsuzuz.\n\nD\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://fb.me/8EbTYbeYw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9S0dpAYmxF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://fb.me/8EbTYbeYw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">fb.me/8EbTYbeYw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "847516116054368256", "likes": "435", "replies": "18", "retweets": "342", "text": "\u0130LAN ED\u0130YORUZ: #YerliDiziYersizUzun\n\nT\u00fcrkiye dizi sekt\u00f6r\u00fcnde, senaryo yazarlar\u0131 olarak mutsuzuz.\n\nD\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir... http://fb.me/8EbTYbeYw\u00a0", "timestamp": "2017-03-30T18:29:22", "url": "/SENDER_tr/status/847516116054368256", "user": "SENDER_tr"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 s\u00f6yleyip <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BirDeSenS%C3%B6yle?src=hash\"><s>#</s><b>BirDeSenS\u00f6yle</b></a> hashtagi ile bizimle payla\u015fan herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz! Harikas\u0131n\u0131z <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TZvSRm9Bc3\">pic.twitter.com/TZvSRm9Bc3</a></p>", "id": "846678316274892800", "likes": "97", "replies": "1", "retweets": "13", "text": "#Tatl\u0131mTatl\u0131m \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 s\u00f6yleyip #BirDeSenS\u00f6yle hashtagi ile bizimle payla\u015fan herkese \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz! Harikas\u0131n\u0131z pic.twitter.com/TZvSRm9Bc3", "timestamp": "2017-03-28T11:00:15", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/846678316274892800", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> bir filme tatl\u0131 m\u0131 tatl\u0131 bir \u015fark\u0131 yak\u0131\u015f\u0131r dedik. <img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Smiling face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Smiling face\"/> Klibin tamam\u0131 <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/vi-9S_sDCn0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HT7JNU9iey\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/vi-9S_sDCn0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/vi-9S_sDCn0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bvGxklmWbU\">pic.twitter.com/bvGxklmWbU</a></p>", "id": "843746414173835264", "likes": "135", "replies": "4", "retweets": "41", "text": "#Tatl\u0131mTatl\u0131m bir filme tatl\u0131 m\u0131 tatl\u0131 bir \u015fark\u0131 yak\u0131\u015f\u0131r dedik.  Klibin tamam\u0131  https://youtu.be/vi-9S_sDCn0\u00a0pic.twitter.com/bvGxklmWbU", "timestamp": "2017-03-20T08:49:55", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/843746414173835264", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">#1  iTunes Soundtrack list <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"364322333\" dir=\"ltr\" href=\"/Ersyunr\"><s>@</s><b>Ersyunr</b></a>\n\"Tatl\u0131m Tatl\u0131m\" T\u00fcrkiye \u0130tunes Soundtrack\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BR32UcAjtrk/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tv3YncGFxC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BR32UcAjtrk/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BR32UcAjtrk/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "843915768270077952", "likes": "21", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "#1  iTunes Soundtrack list  @Ersyunr\n\"Tatl\u0131m Tatl\u0131m\" T\u00fcrkiye \u0130tunes Soundtrack\u2026 https://www.instagram.com/p/BR32UcAjtrk/\u00a0", "timestamp": "2017-03-20T20:02:53", "url": "/zumrutarol/status/843915768270077952", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"\u0130zmiiiiirrrrr geliyoruuuuzzzzz !!!! :))) Optimum'da g\u00f6r\u00fc\u015felim.\" <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9IizMo1YI5\">pic.twitter.com/9IizMo1YI5</a></p>", "id": "843081734853984257", "likes": "164", "replies": "5", "retweets": "12", "text": "\"\u0130zmiiiiirrrrr geliyoruuuuzzzzz !!!! :))) Optimum'da g\u00f6r\u00fc\u015felim.\" #Tatl\u0131mTatl\u0131mpic.twitter.com/9IizMo1YI5", "timestamp": "2017-03-18T12:48:43", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/843081734853984257", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Oyuncular\u0131m\u0131zdan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> yorumlar\u0131 <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> Tatl\u0131m Tatl\u0131m t\u00fcm sinemalarda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JYDI0fD4Ft\">pic.twitter.com/JYDI0fD4Ft</a></p>", "id": "842646112305659904", "likes": "72", "replies": "4", "retweets": "11", "text": "Oyuncular\u0131m\u0131zdan #Tatl\u0131mTatl\u0131m yorumlar\u0131  Tatl\u0131m Tatl\u0131m t\u00fcm sinemalarda!pic.twitter.com/JYDI0fD4Ft", "timestamp": "2017-03-17T07:57:43", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/842646112305659904", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">D\u00f6rt kad\u0131n, d\u00f6rt erkek, bir ili\u015fkiye hi\u00e7 bu kadar g\u00fclmemi\u015ftik! <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e8TugpOU3g\">pic.twitter.com/e8TugpOU3g</a></p>", "id": "842426557281013760", "likes": "175", "replies": "3", "retweets": "28", "text": "D\u00f6rt kad\u0131n, d\u00f6rt erkek, bir ili\u015fkiye hi\u00e7 bu kadar g\u00fclmemi\u015ftik!  #Tatl\u0131mTatl\u0131mpic.twitter.com/e8TugpOU3g", "timestamp": "2017-03-16T17:25:17", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/842426557281013760", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Biletler \u015fimdiden sat\u0131\u015fta <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> Cinemaximum: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2nml7AR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HLUIM2n9tO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2nml7AR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2nml7AR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Biletinial:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2mrcEHp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9KpAyW2QHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2mrcEHp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2mrcEHp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "841921828121677825", "likes": "25", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Biletler \u015fimdiden sat\u0131\u015fta  Cinemaximum: http://bit.ly/2nml7AR\u00a0 Biletinial:http://bit.ly/2mrcEHp\u00a0", "timestamp": "2017-03-15T07:59:40", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/841921828121677825", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> galas\u0131 \u00fcnl\u00fc isimlerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti. Heyecan\u0131m\u0131za ortak olan herkese te\u015fekk\u00fcr ederiz. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2mYASgg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/19sB70954j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2mYASgg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2mYASgg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YA6u7wQq39\">pic.twitter.com/YA6u7wQq39</a></p>", "id": "841921773771882498", "likes": "94", "replies": "3", "retweets": "14", "text": "#Tatl\u0131mTatl\u0131m galas\u0131 \u00fcnl\u00fc isimlerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti. Heyecan\u0131m\u0131za ortak olan herkese te\u015fekk\u00fcr ederiz. http://bit.ly/2mYASgg\u00a0pic.twitter.com/YA6u7wQq39", "timestamp": "2017-03-15T07:59:27", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/841921773771882498", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/sgokbakar/status/841809661418332160\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5TX39kr9Lo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/sgokbakar/status/841809661418332160\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/sgokbakar/stat</span><span class=\"invisible\">us/841809661418332160</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "841958349591724032", "likes": "40", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "https://twitter.com/sgokbakar/status/841809661418332160\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-03-15T10:24:48", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/841958349591724032", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "\u0130stanbul Komedi Fest", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bug\u00fcn sevilen oyuncu ve komedyen Zach Galifianakis'i tan\u0131yoruz! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=wnF-zTrHvGs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q5PBl2bpry\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=wnF-zTrHvGs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=wnF-zT</span><span class=\"invisible\">rHvGs</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "841000251154694144", "likes": "17", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Bug\u00fcn sevilen oyuncu ve komedyen Zach Galifianakis'i tan\u0131yoruz! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=wnF-zTrHvGs\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-03-12T18:57:39", "url": "/istkomedifest/status/841000251154694144", "user": "istkomedifest"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yaaaa hay\u0131rrr\u2026 \u00d6nce sen kapat. <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Speak-no-evil monkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Speak-no-evil monkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Kli%C5%9Feler?src=hash\"><s>#</s><b>Kli\u015feler</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nes2D40Jr1\">pic.twitter.com/nes2D40Jr1</a></p>", "id": "841242013529976832", "likes": "45", "replies": "3", "retweets": "9", "text": "Yaaaa hay\u0131rrr\u2026 \u00d6nce sen kapat.  #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda. #Kli\u015felerpic.twitter.com/nes2D40Jr1", "timestamp": "2017-03-13T10:58:20", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/841242013529976832", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">F\u0131kra anlatmak onun i\u015fi. Anlatamamak m\u0131 yoksa? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/> B\u00fclent Emrah Parlak Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CbLuhQjkMw\">pic.twitter.com/CbLuhQjkMw</a></p>", "id": "839906191958556673", "likes": "42", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "F\u0131kra anlatmak onun i\u015fi. Anlatamamak m\u0131 yoksa?  B\u00fclent Emrah Parlak Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda!pic.twitter.com/CbLuhQjkMw", "timestamp": "2017-03-09T18:30:15", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/839906191958556673", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Onunla birlikteyken zaman\u0131n nas\u0131l ge\u00e7ti\u011fini anlamazs\u0131n... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart'ta sinemalarda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/28eI15dapc\">pic.twitter.com/28eI15dapc</a></p>", "id": "839792943758204928", "likes": "57", "replies": "0", "retweets": "16", "text": "Onunla birlikteyken zaman\u0131n nas\u0131l ge\u00e7ti\u011fini anlamazs\u0131n... #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart'ta sinemalarda!pic.twitter.com/28eI15dapc", "timestamp": "2017-03-09T11:00:15", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/839792943758204928", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sen saatlerce konu\u015fursun, konu\u015fursun. Bi\u2019 bakm\u0131\u015fs\u0131n konu konuyu a\u00e7m\u0131\u015f. <img alt=\"\ud83d\ude1d\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and tightly-closed eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61d.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and tightly-closed eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CicimEvresi?src=hash\"><s>#</s><b>CicimEvresi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QFA9JW5xV1\">pic.twitter.com/QFA9JW5xV1</a></p>", "id": "839522015178547201", "likes": "52", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "Sen saatlerce konu\u015fursun, konu\u015fursun. Bi\u2019 bakm\u0131\u015fs\u0131n konu konuyu a\u00e7m\u0131\u015f.  #CicimEvresi #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda.pic.twitter.com/QFA9JW5xV1", "timestamp": "2017-03-08T17:03:40", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/839522015178547201", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Sinema Kurdu", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">17 Mart'ta vizyona girecek olan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> filminin biletleri <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"508809549\" dir=\"ltr\" href=\"/cinemaximum\"><s>@</s><b>cinemaximum</b></a>'larda \u00f6n sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.cinemaximum.com.tr/tatlim-tatlim-haybeden-gercekustu-ask-filmi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z66Qk107UK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.cinemaximum.com.tr/tatlim-tatlim-haybeden-gercekustu-ask-filmi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">cinemaximum.com.tr/tatlim-tatlim-</span><span class=\"invisible\">haybeden-gercekustu-ask-filmi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cTe01q9dgN\">pic.twitter.com/cTe01q9dgN</a></p>", "id": "839865654505324544", "likes": "61", "replies": "1", "retweets": "12", "text": "17 Mart'ta vizyona girecek olan #Tatl\u0131mTatl\u0131m filminin biletleri @cinemaximum'larda \u00f6n sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131!\nhttps://www.cinemaximum.com.tr/tatlim-tatlim-haybeden-gercekustu-ask-filmi\u00a0\u2026pic.twitter.com/cTe01q9dgN", "timestamp": "2017-03-09T15:49:10", "url": "/sinemakurdu01/status/839865654505324544", "user": "sinemakurdu01"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kuralc\u0131d\u0131r, uymayan\u0131n vay haline. <img alt=\"\ud83d\ude0f\" aria-label=\"Emoji: Smirking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60f.png\" title=\"Smirking face\"/> Aylin Kontente Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n y\u00f6netti\u011fi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DkS0dk16zc\">pic.twitter.com/DkS0dk16zc</a></p>", "id": "839113528162283520", "likes": "47", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Kuralc\u0131d\u0131r, uymayan\u0131n vay haline.  Aylin Kontente Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019\u0131n y\u00f6netti\u011fi #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda.pic.twitter.com/DkS0dk16zc", "timestamp": "2017-03-07T14:00:29", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/839113528162283520", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015ea\u015fk\u0131nd\u0131r, afallat\u0131r. Fatih Artman Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019dan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KqNwdSe13l\">pic.twitter.com/KqNwdSe13l</a></p>", "id": "838434044329197570", "likes": "32", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "\u015ea\u015fk\u0131nd\u0131r, afallat\u0131r. Fatih Artman Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019dan #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda.pic.twitter.com/KqNwdSe13l", "timestamp": "2017-03-05T17:00:28", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/838434044329197570", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yeni biriyle tan\u0131\u015fman\u0131n heyecan\u0131 en g\u00fczeli! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tan%C4%B1%C5%9FmaEvresi?src=hash\"><s>#</s><b>Tan\u0131\u015fmaEvresi</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K6bsnJcdCI\">pic.twitter.com/K6bsnJcdCI</a></p>", "id": "838818509169786881", "likes": "34", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Yeni biriyle tan\u0131\u015fman\u0131n heyecan\u0131 en g\u00fczeli! #Tan\u0131\u015fmaEvresi #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda.pic.twitter.com/K6bsnJcdCI", "timestamp": "2017-03-06T18:28:11", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/838818509169786881", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Ek\u015fi Elmalar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00d6zleyenler ve tekrar izlemek isteyenler i\u00e7in <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a>'dan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ek%C5%9FiElmalar?src=hash\"><s>#</s><b>Ek\u015fiElmalar</b></a>, iTunes'da! Hemen sat\u0131n al\u0131p izleyin:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://itunes.apple.com/tr/movie/sour-apples/id1202843225\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EhoxlOnEoP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itunes.apple.com/tr/movie/sour-apples/id1202843225\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itunes.apple.com/tr/movie/sour-</span><span class=\"invisible\">apples/id1202843225</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "838086649380732929", "likes": "54", "replies": "5", "retweets": "14", "text": "\u00d6zleyenler ve tekrar izlemek isteyenler i\u00e7in @yilmazerdogan'dan #Ek\u015fiElmalar, iTunes'da! Hemen sat\u0131n al\u0131p izleyin:https://itunes.apple.com/tr/movie/sour-apples/id1202843225\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-03-04T18:00:02", "url": "/eksielmalar/status/838086649380732929", "user": "eksielmalar"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir \u015fey s\u00f6ylerken iki kere d\u00fc\u015f\u00fcnmeyenlerden\u2026 Serkan Keskin Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019dan <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart\u2019ta sinemalarda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bl1UVBw7jO\">pic.twitter.com/Bl1UVBw7jO</a></p>", "id": "836916494479077376", "likes": "43", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "Bir \u015fey s\u00f6ylerken iki kere d\u00fc\u015f\u00fcnmeyenlerden\u2026 Serkan Keskin Tatl\u0131m Tatl\u0131m\u2019da. Y\u0131lmaz Erdo\u011fan\u2019dan #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart\u2019ta sinemalarda.pic.twitter.com/Bl1UVBw7jO", "timestamp": "2017-03-01T12:30:16", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/836916494479077376", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eu2QJw40cc\">pic.twitter.com/eu2QJw40cc</a></p>", "id": "835903801546706945", "likes": "841", "replies": "33", "retweets": "119", "text": "pic.twitter.com/eu2QJw40cc", "timestamp": "2017-02-26T17:26:11", "url": "/yilmazerdogan/status/835903801546706945", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"\u0130\u015fte bu benim hik\u00e2yem!\" diyece\u011finiz romantik bir film geliyor... <img alt=\"\ud83d\udc8c\" aria-label=\"Emoji: Love letter\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48c.png\" title=\"Love letter\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> 17 Mart'ta sinemalarda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lcZxx2tyld\">pic.twitter.com/lcZxx2tyld</a></p>", "id": "834039539366764544", "likes": "64", "replies": "4", "retweets": "13", "text": "\"\u0130\u015fte bu benim hik\u00e2yem!\" diyece\u011finiz romantik bir film geliyor...  #Tatl\u0131mTatl\u0131m 17 Mart'ta sinemalarda.pic.twitter.com/lcZxx2tyld", "timestamp": "2017-02-21T13:58:16", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/834039539366764544", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "buRAK \u00f6zDEM\u0130R", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sonunda... \nLevh-i Mahfuz'a Ba\u015flama Rehberi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/forms/V22T5w8rFLYeefE82\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b7ubgmKCX7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/forms/V22T5w8rFLYeefE82\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/forms/V22T5w8r</span><span class=\"invisible\">FLYeefE82</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "834747354951643139", "likes": "71", "replies": "3", "retweets": "27", "text": "Sonunda... \nLevh-i Mahfuz'a Ba\u015flama Rehberihttps://goo.gl/forms/V22T5w8rFLYeefE82\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-02-23T12:50:52", "url": "/levhimahfuz/status/834747354951643139", "user": "levhimahfuz"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">A\u015fk\u0131n t\u00fcm evreleri <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a>'da bulu\u015fuyor! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> 17 Mart'ta sinemalarday\u0131z ve afi\u015fimiz kar\u015f\u0131n\u0131zda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ETO7ACpDWM\">pic.twitter.com/ETO7ACpDWM</a></p>", "id": "831759873536847873", "likes": "230", "replies": "3", "retweets": "47", "text": "A\u015fk\u0131n t\u00fcm evreleri #Tatl\u0131mTatl\u0131m'da bulu\u015fuyor!  17 Mart'ta sinemalarday\u0131z ve afi\u015fimiz kar\u015f\u0131n\u0131zda.pic.twitter.com/ETO7ACpDWM", "timestamp": "2017-02-15T06:59:41", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/831759873536847873", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Tatl\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131m tatl\u0131m!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/bkmtatlimtatlim/status/826492707078098944\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7OyEeiWGTF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/bkmtatlimtatlim/status/826492707078098944\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/bkmtatlimtatli</span><span class=\"invisible\">m/status/826492707078098944</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "831569446527447043", "likes": "76", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Tatl\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131\u0131m tatl\u0131m!https://twitter.com/bkmtatlimtatlim/status/826492707078098944\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-02-14T18:23:00", "url": "/zumrutarol/status/831569446527447043", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bi' <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SevgililerG%C3%BCn%C3%BC?src=hash\"><s>#</s><b>SevgililerG\u00fcn\u00fc</b></a> hediyesi de bizden olsun madem. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> fragman\u0131 yar\u0131n 20:30'da sizlerle! <img alt=\"\ud83d\udc8c\" aria-label=\"Emoji: Love letter\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48c.png\" title=\"Love letter\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5eIdLO6ZtB\">pic.twitter.com/5eIdLO6ZtB</a></p>", "id": "831163123038089217", "likes": "58", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Bi' #SevgililerG\u00fcn\u00fc hediyesi de bizden olsun madem.  #Tatl\u0131mTatl\u0131m fragman\u0131 yar\u0131n 20:30'da sizlerle! pic.twitter.com/5eIdLO6ZtB", "timestamp": "2017-02-13T15:28:25", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/831163123038089217", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u0131lmaz Erdo\u011fan tek ki\u015filik oyunu <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%BCna%C5%9Faka?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00fcna\u015faka</b></a> ile 10 \u015eubat'ta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1535990551\" dir=\"ltr\" href=\"/uniq_istanbul\"><s>@</s><b>uniq_istanbul</b></a>'da. <img alt=\"\ud83d\udce2\" aria-label=\"Emoji: Public address loudspeaker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4e2.png\" title=\"Public address loudspeaker\"/> Biletler Biletix'te. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2kLzH2B\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yfyCb6Enrg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2kLzH2B\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2kLzH2B</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bcZ7nfdPRS\">pic.twitter.com/bcZ7nfdPRS</a></p>", "id": "829313456083988480", "likes": "78", "replies": "10", "retweets": "6", "text": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan tek ki\u015filik oyunu #M\u00fcna\u015faka ile 10 \u015eubat'ta @uniq_istanbul'da.  Biletler Biletix'te. http://bit.ly/2kLzH2B\u00a0 @yilmazerdoganpic.twitter.com/bcZ7nfdPRS", "timestamp": "2017-02-08T12:58:30", "url": "/Bkmonline/status/829313456083988480", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Onu ilk g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn an ve o ilk tatl\u0131 heyecan... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> yak\u0131nda sinemalarda. <img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Man and woman holding hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46b.png\" title=\"Man and woman holding hands\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Clapper board\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ac.png\" title=\"Clapper board\"/>\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/iv8co75dUJg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nzgpWqyt6q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/iv8co75dUJg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/iv8co75dUJg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "829407867233005568", "likes": "36", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "Onu ilk g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn an ve o ilk tatl\u0131 heyecan... #Tatl\u0131mTatl\u0131m yak\u0131nda sinemalarda. \u00a0https://youtu.be/iv8co75dUJg\u00a0", "timestamp": "2017-02-08T19:13:39", "url": "/Bkmonline/status/829407867233005568", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "Australia in Spain", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u2018The Water Diviner\u2019 will be showing this evening at the Australian <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Film?src=hash\"><s>#</s><b>Film</b></a> Festival in <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tenerife?src=hash\"><s>#</s><b>Tenerife</b></a>. More info: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2d9zMuU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sAJK6ELHl8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2d9zMuU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2d9zMuU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OTcqGuHTwz\">pic.twitter.com/OTcqGuHTwz</a></p>", "id": "827070278417018880", "likes": "421", "replies": "23", "retweets": "82", "text": "\u2018The Water Diviner\u2019 will be showing this evening at the Australian #Film Festival in #Tenerife. More info: http://bit.ly/2d9zMuU\u00a0pic.twitter.com/OTcqGuHTwz", "timestamp": "2017-02-02T08:24:55", "url": "/AusEmbEsp/status/827070278417018880", "user": "AusEmbEsp"}, {"fullname": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Tatl\u0131m Tatl\u0131m bir ili\u015fki ba\u015flar ise.. Ve bu haybeden ger\u00e7ek\u00fcst\u00fc bir a\u015fk ise... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tatl%C4%B1mTatl%C4%B1m?src=hash\"><s>#</s><b>Tatl\u0131mTatl\u0131m</b></a> galiba bize bir \u015fey anlatmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor! <img alt=\"\ud83d\udc6b\" aria-label=\"Emoji: Man and woman holding hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f46b.png\" title=\"Man and woman holding hands\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Clapper board\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ac.png\" title=\"Clapper board\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HFvDiXFatz\">pic.twitter.com/HFvDiXFatz</a></p>", "id": "826492707078098944", "likes": "533", "replies": "18", "retweets": "122", "text": "Tatl\u0131m Tatl\u0131m bir ili\u015fki ba\u015flar ise.. Ve bu haybeden ger\u00e7ek\u00fcst\u00fc bir a\u015fk ise... #Tatl\u0131mTatl\u0131m galiba bize bir \u015fey anlatmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor! pic.twitter.com/HFvDiXFatz", "timestamp": "2017-01-31T18:09:51", "url": "/bkmtatlimtatlim/status/826492707078098944", "user": "bkmtatlimtatlim"}, {"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">K\u00fcrek,TED Talks,M\u00fcna\u015faka :) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BP5ddNMhYao/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QLWDuyNYD3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BP5ddNMhYao/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BP5ddNMhYao/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "826128165416247296", "likes": "541", "replies": "15", "retweets": "254", "text": "K\u00fcrek,TED Talks,M\u00fcna\u015faka :) https://www.instagram.com/p/BP5ddNMhYao/\u00a0", "timestamp": "2017-01-30T18:01:18", "url": "/yilmazerdogan/status/826128165416247296", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%BCna%C5%9Faka?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00fcna\u015faka</b></a>'yla <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a>, \u0130stanbul, Ankara ve Bursa\u2019da sizinle bulu\u015fmaya devam ediyor. G\u00fclmeye bekleriz.<img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Grinning face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f600.png\" title=\"Grinning face\"/><img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Grinning face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f600.png\" title=\"Grinning face\"/> Biletinizi t\u00fckenmeden al\u0131n!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eYobs9VgG4\">pic.twitter.com/eYobs9VgG4</a></p>", "id": "823115469800570882", "likes": "108", "replies": "7", "retweets": "200", "text": "#M\u00fcna\u015faka'yla @yilmazerdogan, \u0130stanbul, Ankara ve Bursa\u2019da sizinle bulu\u015fmaya devam ediyor. G\u00fclmeye bekleriz. Biletinizi t\u00fckenmeden al\u0131n!pic.twitter.com/eYobs9VgG4", "timestamp": "2017-01-22T10:29:55", "url": "/Bkmonline/status/823115469800570882", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "Y\u0131lmaz Erdo\u011fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ayberk a\u011fbimizi de sonsuzlu\u011fa yolcu ettik. Senin gibi iyi kalpli olan\u0131n mekan\u0131 cennettir. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun.</p>", "id": "822757700895391748", "likes": "2361", "replies": "45", "retweets": "179", "text": "Ayberk a\u011fbimizi de sonsuzlu\u011fa yolcu ettik. Senin gibi iyi kalpli olan\u0131n mekan\u0131 cennettir. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun.", "timestamp": "2017-01-21T10:48:16", "url": "/yilmazerdogan/status/822757700895391748", "user": "yilmazerdogan"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%BCna%C5%9Faka?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00fcna\u015faka</b></a> ile <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a> 12 y\u0131l aradan sonra 27 Ocak\u2019ta Bostanc\u0131 G\u00f6steri Merkezi\u2019nde sahne al\u0131yor!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/86kqwKl21S\">pic.twitter.com/86kqwKl21S</a></p>", "id": "821991724318867456", "likes": "103", "replies": "5", "retweets": "12", "text": "#M\u00fcna\u015faka ile @yilmazerdogan 12 y\u0131l aradan sonra 27 Ocak\u2019ta Bostanc\u0131 G\u00f6steri Merkezi\u2019nde sahne al\u0131yor!pic.twitter.com/86kqwKl21S", "timestamp": "2017-01-19T08:04:33", "url": "/Bkmonline/status/821991724318867456", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir s\u00fcr\u00fc an\u0131, bol mizah ve size kalan mutlu bir ak\u015fam. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"277444134\" dir=\"ltr\" href=\"/yilmazerdogan\"><s>@</s><b>yilmazerdogan</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%BCna%C5%9Faka?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00fcna\u015faka</b></a> ile 12 Ocak Per\u015fembe 21:00\u2019de Uniq Hall\u2019da.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cGZyJ1gkEf\">pic.twitter.com/cGZyJ1gkEf</a></p>", "id": "818027024463921152", "likes": "87", "replies": "7", "retweets": "15", "text": "Bir s\u00fcr\u00fc an\u0131, bol mizah ve size kalan mutlu bir ak\u015fam. @yilmazerdogan #M\u00fcna\u015faka ile 12 Ocak Per\u015fembe 21:00\u2019de Uniq Hall\u2019da.pic.twitter.com/cGZyJ1gkEf", "timestamp": "2017-01-08T09:30:15", "url": "/Bkmonline/status/818027024463921152", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "\u0130brahim B\u00dcY\u00dcKAK", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ge\u00e7mi\u015f olsun \u0130zmir..\nBa\u015f\u0131m\u0131z sa\u011f olsun..\nKahraman polisimiz <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FethiSekin?src=hash\"><s>#</s><b>FethiSekin</b></a> 'e Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r diliyorum <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x2GcQZEpbp\">pic.twitter.com/x2GcQZEpbp</a></p>", "id": "817049802223521792", "likes": "1140", "replies": "3", "retweets": "254", "text": "Ge\u00e7mi\u015f olsun \u0130zmir..\nBa\u015f\u0131m\u0131z sa\u011f olsun..\nKahraman polisimiz #FethiSekin 'e Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r diliyorum pic.twitter.com/x2GcQZEpbp", "timestamp": "2017-01-05T16:47:07", "url": "/ibrahimbuyukak/status/817049802223521792", "user": "ibrahimbuyukak"}]