[{"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Son dakika: Devlet Bah\u00e7eli: T\u00fcrkiye sald\u0131r\u0131lara kar\u015f\u0131 tek yumruktur <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Lr9QE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YsVChFU1Yz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Lr9QE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Lr9QE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8xeoDvAj0V\">pic.twitter.com/8xeoDvAj0V</a></p>", "id": "1035588878751555584", "likes": "5", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Son dakika: Devlet Bah\u00e7eli: T\u00fcrkiye sald\u0131r\u0131lara kar\u015f\u0131 tek yumruktur http://hry.yt/Lr9QE\u00a0pic.twitter.com/8xeoDvAj0V", "timestamp": "2018-08-31T18:03:23", "url": "/huryazarlar/status/1035588878751555584", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ankara'da korkutan yang\u0131n: Bina bo\u015falt\u0131ld\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/KxHBF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KzcU6wvZd0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/KxHBF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/KxHBF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GETngRiQC4\">pic.twitter.com/GETngRiQC4</a></p>", "id": "1035588854177132544", "likes": "0", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Ankara'da korkutan yang\u0131n: Bina bo\u015falt\u0131ld\u0131 http://hry.yt/KxHBF\u00a0pic.twitter.com/GETngRiQC4", "timestamp": "2018-08-31T18:03:17", "url": "/huryazarlar/status/1035588854177132544", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">O rekt\u00f6rle ilgili 'Adnan Oktar' iddias\u0131 yalanland\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/nDVMq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k9DJchotxX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/nDVMq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/nDVMq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LwQ6fC9aPi\">pic.twitter.com/LwQ6fC9aPi</a></p>", "id": "1035588825618116608", "likes": "0", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "O rekt\u00f6rle ilgili 'Adnan Oktar' iddias\u0131 yalanland\u0131 http://hry.yt/nDVMq\u00a0pic.twitter.com/LwQ6fC9aPi", "timestamp": "2018-08-31T18:03:10", "url": "/huryazarlar/status/1035588825618116608", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hatay'da bir vatanda\u015f at arabas\u0131 \u00fczerindeyken duydu\u011fu \u015fark\u0131 sonras\u0131 bir anda oynamaya ba\u015flad\u0131, Yan\u0131ndan ge\u00e7en ara\u00e7 ise bu anlar\u0131 telefonuyla kaydetti. Ortaya \u00e7\u0131kan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler sosyal medyada b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mTFECdXT6d\">pic.twitter.com/mTFECdXT6d</a></p>", "id": "1035587990112882688", "likes": "28", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "Hatay'da bir vatanda\u015f at arabas\u0131 \u00fczerindeyken duydu\u011fu \u015fark\u0131 sonras\u0131 bir anda oynamaya ba\u015flad\u0131, Yan\u0131ndan ge\u00e7en ara\u00e7 ise bu anlar\u0131 telefonuyla kaydetti. Ortaya \u00e7\u0131kan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler sosyal medyada b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6rd\u00fc.pic.twitter.com/mTFECdXT6d", "timestamp": "2018-08-31T17:59:51", "url": "/Hurriyet/status/1035587990112882688", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00dcniversite \u00f6\u011frencilerini zehirleyen \u00e7ete \u00e7\u00f6kertildi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/A0wr4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sJJp7jVzDT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/A0wr4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/A0wr4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YwsUQXi0Cb\">pic.twitter.com/YwsUQXi0Cb</a></p>", "id": "1035583277413715968", "likes": "3", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "\u00dcniversite \u00f6\u011frencilerini zehirleyen \u00e7ete \u00e7\u00f6kertildi http://hry.yt/A0wr4\u00a0pic.twitter.com/YwsUQXi0Cb", "timestamp": "2018-08-31T17:41:08", "url": "/huryazarlar/status/1035583277413715968", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">U\u00e7a\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131ran anlar! Sarho\u015f kad\u0131n kucak dans\u0131 yapmaya ba\u015flay\u0131nca... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/pDOdK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ID3yDWS6Ly\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/pDOdK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/pDOdK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DevLnxjJ6x\">pic.twitter.com/DevLnxjJ6x</a></p>", "id": "1035583011918684160", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "U\u00e7a\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131ran anlar! Sarho\u015f kad\u0131n kucak dans\u0131 yapmaya ba\u015flay\u0131nca... http://hry.yt/pDOdK\u00a0pic.twitter.com/DevLnxjJ6x", "timestamp": "2018-08-31T17:40:04", "url": "/huryazarlar/status/1035583011918684160", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Korkutan t\u0131rman\u0131\u015f... Chemnitz r\u00fczgar\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/kjOvK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/isOysUwqYr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/kjOvK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/kjOvK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DSRP5MjTqP\">pic.twitter.com/DSRP5MjTqP</a></p>", "id": "1035580761900871680", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Korkutan t\u0131rman\u0131\u015f... Chemnitz r\u00fczgar\u0131 http://hry.yt/kjOvK\u00a0pic.twitter.com/DSRP5MjTqP", "timestamp": "2018-08-31T17:31:08", "url": "/huryazarlar/status/1035580761900871680", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">O ilde sergileniyor! 14 as\u0131rd\u0131r bozulmayan ceset <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/2NHw0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VJ8GdUYZFg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/2NHw0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/2NHw0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rSZo1CM3fr\">pic.twitter.com/rSZo1CM3fr</a></p>", "id": "1035578031086219264", "likes": "9", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "O ilde sergileniyor! 14 as\u0131rd\u0131r bozulmayan ceset http://hry.yt/2NHw0\u00a0pic.twitter.com/rSZo1CM3fr", "timestamp": "2018-08-31T17:20:17", "url": "/Hurriyet/status/1035578031086219264", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet Kelebek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131ya dayak \u015foku! Duyma kayb\u0131 var... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/2aPBw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zi4byPszGz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/2aPBw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/2aPBw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W8PkNS6ySk\">pic.twitter.com/W8PkNS6ySk</a></p>", "id": "1035577170557591552", "likes": "9", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131ya dayak \u015foku! Duyma kayb\u0131 var... http://hry.yt/2aPBw\u00a0pic.twitter.com/W8PkNS6ySk", "timestamp": "2018-08-31T17:16:52", "url": "/HurriyetKelebek/status/1035577170557591552", "user": "HurriyetKelebek"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Karamollao\u011flu: Yerel se\u00e7imlerde ittifak diye bir \u015fey olmaz <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/nQGvY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F7CzkqZVRY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/nQGvY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/nQGvY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hC9O4V1sTR\">pic.twitter.com/hC9O4V1sTR</a></p>", "id": "1035573968252559360", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Karamollao\u011flu: Yerel se\u00e7imlerde ittifak diye bir \u015fey olmaz http://hry.yt/nQGvY\u00a0pic.twitter.com/hC9O4V1sTR", "timestamp": "2018-08-31T17:04:08", "url": "/huryazarlar/status/1035573968252559360", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Spor Arena", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Tolga Ci\u011ferci Fenerabah\u00e7e'de! --&gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/AoQM5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pFigHfUwTD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/AoQM5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/AoQM5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xBppDNJ4jr\">pic.twitter.com/xBppDNJ4jr</a></p>", "id": "1035568233636610048", "likes": "86", "replies": "5", "retweets": "5", "text": "Tolga Ci\u011ferci Fenerabah\u00e7e'de! --> http://hry.yt/AoQM5\u00a0pic.twitter.com/xBppDNJ4jr", "timestamp": "2018-08-31T16:41:21", "url": "/sporarena/status/1035568233636610048", "user": "sporarena"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Son dakika: \u0130Y\u0130 Parti \u0130stanbul milletvekili istifa etti <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/qNK2e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kV6l8KvATT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/qNK2e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/qNK2e</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JyjXcdZTte\">pic.twitter.com/JyjXcdZTte</a></p>", "id": "1035570204938448897", "likes": "3", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Son dakika: \u0130Y\u0130 Parti \u0130stanbul milletvekili istifa etti http://hry.yt/qNK2e\u00a0pic.twitter.com/JyjXcdZTte", "timestamp": "2018-08-31T16:49:11", "url": "/huryazarlar/status/1035570204938448897", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet Kelebek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">'Hande birinci olsun diye \u00e7ok u\u011fra\u015ft\u0131m' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/CHVdf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/95JY9Vre1I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/CHVdf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/CHVdf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zK92Y5fvOJ\">pic.twitter.com/zK92Y5fvOJ</a></p>", "id": "1035560824847384583", "likes": "16", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "'Hande birinci olsun diye \u00e7ok u\u011fra\u015ft\u0131m' http://hry.yt/CHVdf\u00a0pic.twitter.com/zK92Y5fvOJ", "timestamp": "2018-08-31T16:11:55", "url": "/HurriyetKelebek/status/1035560824847384583", "user": "HurriyetKelebek"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">PKK'ya a\u011f\u0131r darbe: 3 kamp vuruldu <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/JwWn5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ud8v0mVuN5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/JwWn5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/JwWn5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WvhzMlwORW\">pic.twitter.com/WvhzMlwORW</a></p>", "id": "1035558646929797121", "likes": "10", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "PKK'ya a\u011f\u0131r darbe: 3 kamp vuruldu http://hry.yt/JwWn5\u00a0pic.twitter.com/WvhzMlwORW", "timestamp": "2018-08-31T16:03:15", "url": "/huryazarlar/status/1035558646929797121", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">'Kumarhaneler Kral\u0131'n\u0131n k\u0131z\u0131 \u00e7al\u0131\u015fan\u0131ndan davac\u0131 oldu! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/k3u0J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A6YgGO7G50\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/k3u0J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/k3u0J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CdM7r8ngUm\">pic.twitter.com/CdM7r8ngUm</a></p>", "id": "1035556774399692800", "likes": "6", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "'Kumarhaneler Kral\u0131'n\u0131n k\u0131z\u0131 \u00e7al\u0131\u015fan\u0131ndan davac\u0131 oldu! http://hry.yt/k3u0J\u00a0pic.twitter.com/CdM7r8ngUm", "timestamp": "2018-08-31T15:55:49", "url": "/Hurriyet/status/1035556774399692800", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m cami in\u015faat\u0131n\u0131 inceledi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/kqnbM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t3bPvedfDz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/kqnbM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/kqnbM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XiIqYgE7TL\">pic.twitter.com/XiIqYgE7TL</a></p>", "id": "1035554596473585669", "likes": "4", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m cami in\u015faat\u0131n\u0131 inceledi http://hry.yt/kqnbM\u00a0pic.twitter.com/XiIqYgE7TL", "timestamp": "2018-08-31T15:47:10", "url": "/huryazarlar/status/1035554596473585669", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00f6zler oraya \u00e7evrildi: ABD'den kritik a\u00e7\u0131klama <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/yKkgh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0e9eY0LsQK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/yKkgh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/yKkgh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Utg24fz54\">pic.twitter.com/0Utg24fz54</a></p>", "id": "1035553844673957888", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "G\u00f6zler oraya \u00e7evrildi: ABD'den kritik a\u00e7\u0131klama http://hry.yt/yKkgh\u00a0pic.twitter.com/0Utg24fz54", "timestamp": "2018-08-31T15:44:10", "url": "/huryazarlar/status/1035553844673957888", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130sko\u00e7 adam, boa y\u0131lan\u0131yla tecav\u00fczden 14 y\u0131l hapis yedi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/biWs4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZnGIkXeo7C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/biWs4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/biWs4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ke4ut31Ia0\">pic.twitter.com/ke4ut31Ia0</a></p>", "id": "1035552790393880581", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "\u0130sko\u00e7 adam, boa y\u0131lan\u0131yla tecav\u00fczden 14 y\u0131l hapis yedi http://hry.yt/biWs4\u00a0pic.twitter.com/ke4ut31Ia0", "timestamp": "2018-08-31T15:39:59", "url": "/Hurriyet/status/1035552790393880581", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7ift\u00e7iler yolu trafi\u011fe kapatt\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/7sHAd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5TaRDg1Vzq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/7sHAd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/7sHAd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q6pZ0UNPC6\">pic.twitter.com/q6pZ0UNPC6</a></p>", "id": "1035552325446725633", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "\u00c7ift\u00e7iler yolu trafi\u011fe kapatt\u0131 http://hry.yt/7sHAd\u00a0pic.twitter.com/q6pZ0UNPC6", "timestamp": "2018-08-31T15:38:08", "url": "/huryazarlar/status/1035552325446725633", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bursa'y\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131ran kavga! Polis havaya ate\u015f a\u00e7t\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Kmdgh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ViAXZoP04d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Kmdgh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Kmdgh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7jugdxiXrj\">pic.twitter.com/7jugdxiXrj</a></p>", "id": "1035548310063345664", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Bursa'y\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131ran kavga! Polis havaya ate\u015f a\u00e7t\u0131 http://hry.yt/Kmdgh\u00a0pic.twitter.com/7jugdxiXrj", "timestamp": "2018-08-31T15:22:11", "url": "/huryazarlar/status/1035548310063345664", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yeni Galata K\u00f6pr\u00fcs\u00fc \u00e7al\u0131\u015fma nedeniyle 4 Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kapat\u0131lacak\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/VzlQ8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vzojxUD8rn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/VzlQ8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/VzlQ8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xIrrxEQQfN\">pic.twitter.com/xIrrxEQQfN</a></p>", "id": "1035548302819745792", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Yeni Galata K\u00f6pr\u00fcs\u00fc \u00e7al\u0131\u015fma nedeniyle 4 Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kapat\u0131lacak\u00a0 http://hry.yt/VzlQ8\u00a0pic.twitter.com/xIrrxEQQfN", "timestamp": "2018-08-31T15:22:09", "url": "/huryazarlar/status/1035548302819745792", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet Kelebek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">25 y\u0131ll\u0131k e\u015finden 8 ay \u00f6nce bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131...  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/osVvm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5FndpVWuov\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/osVvm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/osVvm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dgA6XS1Dis\">pic.twitter.com/dgA6XS1Dis</a></p>", "id": "1035547936283942912", "likes": "5", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "25 y\u0131ll\u0131k e\u015finden 8 ay \u00f6nce bo\u015fanm\u0131\u015ft\u0131...  http://hry.yt/osVvm\u00a0pic.twitter.com/dgA6XS1Dis", "timestamp": "2018-08-31T15:20:42", "url": "/HurriyetKelebek/status/1035547936283942912", "user": "HurriyetKelebek"}, {"fullname": "Spor Arena", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Galatasaray'\u0131n Trabzonspor kadrosunda Ndiaye de yer ald\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/iEMtm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XmAzEHZ3kf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/iEMtm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/iEMtm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cf2ZbcPbvB\">pic.twitter.com/Cf2ZbcPbvB</a></p>", "id": "1035547258559684610", "likes": "70", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Galatasaray'\u0131n Trabzonspor kadrosunda Ndiaye de yer ald\u0131 http://hry.yt/iEMtm\u00a0pic.twitter.com/Cf2ZbcPbvB", "timestamp": "2018-08-31T15:18:00", "url": "/sporarena/status/1035547258559684610", "user": "sporarena"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bolu'da orman yang\u0131n\u0131\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/XNU9F\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5f6DytYDsk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/XNU9F\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/XNU9F</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8GPFl646XK\">pic.twitter.com/8GPFl646XK</a></p>", "id": "1035542769626796033", "likes": "6", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Bolu'da orman yang\u0131n\u0131\u00a0 http://hry.yt/XNU9F\u00a0pic.twitter.com/8GPFl646XK", "timestamp": "2018-08-31T15:00:10", "url": "/huryazarlar/status/1035542769626796033", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yar\u0131\u015fma \u015f\u00f6hretinin hazin sonu: Art\u0131k du\u015funu bile ormandaki derede al\u0131yor  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/bMZCa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C7gEplaAVP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/bMZCa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/bMZCa</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wnFb5Z17rY\">pic.twitter.com/wnFb5Z17rY</a></p>", "id": "1035541996436434944", "likes": "13", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Yar\u0131\u015fma \u015f\u00f6hretinin hazin sonu: Art\u0131k du\u015funu bile ormandaki derede al\u0131yor  http://hry.yt/bMZCa\u00a0pic.twitter.com/wnFb5Z17rY", "timestamp": "2018-08-31T14:57:06", "url": "/Hurriyet/status/1035541996436434944", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00fcne\u015fte bekletilen gazilere yemek jesti <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/I70FQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HdRRYL2xCr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/I70FQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/I70FQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lhfuqh8SJr\">pic.twitter.com/lhfuqh8SJr</a></p>", "id": "1035538999274663942", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "G\u00fcne\u015fte bekletilen gazilere yemek jesti http://hry.yt/I70FQ\u00a0pic.twitter.com/lhfuqh8SJr", "timestamp": "2018-08-31T14:45:11", "url": "/huryazarlar/status/1035538999274663942", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Gurbet\u00e7iler ak\u0131n ak\u0131n d\u00f6n\u00fcyor\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/6JKn2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ym6sxXAmhv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/6JKn2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/6JKn2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4PMs5fGdPw\">pic.twitter.com/4PMs5fGdPw</a></p>", "id": "1035538989329997824", "likes": "7", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "Gurbet\u00e7iler ak\u0131n ak\u0131n d\u00f6n\u00fcyor\u00a0 http://hry.yt/6JKn2\u00a0pic.twitter.com/4PMs5fGdPw", "timestamp": "2018-08-31T14:45:09", "url": "/huryazarlar/status/1035538989329997824", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Suudi Arabistan'\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131n kanal projesi start ald\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Go1KL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7DA8LKRamy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Go1KL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Go1KL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/80K2yGmFxc\">pic.twitter.com/80K2yGmFxc</a></p>", "id": "1035537229702037504", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Suudi Arabistan'\u0131n \u00e7\u0131lg\u0131n kanal projesi start ald\u0131 http://hry.yt/Go1KL\u00a0pic.twitter.com/80K2yGmFxc", "timestamp": "2018-08-31T14:38:09", "url": "/huryazarlar/status/1035537229702037504", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">B\u00fcy\u00fck yo\u011funluk! Kuyru\u011fun ba\u015f\u0131 var sonu yok\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/wHV9s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PoXH03G4ye\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/wHV9s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/wHV9s</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8hdZdGjn6c\">pic.twitter.com/8hdZdGjn6c</a></p>", "id": "1035535218680029184", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "B\u00fcy\u00fck yo\u011funluk! Kuyru\u011fun ba\u015f\u0131 var sonu yok\u2026 http://hry.yt/wHV9s\u00a0pic.twitter.com/8hdZdGjn6c", "timestamp": "2018-08-31T14:30:10", "url": "/huryazarlar/status/1035535218680029184", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kars'ta ter\u00f6r propagandas\u0131na g\u00f6zalt\u0131\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/prVwB\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6UYAyXFGIe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/prVwB\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/prVwB</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dptaklMJTb\">pic.twitter.com/dptaklMJTb</a></p>", "id": "1035533236875669506", "likes": "6", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Kars'ta ter\u00f6r propagandas\u0131na g\u00f6zalt\u0131\u00a0 http://hry.yt/prVwB\u00a0pic.twitter.com/dptaklMJTb", "timestamp": "2018-08-31T14:22:17", "url": "/huryazarlar/status/1035533236875669506", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7i\u011f deniz \u00fcr\u00fcn\u00fc t\u00fcketti, kolunu kaybetti <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/GnaKI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KhnVF964eR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/GnaKI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/GnaKI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W6mxpFQUPb\">pic.twitter.com/W6mxpFQUPb</a></p>", "id": "1035533207507103745", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "\u00c7i\u011f deniz \u00fcr\u00fcn\u00fc t\u00fcketti, kolunu kaybetti http://hry.yt/GnaKI\u00a0pic.twitter.com/W6mxpFQUPb", "timestamp": "2018-08-31T14:22:10", "url": "/huryazarlar/status/1035533207507103745", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ambulans i\u00e7inde deh\u015feti ya\u015fad\u0131! Parma\u011f\u0131 di\u015flerinin aras\u0131nda kald\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/FVIHQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NloBjLnC6K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/FVIHQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/FVIHQ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QZY8laGYJ2\">pic.twitter.com/QZY8laGYJ2</a></p>", "id": "1035532145899569152", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Ambulans i\u00e7inde deh\u015feti ya\u015fad\u0131! Parma\u011f\u0131 di\u015flerinin aras\u0131nda kald\u0131 http://hry.yt/FVIHQ\u00a0pic.twitter.com/QZY8laGYJ2", "timestamp": "2018-08-31T14:17:57", "url": "/Hurriyet/status/1035532145899569152", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7ocuklar\u0131 hedef al\u0131yordu... 'Titrek Ayhan'\u0131 tiki yakt\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/tJuSc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qEttSjn5xh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/tJuSc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/tJuSc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J9XY3OF7LU\">pic.twitter.com/J9XY3OF7LU</a></p>", "id": "1035531066197598209", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "\u00c7ocuklar\u0131 hedef al\u0131yordu... 'Titrek Ayhan'\u0131 tiki yakt\u0131 http://hry.yt/tJuSc\u00a0pic.twitter.com/J9XY3OF7LU", "timestamp": "2018-08-31T14:13:40", "url": "/Hurriyet/status/1035531066197598209", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "Kelebek Magazin", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Muhte\u015fem \u0130kili: \u0130brahim \u00c7elikkol ve Kerem B\u00fcrsin <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/c0VFI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ufdAOF0kom\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/c0VFI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/c0VFI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zu7yWeNpRC\">pic.twitter.com/zu7yWeNpRC</a></p>", "id": "1035527540776087553", "likes": "35", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "Muhte\u015fem \u0130kili: \u0130brahim \u00c7elikkol ve Kerem B\u00fcrsin http://hry.yt/c0VFI\u00a0pic.twitter.com/zu7yWeNpRC", "timestamp": "2018-08-31T13:59:39", "url": "/KelebekMag/status/1035527540776087553", "user": "KelebekMag"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan talimat verdi: 'Bu kez kesin kapat\u0131n' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/d7A36\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SJTx1udV9f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/d7A36\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/d7A36</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TDowV4xFcz\">pic.twitter.com/TDowV4xFcz</a></p>", "id": "1035527254141546496", "likes": "19", "replies": "8", "retweets": "7", "text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan talimat verdi: 'Bu kez kesin kapat\u0131n' http://hry.yt/d7A36\u00a0pic.twitter.com/TDowV4xFcz", "timestamp": "2018-08-31T13:58:31", "url": "/Hurriyet/status/1035527254141546496", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Son dakika... Osman Y\u0131ld\u0131r\u0131m ka\u00e7mak isterken yakaland\u0131! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/DuAVc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RUVusLPw8b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/DuAVc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/DuAVc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EuzkQS8Onq\">pic.twitter.com/EuzkQS8Onq</a></p>", "id": "1035524363355746304", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Son dakika... Osman Y\u0131ld\u0131r\u0131m ka\u00e7mak isterken yakaland\u0131! http://hry.yt/DuAVc\u00a0pic.twitter.com/EuzkQS8Onq", "timestamp": "2018-08-31T13:47:01", "url": "/huryazarlar/status/1035524363355746304", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Kelebek Magazin", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Gen\u00e7 kad\u0131n evlenirken giyece\u011fi gelinli\u011fe bir t\u00fcrl\u00fc karar veremeyince bak\u0131n ne yapt\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Nuq3T\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IFXwWCjnUM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Nuq3T\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Nuq3T</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DoRIgoQAqd\">pic.twitter.com/DoRIgoQAqd</a></p>", "id": "1035522288316284933", "likes": "18", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Gen\u00e7 kad\u0131n evlenirken giyece\u011fi gelinli\u011fe bir t\u00fcrl\u00fc karar veremeyince bak\u0131n ne yapt\u0131 http://hry.yt/Nuq3T\u00a0pic.twitter.com/DoRIgoQAqd", "timestamp": "2018-08-31T13:38:47", "url": "/KelebekMag/status/1035522288316284933", "user": "KelebekMag"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Tand\u0131ra d\u00fc\u015fen \u00e7ocuk \u00f6l\u00fcmden d\u00f6nd\u00fc <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/U1Gpg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R9NZweXvyF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/U1Gpg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/U1Gpg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ods2nOLAX5\">pic.twitter.com/ods2nOLAX5</a></p>", "id": "1035520887812804608", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Tand\u0131ra d\u00fc\u015fen \u00e7ocuk \u00f6l\u00fcmden d\u00f6nd\u00fc http://hry.yt/U1Gpg\u00a0pic.twitter.com/ods2nOLAX5", "timestamp": "2018-08-31T13:33:13", "url": "/huryazarlar/status/1035520887812804608", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men san\u0131ld\u0131 kimli\u011fi \u015foke etti! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/TQ47v\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nBEkO4sLdK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/TQ47v\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/TQ47v</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qt15duhzD3\">pic.twitter.com/Qt15duhzD3</a></p>", "id": "1035520880749641728", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Ka\u00e7ak g\u00f6\u00e7men san\u0131ld\u0131 kimli\u011fi \u015foke etti! http://hry.yt/TQ47v\u00a0pic.twitter.com/Qt15duhzD3", "timestamp": "2018-08-31T13:33:11", "url": "/huryazarlar/status/1035520880749641728", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Krom madeninde i\u015f kazas\u0131: 1 \u00f6l\u00fc\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/z9sJq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MCUf75reYs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/z9sJq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/z9sJq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wBwsB4rR7p\">pic.twitter.com/wBwsB4rR7p</a></p>", "id": "1035520871475990528", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Krom madeninde i\u015f kazas\u0131: 1 \u00f6l\u00fc\u00a0 http://hry.yt/z9sJq\u00a0pic.twitter.com/wBwsB4rR7p", "timestamp": "2018-08-31T13:33:09", "url": "/huryazarlar/status/1035520871475990528", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Son dakika! Duvar y\u0131k\u0131ld\u0131! \u0130ran ve \u0130ngiltere aras\u0131nda bir ilk <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/ZEX3D\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o4HNleFpg3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/ZEX3D\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/ZEX3D</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dRqvDb2AIW\">pic.twitter.com/dRqvDb2AIW</a></p>", "id": "1035520149355257857", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Son dakika! Duvar y\u0131k\u0131ld\u0131! \u0130ran ve \u0130ngiltere aras\u0131nda bir ilk http://hry.yt/ZEX3D\u00a0pic.twitter.com/dRqvDb2AIW", "timestamp": "2018-08-31T13:30:17", "url": "/huryazarlar/status/1035520149355257857", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">'\u0130ran beka m\u00fccadelesi veriyor' diyen Trump'a Zarif'ten tepki <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/OPNy6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4yCkWkyq1P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/OPNy6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/OPNy6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Gul0o9FiM\">pic.twitter.com/7Gul0o9FiM</a></p>", "id": "1035520132259373056", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "'\u0130ran beka m\u00fccadelesi veriyor' diyen Trump'a Zarif'ten tepki http://hry.yt/OPNy6\u00a0pic.twitter.com/7Gul0o9FiM", "timestamp": "2018-08-31T13:30:13", "url": "/huryazarlar/status/1035520132259373056", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Spor Arena", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G.Saray'dan son g\u00fcn transferi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/FMTIc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lhetb8lDzp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/FMTIc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/FMTIc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6atpjE0Pp4\">pic.twitter.com/6atpjE0Pp4</a></p>", "id": "1035517106882785281", "likes": "22", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "G.Saray'dan son g\u00fcn transferi http://hry.yt/FMTIc\u00a0pic.twitter.com/6atpjE0Pp4", "timestamp": "2018-08-31T13:18:11", "url": "/sporarena/status/1035517106882785281", "user": "sporarena"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Annenin feryad\u0131! 'O\u011flum nerede, Atakan \u00e7\u0131k gel...' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Ty1oR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xEykZ8qhra\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Ty1oR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Ty1oR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n0eaQZ2upe\">pic.twitter.com/n0eaQZ2upe</a></p>", "id": "1035515847215734784", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Annenin feryad\u0131! 'O\u011flum nerede, Atakan \u00e7\u0131k gel...' http://hry.yt/Ty1oR\u00a0pic.twitter.com/n0eaQZ2upe", "timestamp": "2018-08-31T13:13:11", "url": "/huryazarlar/status/1035515847215734784", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00dcnl\u00fc tatil b\u00f6lgesinde \u015fok g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler! H\u0131zla yay\u0131ld\u0131... Sahil bu hale geldi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/SWIUn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rGaAbl4cnN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/SWIUn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/SWIUn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LGxkObPenP\">pic.twitter.com/LGxkObPenP</a></p>", "id": "1035515830815977474", "likes": "5", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "\u00dcnl\u00fc tatil b\u00f6lgesinde \u015fok g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler! H\u0131zla yay\u0131ld\u0131... Sahil bu hale geldi http://hry.yt/SWIUn\u00a0pic.twitter.com/LGxkObPenP", "timestamp": "2018-08-31T13:13:07", "url": "/huryazarlar/status/1035515830815977474", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Son dakika! Rusya'dan \u0130dlib a\u00e7\u0131klamas\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/7YVP0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OwhUZF5UAV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/7YVP0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/7YVP0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wMrWtaRG8t\">pic.twitter.com/wMrWtaRG8t</a></p>", "id": "1035514316168998912", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Son dakika! Rusya'dan \u0130dlib a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://hry.yt/7YVP0\u00a0pic.twitter.com/wMrWtaRG8t", "timestamp": "2018-08-31T13:07:06", "url": "/huryazarlar/status/1035514316168998912", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Spor Arena", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Herkes Melo'yu konu\u015ftu! Bak\u0131n bu sefer ne yapt\u0131... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/QtDwr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QHL2XLBv8T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/QtDwr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/QtDwr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dQgedwSwbR\">pic.twitter.com/dQgedwSwbR</a></p>", "id": "1035510606332342272", "likes": "16", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Herkes Melo'yu konu\u015ftu! Bak\u0131n bu sefer ne yapt\u0131... http://hry.yt/QtDwr\u00a0pic.twitter.com/dQgedwSwbR", "timestamp": "2018-08-31T12:52:22", "url": "/sporarena/status/1035510606332342272", "user": "sporarena"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Uluslaras\u0131 Uzay \u0130stasyonu'nda s\u0131z\u0131nt\u0131! Meteorun a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u011f\u0131 'parma\u011f\u0131yla' t\u0131kad\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/NMIFR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6kwZrFQ8sG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/NMIFR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/NMIFR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J4lLrhGPfI\">pic.twitter.com/J4lLrhGPfI</a></p>", "id": "1035510547314139136", "likes": "6", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Uluslaras\u0131 Uzay \u0130stasyonu'nda s\u0131z\u0131nt\u0131! Meteorun a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 yar\u0131\u011f\u0131 'parma\u011f\u0131yla' t\u0131kad\u0131 http://hry.yt/NMIFR\u00a0pic.twitter.com/J4lLrhGPfI", "timestamp": "2018-08-31T12:52:07", "url": "/huryazarlar/status/1035510547314139136", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Diyarbak\u0131r'da g\u00f6renlerin inanamad\u0131\u011f\u0131 villayla ilgili karar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/K0JGE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xr7M52W0a1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/K0JGE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/K0JGE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wX02UsNxMT\">pic.twitter.com/wX02UsNxMT</a></p>", "id": "1035510058933604357", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Diyarbak\u0131r'da g\u00f6renlerin inanamad\u0131\u011f\u0131 villayla ilgili karar! http://hry.yt/K0JGE\u00a0pic.twitter.com/wX02UsNxMT", "timestamp": "2018-08-31T12:50:11", "url": "/huryazarlar/status/1035510058933604357", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eok iddia! 'A\u011fr\u0131lar\u0131m var, beni taburcu etmeyin' demi\u015f... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/Ghk7n\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5MODHwFmwB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/Ghk7n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/Ghk7n</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PfPq2ImbID\">pic.twitter.com/PfPq2ImbID</a></p>", "id": "1035510051513847818", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "\u015eok iddia! 'A\u011fr\u0131lar\u0131m var, beni taburcu etmeyin' demi\u015f... http://hry.yt/Ghk7n\u00a0pic.twitter.com/PfPq2ImbID", "timestamp": "2018-08-31T12:50:09", "url": "/huryazarlar/status/1035510051513847818", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sivas'ta \u015farbon \u015f\u00fcphesiyle k\u00f6yde panik <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/CaFjf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9V6hlKs2a3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/CaFjf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/CaFjf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Iac1TxTu5R\">pic.twitter.com/Iac1TxTu5R</a></p>", "id": "1035510044761108481", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Sivas'ta \u015farbon \u015f\u00fcphesiyle k\u00f6yde panik http://hry.yt/CaFjf\u00a0pic.twitter.com/Iac1TxTu5R", "timestamp": "2018-08-31T12:50:08", "url": "/huryazarlar/status/1035510044761108481", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sivas'ta b\u00fcy\u00fck panik! O k\u00f6y karantinaya al\u0131nd\u0131 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/iToSu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KDHdj8Cy5D\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/iToSu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/iToSu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RVEZlxqz8J\">pic.twitter.com/RVEZlxqz8J</a></p>", "id": "1035504245066235904", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Sivas'ta b\u00fcy\u00fck panik! O k\u00f6y karantinaya al\u0131nd\u0131 http://hry.yt/iToSu\u00a0pic.twitter.com/RVEZlxqz8J", "timestamp": "2018-08-31T12:27:05", "url": "/huryazarlar/status/1035504245066235904", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Spor Arena", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130\u015fte yeni milli tak\u0131m! Lucescu'dan b\u00fcy\u00fck s\u00fcrpriz... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/dWgm5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xq4YehP3nX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/dWgm5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/dWgm5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VBloSOp5tR\">pic.twitter.com/VBloSOp5tR</a></p>", "id": "1035503667481391106", "likes": "12", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "\u0130\u015fte yeni milli tak\u0131m! Lucescu'dan b\u00fcy\u00fck s\u00fcrpriz... http://hry.yt/dWgm5\u00a0pic.twitter.com/VBloSOp5tR", "timestamp": "2018-08-31T12:24:47", "url": "/sporarena/status/1035503667481391106", "user": "sporarena"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u00fcksekova'da 1 asker \u015fehit oldu\u00a0 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/QM3UX\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mqEOkHaAwi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/QM3UX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/QM3UX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vpCqjjMl1B\">pic.twitter.com/vpCqjjMl1B</a></p>", "id": "1035500742168068097", "likes": "5", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Y\u00fcksekova'da 1 asker \u015fehit oldu\u00a0 http://hry.yt/QM3UX\u00a0pic.twitter.com/vpCqjjMl1B", "timestamp": "2018-08-31T12:13:10", "url": "/huryazarlar/status/1035500742168068097", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hollanda ile ili\u015fkilerde son dakika geli\u015fmesi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/3mCHp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pJD2dScmT2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/3mCHp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/3mCHp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jWia6XmNEe\">pic.twitter.com/jWia6XmNEe</a></p>", "id": "1035500735704625152", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Hollanda ile ili\u015fkilerde son dakika geli\u015fmesi http://hry.yt/3mCHp\u00a0pic.twitter.com/jWia6XmNEe", "timestamp": "2018-08-31T12:13:08", "url": "/huryazarlar/status/1035500735704625152", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Esad, hava sald\u0131r\u0131s\u0131 korkusuyla askeri hava alanlar\u0131n\u0131 tahliye ediyor <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/qKkFf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/81RaJk691P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/qKkFf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/qKkFf</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KKjy6WLIpO\">pic.twitter.com/KKjy6WLIpO</a></p>", "id": "1035499212174049281", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Esad, hava sald\u0131r\u0131s\u0131 korkusuyla askeri hava alanlar\u0131n\u0131 tahliye ediyor http://hry.yt/qKkFf\u00a0pic.twitter.com/KKjy6WLIpO", "timestamp": "2018-08-31T12:07:05", "url": "/huryazarlar/status/1035499212174049281", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fa 'pes' dedirten dayak! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/bP3U7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tv3b5p0vE1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/bP3U7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/bP3U7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vM1y4du4eX\">pic.twitter.com/vM1y4du4eX</a></p>", "id": "1035496695381913601", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocu\u011fa 'pes' dedirten dayak! http://hry.yt/bP3U7\u00a0pic.twitter.com/vM1y4du4eX", "timestamp": "2018-08-31T11:57:05", "url": "/huryazarlar/status/1035496695381913601", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "Hurriyet.com.tr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Rusya\u2019n\u0131n So\u00e7i \u015fehrinde bulunan Kabardinka tatil k\u00f6y\u00fcnde, bir baba ile \u00e7ocu\u011fu jet-ski ile denizin keyfini s\u00fcrmek isterken jet-ski patlad\u0131. Baba ve o\u011flu yaralanarak hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/WbAkL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sgRpQMAdWI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/WbAkL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/WbAkL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dj0WsswlLy\">pic.twitter.com/Dj0WsswlLy</a></p>", "id": "1035495277661220865", "likes": "39", "replies": "5", "retweets": "28", "text": "Rusya\u2019n\u0131n So\u00e7i \u015fehrinde bulunan Kabardinka tatil k\u00f6y\u00fcnde, bir baba ile \u00e7ocu\u011fu jet-ski ile denizin keyfini s\u00fcrmek isterken jet-ski patlad\u0131. Baba ve o\u011flu yaralanarak hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. http://hry.yt/WbAkL\u00a0pic.twitter.com/Dj0WsswlLy", "timestamp": "2018-08-31T11:51:27", "url": "/Hurriyet/status/1035495277661220865", "user": "Hurriyet"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bulgaristan'da 3 bakan istifa etti <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/U0shZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ZXdxVUXQ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/U0shZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/U0shZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o2ffUDUcZh\">pic.twitter.com/o2ffUDUcZh</a></p>", "id": "1035495190646026240", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Bulgaristan'da 3 bakan istifa etti http://hry.yt/U0shZ\u00a0pic.twitter.com/o2ffUDUcZh", "timestamp": "2018-08-31T11:51:06", "url": "/huryazarlar/status/1035495190646026240", "user": "huryazarlar"}, {"fullname": "H\u00fcrriyet G\u00fcndem", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Rusya'dan ABD'ye uzay darbesi <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://hry.yt/7ApGs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L3SgAGSazM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://hry.yt/7ApGs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">hry.yt/7ApGs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2xe7RQ28Fl\">pic.twitter.com/2xe7RQ28Fl</a></p>", "id": "1035495182483959809", "likes": "0", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Rusya'dan ABD'ye uzay darbesi http://hry.yt/7ApGs\u00a0pic.twitter.com/2xe7RQ28Fl", "timestamp": "2018-08-31T11:51:04", "url": "/huryazarlar/status/1035495182483959809", "user": "huryazarlar"}]