[{"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El arma es la sonrisa y la clave est\u00e1 en el amor. Sonr\u00edamos y amemos m\u00e1s y ver\u00e1 cosmo cambia nuestro entorno. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SusoPresidente?src=hash\"><s>#</s><b>SusoPresidente</b></a></p>", "id": "995874236026761216", "likes": "950", "replies": "37", "retweets": "212", "text": "El arma es la sonrisa y la clave est\u00e1 en el amor. Sonr\u00edamos y amemos m\u00e1s y ver\u00e1 cosmo cambia nuestro entorno. #SusoPresidente", "timestamp": "2018-05-14T03:51:34", "url": "/susoelpaspi/status/995874236026761216", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Juan David Bohorquez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125981120\" dir=\"ltr\" href=\"/EduardoLuisFut\"><s>@</s><b>EduardoLuisFut</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117109734\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolTV\"><s>@</s><b>CaracolTV</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"290218750\" dir=\"ltr\" href=\"/jeringa42\"><s>@</s><b>jeringa42</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161602126\" dir=\"ltr\" href=\"/LOQUILLOoficial\"><s>@</s><b>LOQUILLOoficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114738429\" dir=\"ltr\" href=\"/boyacoman\"><s>@</s><b>boyacoman</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84078498\" dir=\"ltr\" href=\"/DonJediondo\"><s>@</s><b>DonJediondo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"326920504\" dir=\"ltr\" href=\"/rabodeajip\"><s>@</s><b>rabodeajip</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84078498\" dir=\"ltr\" href=\"/DonJediondo\"><s>@</s><b>DonJediondo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2579213635\" dir=\"ltr\" href=\"/PajaritoDeIvan\"><s>@</s><b>PajaritoDeIvan</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135543313\" dir=\"ltr\" href=\"/cesaralo\"><s>@</s><b>cesaralo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56713266\" dir=\"ltr\" href=\"/santorendon\"><s>@</s><b>santorendon</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"248981322\" dir=\"ltr\" href=\"/polillafeliz\"><s>@</s><b>polillafeliz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253315622\" dir=\"ltr\" href=\"/gusgomez1701\"><s>@</s><b>gusgomez1701</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bKMzKSv4qN\">pic.twitter.com/bKMzKSv4qN</a></p>", "id": "1035579746753630209", "likes": "9", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "@susoelpaspi @EduardoLuisFut @CaracolTV @jeringa42 @LOQUILLOoficial @boyacoman @DonJediondo @rabodeajip @DonJediondo @PajaritoDeIvan @cesaralo @santorendon @polillafeliz @gusgomez1701pic.twitter.com/bKMzKSv4qN", "timestamp": "2018-08-31T17:27:06", "url": "/juandas555/status/1035579746753630209", "user": "juandas555"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si huele a ca\u00f1a, tabaco y... S\u00ed las mujeres son lindas y hermosas... \u00bfEn d\u00f3nde estoy? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorAmorAlHumor?src=hash\"><s>#</s><b>PorAmorAlHumor</b></a> esta noche teastro Calima. Boletas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58988460\" dir=\"ltr\" href=\"/Colboletos\"><s>@</s><b>Colboletos</b></a></p>", "id": "1035562967725744128", "likes": "40", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "Si huele a ca\u00f1a, tabaco y... S\u00ed las mujeres son lindas y hermosas... \u00bfEn d\u00f3nde estoy? #PorAmorAlHumor esta noche teastro Calima. Boletas @Colboletos", "timestamp": "2018-08-31T16:20:25", "url": "/susoelpaspi/status/1035562967725744128", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias. He sido convocado a la selecci\u00f3n espa\u00f1osla. Dar\u00e9 lo mejor Jajajaja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/2010MisterChip/status/1035466360883740672\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzxGS0DUg3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/2010MisterChip/status/1035466360883740672\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/2010MisterChip</span><span class=\"invisible\">/status/1035466360883740672</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035519799718281217", "likes": "405", "replies": "28", "retweets": "29", "text": "Gracias. He sido convocado a la selecci\u00f3n espa\u00f1osla. Dar\u00e9 lo mejor Jajajajahttps://twitter.com/2010MisterChip/status/1035466360883740672\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T13:28:53", "url": "/susoelpaspi/status/1035519799718281217", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este dosmingo estar\u00e9 con estos dos tisgres <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"252359076\" dir=\"ltr\" href=\"/juanbaptistad\"><s>@</s><b>juanbaptistad</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2216521761\" dir=\"ltr\" href=\"/osmintrainer\"><s>@</s><b>osmintrainer</b></a>  \u00bfQui\u00e9n de los tres es el m\u00e1s sexy? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thesusosshow?src=hash\"><s>#</s><b>thesusosshow</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S9x6JTqjdK\">pic.twitter.com/S9x6JTqjdK</a></p>", "id": "1035299600486330369", "likes": "72", "replies": "11", "retweets": "8", "text": "Este dosmingo estar\u00e9 con estos dos tisgres @juanbaptistad y @osmintrainer  \u00bfQui\u00e9n de los tres es el m\u00e1s sexy? #thesusosshowpic.twitter.com/S9x6JTqjdK", "timestamp": "2018-08-30T22:53:54", "url": "/susoelpaspi/status/1035299600486330369", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "MIX 102.5 FM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">G\u00e1nate las ULTIMAS BOLETAS en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ModoMix?src=hash\"><s>#</s><b>ModoMix</b></a> \u00a1Participa ya para ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a> con la emisora que COMANDA en Cali!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/06MefMjeMW\">pic.twitter.com/06MefMjeMW</a></p>", "id": "1035210057384960000", "likes": "9", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "G\u00e1nate las ULTIMAS BOLETAS en #ModoMix \u00a1Participa ya para ver a @susoelpaspi con la emisora que COMANDA en Cali!pic.twitter.com/06MefMjeMW", "timestamp": "2018-08-30T16:58:05", "url": "/mix1025fm/status/1035210057384960000", "user": "mix1025fm"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a> \nAlexandra Montoya sigue demostrando que es una excelente imitadora, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a> la puso a imitar a Shakira, Mariana Pajon, Georgina Ruiz, Paola Turbay y Natalia Paris : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2MvgvoZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Geh2Spg5Dt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2MvgvoZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MvgvoZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/onL8umelm0\">pic.twitter.com/onL8umelm0</a></p>", "id": "1035233190212853760", "likes": "256", "replies": "3", "retweets": "46", "text": "#TheSusosShow \nAlexandra Montoya sigue demostrando que es una excelente imitadora, @susoelpaspi la puso a imitar a Shakira, Mariana Pajon, Georgina Ruiz, Paola Turbay y Natalia Paris : https://bit.ly/2MvgvoZ\u00a0pic.twitter.com/onL8umelm0", "timestamp": "2018-08-30T18:30:00", "url": "/CaracolTV/status/1035233190212853760", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fui el mejor alcalde del puesblo, pero porque dur\u00e9 un mes. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ConyAlva1/status/1035247235255152640\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TMzxlqhKep\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ConyAlva1/status/1035247235255152640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ConyAlva1/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035247235255152640</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035257451405295618", "likes": "24", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "Fui el mejor alcalde del puesblo, pero porque dur\u00e9 un mes. https://twitter.com/ConyAlva1/status/1035247235255152640\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T20:06:25", "url": "/susoelpaspi/status/1035257451405295618", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cali ma\u00f1ana nos vemos en el Teatro Calima, si no han comprado sus boletas corran a comprarlas. Boletos en Colboletos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poramoralhumor?src=hash\"><s>#</s><b>poramoralhumor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elarmaeslasonrisa?src=hash\"><s>#</s><b>elarmaeslasonrisa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DmTHJeBGQn\">pic.twitter.com/DmTHJeBGQn</a></p>", "id": "1035224917363568641", "likes": "60", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Cali ma\u00f1ana nos vemos en el Teatro Calima, si no han comprado sus boletas corran a comprarlas. Boletos en Colboletos. #poramoralhumor #elarmaeslasonrisapic.twitter.com/DmTHJeBGQn", "timestamp": "2018-08-30T17:57:08", "url": "/susoelpaspi/status/1035224917363568641", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ole, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiRecuerdoMAMM?src=hash\"><s>#</s><b>MiRecuerdoMAMM</b></a> es la \u00faltima vez estuve ah\u00ed con Yesisca Yuyeimi que me invit\u00f3 a una exposici\u00f3n de arte \"astrato\" y siempre trato de complacerla.</p>", "id": "1035188381406388224", "likes": "37", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Ole, #MiRecuerdoMAMM es la \u00faltima vez estuve ah\u00ed con Yesisca Yuyeimi que me invit\u00f3 a una exposici\u00f3n de arte \"astrato\" y siempre trato de complacerla.", "timestamp": "2018-08-30T15:31:57", "url": "/susoelpaspi/status/1035188381406388224", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi caja, mi beslla caja, mi casa, donde nac\u00ed, crec\u00ed, donde empez\u00f3 tosdo. A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1130941704\" dir=\"ltr\" href=\"/Comfama\"><s>@</s><b>Comfama</b></a> le deseo desde el fondo de mi coraz\u00f3n  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/felizcumpleComfama?src=hash\"><s>#</s><b>felizcumpleComfama</b></a></p>", "id": "1035181139877670912", "likes": "112", "replies": "2", "retweets": "13", "text": "A mi caja, mi beslla caja, mi casa, donde nac\u00ed, crec\u00ed, donde empez\u00f3 tosdo. A @Comfama le deseo desde el fondo de mi coraz\u00f3n  #felizcumpleComfama", "timestamp": "2018-08-30T15:03:11", "url": "/susoelpaspi/status/1035181139877670912", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los pienso y luego los existo.</p>", "id": "1035014552369418245", "likes": "134", "replies": "8", "retweets": "11", "text": "Los pienso y luego los existo.", "timestamp": "2018-08-30T04:01:13", "url": "/susoelpaspi/status/1035014552369418245", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atenci\u00f3n. Hoy estoy m\u00e1s sensual que nunca, \u00a1ah qu\u00e9 caja\u00a1 En dos d\u00edas nos vemos en el Teatro Calima en Cali, ve. Boletos en Colboletos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poramoralhumor?src=hash\"><s>#</s><b>poramoralhumor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/btqT071c1K\">pic.twitter.com/btqT071c1K</a></p>", "id": "1034894304802680832", "likes": "42", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "Atenci\u00f3n. Hoy estoy m\u00e1s sensual que nunca, \u00a1ah qu\u00e9 caja\u00a1 En dos d\u00edas nos vemos en el Teatro Calima en Cali, ve. Boletos en Colboletos. #poramoralhumorpic.twitter.com/btqT071c1K", "timestamp": "2018-08-29T20:03:24", "url": "/susoelpaspi/status/1034894304802680832", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vea pues, pa que se ganen un bosno de 400 mil pesos con medias Galax abran este Link y sigan las instrucciones <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnEgOgmALfd/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=147jmq29t9sp4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zb8stKoBwQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnEgOgmALfd/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=147jmq29t9sp4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnEgOgmALfd/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=147jmq29t9sp4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034851088602685440", "likes": "27", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Vea pues, pa que se ganen un bosno de 400 mil pesos con medias Galax abran este Link y sigan las instrucciones https://www.instagram.com/p/BnEgOgmALfd/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=147jmq29t9sp4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T17:11:40", "url": "/susoelpaspi/status/1034851088602685440", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "MIX 102.5 FM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tenemos parche para este viernes en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ModoMix?src=hash\"><s>#</s><b>ModoMix</b></a> \u00a1Participa por entradas para ver a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a> con la emisora que COMANDA en Cali!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lBrj2tdTOj\">pic.twitter.com/lBrj2tdTOj</a></p>", "id": "1034212214633259008", "likes": "13", "replies": "13", "retweets": "1", "text": "Tenemos parche para este viernes en #ModoMix \u00a1Participa por entradas para ver a @susoelpaspi con la emisora que COMANDA en Cali!pic.twitter.com/lBrj2tdTOj", "timestamp": "2018-08-27T22:53:01", "url": "/mix1025fm/status/1034212214633259008", "user": "mix1025fm"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Atenci\u00f3n Caliiiii... Vea pues pa que se ganen las boletas para este viernes y s\u00e1sbado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorAmorAlHumor?src=hash\"><s>#</s><b>PorAmorAlHumor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mix1025fm/status/1034212214633259008\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tIaFLhC24M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mix1025fm/status/1034212214633259008\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mix1025fm/stat</span><span class=\"invisible\">us/1034212214633259008</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034425485181313024", "likes": "15", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Atenci\u00f3n Caliiiii... Vea pues pa que se ganen las boletas para este viernes y s\u00e1sbado. #PorAmorAlHumorhttps://twitter.com/mix1025fm/status/1034212214633259008\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T13:00:29", "url": "/susoelpaspi/status/1034425485181313024", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Se le subi\u00f3 el trago a la cabeza. Jajaja<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/TinoasprillaH/status/1034177765162012672\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dxDPLfjBcA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/TinoasprillaH/status/1034177765162012672\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/TinoasprillaH/</span><span class=\"invisible\">status/1034177765162012672</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034275317223964672", "likes": "73", "replies": "4", "retweets": "11", "text": "Se le subi\u00f3 el trago a la cabeza. Jajajahttps://twitter.com/TinoasprillaH/status/1034177765162012672\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T03:03:46", "url": "/susoelpaspi/status/1034275317223964672", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cali ya casi nos vemos, los espero a todos para que tiremos caja un rato con mi osbra  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poramorhumor?src=hash\"><s>#</s><b>poramorhumor</b></a>  \nBoletas en Colboletos. \u00a1A comprar boletas!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EwJTRxUJgv\">pic.twitter.com/EwJTRxUJgv</a></p>", "id": "1034255067535298560", "likes": "37", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "Cali ya casi nos vemos, los espero a todos para que tiremos caja un rato con mi osbra  #poramorhumor  \nBoletas en Colboletos. \u00a1A comprar boletas!pic.twitter.com/EwJTRxUJgv", "timestamp": "2018-08-28T01:43:18", "url": "/susoelpaspi/status/1034255067535298560", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mis amores, los invito a que se resgalen 12 minutos de su vida y MIREN este video. Vale muscho pero muscho la pena.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/NrElYgJzwqY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fBjcbtRJuw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/NrElYgJzwqY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/NrElYgJzwqY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034112529470025728", "likes": "94", "replies": "9", "retweets": "19", "text": "Mis amores, los invito a que se resgalen 12 minutos de su vida y MIREN este video. Vale muscho pero muscho la pena.https://youtu.be/NrElYgJzwqY\u00a0", "timestamp": "2018-08-27T16:16:54", "url": "/susoelpaspi/status/1034112529470025728", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"410511310\" dir=\"ltr\" href=\"/abelaguilart\"><s>@</s><b>abelaguilart</b></a> y a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a> por hacernos re\u00edr <img alt=\"\ud83d\ude06\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and tightly-closed eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f606.png\" title=\"Smiling face with open mouth and tightly-closed eyes\"/> y gracias a todos por estar pendientes del programa. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a></p>", "id": "1033871654223532032", "likes": "188", "replies": "15", "retweets": "7", "text": "Gracias a @abelaguilart y a @alexandramonto por hacernos re\u00edr  y gracias a todos por estar pendientes del programa. @TheSusosShow", "timestamp": "2018-08-27T00:19:45", "url": "/susoelpaspi/status/1033871654223532032", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a> \n\u00bfC\u00f3mo le va a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a> imitando a las celebridades? Aqu\u00ed la demostraci\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EID4hJLS9F\">pic.twitter.com/EID4hJLS9F</a></p>", "id": "1033865890507497472", "likes": "153", "replies": "10", "retweets": "15", "text": "#TheSusosShow \n\u00bfC\u00f3mo le va a @alexandramonto imitando a las celebridades? Aqu\u00ed la demostraci\u00f3n https://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/EID4hJLS9F", "timestamp": "2018-08-26T23:56:51", "url": "/CaracolTV/status/1033865890507497472", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a> \n\u00bfUstedes jugaron \u2018catapiz\u2019? \u00a1<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a> es experta! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gv7gKNqqt2\">pic.twitter.com/gv7gKNqqt2</a></p>", "id": "1033861606751522823", "likes": "99", "replies": "10", "retweets": "12", "text": "#TheSusosShow \n\u00bfUstedes jugaron \u2018catapiz\u2019? \u00a1@alexandramonto es experta! https://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/gv7gKNqqt2", "timestamp": "2018-08-26T23:39:49", "url": "/CaracolTV/status/1033861606751522823", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Adalberto Palacios C", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Viendo a la mejor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a></p>", "id": "1033860604660994050", "likes": "10", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Viendo a la mejor @alexandramonto con @susoelpaspi", "timestamp": "2018-08-26T23:35:51", "url": "/kenn22/status/1033860604660994050", "user": "kenn22"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Lleg\u00f3 la hora de jugar en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a>!  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r9h3j3CAKY\">pic.twitter.com/r9h3j3CAKY</a></p>", "id": "1033859559402741760", "likes": "18", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora de jugar en #TheSusosShow!  https://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/r9h3j3CAKY", "timestamp": "2018-08-26T23:31:41", "url": "/CaracolTV/status/1033859559402741760", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a> hoy te va a explicar algunos t\u00e9rminos que seguro los pap\u00e1s no entienden de los millennials  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/45WHNHYvTs\">pic.twitter.com/45WHNHYvTs</a></p>", "id": "1033852246906298369", "likes": "77", "replies": "5", "retweets": "7", "text": "#TheSusosShow\n@susoelpaspi hoy te va a explicar algunos t\u00e9rminos que seguro los pap\u00e1s no entienden de los millennials  https://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/45WHNHYvTs", "timestamp": "2018-08-26T23:02:38", "url": "/CaracolTV/status/1033852246906298369", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola asmigos ya empez\u00f3 mi programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117109734\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolTV\"><s>@</s><b>CaracolTV</b></a>  voy a estar con  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"410511310\" dir=\"ltr\" href=\"/abelaguilart\"><s>@</s><b>abelaguilart</b></a> y  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a> \u00a1qu\u00e9 cusca!</p>", "id": "1033851023545298944", "likes": "85", "replies": "7", "retweets": "7", "text": "Hola asmigos ya empez\u00f3 mi programa @TheSusosShow por @CaracolTV  voy a estar con  @abelaguilart y  @alexandramonto \u00a1qu\u00e9 cusca!", "timestamp": "2018-08-26T22:57:46", "url": "/susoelpaspi/status/1033851023545298944", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El mon\u00f3losgo de hoy es dedicado a los abuelos, para que puedan entender el lenguaje de los j\u00f3venes como yo. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a> Al aire por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117109734\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolTV\"><s>@</s><b>CaracolTV</b></a></p>", "id": "1033850282881572864", "likes": "88", "replies": "4", "retweets": "2", "text": "El mon\u00f3losgo de hoy es dedicado a los abuelos, para que puedan entender el lenguaje de los j\u00f3venes como yo. @TheSusosShow Al aire por @CaracolTV", "timestamp": "2018-08-26T22:54:50", "url": "/susoelpaspi/status/1033850282881572864", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Frases que llenan de alesgr\u00eda el alma, cuando la mam\u00e1 le dice a uno: \" \u00bfQuiere m\u00e1s mijo? \u00bfLe sirvo m\u00e1s?\" <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HotelMam%C3%A1?src=hash\"><s>#</s><b>HotelMam\u00e1</b></a></p>", "id": "1033784506183032837", "likes": "260", "replies": "4", "retweets": "35", "text": "Frases que llenan de alesgr\u00eda el alma, cuando la mam\u00e1 le dice a uno: \" \u00bfQuiere m\u00e1s mijo? \u00bfLe sirvo m\u00e1s?\"  #HotelMam\u00e1", "timestamp": "2018-08-26T18:33:27", "url": "/susoelpaspi/status/1033784506183032837", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asmigos hoy en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a> vamos a disfrutar un mont\u00f3n. Ojo pues, los espero a las 6:00 p.m \u00a1Ah qu\u00e9 caja!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r1R6aAOhqI\">pic.twitter.com/r1R6aAOhqI</a></p>", "id": "1033760347809882112", "likes": "54", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Asmigos hoy en @TheSusosShow vamos a disfrutar un mont\u00f3n. Ojo pues, los espero a las 6:00 p.m \u00a1Ah qu\u00e9 caja!pic.twitter.com/r1R6aAOhqI", "timestamp": "2018-08-26T16:57:27", "url": "/susoelpaspi/status/1033760347809882112", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias Ibagu\u00e9\u00a1 Noche espectacular de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorAmorAlHumor?src=hash\"><s>#</s><b>PorAmorAlHumor</b></a> una vez m\u00e1s disfrutando de su caris\u00f1o.</p>", "id": "1033572212241051648", "likes": "67", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Gracias Ibagu\u00e9\u00a1 Noche espectacular de #PorAmorAlHumor una vez m\u00e1s disfrutando de su caris\u00f1o.", "timestamp": "2018-08-26T04:29:52", "url": "/susoelpaspi/status/1033572212241051648", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Atenci\u00f3n Ibagu\u00e9! Estoy muy fesliz porque agotamos boleter\u00eda. Gracias a todos por el cari\u00f1o. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elarmaeslasonrisa?src=hash\"><s>#</s><b>elarmaeslasonrisa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ptpVFhclGn\">pic.twitter.com/ptpVFhclGn</a></p>", "id": "1033462218241843206", "likes": "27", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n Ibagu\u00e9! Estoy muy fesliz porque agotamos boleter\u00eda. Gracias a todos por el cari\u00f1o. #elarmaeslasonrisapic.twitter.com/ptpVFhclGn", "timestamp": "2018-08-25T21:12:48", "url": "/susoelpaspi/status/1033462218241843206", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Oiga don <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253315622\" dir=\"ltr\" href=\"/gusgomez1701\"><s>@</s><b>gusgomez1701</b></a> Ma\u00f1asna en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thesusosshow?src=hash\"><s>#</s><b>thesusosshow</b></a>  estar\u00e1 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a>  la masmi de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/laluciernaga?src=hash\"><s>#</s><b>laluciernaga</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cuXYJ4C8vs\">pic.twitter.com/cuXYJ4C8vs</a></p>", "id": "1033425612386512896", "likes": "54", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Oiga don @gusgomez1701 Ma\u00f1asna en #thesusosshow  estar\u00e1 @alexandramonto  la masmi de #laluciernagapic.twitter.com/cuXYJ4C8vs", "timestamp": "2018-08-25T18:47:20", "url": "/susoelpaspi/status/1033425612386512896", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah \u00bfsaben qu\u00e9? besen m\u00e1s y jodan menos y ver\u00e1n como mejora este platanal. (En lusgar de estar leyendo redes vaya y besese con alguien como granadilla sin cuchara).</p>", "id": "1033169966667902977", "likes": "676", "replies": "16", "retweets": "152", "text": "Ah \u00bfsaben qu\u00e9? besen m\u00e1s y jodan menos y ver\u00e1n como mejora este platanal. (En lusgar de estar leyendo redes vaya y besese con alguien como granadilla sin cuchara).", "timestamp": "2018-08-25T01:51:30", "url": "/susoelpaspi/status/1033169966667902977", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este dosmingo a divertirnos con masmi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315220400\" dir=\"ltr\" href=\"/alexandramonto\"><s>@</s><b>alexandramonto</b></a> de la Luci\u00e9rnaga y el parcero <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"410511310\" dir=\"ltr\" href=\"/abelaguilart\"><s>@</s><b>abelaguilart</b></a> jugador de nuestra selecci\u00f3n Colosbia. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Thesusoshow?src=hash\"><s>#</s><b>Thesusoshow</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uOMLWVyZuE\">pic.twitter.com/uOMLWVyZuE</a></p>", "id": "1033169151299383296", "likes": "72", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Este dosmingo a divertirnos con masmi @alexandramonto de la Luci\u00e9rnaga y el parcero @abelaguilart jugador de nuestra selecci\u00f3n Colosbia. #Thesusoshowpic.twitter.com/uOMLWVyZuE", "timestamp": "2018-08-25T01:48:15", "url": "/susoelpaspi/status/1033169151299383296", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atenci\u00f3n que voy a estar este s\u00e1bado 25 de agosto en Ibagu\u00e9 con mi show <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poramoralhumor?src=hash\"><s>#</s><b>poramoralhumor</b></a>\n Informes 316 873 3516<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JQ1tlgq9Zu\">pic.twitter.com/JQ1tlgq9Zu</a></p>", "id": "1033120093654458368", "likes": "56", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Atenci\u00f3n que voy a estar este s\u00e1bado 25 de agosto en Ibagu\u00e9 con mi show #poramoralhumor\n Informes 316 873 3516pic.twitter.com/JQ1tlgq9Zu", "timestamp": "2018-08-24T22:33:19", "url": "/susoelpaspi/status/1033120093654458368", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con tantos impuestos a este paso no va quedar plata ni para comprar la canasta para mester los productos.</p>", "id": "1033082738918744064", "likes": "431", "replies": "14", "retweets": "85", "text": "Con tantos impuestos a este paso no va quedar plata ni para comprar la canasta para mester los productos.", "timestamp": "2018-08-24T20:04:53", "url": "/susoelpaspi/status/1033082738918744064", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00ed, el sol muy lindo y tosdo pero que calor tan... tan... tan tan tan tara rantan, tan tan.</p>", "id": "1033080458647617537", "likes": "177", "replies": "10", "retweets": "24", "text": "S\u00ed, el sol muy lindo y tosdo pero que calor tan... tan... tan tan tan tara rantan, tan tan.", "timestamp": "2018-08-24T19:55:49", "url": "/susoelpaspi/status/1033080458647617537", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerebro abierto a partir de las 9:00am. \u00bfCu\u00e1ntos son tostados en la ma\u00f1ana? Etiqueta a tu amigo tostado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elarmaeslasonrisa?src=hash\"><s>#</s><b>elarmaeslasonrisa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZUQiZIWJm4\">pic.twitter.com/ZUQiZIWJm4</a></p>", "id": "1032995957674258438", "likes": "61", "replies": "8", "retweets": "7", "text": "Cerebro abierto a partir de las 9:00am. \u00bfCu\u00e1ntos son tostados en la ma\u00f1ana? Etiqueta a tu amigo tostado. #elarmaeslasonrisapic.twitter.com/ZUQiZIWJm4", "timestamp": "2018-08-24T14:20:03", "url": "/susoelpaspi/status/1032995957674258438", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerebro abierto a partir de las 9:00am. \u00bfCu\u00e1ntos son tostados en la ma\u00f1ana? Etiqueta a tu amigo tostado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elarmaeslasonrisa?src=hash\"><s>#</s><b>elarmaeslasonrisa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/49JxKoSlV0\">pic.twitter.com/49JxKoSlV0</a></p>", "id": "1032980383506341888", "likes": "108", "replies": "3", "retweets": "18", "text": "Cerebro abierto a partir de las 9:00am. \u00bfCu\u00e1ntos son tostados en la ma\u00f1ana? Etiqueta a tu amigo tostado. #elarmaeslasonrisapic.twitter.com/49JxKoSlV0", "timestamp": "2018-08-24T13:18:09", "url": "/susoelpaspi/status/1032980383506341888", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy mi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> es cuando vend\u00eda tasmales en Ibagu\u00e9. \u00a1Qu\u00e9 espocas aquellas!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/elarmaeslasonrisa?src=hash\"><s>#</s><b>elarmaeslasonrisa</b></a>. Rescuerden que voy a estar este s\u00e1bado 25 de agosto en Ibagu\u00e9 con mi show <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poramoralhumor?src=hash\"><s>#</s><b>poramoralhumor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UG2Hw3pitX\">pic.twitter.com/UG2Hw3pitX</a></p>", "id": "1032718403952365569", "likes": "52", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "Hoy mi #tbt es cuando vend\u00eda tasmales en Ibagu\u00e9. \u00a1Qu\u00e9 espocas aquellas!  #elarmaeslasonrisa. Rescuerden que voy a estar este s\u00e1bado 25 de agosto en Ibagu\u00e9 con mi show #poramoralhumorpic.twitter.com/UG2Hw3pitX", "timestamp": "2018-08-23T19:57:09", "url": "/susoelpaspi/status/1032718403952365569", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Atenc\u00f3n Cali! El 31 de agosto y el 1 de septiembre estar\u00e1 prohibido no re\u00edrse. Boletos en Colboletos y taquillas del Teatro Calima \u00a1A comprar boletas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/poramoralhumor?src=hash\"><s>#</s><b>poramoralhumor</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5txY57aNNE\">pic.twitter.com/5txY57aNNE</a></p>", "id": "1032631583759585280", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "\u00a1Atenc\u00f3n Cali! El 31 de agosto y el 1 de septiembre estar\u00e1 prohibido no re\u00edrse. Boletos en Colboletos y taquillas del Teatro Calima \u00a1A comprar boletas! #poramoralhumorpic.twitter.com/5txY57aNNE", "timestamp": "2018-08-23T14:12:09", "url": "/susoelpaspi/status/1032631583759585280", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola los invito a votar este dosmingo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/7VecesS%C3%AD?src=hash\"><s>#</s><b>7VecesS\u00ed</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConsultaAnticorrupci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>ConsultaAnticorrupci\u00f3n</b></a> es una oportunidad \u00fanica para el pa\u00eds. Esto no es de los partidos pol\u00edticos esto es nuestro. \u00a1A vostar pues! Los asmo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y5eqc7NvDu\">pic.twitter.com/Y5eqc7NvDu</a></p>", "id": "1032610126635720705", "likes": "644", "replies": "30", "retweets": "254", "text": "Hola los invito a votar este dosmingo. #7VecesS\u00ed #ConsultaAnticorrupci\u00f3n es una oportunidad \u00fanica para el pa\u00eds. Esto no es de los partidos pol\u00edticos esto es nuestro. \u00a1A vostar pues! Los asmo.pic.twitter.com/Y5eqc7NvDu", "timestamp": "2018-08-23T12:46:53", "url": "/susoelpaspi/status/1032610126635720705", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">En*</p>", "id": "1031746585384968194", "likes": "35", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "En*", "timestamp": "2018-08-21T03:35:29", "url": "/susoelpaspi/status/1031746585384968194", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yesica Yuyeimi, mi asmor, la Eps de mi coraz\u00f3n tu tienes prepagada sin pagar las cuotas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaClaveEst%C3%A1EnelAmor?src=hash\"><s>#</s><b>LaClaveEst\u00e1EnelAmor</b></a></p>", "id": "1031740869156720640", "likes": "249", "replies": "5", "retweets": "22", "text": "Yesica Yuyeimi, mi asmor, la Eps de mi coraz\u00f3n tu tienes prepagada sin pagar las cuotas. #LaClaveEst\u00e1EnelAmor", "timestamp": "2018-08-21T03:12:46", "url": "/susoelpaspi/status/1031740869156720640", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a todos por estar pendientes de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a> y gracias a nuestras invitadas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168918626\" dir=\"ltr\" href=\"/valelizcano\"><s>@</s><b>valelizcano</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"772480584\" dir=\"ltr\" href=\"/francypopular1\"><s>@</s><b>francypopular1</b></a>  por sacarnos sonrisas y mucho susdor.</p>", "id": "1031332417678860288", "likes": "78", "replies": "6", "retweets": "2", "text": "Gracias a todos por estar pendientes de @TheSusosShow y gracias a nuestras invitadas @valelizcano y @francypopular1  por sacarnos sonrisas y mucho susdor.", "timestamp": "2018-08-20T00:09:44", "url": "/susoelpaspi/status/1031332417678860288", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a>\nRating arriba: Suso se pone el \u2018chingue\u2019 para hacer un \u2018paseo de olla\u2019 con la hermosa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"772480584\" dir=\"ltr\" href=\"/francypopular1\"><s>@</s><b>francypopular1</b></a>  en pleno set\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xu9W4pQiXD\">pic.twitter.com/xu9W4pQiXD</a></p>", "id": "1031325452923744256", "likes": "96", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "#TheSusosShow\nRating arriba: Suso se pone el \u2018chingue\u2019 para hacer un \u2018paseo de olla\u2019 con la hermosa @francypopular1  en pleno set\nhttps://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/xu9W4pQiXD", "timestamp": "2018-08-19T23:42:03", "url": "/CaracolTV/status/1031325452923744256", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nos fuimos de paseo de olla con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"772480584\" dir=\"ltr\" href=\"/francypopular1\"><s>@</s><b>francypopular1</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a> y me di cuenta que Francy dej\u00f3 su moto en un motel y la pillaron. \u00a1Ah qu\u00e9 caja!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z7Ae3GwOWM\">pic.twitter.com/z7Ae3GwOWM</a></p>", "id": "1031326593854189580", "likes": "107", "replies": "9", "retweets": "3", "text": "Nos fuimos de paseo de olla con @francypopular1 en @TheSusosShow y me di cuenta que Francy dej\u00f3 su moto en un motel y la pillaron. \u00a1Ah qu\u00e9 caja!pic.twitter.com/z7Ae3GwOWM", "timestamp": "2018-08-19T23:46:35", "url": "/susoelpaspi/status/1031326593854189580", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfSi est\u00e1n aprendiendo a ejercitarse con Valentina?. Eso es muy disf\u00edcil... Eso del ejercicio no es pa m\u00ed. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a></p>", "id": "1031323922933968896", "likes": "66", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "\u00bfSi est\u00e1n aprendiendo a ejercitarse con Valentina?. Eso es muy disf\u00edcil... Eso del ejercicio no es pa m\u00ed. @TheSusosShow", "timestamp": "2018-08-19T23:35:58", "url": "/susoelpaspi/status/1031323922933968896", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfUstedes tambi\u00e9n conoc\u00edan el rejuvenecimiento de la \"cocha pechocha\"? Al aire con Valetina  lizcano. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a></p>", "id": "1031322664567226368", "likes": "49", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "\u00bfUstedes tambi\u00e9n conoc\u00edan el rejuvenecimiento de la \"cocha pechocha\"? Al aire con Valetina  lizcano. @TheSusosShow", "timestamp": "2018-08-19T23:30:58", "url": "/susoelpaspi/status/1031322664567226368", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a>\n Modelo, actriz, actualmente interpreta a una \u2018periodista\u2019 en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaReinaDelFlow?src=hash\"><s>#</s><b>LaReinaDelFlow</b></a>: ella es <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168918626\" dir=\"ltr\" href=\"/valelizcano\"><s>@</s><b>valelizcano</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HtSBrUDwvr\">pic.twitter.com/HtSBrUDwvr</a></p>", "id": "1031316127220199426", "likes": "103", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "#TheSusosShow\n Modelo, actriz, actualmente interpreta a una \u2018periodista\u2019 en #LaReinaDelFlow: ella es @valelizcano\nhttps://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/HtSBrUDwvr", "timestamp": "2018-08-19T23:05:00", "url": "/CaracolTV/status/1031316127220199426", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Caracol Televisi\u00f3n", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheSusosShow?src=hash\"><s>#</s><b>TheSusosShow</b></a>\n\u00a1<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a> quiere recordar los logros del gobierno del expresidente de Colombia, muy a su manera!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2xMd7O2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/byollSVmyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2xMd7O2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xMd7O2</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/74Siz1yw6f\">pic.twitter.com/74Siz1yw6f</a></p>", "id": "1031315060587675648", "likes": "53", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "#TheSusosShow\n\u00a1@susoelpaspi quiere recordar los logros del gobierno del expresidente de Colombia, muy a su manera!\nhttps://bit.ly/2xMd7O2\u00a0pic.twitter.com/74Siz1yw6f", "timestamp": "2018-08-19T23:00:46", "url": "/CaracolTV/status/1031315060587675648", "user": "CaracolTV"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola asmigos, ya casi empezamos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219790239\" dir=\"ltr\" href=\"/TheSusosShow\"><s>@</s><b>TheSusosShow</b></a> todos pilas a poner <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117109734\" dir=\"ltr\" href=\"/CaracolTV\"><s>@</s><b>CaracolTV</b></a>. Hoy ser\u00e1 un programa de canto y mucho ejercicio \u00a1Ah qu\u00e9 caja! Estar\u00e9 con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"772480584\" dir=\"ltr\" href=\"/francypopular1\"><s>@</s><b>francypopular1</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"168918626\" dir=\"ltr\" href=\"/valelizcano\"><s>@</s><b>valelizcano</b></a></p>", "id": "1031313813805694977", "likes": "72", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "Hola asmigos, ya casi empezamos @TheSusosShow todos pilas a poner @CaracolTV. Hoy ser\u00e1 un programa de canto y mucho ejercicio \u00a1Ah qu\u00e9 caja! Estar\u00e9 con @francypopular1 y @valelizcano", "timestamp": "2018-08-19T22:55:48", "url": "/susoelpaspi/status/1031313813805694977", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Ricardo Arenas Cano", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A mi si me toco pc, listo para esta noche ver a THE SUSOS SHOW!!</p>", "id": "1031188810376400897", "likes": "14", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "A mi si me toco pc, listo para esta noche ver a THE SUSOS SHOW!!", "timestamp": "2018-08-19T14:39:05", "url": "/arcano906/status/1031188810376400897", "user": "arcano906"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que no se han levantado de la cama son de los m\u00edos.</p>", "id": "1031187784634118144", "likes": "790", "replies": "21", "retweets": "69", "text": "Los que no se han levantado de la cama son de los m\u00edos.", "timestamp": "2018-08-19T14:35:01", "url": "/susoelpaspi/status/1031187784634118144", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "MARIANA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Amo las media originales y a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69396376\" dir=\"ltr\" href=\"/susoelpaspi\"><s>@</s><b>susoelpaspi</b></a>  y me salen con esto <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vam47wbqT0\">pic.twitter.com/Vam47wbqT0</a></p>", "id": "1030976325253832705", "likes": "92", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "Amo las media originales y a @susoelpaspi  y me salen con esto pic.twitter.com/Vam47wbqT0", "timestamp": "2018-08-19T00:34:45", "url": "/AraqueMariana/status/1030976325253832705", "user": "AraqueMariana"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Jajajaja Fotaza.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaTinaEcheverri/status/1030633097073766401\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yEKfA9yGtf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaTinaEcheverri/status/1030633097073766401\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaTinaEcheverr</span><span class=\"invisible\">i/status/1030633097073766401</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030664730887811072", "likes": "100", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "Jajajaja Fotaza.https://twitter.com/LaTinaEcheverri/status/1030633097073766401\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T03:56:35", "url": "/susoelpaspi/status/1030664730887811072", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> para hoy es este. Es la foto m\u00e1s vieja que tengo. A\u00fan recuerdo cuando era tan feliz. No ten\u00eda problesmas, ni declaraba en la DIAN, ni pagaba servicios... qu\u00e9 \u00e9pocas aquellas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7JlAA4LriO\">pic.twitter.com/7JlAA4LriO</a></p>", "id": "1030152915716132864", "likes": "1051", "replies": "46", "retweets": "139", "text": "Mi #tbt para hoy es este. Es la foto m\u00e1s vieja que tengo. A\u00fan recuerdo cuando era tan feliz. No ten\u00eda problesmas, ni declaraba en la DIAN, ni pagaba servicios... qu\u00e9 \u00e9pocas aquellas.pic.twitter.com/7JlAA4LriO", "timestamp": "2018-08-16T18:02:49", "url": "/susoelpaspi/status/1030152915716132864", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Julian Roman", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vota 7 veces S\u00cd<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nQvSOb5qh9\">pic.twitter.com/nQvSOb5qh9</a></p>", "id": "1029877538225569792", "likes": "7231", "replies": "149", "retweets": "4291", "text": "Vota 7 veces S\u00cdpic.twitter.com/nQvSOb5qh9", "timestamp": "2018-08-15T23:48:33", "url": "/JulianRoman/status/1029877538225569792", "user": "JulianRoman"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es un gran d\u00eda para hacer re\u00edr a alguien que tengas al lado. Nada mesjor que ver a alguien sonre\u00edr. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Elarmaeslasonrisa?src=hash\"><s>#</s><b>Elarmaeslasonrisa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bOPmvUJuFl\">pic.twitter.com/bOPmvUJuFl</a></p>", "id": "1029812079409213440", "likes": "259", "replies": "9", "retweets": "47", "text": "Hoy es un gran d\u00eda para hacer re\u00edr a alguien que tengas al lado. Nada mesjor que ver a alguien sonre\u00edr. #Elarmaeslasonrisapic.twitter.com/bOPmvUJuFl", "timestamp": "2018-08-15T19:28:27", "url": "/susoelpaspi/status/1029812079409213440", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ole estoy haciendo un recuento de piropos populares, pa hombres y pa mujeres. \u00bfSe saben alguno? Ojo pues... que se puedan decir en televisi\u00f3n. O buesno diganlo y nos re\u00edmos por ac\u00e1.</p>", "id": "1029762468149710848", "likes": "539", "replies": "285", "retweets": "32", "text": "Ole estoy haciendo un recuento de piropos populares, pa hombres y pa mujeres. \u00bfSe saben alguno? Ojo pues... que se puedan decir en televisi\u00f3n. O buesno diganlo y nos re\u00edmos por ac\u00e1.", "timestamp": "2018-08-15T16:11:19", "url": "/susoelpaspi/status/1029762468149710848", "user": "susoelpaspi"}, {"fullname": "Suso el Paspi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volv\u00ed a Colosbia desde Australia. No s\u00e9 si dormir, si quedarme despierto... Qu\u00e9 hasgo. Estoy m\u00e1s perdido que Macias en una fiesta de egresados.</p>", "id": "1029686300994023429", "likes": "1778", "replies": "58", "retweets": "201", "text": "Volv\u00ed a Colosbia desde Australia. No s\u00e9 si dormir, si quedarme despierto... Qu\u00e9 hasgo. Estoy m\u00e1s perdido que Macias en una fiesta de egresados.", "timestamp": "2018-08-15T11:08:39", "url": "/susoelpaspi/status/1029686300994023429", "user": "susoelpaspi"}]