[{"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Verdade. Nunca zuariam um macho h\u00e9tero conservador rico desse jeito. Jamais zoariam o cabelo do Trump, por exemplo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/mathsoliv/status/1035316678459047936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wkluBEBBaV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/mathsoliv/status/1035316678459047936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/mathsoliv/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035316678459047936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035579634262388736", "likes": "477", "replies": "26", "retweets": "82", "text": "Verdade. Nunca zuariam um macho h\u00e9tero conservador rico desse jeito. Jamais zoariam o cabelo do Trump, por exemplo.https://twitter.com/mathsoliv/status/1035316678459047936\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T17:26:39", "url": "/DaniloGentili/status/1035579634262388736", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Teleguiado", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cThe Noite\u201d atinge marca hist\u00f3rica e lidera audi\u00eancia pela 50\u00aa vez em 2018 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QhhHxH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XsmJxIdGi5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QhhHxH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QhhHxH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IMCHf6MNv6\">pic.twitter.com/IMCHf6MNv6</a></p>", "id": "1035540664442744832", "likes": "64", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "\u201cThe Noite\u201d atinge marca hist\u00f3rica e lidera audi\u00eancia pela 50\u00aa vez em 2018 http://dlvr.it/QhhHxH\u00a0pic.twitter.com/IMCHf6MNv6", "timestamp": "2018-08-31T14:51:48", "url": "/blogteleguiado/status/1035540664442744832", "user": "blogteleguiado"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se voc\u00ea n\u00e3o votar no PT ou PSOL \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 racista, homof\u00f3bico e machista. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Publipost?src=hash\"><s>#</s><b>Publipost</b></a></p>", "id": "1035571403590967297", "likes": "2163", "replies": "145", "retweets": "424", "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o votar no PT ou PSOL \u00e9 porque voc\u00ea \u00e9 racista, homof\u00f3bico e machista. #Publipost", "timestamp": "2018-08-31T16:53:57", "url": "/DaniloGentili/status/1035571403590967297", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 viram essa vers\u00e3o do Chaves?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/54trfshq2T\">pic.twitter.com/54trfshq2T</a></p>", "id": "1035569395718864896", "likes": "332", "replies": "14", "retweets": "31", "text": "J\u00e1 viram essa vers\u00e3o do Chaves?pic.twitter.com/54trfshq2T", "timestamp": "2018-08-31T16:45:58", "url": "/DaniloGentili/status/1035569395718864896", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SUPERE ESSA FRESCURA\nTrecho da S\u00e9rie Politicamente Incorreto\nEp 05 | 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9y3IBUr73G\">pic.twitter.com/9y3IBUr73G</a></p>", "id": "1035566727684399104", "likes": "261", "replies": "16", "retweets": "24", "text": "SUPERE ESSA FRESCURA\nTrecho da S\u00e9rie Politicamente Incorreto\nEp 05 | 2014pic.twitter.com/9y3IBUr73G", "timestamp": "2018-08-31T16:35:22", "url": "/DaniloGentili/status/1035566727684399104", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Raphael Mendes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4pCUjz7N0t\">pic.twitter.com/4pCUjz7N0t</a></p>", "id": "1035321654224793606", "likes": "1347", "replies": "15", "retweets": "362", "text": "pic.twitter.com/4pCUjz7N0t", "timestamp": "2018-08-31T00:21:32", "url": "/bobagento/status/1035321654224793606", "user": "bobagento"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cThe Noite\u201d atinge marca hist\u00f3rica e lidera audi\u00eancia pela 50\u00aa vez em 2018<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://teleguiado.com/televisao/2018/08/the-noite-atinge-marca-historica-e-lidera-audiencia-pela-50a-vez-em-2018.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uwl3ikfto8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://teleguiado.com/televisao/2018/08/the-noite-atinge-marca-historica-e-lidera-audiencia-pela-50a-vez-em-2018.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">teleguiado.com/televisao/2018</span><span class=\"invisible\">/08/the-noite-atinge-marca-historica-e-lidera-audiencia-pela-50a-vez-em-2018.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035541622191255553", "likes": "1799", "replies": "65", "retweets": "159", "text": "\u201cThe Noite\u201d atinge marca hist\u00f3rica e lidera audi\u00eancia pela 50\u00aa vez em 2018http://teleguiado.com/televisao/2018/08/the-noite-atinge-marca-historica-e-lidera-audiencia-pela-50a-vez-em-2018.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T14:55:36", "url": "/DaniloGentili/status/1035541622191255553", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "The Noite", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea passa a noite com a pessoa, mas a\u00ed descobre que ela faz...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CzoUeSc2IM\">pic.twitter.com/CzoUeSc2IM</a></p>", "id": "1035289811081461762", "likes": "720", "replies": "9", "retweets": "58", "text": "Voc\u00ea passa a noite com a pessoa, mas a\u00ed descobre que ela faz...pic.twitter.com/CzoUeSc2IM", "timestamp": "2018-08-30T22:15:00", "url": "/SBTTheNoite/status/1035289811081461762", "user": "SBTTheNoite"}, {"fullname": "Paul Joseph Watson", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">People in Brazil are reporting that when a user performs a Google search for the \u201cKu Klux Klan,\u201d an image of Donald Trump appears at the top of the results page.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.infowars.com/rigged-google-search-for-ku-klux-klan-brings-up-picture-of-trump/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PJ43e65QrN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.infowars.com/rigged-google-search-for-ku-klux-klan-brings-up-picture-of-trump/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">infowars.com/rigged-google-</span><span class=\"invisible\">search-for-ku-klux-klan-brings-up-picture-of-trump/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035283739956400128", "likes": "2800", "replies": "353", "retweets": "1641", "text": "People in Brazil are reporting that when a user performs a Google search for the \u201cKu Klux Klan,\u201d an image of Donald Trump appears at the top of the results page.https://www.infowars.com/rigged-google-search-for-ku-klux-klan-brings-up-picture-of-trump/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T21:50:52", "url": "/PrisonPlanet/status/1035283739956400128", "user": "PrisonPlanet"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LkR6dZ5ubh\">pic.twitter.com/LkR6dZ5ubh</a></p>", "id": "1035295994819301376", "likes": "3956", "replies": "135", "retweets": "665", "text": "pic.twitter.com/LkR6dZ5ubh", "timestamp": "2018-08-30T22:39:34", "url": "/DaniloGentili/status/1035295994819301376", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Vagas Arrombadas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/vagasVTNC/photos/a.484277248573331/701825620151825/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YEWzlGEzHJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/vagasVTNC/photos/a.484277248573331/701825620151825/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/vagasVTNC/phot</span><span class=\"invisible\">os/a.484277248573331/701825620151825/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cLk7LdQUO7\">pic.twitter.com/cLk7LdQUO7</a></p>", "id": "1034117756751413248", "likes": "623", "replies": "32", "retweets": "190", "text": "\nhttps://www.facebook.com/vagasVTNC/photos/a.484277248573331/701825620151825/\u00a0\u2026pic.twitter.com/cLk7LdQUO7", "timestamp": "2018-08-27T16:37:40", "url": "/vagasVTNC/status/1034117756751413248", "user": "vagasVTNC"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Instagram \u00e9 igual aquela sua tia chata que n\u00e3o entende nem aceita piada.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2iLhqi2sNs\">pic.twitter.com/2iLhqi2sNs</a></p>", "id": "1035230884838998016", "likes": "1712", "replies": "72", "retweets": "150", "text": "O Instagram \u00e9 igual aquela sua tia chata que n\u00e3o entende nem aceita piada.pic.twitter.com/2iLhqi2sNs", "timestamp": "2018-08-30T18:20:51", "url": "/DaniloGentili/status/1035230884838998016", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Antonio Tabet", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aguardo ansioso pelos protestos indignados dos famosos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/08/discipulos-acusam-guru-espiritual-prem-baba-de-abusar-de-mulheres.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WPIs5SWw9r\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/08/discipulos-acusam-guru-espiritual-prem-baba-de-abusar-de-mulheres.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018</span><span class=\"invisible\">/08/discipulos-acusam-guru-espiritual-prem-baba-de-abusar-de-mulheres.shtml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035201192517947393", "likes": "899", "replies": "56", "retweets": "154", "text": "Aguardo ansioso pelos protestos indignados dos famosos.https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2018/08/discipulos-acusam-guru-espiritual-prem-baba-de-abusar-de-mulheres.shtml\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T16:22:52", "url": "/antoniotabet/status/1035201192517947393", "user": "antoniotabet"}, {"fullname": "A 5\u00aa Exterminadora \u00a0\ud83d\udc7b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">OLHEM O QUE EU ACHEI EM UM SEBO AQUI EM PORTO ALEGRE <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> eu sou a pessoa mais feliz do mundo nesse momento <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>\n\nE ainda tem zuera com os Jonas Brothers, porque dos meus \u00eddolos, quem n\u00e3o \u00e9 sapat\u00e3o, \u00e9 viado <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EjFsJmne37\">pic.twitter.com/EjFsJmne37</a></p>", "id": "1035223828203556866", "likes": "230", "replies": "9", "retweets": "17", "text": "OLHEM O QUE EU ACHEI EM UM SEBO AQUI EM PORTO ALEGRE \n@DaniloGentili eu sou a pessoa mais feliz do mundo nesse momento \n\nE ainda tem zuera com os Jonas Brothers, porque dos meus \u00eddolos, quem n\u00e3o \u00e9 sapat\u00e3o, \u00e9 viado pic.twitter.com/EjFsJmne37", "timestamp": "2018-08-30T17:52:48", "url": "/Kassia_Teixeira/status/1035223828203556866", "user": "Kassia_Teixeira"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">O nome do \u00f3rg\u00e3o \u00e9 OUVIDORIA n\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3OTERIA.\n\nEles v\u00e3o ouvir. E apenas isso. \n\nSe eu n\u00e3o pago imposto como puni\u00e7\u00e3o vou preso. Se eles pegam o dinheiro do imposto e n\u00e3o prestam o servi\u00e7o como puni\u00e7\u00e3o OUVEM sua reclama\u00e7\u00e3o na OUVIDORIA.\n\nN\u00e3o quero Ouvidoria. \nQuero que morram.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cguonline/status/1035211797186240513\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IVhyk9Y3ZI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cguonline/status/1035211797186240513\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cguonline/stat</span><span class=\"invisible\">us/1035211797186240513</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035223914757148672", "likes": "4139", "replies": "68", "retweets": "856", "text": "O nome do \u00f3rg\u00e3o \u00e9 OUVIDORIA n\u00e3o RESOLU\u00c7\u00c3OTERIA.\n\nEles v\u00e3o ouvir. E apenas isso. \n\nSe eu n\u00e3o pago imposto como puni\u00e7\u00e3o vou preso. Se eles pegam o dinheiro do imposto e n\u00e3o prestam o servi\u00e7o como puni\u00e7\u00e3o OUVEM sua reclama\u00e7\u00e3o na OUVIDORIA.\n\nN\u00e3o quero Ouvidoria. \nQuero que morram.https://twitter.com/cguonline/status/1035211797186240513\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T17:53:09", "url": "/DaniloGentili/status/1035223914757148672", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Lacrei<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SkNM42XLEb\">pic.twitter.com/SkNM42XLEb</a></p>", "id": "1035216528331997185", "likes": "1520", "replies": "111", "retweets": "112", "text": "Lacreipic.twitter.com/SkNM42XLEb", "timestamp": "2018-08-30T17:23:48", "url": "/DaniloGentili/status/1035216528331997185", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das alegrias da minha vida \u00e9 entrar no v\u00eddeo \u201cPiranha Sereia - Lugar de Dar\u201d e ler nos coment\u00e1rios coisas como \u201cVim pelo Gentili\u201d , \u201cDanilo me trouxe aqui\u201d. \n\nApresentar esse cl\u00e1ssico pra uma gera\u00e7\u00e3o \u00e9 um grande feito.</p>", "id": "1035208238147543040", "likes": "1147", "replies": "51", "retweets": "48", "text": "Uma das alegrias da minha vida \u00e9 entrar no v\u00eddeo \u201cPiranha Sereia - Lugar de Dar\u201d e ler nos coment\u00e1rios coisas como \u201cVim pelo Gentili\u201d , \u201cDanilo me trouxe aqui\u201d. \n\nApresentar esse cl\u00e1ssico pra uma gera\u00e7\u00e3o \u00e9 um grande feito.", "timestamp": "2018-08-30T16:50:51", "url": "/DaniloGentili/status/1035208238147543040", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Bia e Branca Feres", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">| The Noite (28/08/18) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/j1L05aXYJMI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SshiCXlPtj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/j1L05aXYJMI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/j1L05aXYJMI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> Pra quem perdeu nossa entrevista no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uyycKARNWi\">pic.twitter.com/uyycKARNWi</a></p>", "id": "1035146880165052419", "likes": "361", "replies": "7", "retweets": "12", "text": "| The Noite (28/08/18) https://youtu.be/j1L05aXYJMI\u00a0 via @YouTube Pra quem perdeu nossa entrevista no @DaniloGentilipic.twitter.com/uyycKARNWi", "timestamp": "2018-08-30T12:47:02", "url": "/BiaeBrancaFeres/status/1035146880165052419", "user": "BiaeBrancaFeres"}, {"fullname": "Guilherme Fiuza", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vejam o terror ao vivo no regime do amigo do Lula que o Papa bonzinho n\u00e3o condena, muito menos os democratas de festim do Leblon<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://jovempan.uol.com.br/noticias/mundo/o-clima-e-de-medo-diz-cineasta-brasileira-deportada-da-nicaragua.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kCbS3el368\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://jovempan.uol.com.br/noticias/mundo/o-clima-e-de-medo-diz-cineasta-brasileira-deportada-da-nicaragua.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">jovempan.uol.com.br/noticias/mundo</span><span class=\"invisible\">/o-clima-e-de-medo-diz-cineasta-brasileira-deportada-da-nicaragua.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035005340687978496", "likes": "1624", "replies": "25", "retweets": "581", "text": "Vejam o terror ao vivo no regime do amigo do Lula que o Papa bonzinho n\u00e3o condena, muito menos os democratas de festim do Leblonhttps://jovempan.uol.com.br/noticias/mundo/o-clima-e-de-medo-diz-cineasta-brasileira-deportada-da-nicaragua.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T03:24:37", "url": "/GFiuza_Oficial/status/1035005340687978496", "user": "GFiuza_Oficial"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GordoDoDanilo?src=hash\"><s>#</s><b>GordoDoDanilo</b></a></p>", "id": "1035029132378349568", "likes": "826", "replies": "54", "retweets": "47", "text": "#GordoDoDanilo", "timestamp": "2018-08-30T04:59:09", "url": "/DaniloGentili/status/1035029132378349568", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Roberta Miranda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Grava\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>danilogentili</b></a>  maravilindo!!! Amo este menino e sua equipe . <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/publicoamado?src=hash\"><s>#</s><b>publicoamado</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aguardem?src=hash\"><s>#</s><b>aguardem</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnFEmeyB2eD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11er5yn6q4smn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nMwNMwxDri\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnFEmeyB2eD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11er5yn6q4smn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnFEmeyB2eD/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11er5yn6q4smn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034928513961402369", "likes": "175", "replies": "6", "retweets": "8", "text": "Grava\u00e7\u00e3o @danilogentili  maravilindo!!! Amo este menino e sua equipe . #publicoamado #aguardem https://www.instagram.com/p/BnFEmeyB2eD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11er5yn6q4smn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T22:19:20", "url": "/RobertaMiranda1/status/1034928513961402369", "user": "RobertaMiranda1"}, {"fullname": "Han Solo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"in\">KAKKK AI MANO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DaniloGentili/status/1034817596116398080\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F59xDE8IIU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DaniloGentili/status/1034817596116398080\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DaniloGentili/</span><span class=\"invisible\">status/1034817596116398080</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035000687216742402", "likes": "159", "replies": "6", "retweets": "21", "text": "KAKKK AI MANOhttps://twitter.com/DaniloGentili/status/1034817596116398080\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T03:06:07", "url": "/strogonoffTt/status/1035000687216742402", "user": "strogonoffTt"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 06 | 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9derZgec1G\">pic.twitter.com/9derZgec1G</a></p>", "id": "1034817596116398080", "likes": "4298", "replies": "172", "retweets": "1038", "text": "Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 06 | 2014pic.twitter.com/9derZgec1G", "timestamp": "2018-08-29T14:58:35", "url": "/DaniloGentili/status/1034817596116398080", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho do Epis\u00f3dio 1 da S\u00e9rie\nPoliticamente Incorreto - 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BTTqNPjD6k\">pic.twitter.com/BTTqNPjD6k</a></p>", "id": "1034815804137775104", "likes": "1417", "replies": "45", "retweets": "209", "text": "Trecho do Epis\u00f3dio 1 da S\u00e9rie\nPoliticamente Incorreto - 2014pic.twitter.com/BTTqNPjD6k", "timestamp": "2018-08-29T14:51:28", "url": "/DaniloGentili/status/1034815804137775104", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Teleguiado", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38282590\" dir=\"ltr\" href=\"/BiaeBrancaFeres\"><s>@</s><b>BiaeBrancaFeres</b></a>, \"The Noite\" lidera audi\u00eancia na TV - e no fundo do mar <a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WEubcc7voz\">pic.twitter.com/WEubcc7voz</a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1dSTZMY9ZK\">pic.twitter.com/1dSTZMY9ZK</a></p>", "id": "1034963958288052224", "likes": "168", "replies": "3", "retweets": "11", "text": "Com @BiaeBrancaFeres, \"The Noite\" lidera audi\u00eancia na TV - e no fundo do mar pic.twitter.com/WEubcc7vozpic.twitter.com/1dSTZMY9ZK", "timestamp": "2018-08-30T00:40:11", "url": "/blogteleguiado/status/1034963958288052224", "user": "blogteleguiado"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">NAZISTA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OVlT1Ca8Mf\">pic.twitter.com/OVlT1Ca8Mf</a></p>", "id": "1034959715871207424", "likes": "2332", "replies": "86", "retweets": "324", "text": "NAZISTA!pic.twitter.com/OVlT1Ca8Mf", "timestamp": "2018-08-30T00:23:19", "url": "/DaniloGentili/status/1034959715871207424", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mandem no Grupo da Fam\u00edlia para motivarem seus amados. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CoachGentili?src=hash\"><s>#</s><b>CoachGentili</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gd576jgJM7\">pic.twitter.com/Gd576jgJM7</a></p>", "id": "1034459129048387584", "likes": "1826", "replies": "130", "retweets": "387", "text": "Mandem no Grupo da Fam\u00edlia para motivarem seus amados. #CoachGentilipic.twitter.com/Gd576jgJM7", "timestamp": "2018-08-28T15:14:10", "url": "/DaniloGentili/status/1034459129048387584", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Thomas Sowell", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\"Too many journalists see their work as an opportunity to promote their own pet political notions, rather than a responsibility to inform the public and let their readers and viewers decide for themselves.\"</p>", "id": "1034944251174576128", "likes": "10448", "replies": "166", "retweets": "4478", "text": "\"Too many journalists see their work as an opportunity to promote their own pet political notions, rather than a responsibility to inform the public and let their readers and viewers decide for themselves.\"", "timestamp": "2018-08-29T23:21:52", "url": "/ThomasSowell/status/1034944251174576128", "user": "ThomasSowell"}, {"fullname": "F\u00e1bio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gleisi Hoffmann, Wellington Dias e demais petistas disseram q nem eles e nem o partido tiveram nada a ver com Mensalinho do Twitter:\n\naparentemente ag\u00eancias resolveram promover petistas por conta pr\u00f3pria e pagaram militantes virtuais com o pr\u00f3prio dinheiro.\n\nNormal, n\u00e9, gente?</p>", "id": "1034631570181816320", "likes": "2717", "replies": "68", "retweets": "527", "text": "Gleisi Hoffmann, Wellington Dias e demais petistas disseram q nem eles e nem o partido tiveram nada a ver com Mensalinho do Twitter:\n\naparentemente ag\u00eancias resolveram promover petistas por conta pr\u00f3pria e pagaram militantes virtuais com o pr\u00f3prio dinheiro.\n\nNormal, n\u00e9, gente?", "timestamp": "2018-08-29T02:39:23", "url": "/o_colecionador/status/1034631570181816320", "user": "o_colecionador"}, {"fullname": "Sandra Moro Saraiva", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Politicamente correto por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> N\u00e3o poderia ter sido mais claro!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n4Eva1x41x\">pic.twitter.com/n4Eva1x41x</a></p>", "id": "1034913768130727949", "likes": "1340", "replies": "15", "retweets": "521", "text": "Politicamente correto por @DaniloGentili N\u00e3o poderia ter sido mais claro!pic.twitter.com/n4Eva1x41x", "timestamp": "2018-08-29T21:20:44", "url": "/sandrabrasilia/status/1034913768130727949", "user": "sandrabrasilia"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">The Noite abre 1,6 ponto de vantagem sobre a Globo pelo segundo dia consecutivo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://teleguiado.com/televisao/2018/08/the-noite-abre-16-ponto-de-vantagem-sobre-globo-pelo-segundo-dia-consecutivo.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1pBkGlEKSz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://teleguiado.com/televisao/2018/08/the-noite-abre-16-ponto-de-vantagem-sobre-globo-pelo-segundo-dia-consecutivo.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">teleguiado.com/televisao/2018</span><span class=\"invisible\">/08/the-noite-abre-16-ponto-de-vantagem-sobre-globo-pelo-segundo-dia-consecutivo.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034923955331715072", "likes": "3469", "replies": "122", "retweets": "354", "text": "The Noite abre 1,6 ponto de vantagem sobre a Globo pelo segundo dia consecutivohttp://teleguiado.com/televisao/2018/08/the-noite-abre-16-ponto-de-vantagem-sobre-globo-pelo-segundo-dia-consecutivo.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T22:01:13", "url": "/DaniloGentili/status/1034923955331715072", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "\u00a0\ud83d\udc80 IG: MEDOB \u00a0\ud83d\udc80 10 ANOS", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Trago novidades do mundo estatal!\n\nBom mas vc pode usar o concorrente... ah n\u00e3o pode. N\u00e3o tem concorrente pq \u00e9 monop\u00f3lio estatal.\n\nEstado \u00e9 bom demais, privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/g1/status/1034860149142446086\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q4wQIcnlnJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/g1/status/1034860149142446086\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/g1/status/1034</span><span class=\"invisible\">860149142446086</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034861045909794816", "likes": "887", "replies": "19", "retweets": "342", "text": "Trago novidades do mundo estatal!\n\nBom mas vc pode usar o concorrente... ah n\u00e3o pode. N\u00e3o tem concorrente pq \u00e9 monop\u00f3lio estatal.\n\nEstado \u00e9 bom demais, privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3ohttps://twitter.com/g1/status/1034860149142446086\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T17:51:14", "url": "/medo_b/status/1034861045909794816", "user": "medo_b"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00f3is \u00e9 muito miser\u00e1vel, mano... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl5hVn9AYPj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=38pz3zjt4jm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flDCzROJts\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl5hVn9AYPj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=38pz3zjt4jm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl5hVn9AYPj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=38pz3zjt4jm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034876720774619136", "likes": "288", "replies": "19", "retweets": "14", "text": "N\u00f3is \u00e9 muito miser\u00e1vel, mano... https://www.instagram.com/p/Bl5hVn9AYPj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=38pz3zjt4jm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T18:53:31", "url": "/DaniloGentili/status/1034876720774619136", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "16 Bits da Depress\u00e3o", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">4K / 16 bits<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S7BlHEFl5z\">pic.twitter.com/S7BlHEFl5z</a></p>", "id": "1034858030473596930", "likes": "1471", "replies": "18", "retweets": "493", "text": "4K / 16 bitspic.twitter.com/S7BlHEFl5z", "timestamp": "2018-08-29T17:39:15", "url": "/16bitsdadepre/status/1034858030473596930", "user": "16bitsdadepre"}, {"fullname": "Ronaldinho97FM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">100% no alvo !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DaniloGentili/status/1033812858327511040\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HN3pogD45L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DaniloGentili/status/1033812858327511040\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DaniloGentili/</span><span class=\"invisible\">status/1033812858327511040</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034426020080824320", "likes": "481", "replies": "2", "retweets": "66", "text": "100% no alvo !https://twitter.com/DaniloGentili/status/1033812858327511040\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T13:02:36", "url": "/ronaldinho97fm/status/1034426020080824320", "user": "ronaldinho97fm"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mancada<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QWDkipkzfN\">pic.twitter.com/QWDkipkzfN</a></p>", "id": "1034840301976866821", "likes": "424", "replies": "10", "retweets": "23", "text": "Mancadapic.twitter.com/QWDkipkzfN", "timestamp": "2018-08-29T16:28:49", "url": "/DaniloGentili/status/1034840301976866821", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Disse ao Jean Willys que pagava o sal\u00e1rio dele. Lacrosfera disse que era pensamento burgu\u00eas. Fiz v\u00eddeo dizendo pra Maria do Ros\u00e1rio que pagamos o sal\u00e1rio dos pol\u00edticos e n\u00e3o o contr\u00e1rio. Lacrosfera condenou a frase. Pra m\u00eddia n\u00e3o condenar a frase tem q ser dita pra pessoa certa.</p>", "id": "1034836096805490689", "likes": "27536", "replies": "357", "retweets": "6652", "text": "Disse ao Jean Willys que pagava o sal\u00e1rio dele. Lacrosfera disse que era pensamento burgu\u00eas. Fiz v\u00eddeo dizendo pra Maria do Ros\u00e1rio que pagamos o sal\u00e1rio dos pol\u00edticos e n\u00e3o o contr\u00e1rio. Lacrosfera condenou a frase. Pra m\u00eddia n\u00e3o condenar a frase tem q ser dita pra pessoa certa.", "timestamp": "2018-08-29T16:12:06", "url": "/DaniloGentili/status/1034836096805490689", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 04 | 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KkyoTyc5i7\">pic.twitter.com/KkyoTyc5i7</a></p>", "id": "1034828310474354688", "likes": "593", "replies": "27", "retweets": "59", "text": "Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 04 | 2014pic.twitter.com/KkyoTyc5i7", "timestamp": "2018-08-29T15:41:10", "url": "/DaniloGentili/status/1034828310474354688", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 04 | 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F7hFjIZr1o\">pic.twitter.com/F7hFjIZr1o</a></p>", "id": "1034823344770764800", "likes": "636", "replies": "21", "retweets": "89", "text": "Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 04 | 2014pic.twitter.com/F7hFjIZr1o", "timestamp": "2018-08-29T15:21:26", "url": "/DaniloGentili/status/1034823344770764800", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 05 | 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3PaBmm2etj\">pic.twitter.com/3PaBmm2etj</a></p>", "id": "1034820777739206657", "likes": "929", "replies": "48", "retweets": "131", "text": "Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 05 | 2014pic.twitter.com/3PaBmm2etj", "timestamp": "2018-08-29T15:11:14", "url": "/DaniloGentili/status/1034820777739206657", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 06 | 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9derZgec1G\">pic.twitter.com/9derZgec1G</a></p>", "id": "1034817596116398080", "likes": "4298", "replies": "172", "retweets": "1038", "text": "Trecho da s\u00e9rie Politicamente Incorreto | Ep 06 | 2014pic.twitter.com/9derZgec1G", "timestamp": "2018-08-29T14:58:35", "url": "/DaniloGentili/status/1034817596116398080", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Danilo Gentili", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Trecho do Epis\u00f3dio 1 da S\u00e9rie\nPoliticamente Incorreto - 2014<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BTTqNPjD6k\">pic.twitter.com/BTTqNPjD6k</a></p>", "id": "1034815804137775104", "likes": "1417", "replies": "45", "retweets": "209", "text": "Trecho do Epis\u00f3dio 1 da S\u00e9rie\nPoliticamente Incorreto - 2014pic.twitter.com/BTTqNPjD6k", "timestamp": "2018-08-29T14:51:28", "url": "/DaniloGentili/status/1034815804137775104", "user": "DaniloGentili"}, {"fullname": "Teleguiado", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A Ag\u00eancia Lupa est\u00e1 para o jornalismo como o Piau\u00ed est\u00e1 para o desenvolvimento humano <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://dlvr.it/QhPCrD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VSULZACR9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://dlvr.it/QhPCrD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">dlvr.it/QhPCrD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fH4euEGiBM\">pic.twitter.com/fH4euEGiBM</a></p>", "id": "1034644074060427264", "likes": "356", "replies": "3", "retweets": "62", "text": "A Ag\u00eancia Lupa est\u00e1 para o jornalismo como o Piau\u00ed est\u00e1 para o desenvolvimento humano http://dlvr.it/QhPCrD\u00a0pic.twitter.com/fH4euEGiBM", "timestamp": "2018-08-29T03:29:04", "url": "/blogteleguiado/status/1034644074060427264", "user": "blogteleguiado"}, {"fullname": "Tumaixxx Berranteiro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tv \u00e9 uma coisa sem no\u00e7\u00e3o, o danilo fala de uma par\u00f3dia da sereia piranha e fala pra n\u00e3o pesquisar, j\u00e1 estou aqui no youtube rindo igual um retardado.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a></p>", "id": "1034661323114795008", "likes": "229", "replies": "4", "retweets": "12", "text": "Tv \u00e9 uma coisa sem no\u00e7\u00e3o, o danilo fala de uma par\u00f3dia da sereia piranha e fala pra n\u00e3o pesquisar, j\u00e1 estou aqui no youtube rindo igual um retardado.\n#TheNoite", "timestamp": "2018-08-29T04:37:37", "url": "/tomazsilva10/status/1034661323114795008", "user": "tomazsilva10"}, {"fullname": "Lucas Peace", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">PQP, o SBT resolveu reprisar \"Splash - Uma Sereia em Minha Vida\" a essa hora? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gP8Igg1V3h\">pic.twitter.com/gP8Igg1V3h</a></p>", "id": "1034671446113566720", "likes": "216", "replies": "1", "retweets": "44", "text": "PQP, o SBT resolveu reprisar \"Splash - Uma Sereia em Minha Vida\" a essa hora? @DaniloGentili #TheNoitepic.twitter.com/gP8Igg1V3h", "timestamp": "2018-08-29T05:17:50", "url": "/gifzador/status/1034671446113566720", "user": "gifzador"}, {"fullname": "M\u00f4 \u00a0\ud83c\udf3b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em outro talk show vcs v\u00eaem o entrevistador e entrevistado vestidos de sereia? N\u00e3o. Aprendem a falar palavras de baixo cal\u00e3o com classe? N\u00e3o. E o elenco desrespeitar o apresentador do programa? N\u00e3o. Isso td vc s\u00f3 v\u00ea no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thenoite?src=hash\"><s>#</s><b>thenoite</b></a> obrigada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> o melhor talk show \u00e9 o seu!</p>", "id": "1034670084818644992", "likes": "358", "replies": "5", "retweets": "14", "text": "Em outro talk show vcs v\u00eaem o entrevistador e entrevistado vestidos de sereia? N\u00e3o. Aprendem a falar palavras de baixo cal\u00e3o com classe? N\u00e3o. E o elenco desrespeitar o apresentador do programa? N\u00e3o. Isso td vc s\u00f3 v\u00ea no #thenoite obrigada @DaniloGentili o melhor talk show \u00e9 o seu!", "timestamp": "2018-08-29T05:12:26", "url": "/Mooalvess/status/1034670084818644992", "user": "Mooalvess"}, {"fullname": "laurennn", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"228003102\" dir=\"ltr\" href=\"/TheNoiteOficial\"><s>@</s><b>TheNoiteOficial</b></a> com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> \u00e9 um dos melhores programas da TV brasileira, mano , n\u00e3o tem como negar skdkkdkdkdkdkdkdkdkd me racho rindo</p>", "id": "1034667017553555457", "likes": "168", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "O @TheNoiteOficial com o @DaniloGentili \u00e9 um dos melhores programas da TV brasileira, mano , n\u00e3o tem como negar skdkkdkdkdkdkdkdkdkd me racho rindo", "timestamp": "2018-08-29T05:00:14", "url": "/Loren_hoff04/status/1034667017553555457", "user": "Loren_hoff04"}, {"fullname": "Marcela Leal", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quanto mais claras s\u00e3o as inten\u00e7\u00f5es, mais saud\u00e1veis s\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es.        (G. Lacombe)</p>", "id": "1034640965921923072", "likes": "722", "replies": "4", "retweets": "209", "text": "Quanto mais claras s\u00e3o as inten\u00e7\u00f5es, mais saud\u00e1veis s\u00e3o as rela\u00e7\u00f5es.        (G. Lacombe)", "timestamp": "2018-08-29T03:16:43", "url": "/marcelaleal/status/1034640965921923072", "user": "marcelaleal"}, {"fullname": "M\u00f4 \u00a0\ud83c\udf3b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A piranha sereia de Santo Andr\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CTPsArERjb\">pic.twitter.com/CTPsArERjb</a></p>", "id": "1034659548383072256", "likes": "355", "replies": "12", "retweets": "33", "text": "A piranha sereia de Santo Andr\u00e9 @DaniloGentilipic.twitter.com/CTPsArERjb", "timestamp": "2018-08-29T04:30:34", "url": "/Mooalvess/status/1034659548383072256", "user": "Mooalvess"}, {"fullname": "Ingrid Ribeiro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quem \u00e9 o verdadeiro sereio brasileiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CpNEp5qtqJ\">pic.twitter.com/CpNEp5qtqJ</a></p>", "id": "1034661556804636672", "likes": "297", "replies": "9", "retweets": "18", "text": "quem \u00e9 o verdadeiro sereio brasileiro @DaniloGentili #TheNoitepic.twitter.com/CpNEp5qtqJ", "timestamp": "2018-08-29T04:38:32", "url": "/IngridRMoraes/status/1034661556804636672", "user": "IngridRMoraes"}, {"fullname": "Divo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ahahahaha <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> \u00e9 um com\u00e9dia The Noite....heuheuheu<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Is4iW6u9Z2\">pic.twitter.com/Is4iW6u9Z2</a></p>", "id": "1034659921281863685", "likes": "177", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "Ahahahaha @DaniloGentili \u00e9 um com\u00e9dia The Noite....heuheuheupic.twitter.com/Is4iW6u9Z2", "timestamp": "2018-08-29T04:32:02", "url": "/Divoveiga01/status/1034659921281863685", "user": "Divoveiga01"}, {"fullname": "RodrigoFxBar\u00a0\ud83c\udf79\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0\ud83c\udf7a\u00a0\ud83c\udf78", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> The Noite esta sensacional hoje. Parab\u00e9ns para a produ\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/02j76KcMgf\">pic.twitter.com/02j76KcMgf</a></p>", "id": "1034660087372148736", "likes": "148", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "@DaniloGentili The Noite esta sensacional hoje. Parab\u00e9ns para a produ\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/02j76KcMgf", "timestamp": "2018-08-29T04:32:42", "url": "/RodrigoFxBar/status/1034660087372148736", "user": "RodrigoFxBar"}, {"fullname": "Hialley Gouveia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2018 \u00e9 o ano de maior audi\u00eancia do \u201cThe Noite\u201d com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.bastidoresdatv.com.br/audiencia/2018-e-o-ano-de-maior-audiencia-do-the-noite-com-danilo-gentili\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gSfNdqPayj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.bastidoresdatv.com.br/audiencia/2018-e-o-ano-de-maior-audiencia-do-the-noite-com-danilo-gentili\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">bastidoresdatv.com.br/audiencia/2018</span><span class=\"invisible\">-e-o-ano-de-maior-audiencia-do-the-noite-com-danilo-gentili</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x3pwQFSAyi\">pic.twitter.com/x3pwQFSAyi</a></p>", "id": "1034659652900974594", "likes": "253", "replies": "4", "retweets": "21", "text": "2018 \u00e9 o ano de maior audi\u00eancia do \u201cThe Noite\u201d com @DaniloGentili http://www.bastidoresdatv.com.br/audiencia/2018-e-o-ano-de-maior-audiencia-do-the-noite-com-danilo-gentili\u00a0\u2026pic.twitter.com/x3pwQFSAyi", "timestamp": "2018-08-29T04:30:58", "url": "/Hialley/status/1034659652900974594", "user": "Hialley"}, {"fullname": "lucas rafael \u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffc\u00a0\ud83d\udc49\ud83c\udffc", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mano, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> e as convidadas de sereia. esse programa \u00e9 sensacional hahahahahahahahahaha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thenoite?src=hash\"><s>#</s><b>thenoite</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/flQJw8DI9v\">pic.twitter.com/flQJw8DI9v</a></p>", "id": "1034659149592899585", "likes": "116", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "mano, o @DaniloGentili e as convidadas de sereia. esse programa \u00e9 sensacional hahahahahahahahahaha #thenoitepic.twitter.com/flQJw8DI9v", "timestamp": "2018-08-29T04:28:58", "url": "/luukasrafael/status/1034659149592899585", "user": "luukasrafael"}, {"fullname": "Rodrigo \u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui a m\u00fasica que o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> estava falando. HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a> \nA Piranha Sereia - Lugar de dar (+18) - YouTube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?v=sdCNFYywtgk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a1KP4isHJG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?v=sdCNFYywtgk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?v=sdCNFY</span><span class=\"invisible\">ywtgk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034658864619290625", "likes": "74", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Aqui a m\u00fasica que o @DaniloGentili estava falando. HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\n#TheNoite \nA Piranha Sereia - Lugar de dar (+18) - YouTubehttps://m.youtube.com/watch?v=sdCNFYywtgk\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T04:27:51", "url": "/Roh_Andrad/status/1034658864619290625", "user": "Roh_Andrad"}, {"fullname": "Hialley Gouveia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">01h18 - SBT 6.6, Globo 4.8, Record 1.4, Band 1.1, RedeTV 0.3\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> \n\nVia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138659378\" dir=\"ltr\" href=\"/BastidoresDaTV\"><s>@</s><b>BastidoresDaTV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oj4DIN6hOd\">pic.twitter.com/oj4DIN6hOd</a></p>", "id": "1034658910806990848", "likes": "325", "replies": "8", "retweets": "38", "text": "01h18 - SBT 6.6, Globo 4.8, Record 1.4, Band 1.1, RedeTV 0.3\n\n#TheNoite @DaniloGentili \n\nVia @BastidoresDaTVpic.twitter.com/oj4DIN6hOd", "timestamp": "2018-08-29T04:28:02", "url": "/Hialley/status/1034658910806990848", "user": "Hialley"}, {"fullname": "A 6\u00aa Exterminadora", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha a pose do sereio <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SBPkLs7c4A\">pic.twitter.com/SBPkLs7c4A</a></p>", "id": "1034658674566938624", "likes": "244", "replies": "6", "retweets": "18", "text": "Olha a pose do sereio @DaniloGentili \n#TheNoitepic.twitter.com/SBPkLs7c4A", "timestamp": "2018-08-29T04:27:05", "url": "/apenasdanilo_/status/1034658674566938624", "user": "apenasdanilo_"}, {"fullname": "\u00a0\ud83d\udc80 IG: MEDOB \u00a0\ud83d\udc80 10 ANOS", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da pra fazer uma vers\u00e3o de terror da Pequena Sereia com o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75698464\" dir=\"ltr\" href=\"/diguinhocoruja\"><s>@</s><b>diguinhocoruja</b></a> de \u00darsula. \nOlha a ideia pro pr\u00f3ximo filme <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheNoite?src=hash\"><s>#</s><b>TheNoite</b></a></p>", "id": "1034658663892508672", "likes": "56", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Da pra fazer uma vers\u00e3o de terror da Pequena Sereia com o @diguinhocoruja de \u00darsula. \nOlha a ideia pro pr\u00f3ximo filme @DaniloGentili\n#TheNoite", "timestamp": "2018-08-29T04:27:03", "url": "/medo_b/status/1034658663892508672", "user": "medo_b"}, {"fullname": "M\u00f4 \u00a0\ud83c\udf3b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queria agradecer ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> que fez eu procurar \" a piranha sereia - lugar de dar\" e acabou com toda a minha imagem linda que eu tinha da sereia <img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Face with rolling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Face with rolling eyes\"/></p>", "id": "1034657806786486272", "likes": "139", "replies": "8", "retweets": "12", "text": "Queria agradecer ao @DaniloGentili que fez eu procurar \" a piranha sereia - lugar de dar\" e acabou com toda a minha imagem linda que eu tinha da sereia ", "timestamp": "2018-08-29T04:23:38", "url": "/Mooalvess/status/1034657806786486272", "user": "Mooalvess"}, {"fullname": "Thiago Santana", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14213711\" dir=\"ltr\" href=\"/DaniloGentili\"><s>@</s><b>DaniloGentili</b></a> tava vendo seu filme como se tornar o pior aluno da escola cara voc\u00ea deu todas as dicas para esse gera\u00e7\u00e3o de fresco parar com essa merda de bullying na minha \u00e9poca voc\u00ea tinha que se virar hoje em dia choram que foda o filme <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TOP?src=hash\"><s>#</s><b>TOP</b></a></p>", "id": "1034612580181073920", "likes": "245", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "@DaniloGentili tava vendo seu filme como se tornar o pior aluno da escola cara voc\u00ea deu todas as dicas para esse gera\u00e7\u00e3o de fresco parar com essa merda de bullying na minha \u00e9poca voc\u00ea tinha que se virar hoje em dia choram que foda o filme #TOP", "timestamp": "2018-08-29T01:23:55", "url": "/thiagowin007/status/1034612580181073920", "user": "thiagowin007"}]