[{"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ekip tamam <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HedefimSensin?src=hash\"><s>#</s><b>HedefimSensin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q7hbfra9Rh\">pic.twitter.com/Q7hbfra9Rh</a></p>", "id": "1030674892952403968", "likes": "3567", "replies": "103", "retweets": "68", "text": "Ekip tamam  #HedefimSensinpic.twitter.com/Q7hbfra9Rh", "timestamp": "2018-08-18T04:36:58", "url": "/atademirer/status/1030674892952403968", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Forvete beni al bari <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/galatasaray?src=hash\"><s>#</s><b>galatasaray</b></a> \nVeya almayaca\u011f\u0131z a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131n \nTelefon bekliyorum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rxxgTCbx1q\">pic.twitter.com/rxxgTCbx1q</a></p>", "id": "1035471171146407936", "likes": "5924", "replies": "221", "retweets": "846", "text": "Forvete beni al bari #galatasaray \nVeya almayaca\u011f\u0131z a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131n \nTelefon bekliyorumpic.twitter.com/rxxgTCbx1q", "timestamp": "2018-08-31T10:15:39", "url": "/atademirer/status/1035471171146407936", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130yi kaptan dalgal\u0131 denizde belli olur<img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/> \nSayg\u0131yla<img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/30a%C4%9Fustoszaferbayram%C4%B1?src=hash\"><s>#</s><b>30a\u011fustoszaferbayram\u0131</b></a> kutlu olsun hepimize<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h9nSN95iKH\">pic.twitter.com/h9nSN95iKH</a></p>", "id": "1034995805218848768", "likes": "9184", "replies": "32", "retweets": "977", "text": "\u0130yi kaptan dalgal\u0131 denizde belli olur \nSayg\u0131yla\n#30a\u011fustoszaferbayram\u0131 kutlu olsun hepimizepic.twitter.com/h9nSN95iKH", "timestamp": "2018-08-30T02:46:43", "url": "/atademirer/status/1034995805218848768", "user": "atademirer"}, {"fullname": "\u0130lber Ortayl\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"Ordular! \u0130lk hedefiniz Akdeniz\u2019dir. \u0130leri!\"\n\u0130mza: T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi Reisi Ba\u015fkumandan Mustafa Kemal.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lC1SGgb4i0\">pic.twitter.com/lC1SGgb4i0</a></p>", "id": "1034909565786247169", "likes": "52717", "replies": "121", "retweets": "14000", "text": "\"Ordular! \u0130lk hedefiniz Akdeniz\u2019dir. \u0130leri!\"\n\u0130mza: T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi Reisi Ba\u015fkumandan Mustafa Kemal.pic.twitter.com/lC1SGgb4i0", "timestamp": "2018-08-29T21:04:02", "url": "/ILBERORTAYLIGSU/status/1034909565786247169", "user": "ILBERORTAYLIGSU"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Biz ba\u015flad\u0131k<img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: Movie camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"Movie camera\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HedefimSensin?src=hash\"><s>#</s><b>HedefimSensin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BT4296qBsG\">pic.twitter.com/BT4296qBsG</a></p>", "id": "1033314329221885953", "likes": "2831", "replies": "108", "retweets": "66", "text": "Biz ba\u015flad\u0131k\n#HedefimSensinpic.twitter.com/BT4296qBsG", "timestamp": "2018-08-25T11:25:08", "url": "/atademirer/status/1033314329221885953", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7ekimlere haz\u0131r\u0131z <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HedefimSensin?src=hash\"><s>#</s><b>HedefimSensin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/yeni?src=hash\"><s>#</s><b>yeni</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/film?src=hash\"><s>#</s><b>film</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6ILGuSWSUf\">pic.twitter.com/6ILGuSWSUf</a></p>", "id": "1030674679932051456", "likes": "1229", "replies": "27", "retweets": "21", "text": "\u00c7ekimlere haz\u0131r\u0131z #HedefimSensin #bkm #yeni #filmpic.twitter.com/6ILGuSWSUf", "timestamp": "2018-08-18T04:36:07", "url": "/atademirer/status/1030674679932051456", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: Movie camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"Movie camera\"/> haz\u0131rl\u0131klar tam gaz <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/film?src=hash\"><s>#</s><b>film</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/hedefimsensin?src=hash\"><s>#</s><b>hedefimsensin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q8tg5NKVRQ\">pic.twitter.com/q8tg5NKVRQ</a></p>", "id": "1027818215529951232", "likes": "1345", "replies": "45", "retweets": "18", "text": " haz\u0131rl\u0131klar tam gaz #film #hedefimsensin #bkmpic.twitter.com/q8tg5NKVRQ", "timestamp": "2018-08-10T07:25:33", "url": "/atademirer/status/1027818215529951232", "user": "atademirer"}, {"fullname": "Cumhuriyet", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ata Demirer\u2019den \u00e7avu\u015f \u00fcz\u00fcm\u00fc slogan\u0131: Kargalar yimeden sen yi! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.cumhuriyet.com.tr/video/video/1043881/Ata_Demirer_den_cavus_uzumu_slogani__Kargalar_yimeden_sen_yi_.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hTIIh9QXAD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.cumhuriyet.com.tr/video/video/1043881/Ata_Demirer_den_cavus_uzumu_slogani__Kargalar_yimeden_sen_yi_.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">cumhuriyet.com.tr/video/video/10</span><span class=\"invisible\">43881/Ata_Demirer_den_cavus_uzumu_slogani__Kargalar_yimeden_sen_yi_.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5wN2LtTnFe\">pic.twitter.com/5wN2LtTnFe</a></p>", "id": "1024958781250326530", "likes": "418", "replies": "12", "retweets": "59", "text": "Ata Demirer\u2019den \u00e7avu\u015f \u00fcz\u00fcm\u00fc slogan\u0131: Kargalar yimeden sen yi! http://www.cumhuriyet.com.tr/video/video/1043881/Ata_Demirer_den_cavus_uzumu_slogani__Kargalar_yimeden_sen_yi_.html\u00a0\u2026pic.twitter.com/5wN2LtTnFe", "timestamp": "2018-08-02T10:03:10", "url": "/cumhuriyetgzt/status/1024958781250326530", "user": "cumhuriyetgzt"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bir ya\u015f\u0131ma daha girdim <img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/> sonuna kadar film yapmak sonuna kadar mavi kalmak \u00fcmidiyle <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> aileyle dostlarla gencolarla<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Clapper board\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ac.png\" title=\"Clapper board\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O61rhxjsW9\">pic.twitter.com/O61rhxjsW9</a></p>", "id": "1015259181425811457", "likes": "8435", "replies": "247", "retweets": "90", "text": "Bir ya\u015f\u0131ma daha girdim  sonuna kadar film yapmak sonuna kadar mavi kalmak \u00fcmidiyle  aileyle dostlarla gencolarlapic.twitter.com/O61rhxjsW9", "timestamp": "2018-07-06T15:40:26", "url": "/atademirer/status/1015259181425811457", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Jazz bizim i\u015fimiz <img alt=\"\ud83c\udfba\" aria-label=\"Emoji: Trumpet\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ba.png\" title=\"Trumpet\"/><img alt=\"\ud83c\udfb7\" aria-label=\"Emoji: Saxophone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b7.png\" title=\"Saxophone\"/>atiko and cat friends<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/msINcSBYGF\">pic.twitter.com/msINcSBYGF</a></p>", "id": "1004620957196136448", "likes": "2593", "replies": "46", "retweets": "50", "text": "Jazz bizim i\u015fimiz atiko and cat friendspic.twitter.com/msINcSBYGF", "timestamp": "2018-06-07T07:07:55", "url": "/atademirer/status/1004620957196136448", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yeni filmimiz \u2018hedefim sensin\u2019 \u00e7ekimleri i\u00e7in geri say\u0131m ba\u015flad\u0131 <img alt=\"\u270b\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Raised hand (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270b-1f3ff.png\" title=\"Raised hand (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Clapper board\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ac.png\" title=\"Clapper board\"/> sinemalarda bulu\u015fmak \u00fczere<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4wMEmBFPnZ\">pic.twitter.com/4wMEmBFPnZ</a></p>", "id": "1000378229411188737", "likes": "3187", "replies": "94", "retweets": "164", "text": "Yeni filmimiz \u2018hedefim sensin\u2019 \u00e7ekimleri i\u00e7in geri say\u0131m ba\u015flad\u0131  sinemalarda bulu\u015fmak \u00fczerepic.twitter.com/4wMEmBFPnZ", "timestamp": "2018-05-26T14:08:50", "url": "/atademirer/status/1000378229411188737", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mCqshPbWXi\">pic.twitter.com/mCqshPbWXi</a></p>", "id": "995548203859791872", "likes": "1529", "replies": "24", "retweets": "36", "text": "pic.twitter.com/mCqshPbWXi", "timestamp": "2018-05-13T06:16:02", "url": "/atademirer/status/995548203859791872", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bisiklet cand\u0131r<img alt=\"\u2600\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Sun with rays\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2600.png\" title=\"Sun with rays\"/> bir zamanlar Pinokyo bisikletler vard\u0131 bir de bmx ve koltuklu Polo hey gidinin hey<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xzwAGyRGIi\">pic.twitter.com/xzwAGyRGIi</a></p>", "id": "986480573031092224", "likes": "3267", "replies": "131", "retweets": "126", "text": "Bisiklet cand\u0131r bir zamanlar Pinokyo bisikletler vard\u0131 bir de bmx ve koltuklu Polo hey gidinin heypic.twitter.com/xzwAGyRGIi", "timestamp": "2018-04-18T05:44:31", "url": "/atademirer/status/986480573031092224", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">G\u00f6kova imara a\u00e7\u0131lmamal\u0131, ar\u0131lara bal\u0131klara a\u011fa\u00e7lara \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za yaz\u0131k olur<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PvCd0zrHjt\">pic.twitter.com/PvCd0zrHjt</a></p>", "id": "985476522663391232", "likes": "21674", "replies": "191", "retweets": "5540", "text": "G\u00f6kova imara a\u00e7\u0131lmamal\u0131, ar\u0131lara bal\u0131klara a\u011fa\u00e7lara \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za yaz\u0131k olurpic.twitter.com/PvCd0zrHjt", "timestamp": "2018-04-15T11:14:46", "url": "/atademirer/status/985476522663391232", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vnn9BafMdX\">pic.twitter.com/Vnn9BafMdX</a></p>", "id": "980394664024051712", "likes": "1404", "replies": "40", "retweets": "18", "text": "pic.twitter.com/Vnn9BafMdX", "timestamp": "2018-04-01T10:41:17", "url": "/atademirer/status/980394664024051712", "user": "atademirer"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AtaDemirerGazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>AtaDemirerGazinosu</b></a> sezona veda ediyor! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/29Mart?src=hash\"><s>#</s><b>29Mart</b></a> Per\u015fembe ak\u015fam\u0131 Ata Demirer bu sezon i\u00e7in son kez sahneye \u00e7\u0131k\u0131yor, ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170428440\" dir=\"ltr\" href=\"/atademirer\"><s>@</s><b>AtaDemirer</b></a>\nBiletler <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2FXnrEK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q86nUPR4pN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2FXnrEK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2FXnrEK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FOLXrjB7sn\">pic.twitter.com/FOLXrjB7sn</a></p>", "id": "978330969047519234", "likes": "150", "replies": "2", "retweets": "8", "text": "#AtaDemirerGazinosu sezona veda ediyor! #29Mart Per\u015fembe ak\u015fam\u0131 Ata Demirer bu sezon i\u00e7in son kez sahneye \u00e7\u0131k\u0131yor, ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!  @AtaDemirer\nBiletler  https://bit.ly/2FXnrEK\u00a0pic.twitter.com/FOLXrjB7sn", "timestamp": "2018-03-26T18:00:54", "url": "/Bkmonline/status/978330969047519234", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Set biter hat\u0131ralar kal\u0131r<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>\nB\u00fcy\u00fck usta  Metin Akp\u0131nar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yk81goggoQ\">pic.twitter.com/Yk81goggoQ</a></p>", "id": "976114379442749440", "likes": "2954", "replies": "23", "retweets": "63", "text": "Set biter hat\u0131ralar kal\u0131r\nB\u00fcy\u00fck usta  Metin Akp\u0131narpic.twitter.com/Yk81goggoQ", "timestamp": "2018-03-20T15:12:58", "url": "/atademirer/status/976114379442749440", "user": "atademirer"}, {"fullname": "\u0130lber Ortayl\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">1915'te askerimiz \u00c7anakkale'de sadece o zamanki vatan\u0131n\u0131 ve ba\u015fkentini de\u011fil, bug\u00fcnk\u00fc T\u00fcrkiye'nin de namusunu kurtarm\u0131\u015ft\u0131r.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oSqcmwoncB\">pic.twitter.com/oSqcmwoncB</a></p>", "id": "975283313056342016", "likes": "27126", "replies": "81", "retweets": "6233", "text": "1915'te askerimiz \u00c7anakkale'de sadece o zamanki vatan\u0131n\u0131 ve ba\u015fkentini de\u011fil, bug\u00fcnk\u00fc T\u00fcrkiye'nin de namusunu kurtarm\u0131\u015ft\u0131r.pic.twitter.com/oSqcmwoncB", "timestamp": "2018-03-18T08:10:36", "url": "/ILBERORTAYLIGSU/status/975283313056342016", "user": "ILBERORTAYLIGSU"}, {"fullname": "tiyatrolarcomtr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ata Demirer\u2019e orkestras\u0131n\u0131n e\u015flik etti\u011fi tek ki\u015filik g\u00f6sterisi \u201cAta Demirer Gazinosu\u201d, bu ak\u015fam 21:00\u2019da Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019nde<img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/>Ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in Mart ay\u0131 boyunca g\u00f6sterimler devam ediyor olacak. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/FpWKR3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BAuHXGyfEa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/FpWKR3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/FpWKR3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A3c2KxUDj6\">pic.twitter.com/A3c2KxUDj6</a></p>", "id": "974270728798441473", "likes": "109", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Ata Demirer\u2019e orkestras\u0131n\u0131n e\u015flik etti\u011fi tek ki\u015filik g\u00f6sterisi \u201cAta Demirer Gazinosu\u201d, bu ak\u015fam 21:00\u2019da Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi\u2019ndeKa\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in Mart ay\u0131 boyunca g\u00f6sterimler devam ediyor olacak. https://goo.gl/FpWKR3\u00a0pic.twitter.com/A3c2KxUDj6", "timestamp": "2018-03-15T13:06:57", "url": "/tiyatrolarcomtr/status/974270728798441473", "user": "tiyatrolarcomtr"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ohhh can\u0131m\u0131za deysin Fahriye \nG\u00fcn bizim gece bizim <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SbSOVIM17U\">pic.twitter.com/SbSOVIM17U</a></p>", "id": "971658116659122176", "likes": "792", "replies": "13", "retweets": "23", "text": "Ohhh can\u0131m\u0131za deysin Fahriye \nG\u00fcn bizim gece bizim pic.twitter.com/SbSOVIM17U", "timestamp": "2018-03-08T08:05:22", "url": "/atademirer/status/971658116659122176", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atademirergazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>atademirergazinosu</b></a> \nSezonun son g\u00f6sterileri gencolar <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Performing arts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ad.png\" title=\"Performing arts\"/> 8,15,22,29 Mart Per\u015fembe yer <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>bekliyoruz<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P9Ftfnucp7\">pic.twitter.com/P9Ftfnucp7</a></p>", "id": "971445962400034824", "likes": "383", "replies": "25", "retweets": "8", "text": "#atademirergazinosu \nSezonun son g\u00f6sterileri gencolar  8,15,22,29 Mart Per\u015fembe yer #bkm bekliyoruzpic.twitter.com/P9Ftfnucp7", "timestamp": "2018-03-07T18:02:20", "url": "/atademirer/status/971445962400034824", "user": "atademirer"}, {"fullname": "Istanbul Art Events", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ata Demirer'in tek ki\u015filik g\u00f6sterisi, \"Ata Demirer Gazinosu\" 8 Mart Per\u015fembe ak\u015fam\u0131 21.00'da Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zcm0yVwTJd\">pic.twitter.com/zcm0yVwTJd</a></p>", "id": "969641169331392513", "likes": "150", "replies": "5", "retweets": "9", "text": "Ata Demirer'in tek ki\u015filik g\u00f6sterisi, \"Ata Demirer Gazinosu\" 8 Mart Per\u015fembe ak\u015fam\u0131 21.00'da Be\u015fikta\u015f K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde.pic.twitter.com/zcm0yVwTJd", "timestamp": "2018-03-02T18:30:44", "url": "/stanbulartevent/status/969641169331392513", "user": "stanbulartevent"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eehitlerimize Allah\u2019tan Rahmet\nAilelerine sab\u0131r diliyorum<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3qDLnuSrIp\">pic.twitter.com/3qDLnuSrIp</a></p>", "id": "969491680222212096", "likes": "2293", "replies": "18", "retweets": "175", "text": "\u015eehitlerimize Allah\u2019tan Rahmet\nAilelerine sab\u0131r diliyorumpic.twitter.com/3qDLnuSrIp", "timestamp": "2018-03-02T08:36:43", "url": "/atademirer/status/969491680222212096", "user": "atademirer"}, {"fullname": "\u0130lber Ortayl\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Gen\u00e7lere. \nH\u00fcrriyet r\u00f6portaj\u0131ndan.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bPvlIwWE9Z\">pic.twitter.com/bPvlIwWE9Z</a></p>", "id": "968548759289376769", "likes": "14996", "replies": "66", "retweets": "4288", "text": "Gen\u00e7lere. \nH\u00fcrriyet r\u00f6portaj\u0131ndan.pic.twitter.com/bPvlIwWE9Z", "timestamp": "2018-02-27T18:09:53", "url": "/ILBERORTAYLIGSU/status/968548759289376769", "user": "ILBERORTAYLIGSU"}, {"fullname": "ZUMRUT AROL BEKCE", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Sevmeyen sanmam olsun... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"613766716\" dir=\"ltr\" href=\"/demetakbag\"><s>@</s><b>demetakbag</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170428440\" dir=\"ltr\" href=\"/atademirer\"><s>@</s><b>atademirer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/boxofficeturkey/status/968105319300812801\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sSca05imG9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/boxofficeturkey/status/968105319300812801\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/boxofficeturke</span><span class=\"invisible\">y/status/968105319300812801</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "968107427718729728", "likes": "198", "replies": "5", "retweets": "6", "text": "Sevmeyen sanmam olsun... @demetakbag @atademirerhttps://twitter.com/boxofficeturkey/status/968105319300812801\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-02-26T12:56:11", "url": "/zumrutarol/status/968107427718729728", "user": "zumrutarol"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ata Demirer'in \u015fark\u0131lar\u0131yla e\u011flendirdi\u011fi esprileriyle g\u00fcld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AtaDemirerGazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>AtaDemirerGazinosu</b></a> 1 Mart'ta BKM'de! <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170428440\" dir=\"ltr\" href=\"/atademirer\"><s>@</s><b>atademirer</b></a>\nBiletler Biletix'te <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HF5A6b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vCJKsMYN23\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HF5A6b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HF5A6b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FCnPtYbuGf\">pic.twitter.com/FCnPtYbuGf</a></p>", "id": "967089407076552705", "likes": "138", "replies": "5", "retweets": "8", "text": "Ata Demirer'in \u015fark\u0131lar\u0131yla e\u011flendirdi\u011fi esprileriyle g\u00fcld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc #AtaDemirerGazinosu 1 Mart'ta BKM'de!  @atademirer\nBiletler Biletix'te  http://bit.ly/2HF5A6b\u00a0pic.twitter.com/FCnPtYbuGf", "timestamp": "2018-02-23T17:30:56", "url": "/Bkmonline/status/967089407076552705", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bug\u00fcn mesle\u011fe ba\u015flayal\u0131 tam 20 y\u0131l oldu<img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/><img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Performing arts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ad.png\" title=\"Performing arts\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> \n\u00d6nce Rabbime sonra hepinize te\u015fekk\u00fcrler<img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VgaOiAqiMg\">pic.twitter.com/VgaOiAqiMg</a></p>", "id": "966597250913849344", "likes": "7834", "replies": "222", "retweets": "146", "text": "Bug\u00fcn mesle\u011fe ba\u015flayal\u0131 tam 20 y\u0131l oldu \n\u00d6nce Rabbime sonra hepinize te\u015fekk\u00fcrlerpic.twitter.com/VgaOiAqiMg", "timestamp": "2018-02-22T08:55:17", "url": "/atademirer/status/966597250913849344", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ata Demirer Gazinosu \nMart biletleri sat\u0131\u015fta dediler,\nBekliyoruz gencolar<img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Performing arts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ad.png\" title=\"Performing arts\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XZ1C8x1GQ2\">pic.twitter.com/XZ1C8x1GQ2</a></p>", "id": "964076051814076416", "likes": "642", "replies": "25", "retweets": "20", "text": "Ata Demirer Gazinosu \nMart biletleri sat\u0131\u015fta dediler,\nBekliyoruz gencolarpic.twitter.com/XZ1C8x1GQ2", "timestamp": "2018-02-15T09:56:57", "url": "/atademirer/status/964076051814076416", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Lodos Denizi<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DssRu1FhkD\">pic.twitter.com/DssRu1FhkD</a></p>", "id": "962991531467640832", "likes": "1423", "replies": "36", "retweets": "37", "text": "Lodos Denizipic.twitter.com/DssRu1FhkD", "timestamp": "2018-02-12T10:07:27", "url": "/atademirer/status/962991531467640832", "user": "atademirer"}, {"fullname": "\u0130lber Ortayl\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"Vurulup tertemiz aln\u0131ndan, uzanm\u0131\u015f yat\u0131yor,\nBir hil\u00e2l u\u011fruna, y\u00e2 Rab, ne g\u00fcne\u015fler bat\u0131yor!\"\nMehmed Akif Ersoy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zqe2N3bLev\">pic.twitter.com/Zqe2N3bLev</a></p>", "id": "962583027615518720", "likes": "30954", "replies": "54", "retweets": "8404", "text": "\"Vurulup tertemiz aln\u0131ndan, uzanm\u0131\u015f yat\u0131yor,\nBir hil\u00e2l u\u011fruna, y\u00e2 Rab, ne g\u00fcne\u015fler bat\u0131yor!\"\nMehmed Akif Ersoypic.twitter.com/Zqe2N3bLev", "timestamp": "2018-02-11T07:04:12", "url": "/ILBERORTAYLIGSU/status/962583027615518720", "user": "ILBERORTAYLIGSU"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">M\u00fczik ve kahkaha dolu bir ak\u015fama haz\u0131r m\u0131s\u0131n? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AtaDemirerGazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>AtaDemirerGazinosu</b></a> 15 \u015eubat'ta BKM'de! <img alt=\"\ud83c\udf99\" aria-label=\"Emoji: Studio microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f399.png\" title=\"Studio microphone\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170428440\" dir=\"ltr\" href=\"/atademirer\"><s>@</s><b>atademirer</b></a> \nBiletler Biletix'te <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2nX7Rk6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1bVqhYjWVU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2nX7Rk6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2nX7Rk6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BaWLrKZkBD\">pic.twitter.com/BaWLrKZkBD</a></p>", "id": "961666364103626752", "likes": "70", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "M\u00fczik ve kahkaha dolu bir ak\u015fama haz\u0131r m\u0131s\u0131n? #AtaDemirerGazinosu 15 \u015eubat'ta BKM'de!  @atademirer \nBiletler Biletix'te  http://bit.ly/2nX7Rk6\u00a0pic.twitter.com/BaWLrKZkBD", "timestamp": "2018-02-08T18:21:42", "url": "/Bkmonline/status/961666364103626752", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eehitlerimize Allah\u2019tan rahmet,Ailelerine sab\u0131r diliyorum \nVatan size minnettar \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C5%9Fehitler%C3%B6lmezvatanb%C3%B6l%C3%BCnmez?src=hash\"><s>#</s><b>\u015fehitler\u00f6lmezvatanb\u00f6l\u00fcnmez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cgy9g2scdU\">pic.twitter.com/Cgy9g2scdU</a></p>", "id": "960051885305712640", "likes": "3773", "replies": "29", "retweets": "412", "text": "\u015eehitlerimize Allah\u2019tan rahmet,Ailelerine sab\u0131r diliyorum \nVatan size minnettar \n#\u015fehitler\u00f6lmezvatanb\u00f6l\u00fcnmezpic.twitter.com/Cgy9g2scdU", "timestamp": "2018-02-04T07:26:21", "url": "/atademirer/status/960051885305712640", "user": "atademirer"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ata Demirer'in kendine has \u00fcslubuyla m\u00fczikle mizah\u0131 harmanlad\u0131\u011f\u0131 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AtaDemirerGazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>AtaDemirerGazinosu</b></a> 1 ve 8 \u015eubat'ta BKM'de! <img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170428440\" dir=\"ltr\" href=\"/atademirer\"><s>@</s><b>atademirer</b></a>\n\nBiletler\n1 \u015eubat<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2G50vD6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n3f5hWNwux\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2G50vD6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2G50vD6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n8 \u015eubat<img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2n0kRFK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UjXdMnfoLt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2n0kRFK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2n0kRFK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OVmnxVsYFF\">pic.twitter.com/OVmnxVsYFF</a></p>", "id": "957312277132300289", "likes": "175", "replies": "4", "retweets": "8", "text": "Ata Demirer'in kendine has \u00fcslubuyla m\u00fczikle mizah\u0131 harmanlad\u0131\u011f\u0131 #AtaDemirerGazinosu 1 ve 8 \u015eubat'ta BKM'de!  @atademirer\n\nBiletler\n1 \u015eubat http://bit.ly/2G50vD6\u00a0\n8 \u015eubat http://bit.ly/2n0kRFK\u00a0pic.twitter.com/OVmnxVsYFF", "timestamp": "2018-01-27T18:00:07", "url": "/Bkmonline/status/957312277132300289", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YellowFriday?src=hash\"><s>#</s><b>YellowFriday</b></a>  ko\u015f ko\u015f <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aJd0aQsAde\">pic.twitter.com/aJd0aQsAde</a></p>", "id": "956806628027838464", "likes": "27886", "replies": "419", "retweets": "3774", "text": "#YellowFriday  ko\u015f ko\u015f pic.twitter.com/aJd0aQsAde", "timestamp": "2018-01-26T08:30:51", "url": "/atademirer/status/956806628027838464", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><img alt=\"\u270b\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Raised hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270b-1f3fd.png\" title=\"Raised hand (medium skin tone)\"/> bekliyoruz  gencolar <img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83c\udfad\" aria-label=\"Emoji: Performing arts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ad.png\" title=\"Performing arts\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atademirergazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>atademirergazinosu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> de..\nHer Per\u015fembe <img alt=\"\ud83c\udfaf\" aria-label=\"Emoji: Direct hit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3af.png\" title=\"Direct hit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bZjTbcZznv\">pic.twitter.com/bZjTbcZznv</a></p>", "id": "953165467514015744", "likes": "717", "replies": "26", "retweets": "23", "text": " bekliyoruz  gencolar  #atademirergazinosu #bkm de..\nHer Per\u015fembe pic.twitter.com/bZjTbcZznv", "timestamp": "2018-01-16T07:22:11", "url": "/atademirer/status/953165467514015744", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Dublajj<img alt=\"\ud83d\ude40\" aria-label=\"Emoji: Weary cat face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f640.png\" title=\"Weary cat face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/omerigac/status/945818974100566022\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGwbNxixzo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/omerigac/status/945818974100566022\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/omerigac/statu</span><span class=\"invisible\">s/945818974100566022</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "946041048027025408", "likes": "507", "replies": "27", "retweets": "31", "text": "Dublajjhttps://twitter.com/omerigac/status/945818974100566022\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-12-27T15:32:17", "url": "/atademirer/status/946041048027025408", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Her per\u015fembe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> de bekliyoruz<img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/15vwybKpiS\">pic.twitter.com/15vwybKpiS</a></p>", "id": "938334465037881345", "likes": "601", "replies": "32", "retweets": "31", "text": "Her per\u015fembe #bkm de bekliyoruzpic.twitter.com/15vwybKpiS", "timestamp": "2017-12-06T09:09:04", "url": "/atademirer/status/938334465037881345", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yine bir Per\u015fembe \nVe yine <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atademirergazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>atademirergazinosu</b></a>\nVira<img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g01mXPOxg4\">pic.twitter.com/g01mXPOxg4</a></p>", "id": "936279806261583874", "likes": "900", "replies": "24", "retweets": "14", "text": "Yine bir Per\u015fembe \nVe yine #atademirergazinosu\nVirapic.twitter.com/g01mXPOxg4", "timestamp": "2017-11-30T17:04:35", "url": "/atademirer/status/936279806261583874", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cGa7fyvO6d\">pic.twitter.com/cGa7fyvO6d</a></p>", "id": "935960898937769989", "likes": "286", "replies": "7", "retweets": "15", "text": "pic.twitter.com/cGa7fyvO6d", "timestamp": "2017-11-29T19:57:22", "url": "/atademirer/status/935960898937769989", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Eyvah Eyvah bu ak\u015fam saat:20:00 de SHOW <img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/>  \nY\u0131llar ge\u00e7iyor gencolar filmi yazal\u0131 9 y\u0131l olmu\u015f <img alt=\"\ud83d\ude40\" aria-label=\"Emoji: Weary cat face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f640.png\" title=\"Weary cat face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KHvL07cFRc\">pic.twitter.com/KHvL07cFRc</a></p>", "id": "935507348394618883", "likes": "2446", "replies": "139", "retweets": "47", "text": "Eyvah Eyvah bu ak\u015fam saat:20:00 de SHOW   \nY\u0131llar ge\u00e7iyor gencolar filmi yazal\u0131 9 y\u0131l olmu\u015f pic.twitter.com/KHvL07cFRc", "timestamp": "2017-11-28T13:55:07", "url": "/atademirer/status/935507348394618883", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Haydi sinemaya!\nHaydi tiyatroya!\nSokakta hayat var haydi<img alt=\"\u270b\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Raised hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270b-1f3fd.png\" title=\"Raised hand (medium skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/duFLDwSuxI\">pic.twitter.com/duFLDwSuxI</a></p>", "id": "934806486836023296", "likes": "4730", "replies": "108", "retweets": "189", "text": "Haydi sinemaya!\nHaydi tiyatroya!\nSokakta hayat var haydipic.twitter.com/duFLDwSuxI", "timestamp": "2017-11-26T15:30:08", "url": "/atademirer/status/934806486836023296", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00d6\u011fretmenim can\u0131m benim <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fdhE9R7Qle\">pic.twitter.com/fdhE9R7Qle</a></p>", "id": "934001350362484741", "likes": "7115", "replies": "21", "retweets": "826", "text": "\u00d6\u011fretmenim can\u0131m benim pic.twitter.com/fdhE9R7Qle", "timestamp": "2017-11-24T10:10:49", "url": "/atademirer/status/934001350362484741", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u015eova devam <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atademirer%C5%9Fov?src=hash\"><s>#</s><b>atademirer\u015fov</b></a> \nHer Per\u015fembe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> de\nBekliyoruz gencolar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/487TOabZmL\">pic.twitter.com/487TOabZmL</a></p>", "id": "933009650890440705", "likes": "624", "replies": "16", "retweets": "13", "text": "\u015eova devam #atademirer\u015fov \nHer Per\u015fembe #bkm de\nBekliyoruz gencolarpic.twitter.com/487TOabZmL", "timestamp": "2017-11-21T16:30:09", "url": "/atademirer/status/933009650890440705", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> hat\u0131ralar\u0131m\u0131z..\u00e7ocuklu\u011fumuz..\n\u0130lk gen\u00e7li\u011fimiz..bir milletin bahar\u0131 oldun \u015fampiyon<img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Uepir6eAIw\">pic.twitter.com/Uepir6eAIw</a></p>", "id": "932030667734609920", "likes": "2709", "replies": "10", "retweets": "169", "text": " hat\u0131ralar\u0131m\u0131z..\u00e7ocuklu\u011fumuz..\n\u0130lk gen\u00e7li\u011fimiz..bir milletin bahar\u0131 oldun \u015fampiyonpic.twitter.com/Uepir6eAIw", "timestamp": "2017-11-18T23:40:02", "url": "/atademirer/status/932030667734609920", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ev alma kom\u015fu al<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5HtoZpHdpa\">pic.twitter.com/5HtoZpHdpa</a></p>", "id": "931831848644300800", "likes": "1054", "replies": "30", "retweets": "39", "text": "Ev alma kom\u015fu alpic.twitter.com/5HtoZpHdpa", "timestamp": "2017-11-18T10:29:59", "url": "/atademirer/status/931831848644300800", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/istanbulkomedifestivali?src=hash\"><s>#</s><b>istanbulkomedifestivali</b></a>  \nS\u0131ra bizde <img alt=\"\ud83d\udc3c\" aria-label=\"Emoji: Panda face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f43c.png\" title=\"Panda face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N7rVb64DBh\">pic.twitter.com/N7rVb64DBh</a></p>", "id": "931172485000810497", "likes": "432", "replies": "5", "retweets": "14", "text": "#istanbulkomedifestivali  \nS\u0131ra bizde pic.twitter.com/N7rVb64DBh", "timestamp": "2017-11-16T14:49:55", "url": "/atademirer/status/931172485000810497", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=Ri3KMxBCwHk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lvkc90ktS9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&amp;v=Ri3KMxBCwHk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?feature=</span><span class=\"invisible\">youtu.be&amp;v=Ri3KMxBCwHk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\nNostalji</p>", "id": "929276277600804864", "likes": "127", "replies": "4", "retweets": "11", "text": "https://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=Ri3KMxBCwHk\u00a0\u2026\n\nNostalji", "timestamp": "2017-11-11T09:15:04", "url": "/atademirer/status/929276277600804864", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Her zaman seninle<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vjrDsGcTxo\">pic.twitter.com/vjrDsGcTxo</a></p>", "id": "928894398301130752", "likes": "2651", "replies": "5", "retweets": "115", "text": "Her zaman seninlepic.twitter.com/vjrDsGcTxo", "timestamp": "2017-11-10T07:57:37", "url": "/atademirer/status/928894398301130752", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u00c7ay var m\u0131 \u00e7ay<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KuNyzHE2JT\">pic.twitter.com/KuNyzHE2JT</a></p>", "id": "927945373901082624", "likes": "2574", "replies": "91", "retweets": "158", "text": "\u00c7ay var m\u0131 \u00e7aypic.twitter.com/KuNyzHE2JT", "timestamp": "2017-11-07T17:06:32", "url": "/atademirer/status/927945373901082624", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atademirergazinosu?src=hash\"><s>#</s><b>atademirergazinosu</b></a>  2-9 kas\u0131m Per\u015fembe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bkm?src=hash\"><s>#</s><b>bkm</b></a> de biletler <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/biletix?src=hash\"><s>#</s><b>biletix</b></a> de<img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/>bekliyoruz gencolar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ehMqDm6HE\">pic.twitter.com/0ehMqDm6HE</a></p>", "id": "925621907495575552", "likes": "382", "replies": "14", "retweets": "10", "text": "#atademirergazinosu  2-9 kas\u0131m Per\u015fembe #bkm de biletler #biletix debekliyoruz gencolarpic.twitter.com/0ehMqDm6HE", "timestamp": "2017-11-01T07:13:54", "url": "/atademirer/status/925621907495575552", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Zeytin sonbahar\u0131<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w9gyipL1FD\">pic.twitter.com/w9gyipL1FD</a></p>", "id": "925268431611551749", "likes": "1842", "replies": "28", "retweets": "89", "text": "Zeytin sonbahar\u0131pic.twitter.com/w9gyipL1FD", "timestamp": "2017-10-31T07:49:19", "url": "/atademirer/status/925268431611551749", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Uykuya ge\u00e7erken<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iY8TL4XeK2\">pic.twitter.com/iY8TL4XeK2</a></p>", "id": "925115079426703360", "likes": "1302", "replies": "20", "retweets": "40", "text": "Uykuya ge\u00e7erkenpic.twitter.com/iY8TL4XeK2", "timestamp": "2017-10-30T21:39:57", "url": "/atademirer/status/925115079426703360", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Nice 29 Ekim\u2019lere <img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ya%C5%9Fas%C4%B1ncumhuriyet?src=hash\"><s>#</s><b>ya\u015fas\u0131ncumhuriyet</b></a> \nCumhuriyet bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun<img alt=\"\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Turkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f9-1f1f7.png\" title=\"Flag of Turkey\"/><img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w12BfhxscO\">pic.twitter.com/w12BfhxscO</a></p>", "id": "924540673587638277", "likes": "1925", "replies": "9", "retweets": "101", "text": "Nice 29 Ekim\u2019lere  #ya\u015fas\u0131ncumhuriyet \nCumhuriyet bayram\u0131m\u0131z kutlu olsunpic.twitter.com/w12BfhxscO", "timestamp": "2017-10-29T07:37:28", "url": "/atademirer/status/924540673587638277", "user": "atademirer"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ma\u00e7 \u00f6n\u00fc<img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fg7aCo7nmU\">pic.twitter.com/Fg7aCo7nmU</a></p>", "id": "923591559156846592", "likes": "553", "replies": "23", "retweets": "47", "text": "Ma\u00e7 \u00f6n\u00fcpic.twitter.com/Fg7aCo7nmU", "timestamp": "2017-10-26T16:46:01", "url": "/atademirer/status/923591559156846592", "user": "atademirer"}, {"fullname": "\u0130lber Ortayl\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Herkes kendi talihinin mimar\u0131d\u0131r. \nYa\u015fad\u0131klar\u0131, an be an insan\u0131 olu\u015fturur ve arkas\u0131nda b\u0131rakt\u0131klar\u0131, fark\u0131na varmadan \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.</p>", "id": "923263021987844098", "likes": "13722", "replies": "73", "retweets": "3928", "text": "Herkes kendi talihinin mimar\u0131d\u0131r. \nYa\u015fad\u0131klar\u0131, an be an insan\u0131 olu\u015fturur ve arkas\u0131nda b\u0131rakt\u0131klar\u0131, fark\u0131na varmadan \u00f6n\u00fcne ge\u00e7er.", "timestamp": "2017-10-25T19:00:32", "url": "/ILBERORTAYLIGSU/status/923263021987844098", "user": "ILBERORTAYLIGSU"}, {"fullname": "\u0130lber Ortayl\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Zaman\u0131n kaybolmu\u015fu yoktur. Ya\u015fanan her \u015fey, m\u00fcspet, menfi, bizi in\u015fa eder. Yaln\u0131z bizi de\u011fil, bizden sonraki ku\u015faklar\u0131 da...</p>", "id": "923261991791333376", "likes": "6208", "replies": "21", "retweets": "1334", "text": "Zaman\u0131n kaybolmu\u015fu yoktur. Ya\u015fanan her \u015fey, m\u00fcspet, menfi, bizi in\u015fa eder. Yaln\u0131z bizi de\u011fil, bizden sonraki ku\u015faklar\u0131 da...", "timestamp": "2017-10-25T18:56:26", "url": "/ILBERORTAYLIGSU/status/923261991791333376", "user": "ILBERORTAYLIGSU"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ma\u00e7 bitince haber verin<img alt=\"\u2693\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Anchor\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2693.png\" title=\"Anchor\"/><img alt=\"\ud83d\udc1f\" aria-label=\"Emoji: Fish\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f41f.png\" title=\"Fish\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QIf2q2Gskc\">pic.twitter.com/QIf2q2Gskc</a></p>", "id": "922079302296002560", "likes": "1112", "replies": "30", "retweets": "32", "text": "Ma\u00e7 bitince haber verinpic.twitter.com/QIf2q2Gskc", "timestamp": "2017-10-22T12:36:51", "url": "/atademirer/status/922079302296002560", "user": "atademirer"}, {"fullname": "BKM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sezonu bomba gibi a\u00e7t\u0131k! Kahkaha, m\u00fczik ve muhabbet art\u0131k her Per\u015fembe <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"170428440\" dir=\"ltr\" href=\"/atademirer\"><s>@</s><b>atademirer</b></a> Gazinosu'yla BKM'de! <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P89C80enqW\">pic.twitter.com/P89C80enqW</a></p>", "id": "921022766865944578", "likes": "253", "replies": "7", "retweets": "23", "text": "Sezonu bomba gibi a\u00e7t\u0131k! Kahkaha, m\u00fczik ve muhabbet art\u0131k her Per\u015fembe @atademirer Gazinosu'yla BKM'de!  pic.twitter.com/P89C80enqW", "timestamp": "2017-10-19T14:38:34", "url": "/Bkmonline/status/921022766865944578", "user": "Bkmonline"}, {"fullname": "atademirer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bekliyorum <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8tREkzsNuy\">pic.twitter.com/8tREkzsNuy</a></p>", "id": "915872778250792960", "likes": "653", "replies": "20", "retweets": "19", "text": "Bekliyorum pic.twitter.com/8tREkzsNuy", "timestamp": "2017-10-05T09:34:21", "url": "/atademirer/status/915872778250792960", "user": "atademirer"}, {"fullname": "Biletix", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Kahkahalar dolusu g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz adam Ata Demirer, bu g\u00f6steride hem stand-up yap\u0131yor hem \u2018tek ki\u015filik gazino\u2019 oluyor! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2xfCNi4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fHh5QUAjJs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2xfCNi4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2xfCNi4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZHg70RAP2n\">pic.twitter.com/ZHg70RAP2n</a></p>", "id": "915592392144769030", "likes": "148", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Kahkahalar dolusu g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz adam Ata Demirer, bu g\u00f6steride hem stand-up yap\u0131yor hem \u2018tek ki\u015filik gazino\u2019 oluyor! \nhttp://bit.ly/2xfCNi4\u00a0pic.twitter.com/ZHg70RAP2n", "timestamp": "2017-10-04T15:00:11", "url": "/Biletix/status/915592392144769030", "user": "Biletix"}]