[{"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Guadalajara!, \u00bfqui\u00e9n quiere formar parte de nuestro Staff el 01 de Septiembre?Atentos a nuestras publicaciones el d\u00eda de hoy, muy pronto podr\u00e1n ser parte de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NdjTPMkLHe\">pic.twitter.com/NdjTPMkLHe</a></p>", "id": "1035569756630343681", "likes": "122", "replies": "16", "retweets": "34", "text": "\u00a1Guadalajara!, \u00bfqui\u00e9n quiere formar parte de nuestro Staff el 01 de Septiembre?Atentos a nuestras publicaciones el d\u00eda de hoy, muy pronto podr\u00e1n ser parte de #AFStaffx1D\u00eda. #AFStaffpic.twitter.com/NdjTPMkLHe", "timestamp": "2018-08-31T16:47:24", "url": "/alexoficial/status/1035569756630343681", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estoy feliz porq <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContigoSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>ContigoSiempre</b></a> ya est\u00e1 disponible en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3165902589\" dir=\"ltr\" href=\"/AppleMusicES\"><s>@</s><b>AppleMusicES</b></a> !!! Ac\u00e1 les dejo el link para escucharla!! \n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fd.png\" title=\"Right pointing backhand index (medium skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://itunes.apple.com/us/album/contigo-siempre/1433846318?i=1433846550\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LJJr3hUdIY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://itunes.apple.com/us/album/contigo-siempre/1433846318?i=1433846550\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">itunes.apple.com/us/album/conti</span><span class=\"invisible\">go-siempre/1433846318?i=1433846550</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jZ8J2BgspD\">pic.twitter.com/jZ8J2BgspD</a></p>", "id": "1035548336911134720", "likes": "284", "replies": "38", "retweets": "106", "text": "Estoy feliz porq #ContigoSiempre ya est\u00e1 disponible en @AppleMusicES !!! Ac\u00e1 les dejo el link para escucharla!! \n https://itunes.apple.com/us/album/contigo-siempre/1433846318?i=1433846550\u00a0\u2026pic.twitter.com/jZ8J2BgspD", "timestamp": "2018-08-31T15:22:17", "url": "/alexoficial/status/1035548336911134720", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137551955\" dir=\"ltr\" href=\"/marianoosorio1\"><s>@</s><b>marianoosorio1</b></a> espero les guste a todos!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/marianoosorio1/status/1035187176689070081\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bvKxd35Ra3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/marianoosorio1/status/1035187176689070081\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/marianoosorio1</span><span class=\"invisible\">/status/1035187176689070081</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035276736647192576", "likes": "328", "replies": "27", "retweets": "67", "text": "Gracias @marianoosorio1 espero les guste a todos!!!!https://twitter.com/marianoosorio1/status/1035187176689070081\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T21:23:03", "url": "/alexoficial/status/1035276736647192576", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Primer Impacto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">'Contigo siempre' es el nuevo video musical de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59900378\" dir=\"ltr\" href=\"/alexoficial\"><s>@</s><b>alexoficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a>. No se pierdan este estreno exclusivo esta tarde en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrimerImpacto?src=hash\"><s>#</s><b>PrimerImpacto</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AACIPx4PBo\">pic.twitter.com/AACIPx4PBo</a></p>", "id": "1035259682720555010", "likes": "186", "replies": "25", "retweets": "68", "text": "'Contigo siempre' es el nuevo video musical de @alexoficial y @SebastianYatra. No se pierdan este estreno exclusivo esta tarde en #PrimerImpacto.pic.twitter.com/AACIPx4PBo", "timestamp": "2018-08-30T20:15:17", "url": "/PrimerImpacto/status/1035259682720555010", "user": "PrimerImpacto"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lleg\u00f3 el d\u00eda!!! Estoy feliz de compartir con ustedes el estreno de mi nuevo video <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContigoSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>ContigoSiempre</b></a> para USA en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119573510\" dir=\"ltr\" href=\"/PrimerImpacto\"><s>@</s><b>PrimerImpacto</b></a>. Vamos a romper fronteras parcero!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/59Ftdj3xTR\">pic.twitter.com/59Ftdj3xTR</a></p>", "id": "1035241373799079936", "likes": "498", "replies": "57", "retweets": "126", "text": "Lleg\u00f3 el d\u00eda!!! Estoy feliz de compartir con ustedes el estreno de mi nuevo video #ContigoSiempre para USA en @PrimerImpacto. Vamos a romper fronteras parcero!!! @SebastianYatrapic.twitter.com/59Ftdj3xTR", "timestamp": "2018-08-30T19:02:32", "url": "/alexoficial/status/1035241373799079936", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ah\u00ed les va otro adelanto de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContigoSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>ContigoSiempre</b></a>!! Un gusto trabajar contigo hermano! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a>!  Vamos a romperla! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/L8SHzYg995\">pic.twitter.com/L8SHzYg995</a></p>", "id": "1034879139503849472", "likes": "1320", "replies": "66", "retweets": "283", "text": "Ah\u00ed les va otro adelanto de #ContigoSiempre!! Un gusto trabajar contigo hermano! @SebastianYatra!  Vamos a romperla! pic.twitter.com/L8SHzYg995", "timestamp": "2018-08-29T19:03:08", "url": "/alexoficial/status/1034879139503849472", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Reci\u00e9n salido!!! Aqu\u00ed les dejo un adelanto de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContigoSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>ContigoSiempre</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a>!! Faltan 3 d\u00edas!!! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2H22n3OX9N\">pic.twitter.com/2H22n3OX9N</a></p>", "id": "1034572514687639552", "likes": "1376", "replies": "85", "retweets": "342", "text": "Reci\u00e9n salido!!! Aqu\u00ed les dejo un adelanto de #ContigoSiempre con @SebastianYatra!! Faltan 3 d\u00edas!!! pic.twitter.com/2H22n3OX9N", "timestamp": "2018-08-28T22:44:43", "url": "/alexoficial/status/1034572514687639552", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo 3 d\u00edas para estrenar mi nuevo sencillo junto a mi gran amigo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a>!  A romperla hermano!! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/><img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Sign of the horns (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f918-1f3fd.png\" title=\"Sign of the horns (medium skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CfFAgO0FNW\">pic.twitter.com/CfFAgO0FNW</a></p>", "id": "1034492348842029057", "likes": "1054", "replies": "74", "retweets": "228", "text": "Solo 3 d\u00edas para estrenar mi nuevo sencillo junto a mi gran amigo, @SebastianYatra!  A romperla hermano!! pic.twitter.com/CfFAgO0FNW", "timestamp": "2018-08-28T17:26:10", "url": "/alexoficial/status/1034492348842029057", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este viernes! estreno de mi nuevo sencillo junto al talentoso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a> .Ya puedes pre-ordenar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContigoSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>ContigoSiempre</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365659879\" dir=\"ltr\" href=\"/SpotifyMexico\"><s>@</s><b>SpotifyMexico</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"854459435166703616\" dir=\"ltr\" href=\"/SpotifyLatino\"><s>@</s><b>SpotifyLatino</b></a> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fd.png\" title=\"Right pointing backhand index (medium skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://umusic.digital/xupnbk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OINIHk7tum\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://umusic.digital/xupnbk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">umusic.digital/xupnbk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KZjJvsER7T\">pic.twitter.com/KZjJvsER7T</a></p>", "id": "1034183578555375616", "likes": "772", "replies": "65", "retweets": "208", "text": "Este viernes! estreno de mi nuevo sencillo junto al talentoso @SebastianYatra .Ya puedes pre-ordenar #ContigoSiempre en @SpotifyMexico @SpotifyLatino \n https://umusic.digital/xupnbk\u00a0pic.twitter.com/KZjJvsER7T", "timestamp": "2018-08-27T20:59:13", "url": "/alexoficial/status/1034183578555375616", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz de esta nueva colaboraci\u00f3n con mi hermano <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1029323618\" dir=\"ltr\" href=\"/SebastianYatra\"><s>@</s><b>SebastianYatra</b></a>!!!  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ContigoSiempre?src=hash\"><s>#</s><b>ContigoSiempre</b></a>. <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/> \nLes dejo el link de mi playlist en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"365659879\" dir=\"ltr\" href=\"/SpotifyMexico\"><s>@</s><b>SpotifyMexico</b></a>  aqu\u00ed <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2Lw9yhP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YHa979rtpb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2Lw9yhP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2Lw9yhP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> revelar\u00e9 la portada de mi nuevo sencillo!! 2pm <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TxizIZHvTO\">pic.twitter.com/TxizIZHvTO</a></p>", "id": "1034139117876076547", "likes": "1698", "replies": "63", "retweets": "320", "text": "Feliz de esta nueva colaboraci\u00f3n con mi hermano @SebastianYatra!!!  #ContigoSiempre.  \nLes dejo el link de mi playlist en @SpotifyMexico  aqu\u00ed https://spoti.fi/2Lw9yhP\u00a0 revelar\u00e9 la portada de mi nuevo sencillo!! 2pm pic.twitter.com/TxizIZHvTO", "timestamp": "2018-08-27T18:02:33", "url": "/alexoficial/status/1034139117876076547", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/orlando?src=hash\"><s>#</s><b>orlando</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"130511249\" dir=\"ltr\" href=\"/AmwayCenter\"><s>@</s><b>AmwayCenter</b></a> Llegando!! A calentar Voz!! Con mis amigos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48441349\" dir=\"ltr\" href=\"/tigresdelnorte\"><s>@</s><b>tigresdelnorte</b></a></p>", "id": "1033833236651229186", "likes": "307", "replies": "23", "retweets": "59", "text": "#orlando @AmwayCenter Llegando!! A calentar Voz!! Con mis amigos @tigresdelnorte", "timestamp": "2018-08-26T21:47:05", "url": "/alexoficial/status/1033833236651229186", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por siempre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miami?src=hash\"><s>#</s><b>miami</b></a> Muchos Recuerdos muy Bonitos!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronteras?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronteras</b></a> #+knunk</p>", "id": "1033819936769105927", "likes": "379", "replies": "22", "retweets": "69", "text": "Por siempre #miami Muchos Recuerdos muy Bonitos!! #RompiendoFronteras #+knunk", "timestamp": "2018-08-26T20:54:15", "url": "/alexoficial/status/1033819936769105927", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Muchas gracias a todos por participar! Pronto conocer\u00e1n a nuestros ganadores de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HechoEnM%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>HechoEnM\u00e9xico</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Orlando?src=hash\"><s>#</s><b>Orlando</b></a></p>", "id": "1033798034654679040", "likes": "133", "replies": "6", "retweets": "23", "text": "\u00a1Muchas gracias a todos por participar! Pronto conocer\u00e1n a nuestros ganadores de #HechoEnM\u00e9xico en #Orlando", "timestamp": "2018-08-26T19:27:13", "url": "/alexoficial/status/1033798034654679040", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Lleg\u00f3 la hora <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Orlando?src=hash\"><s>#</s><b>Orlando</b></a>! Demu\u00e9stranos c\u00f3mo grita un mariachi <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HechoEnM%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>HechoEnM\u00e9xico</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5sHrzGp9tE\">pic.twitter.com/5sHrzGp9tE</a></p>", "id": "1033778131306536960", "likes": "457", "replies": "32", "retweets": "75", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora #Orlando! Demu\u00e9stranos c\u00f3mo grita un mariachi #HechoEnM\u00e9xico.pic.twitter.com/5sHrzGp9tE", "timestamp": "2018-08-26T18:08:07", "url": "/alexoficial/status/1033778131306536960", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Encantado de compartir tiempo contigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"72047325\" dir=\"ltr\" href=\"/LiliEstefan\"><s>@</s><b>LiliEstefan</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39797433\" dir=\"ltr\" href=\"/ElGordoyLaFlaca\"><s>@</s><b>ElGordoyLaFlaca</b></a> como siempre un Placer!!!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t51dgMwhkK\">pic.twitter.com/t51dgMwhkK</a></p>", "id": "1033490610454294528", "likes": "901", "replies": "46", "retweets": "100", "text": "Encantado de compartir tiempo contigo @LiliEstefan @ElGordoyLaFlaca como siempre un Placer!!!!!!pic.twitter.com/t51dgMwhkK", "timestamp": "2018-08-25T23:05:37", "url": "/alexoficial/status/1033490610454294528", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"nl\">Donde andan?? Mis <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48441349\" dir=\"ltr\" href=\"/tigresdelnorte\"><s>@</s><b>tigresdelnorte</b></a> ???</p>", "id": "1033441070749642752", "likes": "575", "replies": "57", "retweets": "86", "text": "Donde andan?? Mis @tigresdelnorte ???", "timestamp": "2018-08-25T19:48:46", "url": "/alexoficial/status/1033441070749642752", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Listos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miami?src=hash\"><s>#</s><b>miami</b></a> el paraiso!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronteras?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronteras</b></a></p>", "id": "1033435189630910465", "likes": "309", "replies": "23", "retweets": "64", "text": "Listos #miami el paraiso!! #RompiendoFronteras", "timestamp": "2018-08-25T19:25:24", "url": "/alexoficial/status/1033435189630910465", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/potigerforce?src=hash\"><s>#</s><b>potigerforce</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48441349\" dir=\"ltr\" href=\"/tigresdelnorte\"><s>@</s><b>tigresdelnorte</b></a> Que buena noche la de anoche!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2chXUNtQ2K\">pic.twitter.com/2chXUNtQ2K</a></p>", "id": "1033061283753598976", "likes": "569", "replies": "50", "retweets": "99", "text": "#potigerforce @tigresdelnorte Que buena noche la de anoche!!!pic.twitter.com/2chXUNtQ2K", "timestamp": "2018-08-24T18:39:38", "url": "/alexoficial/status/1033061283753598976", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Ahora es su oportunidad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Orlando?src=hash\"><s>#</s><b>Orlando</b></a>! Cantemos al mundo que lo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HechoEnM%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>HechoEnM\u00e9xico</b></a> es sin\u00f3nimo de tradici\u00f3n. La respuesta m\u00e1s creativa ser\u00e1 la ganadora. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h9xSGSHAss\">pic.twitter.com/h9xSGSHAss</a></p>", "id": "1033057879811600387", "likes": "213", "replies": "35", "retweets": "59", "text": "\u00a1Ahora es su oportunidad #Orlando! Cantemos al mundo que lo #HechoEnM\u00e9xico es sin\u00f3nimo de tradici\u00f3n. La respuesta m\u00e1s creativa ser\u00e1 la ganadora. #AFStaffpic.twitter.com/h9xSGSHAss", "timestamp": "2018-08-24T18:26:06", "url": "/alexoficial/status/1033057879811600387", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqui con todos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48441349\" dir=\"ltr\" href=\"/tigresdelnorte\"><s>@</s><b>tigresdelnorte</b></a> que buena noche!! De esas que son para la historia!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rompiendofronterastour2018?src=hash\"><s>#</s><b>rompiendofronterastour2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Newark?src=hash\"><s>#</s><b>Newark</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miami?src=hash\"><s>#</s><b>miami</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/orlando?src=hash\"><s>#</s><b>orlando</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJp5QwggiK\">pic.twitter.com/wJp5QwggiK</a></p>", "id": "1032828147182460929", "likes": "734", "replies": "54", "retweets": "124", "text": "Aqui con todos @tigresdelnorte que buena noche!! De esas que son para la historia!!! #rompiendofronterastour2018 #Newark #miami #orlandopic.twitter.com/wJp5QwggiK", "timestamp": "2018-08-24T03:13:13", "url": "/alexoficial/status/1032828147182460929", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aqui en el descanso viendo fotos!! Que buen show!! Nos estamos divirtiendo!! Estan Listos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miami?src=hash\"><s>#</s><b>miami</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/orlando?src=hash\"><s>#</s><b>orlando</b></a>??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9yHDVtxpZs\">pic.twitter.com/9yHDVtxpZs</a></p>", "id": "1032822581521346560", "likes": "545", "replies": "39", "retweets": "90", "text": "Aqui en el descanso viendo fotos!! Que buen show!! Nos estamos divirtiendo!! Estan Listos #miami #orlando??pic.twitter.com/9yHDVtxpZs", "timestamp": "2018-08-24T02:51:07", "url": "/alexoficial/status/1032822581521346560", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Los Tigres Del Norte", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Afinando detalles con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59900378\" dir=\"ltr\" href=\"/alexoficial\"><s>@</s><b>alexoficial</b></a> ...\n\u00a1Esta noche ser\u00e1 inolvidable, puro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Jefedejefes?src=hash\"><s>#</s><b>Jefedejefes</b></a> se\u00f1ores!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41621583\" dir=\"ltr\" href=\"/PruCenter\"><s>@</s><b>PruCenter</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"262233094\" dir=\"ltr\" href=\"/CMNEvents\"><s>@</s><b>CMNEvents</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Newark?src=hash\"><s>#</s><b>Newark</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/newjersey?src=hash\"><s>#</s><b>newjersey</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ActitudTigres?src=hash\"><s>#</s><b>ActitudTigres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lostigresdelnorte?src=hash\"><s>#</s><b>Lostigresdelnorte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PotrilloyTigres?src=hash\"><s>#</s><b>PotrilloyTigres</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GiraLTDN2018?src=hash\"><s>#</s><b>GiraLTDN2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rompiendofronteras?src=hash\"><s>#</s><b>rompiendofronteras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tour2018?src=hash\"><s>#</s><b>Tour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ic7jIsmHl1\">pic.twitter.com/Ic7jIsmHl1</a></p>", "id": "1032790053263691777", "likes": "368", "replies": "23", "retweets": "79", "text": "Afinando detalles con @alexoficial ...\n\u00a1Esta noche ser\u00e1 inolvidable, puro #Jefedejefes se\u00f1ores!\n@PruCenter @CMNEvents #Newark #newjersey #ActitudTigres #Lostigresdelnorte #PotrilloyTigres #GiraLTDN2018 #rompiendofronteras #Tour2018pic.twitter.com/Ic7jIsmHl1", "timestamp": "2018-08-24T00:41:51", "url": "/tigresdelnorte/status/1032790053263691777", "user": "tigresdelnorte"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Puestos 15!!! Ya empezamos!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Newark?src=hash\"><s>#</s><b>Newark</b></a> !!! Estan Listos??<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kYvEZBgYtY\">pic.twitter.com/kYvEZBgYtY</a></p>", "id": "1032784825348833280", "likes": "607", "replies": "54", "retweets": "93", "text": "Puestos 15!!! Ya empezamos!! #Newark !!! Estan Listos??pic.twitter.com/kYvEZBgYtY", "timestamp": "2018-08-24T00:21:05", "url": "/alexoficial/status/1032784825348833280", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos casiii listosss!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48441349\" dir=\"ltr\" href=\"/tigresdelnorte\"><s>@</s><b>tigresdelnorte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Newark?src=hash\"><s>#</s><b>Newark</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rompiendofronteras?src=hash\"><s>#</s><b>rompiendofronteras</b></a></p>", "id": "1032762968126050304", "likes": "382", "replies": "51", "retweets": "65", "text": "Estamos casiii listosss!! @tigresdelnorte #Newark #rompiendofronteras", "timestamp": "2018-08-23T22:54:14", "url": "/alexoficial/status/1032762968126050304", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQui\u00e9n nos acompa\u00f1ar\u00e1 el 26 de Octubre en Orlando? \u00a1Ya queremos estar con ustedes! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ott3wYuEGN\">pic.twitter.com/Ott3wYuEGN</a></p>", "id": "1032403833681571840", "likes": "452", "replies": "39", "retweets": "91", "text": "\u00bfQui\u00e9n nos acompa\u00f1ar\u00e1 el 26 de Octubre en Orlando? \u00a1Ya queremos estar con ustedes! #RompiendoFronterasWorldTour2018 #AFStaffpic.twitter.com/Ott3wYuEGN", "timestamp": "2018-08-22T23:07:09", "url": "/alexoficial/status/1032403833681571840", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se nos fue una Mujer muy trabajadora y entregada!! Una Grande!! Que Dios te tenga en el cielo!! QEPD! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdrianaGaray?src=hash\"><s>#</s><b>AdrianaGaray</b></a> te vamos a extra\u00f1ar!</p>", "id": "1032329518588063745", "likes": "361", "replies": "40", "retweets": "71", "text": "Hoy se nos fue una Mujer muy trabajadora y entregada!! Una Grande!! Que Dios te tenga en el cielo!! QEPD! #AdrianaGaray te vamos a extra\u00f1ar!", "timestamp": "2018-08-22T18:11:51", "url": "/alexoficial/status/1032329518588063745", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Muchas gracias a todos por participar!\nLes presentamos a nuestras ganadoras que ver\u00e1n a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElPotrillo?src=hash\"><s>#</s><b>ElPotrillo</b></a> en primera fila este 25 de agosto en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a>.\n\u00a1Felicidades Ana y Bertha!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VN9hxWG2zU\">pic.twitter.com/VN9hxWG2zU</a></p>", "id": "1032032816983355393", "likes": "299", "replies": "31", "retweets": "52", "text": "\u00a1Muchas gracias a todos por participar!\nLes presentamos a nuestras ganadoras que ver\u00e1n a #ElPotrillo en primera fila este 25 de agosto en #Miami.\n\u00a1Felicidades Ana y Bertha!\n#AFStaff #RompiendoFronterasWorldTour2018pic.twitter.com/VN9hxWG2zU", "timestamp": "2018-08-21T22:32:52", "url": "/alexoficial/status/1032032816983355393", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lleg\u00f3 la hora de participar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a>. La respuesta m\u00e1s creativa ser\u00e1 la ganadora. Solo se tomar\u00e1n en cuenta las participaciones en Twitter, \u00a1mucha suerte a todos! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a>\nConsulta las bases aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2MtugnU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wh7Kykrc2O\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2MtugnU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MtugnU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PuxgSTRP4J\">pic.twitter.com/PuxgSTRP4J</a></p>", "id": "1031945106964860939", "likes": "320", "replies": "67", "retweets": "78", "text": "Lleg\u00f3 la hora de participar #Miami. La respuesta m\u00e1s creativa ser\u00e1 la ganadora. Solo se tomar\u00e1n en cuenta las participaciones en Twitter, \u00a1mucha suerte a todos! #AFStaff\nConsulta las bases aqu\u00ed: http://bit.ly/2MtugnU\u00a0pic.twitter.com/PuxgSTRP4J", "timestamp": "2018-08-21T16:44:20", "url": "/alexoficial/status/1031945106964860939", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Atenci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a>! Queremos que dos de ustedes representen todo lo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HechoEnM%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>HechoEnM\u00e9xico</b></a> este 25 de agosto. Muy atentos a nuestras publicaciones <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6XDAw5vWHt\">pic.twitter.com/6XDAw5vWHt</a></p>", "id": "1031578165825740800", "likes": "309", "replies": "28", "retweets": "67", "text": "\u00a1Atenci\u00f3n #Miami! Queremos que dos de ustedes representen todo lo #HechoEnM\u00e9xico este 25 de agosto. Muy atentos a nuestras publicaciones #AFStaffpic.twitter.com/6XDAw5vWHt", "timestamp": "2018-08-20T16:26:15", "url": "/alexoficial/status/1031578165825740800", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Miami?src=hash\"><s>#</s><b>Miami</b></a>, no podemos esperar m\u00e1s! Nos vemos este 25 de Agosto en @AmericanAirlinesArena <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MciXTXZt4Q\">pic.twitter.com/MciXTXZt4Q</a></p>", "id": "1030846320276373504", "likes": "740", "replies": "64", "retweets": "120", "text": "\u00a1#Miami, no podemos esperar m\u00e1s! Nos vemos este 25 de Agosto en @AmericanAirlinesArena #AFStaffpic.twitter.com/MciXTXZt4Q", "timestamp": "2018-08-18T15:58:09", "url": "/alexoficial/status/1030846320276373504", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Newark?src=hash\"><s>#</s><b>Newark</b></a>, \u00a1lleg\u00f3 el momento de participar en Facebook! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s7rKS6X2dc\">pic.twitter.com/s7rKS6X2dc</a></p>", "id": "1030103814941102080", "likes": "424", "replies": "36", "retweets": "101", "text": "#Newark, \u00a1lleg\u00f3 el momento de participar en Facebook! #AFStaffpic.twitter.com/s7rKS6X2dc", "timestamp": "2018-08-16T14:47:42", "url": "/alexoficial/status/1030103814941102080", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Muy pronto podr\u00e1n participar para ser parte de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HechoEnM%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>HechoEnM\u00e9xico</b></a>, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Newark?src=hash\"><s>#</s><b>Newark</b></a>! Est\u00e9n pendientes de nuestras redes sociales. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pr75yG5XMV\">pic.twitter.com/pr75yG5XMV</a></p>", "id": "1029832063321628672", "likes": "502", "replies": "52", "retweets": "92", "text": "\u00a1Muy pronto podr\u00e1n participar para ser parte de #HechoEnM\u00e9xico, #Newark! Est\u00e9n pendientes de nuestras redes sociales. #AFStaffpic.twitter.com/pr75yG5XMV", "timestamp": "2018-08-15T20:47:51", "url": "/alexoficial/status/1029832063321628672", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguna vez escuch\u00e9 que equivocarse es un defecto de todos, pero pedir disculpas una virtud de pocos. Me duele que esto haya pasado, aunque estoy seguro, me llevar\u00e1 por el camino de ser una mejor persona.</p>", "id": "1029465795154325505", "likes": "4451", "replies": "858", "retweets": "774", "text": "Alguna vez escuch\u00e9 que equivocarse es un defecto de todos, pero pedir disculpas una virtud de pocos. Me duele que esto haya pasado, aunque estoy seguro, me llevar\u00e1 por el camino de ser una mejor persona.", "timestamp": "2018-08-14T20:32:26", "url": "/alexoficial/status/1029465795154325505", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ofrezco una disculpa a la aerol\u00ednea y a los pasajeros de mi vuelo; tras un recorrido trasatl\u00e1ntico estaba extremadamente cansado. Nada justifica mis acciones. \u00a1Les deseo felicidad a todos!<img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/></p>", "id": "1029465297093316613", "likes": "3346", "replies": "984", "retweets": "483", "text": "Ofrezco una disculpa a la aerol\u00ednea y a los pasajeros de mi vuelo; tras un recorrido trasatl\u00e1ntico estaba extremadamente cansado. Nada justifica mis acciones. \u00a1Les deseo felicidad a todos!", "timestamp": "2018-08-14T20:30:28", "url": "/alexoficial/status/1029465297093316613", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Porque los mexicanos sabemos llevar a nuestro pa\u00eds a cualquier parte del mundo. Queremos hacerlos sentir como en casa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HechoEnM%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>HechoEnM\u00e9xico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pff3nnP4f9\">pic.twitter.com/pff3nnP4f9</a></p>", "id": "1029163099897700357", "likes": "539", "replies": "44", "retweets": "120", "text": "Porque los mexicanos sabemos llevar a nuestro pa\u00eds a cualquier parte del mundo. Queremos hacerlos sentir como en casa. #AFStaff #HechoEnM\u00e9xico #RompiendoFronterasWorldTour2018pic.twitter.com/pff3nnP4f9", "timestamp": "2018-08-14T00:29:38", "url": "/alexoficial/status/1029163099897700357", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Arrancamos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a> junto a @lostigresdelnorte este 23 de agosto, \u00a1en Newark, USA! \u00a1Ah\u00ed nos vemos! <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/><img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of United States\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Flag of United States\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YOY4qm8jVn\">pic.twitter.com/YOY4qm8jVn</a></p>", "id": "1028308341221715970", "likes": "830", "replies": "55", "retweets": "162", "text": "Arrancamos #RompiendoFronterasWorldTour2018 junto a @lostigresdelnorte este 23 de agosto, \u00a1en Newark, USA! \u00a1Ah\u00ed nos vemos!  #AFStaffpic.twitter.com/YOY4qm8jVn", "timestamp": "2018-08-11T15:53:08", "url": "/alexoficial/status/1028308341221715970", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Les dejo mi playlist en Spotify! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://spoti.fi/2KKIvz1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sKwd2M5xFX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spoti.fi/2KKIvz1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spoti.fi/2KKIvz1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CEz8cHkFV8\">pic.twitter.com/CEz8cHkFV8</a></p>", "id": "1027956215190568961", "likes": "867", "replies": "55", "retweets": "141", "text": "Les dejo mi playlist en Spotify! \nhttps://spoti.fi/2KKIvz1\u00a0pic.twitter.com/CEz8cHkFV8", "timestamp": "2018-08-10T16:33:54", "url": "/alexoficial/status/1027956215190568961", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Jaime Camil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Q linda visita tuvimos hoy en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/myboyfriendsmeds?src=hash\"><s>#</s><b>myboyfriendsmeds</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/> Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59900378\" dir=\"ltr\" href=\"/alexoficial\"><s>@</s><b>alexoficial</b></a> x la buena onda <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/> Q bueno q t gust\u00f3 el material q viste d la peli <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fc.png\" title=\"Person with folded hands (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u263a\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Smiling face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/263a.png\" title=\"Smiling face\"/> / Lovely visit on set today <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fc.png\" title=\"Thumbs up sign (medium light skin tone)\"/> Thank u 4 ur love &amp; energy brother <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlejandroFernandez?src=hash\"><s>#</s><b>AlejandroFernandez</b></a> I\u2019m glad u liked what u saw of the film<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gBVX0NDL1F\">pic.twitter.com/gBVX0NDL1F</a></p>", "id": "1027776480112078849", "likes": "1191", "replies": "28", "retweets": "155", "text": "Q linda visita tuvimos hoy en #myboyfriendsmeds  Gracias @alexoficial x la buena onda  Q bueno q t gust\u00f3 el material q viste d la peli  / Lovely visit on set today  Thank u 4 ur love & energy brother #AlejandroFernandez I\u2019m glad u liked what u saw of the filmpic.twitter.com/gBVX0NDL1F", "timestamp": "2018-08-10T04:39:42", "url": "/jaimecamil/status/1027776480112078849", "user": "jaimecamil"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Great to see you both!! Gustazo de verlos!! Se van a divertir con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/myboyfriendsmeds?src=hash\"><s>#</s><b>myboyfriendsmeds</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jaimecamil/status/1027776480112078849\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H7TbROUrLR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jaimecamil/status/1027776480112078849\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jaimecamil/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1027776480112078849</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027782897548189696", "likes": "379", "replies": "8", "retweets": "64", "text": "Great to see you both!! Gustazo de verlos!! Se van a divertir con #myboyfriendsmedshttps://twitter.com/jaimecamil/status/1027776480112078849\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T05:05:12", "url": "/alexoficial/status/1027782897548189696", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un placer Hermano!!@jaimecamil Ser\u00e1 todo un exito <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MyBoyfriendsMeds?src=hash\"><s>#</s><b>MyBoyfriendsMeds</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1228329511\" dir=\"ltr\" href=\"/BrookeShields\"><s>@</s><b>BrookeShields</b></a> Hermosa como Siempre!!<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/puertovallarta?src=hash\"><s>#</s><b>puertovallarta</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wCFOK6uMAJ\">pic.twitter.com/wCFOK6uMAJ</a></p>", "id": "1027775470958333952", "likes": "866", "replies": "30", "retweets": "91", "text": "Un placer Hermano!!@jaimecamil Ser\u00e1 todo un exito #MyBoyfriendsMeds @BrookeShields Hermosa como Siempre!!#puertovallartapic.twitter.com/wCFOK6uMAJ", "timestamp": "2018-08-10T04:35:42", "url": "/alexoficial/status/1027775470958333952", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It was a pleasure!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26020351\" dir=\"ltr\" href=\"/BBBaumgartner\"><s>@</s><b>BBBaumgartner</b></a> see you soon en San Diego!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rompiendofronterasworldtour2018?src=hash\"><s>#</s><b>rompiendofronterasworldtour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hRKgShDk1m\">pic.twitter.com/hRKgShDk1m</a></p>", "id": "1027758886516752384", "likes": "436", "replies": "15", "retweets": "69", "text": "It was a pleasure!!! @BBBaumgartner see you soon en San Diego!! #rompiendofronterasworldtour2018pic.twitter.com/hRKgShDk1m", "timestamp": "2018-08-10T03:29:48", "url": "/alexoficial/status/1027758886516752384", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que Gran Produccion! En mi querido Puerto Vallarta!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"164305582\" dir=\"ltr\" href=\"/juansolervalls\"><s>@</s><b>juansolervalls</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109118967\" dir=\"ltr\" href=\"/jaimecamil\"><s>@</s><b>jaimecamil</b></a> Gracias por la hospitalidad!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LqTUtM860m\">pic.twitter.com/LqTUtM860m</a></p>", "id": "1027758228321357824", "likes": "917", "replies": "35", "retweets": "115", "text": "Que Gran Produccion! En mi querido Puerto Vallarta!!! @juansolervalls @jaimecamil Gracias por la hospitalidad!!!pic.twitter.com/LqTUtM860m", "timestamp": "2018-08-10T03:27:11", "url": "/alexoficial/status/1027758228321357824", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felicidades por otro a\u00f1o m\u00e1s <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"219827861\" dir=\"ltr\" href=\"/MHTBCanarias\"><s>@</s><b>MHTBCanarias</b></a> !! les mando un fuerte abrazo!! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/></p>", "id": "1027590159754092544", "likes": "345", "replies": "21", "retweets": "46", "text": "Felicidades por otro a\u00f1o m\u00e1s @MHTBCanarias !! les mando un fuerte abrazo!! ", "timestamp": "2018-08-09T16:19:20", "url": "/alexoficial/status/1027590159754092544", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En menos de 2 semanas estaremos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronteras?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronteras</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48441349\" dir=\"ltr\" href=\"/tigresdelnorte\"><s>@</s><b>tigresdelnorte</b></a>!  Newark nos vemos en unos d\u00edas <img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fb.png\" title=\"Victory hand (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/><img alt=\"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of United States\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1fa-1f1f8.png\" title=\"Flag of United States\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bmpniROdIr\">pic.twitter.com/bmpniROdIr</a></p>", "id": "1027303854763925523", "likes": "876", "replies": "69", "retweets": "160", "text": "En menos de 2 semanas estaremos #RompiendoFronteras con @tigresdelnorte!  Newark nos vemos en unos d\u00edas pic.twitter.com/bmpniROdIr", "timestamp": "2018-08-08T21:21:40", "url": "/alexoficial/status/1027303854763925523", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Que noche tan divertida Borja! Gracias compartir tu sentido del humor con nosotros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DzMrEy3WhJ\">pic.twitter.com/DzMrEy3WhJ</a></p>", "id": "1025485746176704515", "likes": "601", "replies": "25", "retweets": "94", "text": "\u00a1Que noche tan divertida Borja! Gracias compartir tu sentido del humor con nosotros #AFStaffx1D\u00eda #AFStaffpic.twitter.com/DzMrEy3WhJ", "timestamp": "2018-08-03T20:57:09", "url": "/alexoficial/status/1025485746176704515", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gcs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Espa%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>Espa\u00f1a</b></a> por su amor tan grande!!! hasta la pr\u00f3xima!! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wpAZVT3XrF\">pic.twitter.com/wpAZVT3XrF</a></p>", "id": "1025132564804247552", "likes": "1107", "replies": "93", "retweets": "193", "text": "Gcs #Espa\u00f1a por su amor tan grande!!! hasta la pr\u00f3xima!! pic.twitter.com/wpAZVT3XrF", "timestamp": "2018-08-02T21:33:44", "url": "/alexoficial/status/1025132564804247552", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias a Agus!, por formar parte de algo tan especial <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1Nz5HNHXw8\">pic.twitter.com/1Nz5HNHXw8</a></p>", "id": "1025082071797170176", "likes": "437", "replies": "22", "retweets": "56", "text": "\u00a1Gracias a Agus!, por formar parte de algo tan especial #AFStaffx1D\u00eda #AFStaff #RompiendoFronterasWorldTour2018pic.twitter.com/1Nz5HNHXw8", "timestamp": "2018-08-02T18:13:05", "url": "/alexoficial/status/1025082071797170176", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias Maricarmen por formar parte de esta experiencia con nosotros! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PKvsJ1mvfQ\">pic.twitter.com/PKvsJ1mvfQ</a></p>", "id": "1024791981548085248", "likes": "478", "replies": "19", "retweets": "63", "text": "\u00a1Gracias Maricarmen por formar parte de esta experiencia con nosotros! #AFStaffx1D\u00eda #AFStaffpic.twitter.com/PKvsJ1mvfQ", "timestamp": "2018-08-01T23:00:22", "url": "/alexoficial/status/1024791981548085248", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fue una noche m\u00e1gica <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fuengirola?src=hash\"><s>#</s><b>Fuengirola</b></a>!!! gcs por todo!! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fc.png\" title=\"Victory hand (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> <img alt=\"\ud83d\udd1d\" aria-label=\"Emoji: Top with upwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f51d.png\" title=\"Top with upwards arrow above\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/thcJZ4UOsy\">pic.twitter.com/thcJZ4UOsy</a></p>", "id": "1024721278123630592", "likes": "714", "replies": "44", "retweets": "112", "text": "Fue una noche m\u00e1gica #Fuengirola!!! gcs por todo!!  pic.twitter.com/thcJZ4UOsy", "timestamp": "2018-08-01T18:19:25", "url": "/alexoficial/status/1024721278123630592", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/UWtBX-wXg6M\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p3xN0fUVC7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/UWtBX-wXg6M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/UWtBX-wXg6M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. Recuerdos de Mi Amigo Julio Iglesias!!! Abrazoo</p>", "id": "1024253684186791936", "likes": "542", "replies": "47", "retweets": "99", "text": "https://youtu.be/UWtBX-wXg6M\u00a0. Recuerdos de Mi Amigo Julio Iglesias!!! Abrazoo", "timestamp": "2018-07-31T11:21:22", "url": "/alexoficial/status/1024253684186791936", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Bienvenido al crew Borja! \nLes presentamos a nuestro nuevo integrante de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a> en las Palmas. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wRh4ZpZEJ3\">pic.twitter.com/wRh4ZpZEJ3</a></p>", "id": "1023969081999994884", "likes": "325", "replies": "28", "retweets": "52", "text": "\u00a1Bienvenido al crew Borja! \nLes presentamos a nuestro nuevo integrante de #AFStaffx1D\u00eda en las Palmas. #AFStaff #RompiendoFronterasWorldTour2018pic.twitter.com/wRh4ZpZEJ3", "timestamp": "2018-07-30T16:30:28", "url": "/alexoficial/status/1023969081999994884", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Lleg\u00f3 la hora Las Palmas! Queremos escuchar por qu\u00e9 son fans de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElPotrillo?src=hash\"><s>#</s><b>ElPotrillo</b></a>. La participaci\u00f3n ser\u00e1 en Facebook, no olviden incluir su boleto para el concierto del 30 de julio. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a> Consulta las bases en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2v1Ab9b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/chA2HJnZBA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2v1Ab9b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2v1Ab9b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uiNhjq4jeb\">pic.twitter.com/uiNhjq4jeb</a></p>", "id": "1023952399654768640", "likes": "339", "replies": "19", "retweets": "65", "text": "\u00a1Lleg\u00f3 la hora Las Palmas! Queremos escuchar por qu\u00e9 son fans de #ElPotrillo. La participaci\u00f3n ser\u00e1 en Facebook, no olviden incluir su boleto para el concierto del 30 de julio. #AFStaff #RompiendoFronterasWorldTour2018 Consulta las bases en: http://bit.ly/2v1Ab9b\u00a0pic.twitter.com/uiNhjq4jeb", "timestamp": "2018-07-30T15:24:10", "url": "/alexoficial/status/1023952399654768640", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les compartimos algunas fotos de la experiencia de Maricarmen formando parte de nuestro Staff en Coru\u00f1a. Muy pronto habr\u00e1 una sorpresa para todos nuestros ganadores <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0H16MMs074\">pic.twitter.com/0H16MMs074</a></p>", "id": "1023664470797758465", "likes": "457", "replies": "25", "retweets": "73", "text": "Les compartimos algunas fotos de la experiencia de Maricarmen formando parte de nuestro Staff en Coru\u00f1a. Muy pronto habr\u00e1 una sorpresa para todos nuestros ganadores #AFStaff #AFStaffx1D\u00eda.pic.twitter.com/0H16MMs074", "timestamp": "2018-07-29T20:20:03", "url": "/alexoficial/status/1023664470797758465", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Gracias mi Paulo!! Viva Mexico!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PauloIbarraG/status/1023652649089019906\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aBSUgL4lZ3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PauloIbarraG/status/1023652649089019906\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PauloIbarraG/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1023652649089019906</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023654549897105408", "likes": "414", "replies": "25", "retweets": "69", "text": "Gracias mi Paulo!! Viva Mexico!!https://twitter.com/PauloIbarraG/status/1023652649089019906\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T19:40:37", "url": "/alexoficial/status/1023654549897105408", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Graciass!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Granada?src=hash\"><s>#</s><b>Granada</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronteras?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronteras</b></a> !!! Nos vemos pronto!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1ewWZAkpSj\">pic.twitter.com/1ewWZAkpSj</a></p>", "id": "1023642469672484864", "likes": "770", "replies": "55", "retweets": "147", "text": "Graciass!! #Granada #RompiendoFronteras !!! Nos vemos pronto!!!pic.twitter.com/1ewWZAkpSj", "timestamp": "2018-07-29T18:52:37", "url": "/alexoficial/status/1023642469672484864", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Que nuestra \u00faltima noche en Espa\u00f1a sea memorable! Nos vemos ma\u00f1ana en Las Palmas para despedirnos en grande. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RompiendoFronterasWorldTour2018?src=hash\"><s>#</s><b>RompiendoFronterasWorldTour2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LigXHHtYXg\">pic.twitter.com/LigXHHtYXg</a></p>", "id": "1023634307343155200", "likes": "717", "replies": "51", "retweets": "125", "text": "\u00a1Que nuestra \u00faltima noche en Espa\u00f1a sea memorable! Nos vemos ma\u00f1ana en Las Palmas para despedirnos en grande. #AFStaff #RompiendoFronterasWorldTour2018pic.twitter.com/LigXHHtYXg", "timestamp": "2018-07-29T18:20:11", "url": "/alexoficial/status/1023634307343155200", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Elegiremos a nuestro \u00faltimo integrante del Staff ahora en Las Palmas! Muy atentos a nuestra p\u00e1gina en Facebook, ah\u00ed se realizar\u00e1 el concurso. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KbiTGH0kAi\">pic.twitter.com/KbiTGH0kAi</a></p>", "id": "1023498118342606853", "likes": "296", "replies": "20", "retweets": "57", "text": "\u00a1Elegiremos a nuestro \u00faltimo integrante del Staff ahora en Las Palmas! Muy atentos a nuestra p\u00e1gina en Facebook, ah\u00ed se realizar\u00e1 el concurso. #AFStaff #AFStaffx1D\u00edapic.twitter.com/KbiTGH0kAi", "timestamp": "2018-07-29T09:19:01", "url": "/alexoficial/status/1023498118342606853", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una noche para no olvidar nunca!!! Gcs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/coru%C3%B1a?src=hash\"><s>#</s><b>coru\u00f1a</b></a> por tanto cari\u00f1o! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FOXWimXngI\">pic.twitter.com/FOXWimXngI</a></p>", "id": "1023320751913553920", "likes": "864", "replies": "50", "retweets": "143", "text": "Una noche para no olvidar nunca!!! Gcs #coru\u00f1a por tanto cari\u00f1o! pic.twitter.com/FOXWimXngI", "timestamp": "2018-07-28T21:34:14", "url": "/alexoficial/status/1023320751913553920", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les presentamos a nuestra nueva integrante de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a> en Granada.\n\u00a1Bienvenida al crew Agus! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cKZJPWJLEA\">pic.twitter.com/cKZJPWJLEA</a></p>", "id": "1023244368403152897", "likes": "249", "replies": "33", "retweets": "43", "text": "Les presentamos a nuestra nueva integrante de #AFStaffx1D\u00eda en Granada.\n\u00a1Bienvenida al crew Agus! #AFStaffpic.twitter.com/cKZJPWJLEA", "timestamp": "2018-07-28T16:30:43", "url": "/alexoficial/status/1023244368403152897", "user": "alexoficial"}, {"fullname": "Alejandro Fern\u00e1ndez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Gracias Carmen! Para nosotros tambi\u00e9n fue una noche inolvidable <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaffx1D%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaffx1D\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AFStaff?src=hash\"><s>#</s><b>AFStaff</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UJz9i34FVs\">pic.twitter.com/UJz9i34FVs</a></p>", "id": "1023241678608584704", "likes": "460", "replies": "17", "retweets": "52", "text": "\u00a1Gracias Carmen! Para nosotros tambi\u00e9n fue una noche inolvidable #AFStaffx1D\u00eda #AFStaffpic.twitter.com/UJz9i34FVs", "timestamp": "2018-07-28T16:20:01", "url": "/alexoficial/status/1023241678608584704", "user": "alexoficial"}]