[{"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amores de Fortaleza, olhem que not\u00edcia maravilhosa! <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Star-struck\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Star-struck\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> No dia 7 de setembro, feriado, temos um encontro no Teatro Riomar pra cantar bem juntinhos numa noite de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TurneJeansAcustico?src=hash\"><s>#</s><b>TurneJeansAcustico</b></a>, aaaaah n\u00e3o vejo a hora!!! <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/>Vamos? Mais informa\u00e7\u00f5es e ingressos em: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/pf-fortaleza\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C3xTOtkFNJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/pf-fortaleza\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/pf-fortaleza</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XUTS6b0T1T\">pic.twitter.com/XUTS6b0T1T</a></p>", "id": "1034919249771458560", "likes": "179", "replies": "18", "retweets": "39", "text": "Amores de Fortaleza, olhem que not\u00edcia maravilhosa!  No dia 7 de setembro, feriado, temos um encontro no Teatro Riomar pra cantar bem juntinhos numa noite de #TurneJeansAcustico, aaaaah n\u00e3o vejo a hora!!! Vamos? Mais informa\u00e7\u00f5es e ingressos em: http://bit.ly/pf-fortaleza\u00a0 pic.twitter.com/XUTS6b0T1T", "timestamp": "2018-08-29T21:42:31", "url": "/PaulaFernandes7/status/1034919249771458560", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o to dando conta do tanto de carinho de vcs gente! Eu tenho os melhores f\u00e3s do mundooo <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1034513291207483392", "likes": "358", "replies": "79", "retweets": "69", "text": "N\u00e3o to dando conta do tanto de carinho de vcs gente! Eu tenho os melhores f\u00e3s do mundooo ", "timestamp": "2018-08-28T18:49:23", "url": "/PaulaFernandes7/status/1034513291207483392", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus amores...quantas mensagens lindas!! Estou tentando ler tdas e saibam que cada uma delas \u00e9 mto importante!! Eu amooooooo vcs!! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1034507574803156995", "likes": "407", "replies": "73", "retweets": "67", "text": "Meus amores...quantas mensagens lindas!! Estou tentando ler tdas e saibam que cada uma delas \u00e9 mto importante!! Eu amooooooo vcs!! ", "timestamp": "2018-08-28T18:26:40", "url": "/PaulaFernandes7/status/1034507574803156995", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Narissa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> meu amor t\u00e1 completando mais um ano de vida, poderia fazer text\u00e3o mas n\u00e3o vou fazer porque palavras n\u00e3o v\u00e3o demonstrar todo o meu amor por voc\u00ea <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> feliz anivers\u00e1rio, que Deus te aben\u00e7oe, eu amo voc\u00ea<img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PllObUTL2U\">pic.twitter.com/PllObUTL2U</a></p>", "id": "1034504246950068224", "likes": "83", "replies": "3", "retweets": "12", "text": "#PaulaFazNiver meu amor t\u00e1 completando mais um ano de vida, poderia fazer text\u00e3o mas n\u00e3o vou fazer porque palavras n\u00e3o v\u00e3o demonstrar todo o meu amor por voc\u00ea @PaulaFernandes7 feliz anivers\u00e1rio, que Deus te aben\u00e7oe, eu amo voc\u00eapic.twitter.com/PllObUTL2U", "timestamp": "2018-08-28T18:13:27", "url": "/lealnari/status/1034504246950068224", "user": "lealnari"}, {"fullname": "Camila", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio pra pessoa que por onde passa incendeia os cora\u00e7\u00f5es, enche as pessoas de amor, simpatia e de luz! \nQue Deus te aben\u00e7oe sempre minha pequena! Te amo muito hoje e sempre! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/></p>", "id": "1034490344111595520", "likes": "50", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Feliz anivers\u00e1rio pra pessoa que por onde passa incendeia os cora\u00e7\u00f5es, enche as pessoas de amor, simpatia e de luz! \nQue Deus te aben\u00e7oe sempre minha pequena! Te amo muito hoje e sempre! @PaulaFernandes7 #PaulaFazNiver ", "timestamp": "2018-08-28T17:18:12", "url": "/MeuMundoPulinha/status/1034490344111595520", "user": "MeuMundoPulinha"}, {"fullname": "Bru", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu ser de luz, daquela pessoinha que eu acompanho a anos... Eu desejo toda sa\u00fade e felicidade do mundo pra vc, e que cada lugarzinho que existe nesse mundo possa descobrir quem vc \u00e9, e verem toda essa sua luz, e ess\u00eancia, assim como eu vejo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7gKFDrVyCG\">pic.twitter.com/7gKFDrVyCG</a></p>", "id": "1034500930652258304", "likes": "68", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu ser de luz, daquela pessoinha que eu acompanho a anos... Eu desejo toda sa\u00fade e felicidade do mundo pra vc, e que cada lugarzinho que existe nesse mundo possa descobrir quem vc \u00e9, e verem toda essa sua luz, e ess\u00eancia, assim como eu vejo. #PaulaFazNiverpic.twitter.com/7gKFDrVyCG", "timestamp": "2018-08-28T18:00:16", "url": "/Machadobruu/status/1034500930652258304", "user": "Machadobruu"}, {"fullname": "Lore", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje \u00e9 o seu dia eeeeeeeeeee.\nDia da pessoa que nos faz t\u00e3o feliz a ponto de nos faltar palavras pra falarmos sobre voc\u00ea.\n  Todo o amor do mundo.\nAmo muito voc\u00ea <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v4E0ANti1F\">pic.twitter.com/v4E0ANti1F</a></p>", "id": "1034470983833477121", "likes": "61", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "E hoje \u00e9 o seu dia eeeeeeeeeee.\nDia da pessoa que nos faz t\u00e3o feliz a ponto de nos faltar palavras pra falarmos sobre voc\u00ea.\n  Todo o amor do mundo.\nAmo muito voc\u00ea \n#PaulaFazNiver @PaulaFernandes7pic.twitter.com/v4E0ANti1F", "timestamp": "2018-08-28T16:01:16", "url": "/AleemDaVidaPF/status/1034470983833477121", "user": "AleemDaVidaPF"}, {"fullname": "Carol \u00a0\ud83d\udc8b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz Anivers\u00e1rio pra cantora que conquistou o meu cora\u00e7\u00e3o, que, al\u00e9m de cantora, \u00e9 um ser humano incr\u00edvel, s\u00f3 quem a conhece sabe o qu\u00e3o maravilhosa \u00e9. Que Deus te aben\u00e7oe grandemente, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a>, sa\u00fade, paz e felicidade \u00e9 o que lhe desejo sempre!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f339.png\" title=\"Rose\"/></p>", "id": "1034468722663219201", "likes": "52", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Feliz Anivers\u00e1rio pra cantora que conquistou o meu cora\u00e7\u00e3o, que, al\u00e9m de cantora, \u00e9 um ser humano incr\u00edvel, s\u00f3 quem a conhece sabe o qu\u00e3o maravilhosa \u00e9. Que Deus te aben\u00e7oe grandemente, @PaulaFernandes7, sa\u00fade, paz e felicidade \u00e9 o que lhe desejo sempre!!! #PaulaFazNiver ", "timestamp": "2018-08-28T15:52:17", "url": "/wcarolteixeira/status/1034468722663219201", "user": "wcarolteixeira"}, {"fullname": "Bru", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz dia pra pessoa que mais ilumina meus dias. Que \u00e9 t\u00e3o linda por fora, quanto por dentro. Que Deus te aben\u00e7oe grandemente em tudo que voc\u00ea fizer. Amo tu <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a></p>", "id": "1034445063584194560", "likes": "39", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Feliz dia pra pessoa que mais ilumina meus dias. Que \u00e9 t\u00e3o linda por fora, quanto por dentro. Que Deus te aben\u00e7oe grandemente em tudo que voc\u00ea fizer. Amo tu  @PaulaFernandes7 #PaulaFazNiver", "timestamp": "2018-08-28T14:18:16", "url": "/MineirasDaPuls/status/1034445063584194560", "user": "MineirasDaPuls"}, {"fullname": "Anne", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns pra essa pessoinha linda de dentro pra fora,que perfuma o ambiente e brilha na alma. E mais do que especial,ela \u00e9 fundamental! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> sempre com vc  de perto ou longe! <img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><img alt=\"\ud83c\udf3b\" aria-label=\"Emoji: Sunflower\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33b.png\" title=\"Sunflower\"/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KWON5fIFv8\">pic.twitter.com/KWON5fIFv8</a></p>", "id": "1034443442972188677", "likes": "51", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "Parab\u00e9ns pra essa pessoinha linda de dentro pra fora,que perfuma o ambiente e brilha na alma. E mais do que especial,ela \u00e9 fundamental! #PaulaFazNiver sempre com vc  de perto ou longe! \n@PaulaFernandes7pic.twitter.com/KWON5fIFv8", "timestamp": "2018-08-28T14:11:50", "url": "/PorVocePaulaF7/status/1034443442972188677", "user": "PorVocePaulaF7"}, {"fullname": "f\u0113lipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns p/ a mulher q mudou a minha vida. Suas melodias e letras s\u00e3o verdadeiras e puras, e por isso toca a tanta gente, inclusive a mim,  que sempre precisei de um ref\u00fagio. Tu nunca percorreu os caminhos mais f\u00e1ceis, mas as cicatrizes da vida te transformaram. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a></p>", "id": "1034437934307532801", "likes": "47", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Parab\u00e9ns p/ a mulher q mudou a minha vida. Suas melodias e letras s\u00e3o verdadeiras e puras, e por isso toca a tanta gente, inclusive a mim,  que sempre precisei de um ref\u00fagio. Tu nunca percorreu os caminhos mais f\u00e1ceis, mas as cicatrizes da vida te transformaram. @PaulaFernandes7", "timestamp": "2018-08-28T13:49:57", "url": "/utopia_boy/status/1034437934307532801", "user": "utopia_boy"}, {"fullname": "Gazeta FM - 88,1", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A aniversariante de hoje \u00e9 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a>. Parab\u00e9ns! Desejamos muitas felicidades! <img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/> Deixe o seu \u201cfeliz anivers\u00e1rio\u201d para essa diva sertaneja nos coment\u00e1rios! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vz4dx7VvPo\">pic.twitter.com/Vz4dx7VvPo</a></p>", "id": "1034274371861245952", "likes": "119", "replies": "12", "retweets": "47", "text": "A aniversariante de hoje \u00e9 a @PaulaFernandes7. Parab\u00e9ns! Desejamos muitas felicidades!  Deixe o seu \u201cfeliz anivers\u00e1rio\u201d para essa diva sertaneja nos coment\u00e1rios! #PaulaFazNiverpic.twitter.com/Vz4dx7VvPo", "timestamp": "2018-08-28T03:00:00", "url": "/GazetaFMSP/status/1034274371861245952", "user": "GazetaFMSP"}, {"fullname": "MeninaMulherPF", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9  o dia da minha pequena <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/> feliz anivers\u00e1rio  meu amor que Deus aben\u00e7oe  cada vez mais sua vida e que seja sempre cheia de sa\u00fade  e muito amor <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> amooo muito<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nMomentos que foram muito especiais para mim ao seu lado<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1099N56UHY\">pic.twitter.com/1099N56UHY</a></p>", "id": "1034434894145970176", "likes": "60", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "Hoje \u00e9  o dia da minha pequena  feliz anivers\u00e1rio  meu amor que Deus aben\u00e7oe  cada vez mais sua vida e que seja sempre cheia de sa\u00fade  e muito amor  #PaulaFazNiver @PaulaFernandes7 amooo muito\nMomentos que foram muito especiais para mim ao seu ladopic.twitter.com/1099N56UHY", "timestamp": "2018-08-28T13:37:52", "url": "/PaulaF_Londrina/status/1034434894145970176", "user": "PaulaF_Londrina"}, {"fullname": "\u221efc amor eterno pf\u221e", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu Amor; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> nesta mesma data, onde mais uma vez eu sou presenteada com a sua exist\u00eancia. Neste dia especial, comemoro o sonho que se transformou em realidade e mudou a minha vida: voc\u00ea.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hecxcQwfvU\">pic.twitter.com/hecxcQwfvU</a></p>", "id": "1034427472673165312", "likes": "45", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Meu Amor; @PaulaFernandes7 nesta mesma data, onde mais uma vez eu sou presenteada com a sua exist\u00eancia. Neste dia especial, comemoro o sonho que se transformou em realidade e mudou a minha vida: voc\u00ea.\n#PaulaFazNiverpic.twitter.com/hecxcQwfvU", "timestamp": "2018-08-28T13:08:22", "url": "/fcamoreternopf/status/1034427472673165312", "user": "fcamoreternopf"}, {"fullname": "Maria Elizabete", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que no dia hoje, seja repleto de muitas alegrias e energia positivas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a></p>", "id": "1034390104083714048", "likes": "35", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Que no dia hoje, seja repleto de muitas alegrias e energia positivas #PaulaFazNiver @PaulaFernandes7", "timestamp": "2018-08-28T10:39:53", "url": "/Maria_brauna/status/1034390104083714048", "user": "Maria_brauna"}, {"fullname": "Alremi Rosa\u00a0\ud83d\udc44\u00a0\ud83d\udc8b", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia para aniversariante mais linda e maravilhosa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> te amooo <img alt=\"\ud83c\udf3b\" aria-label=\"Emoji: Sunflower\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33b.png\" title=\"Sunflower\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a></p>", "id": "1034396625291149313", "likes": "31", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Bom dia para aniversariante mais linda e maravilhosa @PaulaFernandes7 te amooo #PaulaFazNiver", "timestamp": "2018-08-28T11:05:48", "url": "/alremi4/status/1034396625291149313", "user": "alremi4"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o grande dia! Vamos dar os parab\u00e9ns pra nossa cantora? Deixe o seu tweet com a hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Wrapped present\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Wrapped present\"/> Ela estar\u00e1 de olho <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/>[Equipe Paula Fernandes]</p>", "id": "1034425856947572737", "likes": "215", "replies": "54", "retweets": "50", "text": "Chegou o grande dia! Vamos dar os parab\u00e9ns pra nossa cantora? Deixe o seu tweet com a hashtag #PaulaFazNiver  Ela estar\u00e1 de olho [Equipe Paula Fernandes]", "timestamp": "2018-08-28T13:01:57", "url": "/PaulaFernandes7/status/1034425856947572737", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na contagem regressiva! <img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/> T\u00e1 chegando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a>! [Equipe Paula Fernandes]</p>", "id": "1034208507854110720", "likes": "220", "replies": "36", "retweets": "57", "text": "Na contagem regressiva!  T\u00e1 chegando #PaulaFazNiver! [Equipe Paula Fernandes]", "timestamp": "2018-08-27T22:38:17", "url": "/PaulaFernandes7/status/1034208507854110720", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Matheus Eduardo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 nossa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> \nfaz anivers\u00e1rio \n\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a></p>", "id": "1034151049391529985", "likes": "46", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Amanh\u00e3 nossa @PaulaFernandes7 \nfaz anivers\u00e1rio \n\n #PaulaFazNiver", "timestamp": "2018-08-27T18:49:58", "url": "/matheuslara057/status/1034151049391529985", "user": "matheuslara057"}, {"fullname": "Anne", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir de 00:00 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> boraaa</p>", "id": "1034203952932241409", "likes": "42", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "A partir de 00:00 #PaulaFazNiver  boraaa", "timestamp": "2018-08-27T22:20:11", "url": "/PorVocePaulaF7/status/1034203952932241409", "user": "PorVocePaulaF7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabem que dia \u00e9 amanh\u00e3? \u00c9 anivers\u00e1rio da nossa cantora, ent\u00e3o vamos encher o Twitter com mensagens de carinho? <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/> A hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> vai rolar durante toda a ter\u00e7a-feira pra todo mundo mandar o seu recado. E ela vai conferir tudo <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/> [Equipe Paula Fernandes]</p>", "id": "1034142625555775489", "likes": "256", "replies": "23", "retweets": "67", "text": "Sabem que dia \u00e9 amanh\u00e3? \u00c9 anivers\u00e1rio da nossa cantora, ent\u00e3o vamos encher o Twitter com mensagens de carinho?  A hashtag #PaulaFazNiver vai rolar durante toda a ter\u00e7a-feira pra todo mundo mandar o seu recado. E ela vai conferir tudo  [Equipe Paula Fernandes]", "timestamp": "2018-08-27T18:16:30", "url": "/PaulaFernandes7/status/1034142625555775489", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vapor, vapor, vapor... vapor pra hidratar as cordas vocais na madrugada!<img alt=\"\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa-1f3fb.png\" title=\"Flexed biceps (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fb.png\" title=\"Fisted hand sign (light skin tone)\"/></p>", "id": "1033264184090353664", "likes": "224", "replies": "14", "retweets": "45", "text": "Vapor, vapor, vapor... vapor pra hidratar as cordas vocais na madrugada!", "timestamp": "2018-08-25T08:05:53", "url": "/PaulaFernandes7/status/1033264184090353664", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ou\u00e7a, cante e espalhe A Nossa Voz, projeto lindo do qual tive a honra de participar <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/> O clipe completinho vcs podem conferir no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a> da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58064508\" dir=\"ltr\" href=\"/amigosdobem\"><s>@</s><b>amigosdobem</b></a> e em todos os apps de m\u00fasica, meus amores! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://smarturl.it/ANossaVoz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZN6Gw1ROvU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://smarturl.it/ANossaVoz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">smarturl.it/ANossaVoz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oucaanossavoz?src=hash\"><s>#</s><b>oucaanossavoz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/anossavoz?src=hash\"><s>#</s><b>anossavoz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d3R9zUFfAj\">pic.twitter.com/d3R9zUFfAj</a></p>", "id": "1033095257783775233", "likes": "173", "replies": "6", "retweets": "47", "text": "Ou\u00e7a, cante e espalhe A Nossa Voz, projeto lindo do qual tive a honra de participar  O clipe completinho vcs podem conferir no @YouTube da @amigosdobem e em todos os apps de m\u00fasica, meus amores! http://smarturl.it/ANossaVoz\u00a0 #oucaanossavoz #anossavozpic.twitter.com/d3R9zUFfAj", "timestamp": "2018-08-24T20:54:38", "url": "/PaulaFernandes7/status/1033095257783775233", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amores, j\u00e1 to na contagem regressiva pro meu n\u00edver!! Ent\u00e3o todo dia to postando uma curiosidade minha l\u00e1 no instagram (s\u00f3 procurar por Paula Fernandes <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>) Usem a hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PaulaFazNiver?src=hash\"><s>#</s><b>PaulaFazNiver</b></a> que to de olho em tudo tbm, hein? <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/></p>", "id": "1032304937500323840", "likes": "190", "replies": "22", "retweets": "51", "text": "Amores, j\u00e1 to na contagem regressiva pro meu n\u00edver!! Ent\u00e3o todo dia to postando uma curiosidade minha l\u00e1 no instagram (s\u00f3 procurar por Paula Fernandes ) Usem a hashtag #PaulaFazNiver que to de olho em tudo tbm, hein? ", "timestamp": "2018-08-22T16:34:11", "url": "/PaulaFernandes7/status/1032304937500323840", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou com a corda toda? Estou sim!!!! <img alt=\"\ud83e\udd38\" aria-label=\"Emoji: Person doing cartwheel\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f938.png\" title=\"Person doing cartwheel\"/><img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Star-struck\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Star-struck\"/> Vamos pra mais uma participa\u00e7\u00e3o na telinha porque aqui o trabalho n\u00e3o para n\u00e3\u00e3\u00e3o! <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/> Hoje tem Programa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109338277\" dir=\"ltr\" href=\"/TodoSeu\"><s>@</s><b>TodoSeu</b></a> com o querido Ronnie Von a partir das 22h30, hein? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119403684\" dir=\"ltr\" href=\"/tvgazetaoficial\"><s>@</s><b>tvgazetaoficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RT7Dvr6lk1\">pic.twitter.com/RT7Dvr6lk1</a></p>", "id": "1032029257315360768", "likes": "216", "replies": "19", "retweets": "50", "text": "Estou com a corda toda? Estou sim!!!!  Vamos pra mais uma participa\u00e7\u00e3o na telinha porque aqui o trabalho n\u00e3o para n\u00e3\u00e3\u00e3o!  Hoje tem Programa @TodoSeu com o querido Ronnie Von a partir das 22h30, hein? @tvgazetaoficialpic.twitter.com/RT7Dvr6lk1", "timestamp": "2018-08-21T22:18:43", "url": "/PaulaFernandes7/status/1032029257315360768", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">8 milh\u00f5es de views em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> no YouTube! Mais um milh\u00e3o pro meu milharal <img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Ear of maize\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33d.png\" title=\"Ear of maize\"/><img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Ear of maize\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33d.png\" title=\"Ear of maize\"/><img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Ear of maize\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33d.png\" title=\"Ear of maize\"/><img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Ear of maize\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33d.png\" title=\"Ear of maize\"/> Vcs s\u00e3o fodaaaa, meus amores!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paulafernandes?src=hash\"><s>#</s><b>paulafernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/pf-beijobom\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EqsasMm26b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/pf-beijobom\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/pf-beijobom</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032027611973787649", "likes": "157", "replies": "15", "retweets": "46", "text": "8 milh\u00f5es de views em #beijobom no YouTube! Mais um milh\u00e3o pro meu milharal  Vcs s\u00e3o fodaaaa, meus amores!!!! #paulafernandeshttp://bit.ly/pf-beijobom\u00a0", "timestamp": "2018-08-21T22:12:11", "url": "/PaulaFernandes7/status/1032027611973787649", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O futuro depende s\u00f3 de n\u00f3s e ele come\u00e7a agora, com as vozes de milh\u00f5es de brasileiros em uma s\u00f3. \u201cA Nossa Voz\u201d, uma m\u00fasica pra se fazer ouvir. Sem partido, sem organiza\u00e7\u00f5es, sem censura. No Youtube da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58064508\" dir=\"ltr\" href=\"/amigosdobem\"><s>@</s><b>amigosdobem</b></a> e em todos os apps de m\u00fasica. <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/>\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://smarturl.it/ANossaVoz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZN6Gw1ROvU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://smarturl.it/ANossaVoz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">smarturl.it/ANossaVoz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9ksuI30ZhI\">pic.twitter.com/9ksuI30ZhI</a></p>", "id": "1030462593922674688", "likes": "150", "replies": "7", "retweets": "48", "text": "O futuro depende s\u00f3 de n\u00f3s e ele come\u00e7a agora, com as vozes de milh\u00f5es de brasileiros em uma s\u00f3. \u201cA Nossa Voz\u201d, uma m\u00fasica pra se fazer ouvir. Sem partido, sem organiza\u00e7\u00f5es, sem censura. No Youtube da @amigosdobem e em todos os apps de m\u00fasica. \u00a0http://smarturl.it/ANossaVoz\u00a0pic.twitter.com/9ksuI30ZhI", "timestamp": "2018-08-17T14:33:22", "url": "/PaulaFernandes7/status/1030462593922674688", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Milh\u00f5es de brasileiros em uma s\u00f3 voz. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oucaanossavoz?src=hash\"><s>#</s><b>oucaanossavoz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58064508\" dir=\"ltr\" href=\"/amigosdobem\"><s>@</s><b>amigosdobem</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K4wTkdMn5J\">pic.twitter.com/K4wTkdMn5J</a></p>", "id": "1030148642785648640", "likes": "242", "replies": "25", "retweets": "68", "text": "Milh\u00f5es de brasileiros em uma s\u00f3 voz. #oucaanossavoz @amigosdobempic.twitter.com/K4wTkdMn5J", "timestamp": "2018-08-16T17:45:50", "url": "/PaulaFernandes7/status/1030148642785648640", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que ser\u00e1 que aquele <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> e aquele <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/abracobom?src=hash\"><s>#</s><b>abracobom</b></a> t\u00eam que os outros n\u00e3o t\u00eam? N\u00e3o d\u00e1 pra explicar... a gente s\u00f3 sabe <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobompaulafernandes?src=hash\"><s>#</s><b>beijobompaulafernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wa9QoyWlui\">pic.twitter.com/Wa9QoyWlui</a></p>", "id": "1029491147377451011", "likes": "230", "replies": "21", "retweets": "60", "text": "O que ser\u00e1 que aquele #beijobom e aquele #abracobom t\u00eam que os outros n\u00e3o t\u00eam? N\u00e3o d\u00e1 pra explicar... a gente s\u00f3 sabe  #beijobompaulafernandespic.twitter.com/Wa9QoyWlui", "timestamp": "2018-08-14T22:13:11", "url": "/PaulaFernandes7/status/1029491147377451011", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> de hoje chega a deixar o cora\u00e7\u00e3o pequeniiiiininho <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f339.png\" title=\"Rose\"/>26 de julho \u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiadosAv%C3%B3s?src=hash\"><s>#</s><b>DiadosAv\u00f3s</b></a> e a saudade por aqui \u00e9 grande, mas as lembran\u00e7as boas ocupam tanto espa\u00e7o que n\u00e3o sobra lugar pra tristeza. Quantos momentos a gente viveu n\u00e9, v\u00f3 Chica? Pra sempre no cora\u00e7\u00e3o!!!!!! <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VAhEfWDrbz\">pic.twitter.com/VAhEfWDrbz</a></p>", "id": "1022597550786916353", "likes": "438", "replies": "31", "retweets": "63", "text": "O #tbt de hoje chega a deixar o cora\u00e7\u00e3o pequeniiiiininho 26 de julho \u00e9 #DiadosAv\u00f3s e a saudade por aqui \u00e9 grande, mas as lembran\u00e7as boas ocupam tanto espa\u00e7o que n\u00e3o sobra lugar pra tristeza. Quantos momentos a gente viveu n\u00e9, v\u00f3 Chica? Pra sempre no cora\u00e7\u00e3o!!!!!! pic.twitter.com/VAhEfWDrbz", "timestamp": "2018-07-26T21:40:29", "url": "/PaulaFernandes7/status/1022597550786916353", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, Beijo Bom t\u00e1 na playlist Mulherada Sertaneja da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"857044332\" dir=\"ltr\" href=\"/DeezerBR\"><s>@</s><b>deezerbr</b></a> com uma mulherada poderosa!!! Corre aqui pra conferir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Sertanejas-PaulaFernandes\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1bmjLFmeye\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Sertanejas-PaulaFernandes\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Sertanejas-Pau</span><span class=\"invisible\">laFernandes</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013872516371271683", "likes": "223", "replies": "27", "retweets": "49", "text": "Gente, Beijo Bom t\u00e1 na playlist Mulherada Sertaneja da @deezerbr com uma mulherada poderosa!!! Corre aqui pra conferirhttp://bit.ly/Sertanejas-PaulaFernandes\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-02T19:50:19", "url": "/PaulaFernandes7/status/1013872516371271683", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um <img alt=\"\ud83c\udf3d\" aria-label=\"Emoji: Ear of maize\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f33d.png\" title=\"Ear of maize\"/> pra conta de Beijo Bom, yuuuuuupiiiii! J\u00e1 s\u00e3o mais de 4 milh\u00f5es, amores! Obrigada!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/><img alt=\"\ud83d\udc83\" aria-label=\"Emoji: Dancer\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f483.png\" title=\"Dancer\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udcfd\" aria-label=\"Emoji: Film projector\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fd.png\" title=\"Film projector\"/> Pra curtir o v\u00eddeo completo: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/pf-beijobom\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EqsasMm26b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/pf-beijobom\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/pf-beijobom</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83c\udfa7\" aria-label=\"Emoji: Headphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a7.png\" title=\"Headphone\"/> Pra ouvir no Spotify: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/pfbeijobom\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0VPAGku7qy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/pfbeijobom\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/pfbeijobom</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/> Pra ouvir no Deezer: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/beijobom-deezer\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Sek6a1bYFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/beijobom-deezer\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/beijobom-deezer</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s0LXOrOtHm\">pic.twitter.com/s0LXOrOtHm</a></p>", "id": "1011256590740197376", "likes": "339", "replies": "35", "retweets": "91", "text": "Mais um  pra conta de Beijo Bom, yuuuuuupiiiii! J\u00e1 s\u00e3o mais de 4 milh\u00f5es, amores! Obrigada!! \n Pra curtir o v\u00eddeo completo: http://bit.ly/pf-beijobom\u00a0\n Pra ouvir no Spotify: http://bit.ly/pfbeijobom\u00a0\n Pra ouvir no Deezer: http://bit.ly/beijobom-deezer\u00a0pic.twitter.com/s0LXOrOtHm", "timestamp": "2018-06-25T14:35:34", "url": "/PaulaFernandes7/status/1011256590740197376", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 j\u00e1 to ao vivo no Facebook da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17715048\" dir=\"ltr\" href=\"/VEJA\"><s>@</s><b>VEJA</b></a>!!! Fiquem ligadinhos aqui: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/Veja/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UXuAd4WFJA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/Veja/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/Veja/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/52s1IU2Soo\">pic.twitter.com/52s1IU2Soo</a></p>", "id": "1008775753431945217", "likes": "249", "replies": "12", "retweets": "41", "text": "J\u00e1 j\u00e1 to ao vivo no Facebook da @VEJA!!! Fiquem ligadinhos aqui: https://www.facebook.com/Veja/\u00a0pic.twitter.com/52s1IU2Soo", "timestamp": "2018-06-18T18:17:36", "url": "/PaulaFernandes7/status/1008775753431945217", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A-mo-res! J\u00e1 sabem do nosso <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Encontro?src=hash\"><s>#</s><b>Encontro</b></a> amanh\u00e3? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/>\nA partir de 10h50 estarei ao vivo no Encontro com F\u00e1tima Bernardes, na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18219976\" dir=\"ltr\" href=\"/RedeGlobo\"><s>@</s><b>redeglobo</b></a>! N\u00e3o percam, hein? <img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBom?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBom</b></a> e at\u00e9 amanh\u00e3 <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amanha?src=hash\"><s>#</s><b>amanha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/aovivo?src=hash\"><s>#</s><b>aovivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/encontrocomfatimabernardes?src=hash\"><s>#</s><b>encontrocomfatimabernardes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GeKxm9EndF\">pic.twitter.com/GeKxm9EndF</a></p>", "id": "1001911230699835393", "likes": "287", "replies": "35", "retweets": "58", "text": "A-mo-res! J\u00e1 sabem do nosso #Encontro amanh\u00e3? \nA partir de 10h50 estarei ao vivo no Encontro com F\u00e1tima Bernardes, na @redeglobo! N\u00e3o percam, hein? \n#BeijoBom e at\u00e9 amanh\u00e3 \n#amanha #aovivo #encontrocomfatimabernardespic.twitter.com/GeKxm9EndF", "timestamp": "2018-05-30T19:40:26", "url": "/PaulaFernandes7/status/1001911230699835393", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"cs\">Quem j\u00e1 viu a capa da playlist Rainhas do Sertanejo no Spotify?\n<img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/>\nSou suspeita mas a-do-rei <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/>\nUm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> pra vcs nessa quarta!! \n#rainhasdosertanejohttps://open.spotify.com/user/spotify/playlist/37i9dQZF1DXcC14V9ZdJ9I?si=2iVTEAMESBqzj2VYo9kMmw</p>", "id": "999689036561375235", "likes": "167", "replies": "15", "retweets": "34", "text": "Quem j\u00e1 viu a capa da playlist Rainhas do Sertanejo no Spotify?\n\nSou suspeita mas a-do-rei \nUm #beijobom pra vcs nessa quarta!! \n#rainhasdosertanejohttps://open.spotify.com/user/spotify/playlist/37i9dQZF1DXcC14V9ZdJ9I?si=2iVTEAMESBqzj2VYo9kMmw", "timestamp": "2018-05-24T16:30:14", "url": "/PaulaFernandes7/status/999689036561375235", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morraaaaam comigo! \nSou f\u00e3 mesmo (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14502789\" dir=\"ltr\" href=\"/ivetesangalo\"><s>@</s><b>ivetesangalo</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>)e fa\u00e7o at\u00e9 post pq esse tapinha a\u00ed \u00e9 pra poucos <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vencinavida?src=hash\"><s>#</s><b>vencinavida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/murri?src=hash\"><s>#</s><b>murri</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N8KiCniWzT\">pic.twitter.com/N8KiCniWzT</a></p>", "id": "999384590673416192", "likes": "468", "replies": "31", "retweets": "120", "text": "Morraaaaam comigo! \nSou f\u00e3 mesmo (@ivetesangalo )e fa\u00e7o at\u00e9 post pq esse tapinha a\u00ed \u00e9 pra poucos  #vencinavida #murripic.twitter.com/N8KiCniWzT", "timestamp": "2018-05-23T20:20:28", "url": "/PaulaFernandes7/status/999384590673416192", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um abra\u00e7o bom o seu <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>\nEspecialmente hoje, um abra\u00e7o gigantesco em todos vcs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diadoabraco?src=hash\"><s>#</s><b>diadoabraco</b></a> \nAbracem, beijem e, principalmente, se entreguem! A vida \u00e9 uma s\u00f3!!!<img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobompaulafernandes?src=hash\"><s>#</s><b>beijobompaulafernandes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lancamento?src=hash\"><s>#</s><b>lancamento</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soaagradecer?src=hash\"><s>#</s><b>soaagradecer</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Bp8yQnpBBQ\">pic.twitter.com/Bp8yQnpBBQ</a></p>", "id": "999040709398233088", "likes": "231", "replies": "14", "retweets": "63", "text": "Um abra\u00e7o bom o seu \nEspecialmente hoje, um abra\u00e7o gigantesco em todos vcs #diadoabraco \nAbracem, beijem e, principalmente, se entreguem! A vida \u00e9 uma s\u00f3!!!\n#beijobompaulafernandes #beijobom #lancamento #soaagradecerpic.twitter.com/Bp8yQnpBBQ", "timestamp": "2018-05-22T21:34:01", "url": "/PaulaFernandes7/status/999040709398233088", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> agora no TVZ - Multishow <img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobompaulafernandes?src=hash\"><s>#</s><b>beijobompaulafernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nRVrJ7bGzo\">pic.twitter.com/nRVrJ7bGzo</a></p>", "id": "997599739788103680", "likes": "266", "replies": "9", "retweets": "57", "text": "#beijobom agora no TVZ - Multishow \n#beijobompaulafernandespic.twitter.com/nRVrJ7bGzo", "timestamp": "2018-05-18T22:08:07", "url": "/PaulaFernandes7/status/997599739788103680", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amores, o link pra assistir completo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://umusicbrazil.lnk.to/BeijoBom\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WpwuaC2UEV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://umusicbrazil.lnk.to/BeijoBom\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">umusicbrazil.lnk.to/BeijoBom</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "997492282260631552", "likes": "167", "replies": "17", "retweets": "60", "text": "Amores, o link pra assistir completo:http://umusicbrazil.lnk.to/BeijoBom\u00a0", "timestamp": "2018-05-18T15:01:07", "url": "/PaulaFernandes7/status/997492282260631552", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe um beijo bom o seu? <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/>\nFeliz demais em mostrar em primeira m\u00e3o a minha nova m\u00fasica pra vcs, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>\nCompus com muito carinho e amor e espero que todos se apaixonem por ela como eu me apaixonei! \nMeu presente pra vcs nesse dia t\u00e3o importante pra mim, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paulafernandesday?src=hash\"><s>#</s><b>paulafernandesday</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TIklAnfxRi\">pic.twitter.com/TIklAnfxRi</a></p>", "id": "997491869381689350", "likes": "366", "replies": "50", "retweets": "121", "text": "Sabe um beijo bom o seu? \nFeliz demais em mostrar em primeira m\u00e3o a minha nova m\u00fasica pra vcs, #beijobom \nCompus com muito carinho e amor e espero que todos se apaixonem por ela como eu me apaixonei! \nMeu presente pra vcs nesse dia t\u00e3o importante pra mim, #paulafernandesdaypic.twitter.com/TIklAnfxRi", "timestamp": "2018-05-18T14:59:28", "url": "/PaulaFernandes7/status/997491869381689350", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pra uns mordidinha, pra outros <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobom?src=hash\"><s>#</s><b>beijobom</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\nE pra vc, o que \u00e9 um beijo bom? Posta ou faz um stories (sua conta no insta tem que ser p\u00fablica) com o que vc considera, use <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobompaulafernandes?src=hash\"><s>#</s><b>beijobompaulafernandes</b></a> e me marca que vou repostar no stories amanh\u00e3! <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/> afinal, sabe um beijo bom o seu?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ONVY08MZYW\">pic.twitter.com/ONVY08MZYW</a></p>", "id": "997252519154728960", "likes": "371", "replies": "25", "retweets": "67", "text": "Pra uns mordidinha, pra outros #beijobom \nE pra vc, o que \u00e9 um beijo bom? Posta ou faz um stories (sua conta no insta tem que ser p\u00fablica) com o que vc considera, use #beijobompaulafernandes e me marca que vou repostar no stories amanh\u00e3!  afinal, sabe um beijo bom o seu?pic.twitter.com/ONVY08MZYW", "timestamp": "2018-05-17T23:08:23", "url": "/PaulaFernandes7/status/997252519154728960", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uhuuul! J\u00e1 no Twitter pra responder tudo o que voc\u00eas querem saber sobre a Beijo Bom, amores! <img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/musicanova?src=hash\"><s>#</s><b>musicanova</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ansiosa?src=hash\"><s>#</s><b>ansiosa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/amanha?src=hash\"><s>#</s><b>amanha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cantorafeliz?src=hash\"><s>#</s><b>cantorafeliz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dib2T3IlKw\">pic.twitter.com/Dib2T3IlKw</a></p>", "id": "997195254167228416", "likes": "237", "replies": "23", "retweets": "48", "text": "Uhuuul! J\u00e1 no Twitter pra responder tudo o que voc\u00eas querem saber sobre a Beijo Bom, amores!  #BeijoBomPaulaFernandes #musicanova #ansiosa #amanha #cantorafelizpic.twitter.com/Dib2T3IlKw", "timestamp": "2018-05-17T19:20:50", "url": "/PaulaFernandes7/status/997195254167228416", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigada, meus amores! Amanh\u00e3 tem lan\u00e7amento, hein?!?<img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/><img alt=\"\ud83d\udc8b\" aria-label=\"Emoji: Kiss mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48b.png\" title=\"Kiss mark\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w2q483bZlQ\">pic.twitter.com/w2q483bZlQ</a></p>", "id": "997194267494842368", "likes": "230", "replies": "33", "retweets": "65", "text": "Obrigada, meus amores! Amanh\u00e3 tem lan\u00e7amento, hein?!? #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/w2q483bZlQ", "timestamp": "2018-05-17T19:16:55", "url": "/PaulaFernandes7/status/997194267494842368", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"324089186\" dir=\"ltr\" href=\"/ArrastaChinela\"><s>@</s><b>ArrastaChinela</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BDMaeEbqTl\">pic.twitter.com/BDMaeEbqTl</a></p>", "id": "997193291874566144", "likes": "119", "replies": "3", "retweets": "22", "text": ".@ArrastaChinela #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/BDMaeEbqTl", "timestamp": "2018-05-17T19:13:02", "url": "/PaulaFernandes7/status/997193291874566144", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1839814928\" dir=\"ltr\" href=\"/utopia_boy\"><s>@</s><b>utopia_boy</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GCOMOxa6O3\">pic.twitter.com/GCOMOxa6O3</a></p>", "id": "997192972893589505", "likes": "97", "replies": "3", "retweets": "16", "text": ".@utopia_boy #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/GCOMOxa6O3", "timestamp": "2018-05-17T19:11:46", "url": "/PaulaFernandes7/status/997192972893589505", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302859213\" dir=\"ltr\" href=\"/Paulaholics\"><s>@</s><b>Paulaholics</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2AvSfnmcSy\">pic.twitter.com/2AvSfnmcSy</a></p>", "id": "997192449033408517", "likes": "99", "replies": "1", "retweets": "24", "text": ".@Paulaholics #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/2AvSfnmcSy", "timestamp": "2018-05-17T19:09:41", "url": "/PaulaFernandes7/status/997192449033408517", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"866447081451507712\" dir=\"ltr\" href=\"/dhonnylm\"><s>@</s><b>dhonnylm</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Rehd71Pde9\">pic.twitter.com/Rehd71Pde9</a></p>", "id": "997191562693136389", "likes": "86", "replies": "5", "retweets": "23", "text": ".@dhonnylm #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/Rehd71Pde9", "timestamp": "2018-05-17T19:06:10", "url": "/PaulaFernandes7/status/997191562693136389", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"579350669\" dir=\"ltr\" href=\"/MeuMundoPulinha\"><s>@</s><b>MeuMundoPulinha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2EXqLRZKZ6\">pic.twitter.com/2EXqLRZKZ6</a></p>", "id": "997191303686512641", "likes": "88", "replies": "2", "retweets": "24", "text": ".@MeuMundoPulinha #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/2EXqLRZKZ6", "timestamp": "2018-05-17T19:05:08", "url": "/PaulaFernandes7/status/997191303686512641", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2901379541\" dir=\"ltr\" href=\"/Mateus_Szemberg\"><s>@</s><b>Mateus_Szemberg</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BeW6yfhcJl\">pic.twitter.com/BeW6yfhcJl</a></p>", "id": "997190499848146945", "likes": "89", "replies": "1", "retweets": "20", "text": ".@Mateus_Szemberg #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/BeW6yfhcJl", "timestamp": "2018-05-17T19:01:56", "url": "/PaulaFernandes7/status/997190499848146945", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"359059895\" dir=\"ltr\" href=\"/ArrastaAsaPF\"><s>@</s><b>ArrastaAsaPF</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jYnQj7ikav\">pic.twitter.com/jYnQj7ikav</a></p>", "id": "997190080598036480", "likes": "88", "replies": "0", "retweets": "21", "text": ".@ArrastaAsaPF #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/jYnQj7ikav", "timestamp": "2018-05-17T19:00:16", "url": "/PaulaFernandes7/status/997190080598036480", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"712440025120694272\" dir=\"ltr\" href=\"/Euandy_\"><s>@</s><b>Euandy_</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0kpZEJ9rK8\">pic.twitter.com/0kpZEJ9rK8</a></p>", "id": "997189845440253958", "likes": "80", "replies": "2", "retweets": "22", "text": ".@Euandy_ #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/0kpZEJ9rK8", "timestamp": "2018-05-17T18:59:20", "url": "/PaulaFernandes7/status/997189845440253958", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"317722263\" dir=\"ltr\" href=\"/natelisio\"><s>@</s><b>natelisio</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OFZeHhGQ3u\">pic.twitter.com/OFZeHhGQ3u</a></p>", "id": "997189558088404993", "likes": "88", "replies": "2", "retweets": "25", "text": ".@natelisio #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/OFZeHhGQ3u", "timestamp": "2018-05-17T18:58:12", "url": "/PaulaFernandes7/status/997189558088404993", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3975856155\" dir=\"ltr\" href=\"/paulamoiteira\"><s>@</s><b>paulamoiteira</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Db1FPLjXYu\">pic.twitter.com/Db1FPLjXYu</a></p>", "id": "997188410631737346", "likes": "106", "replies": "6", "retweets": "26", "text": ".@paulamoiteira #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/Db1FPLjXYu", "timestamp": "2018-05-17T18:53:38", "url": "/PaulaFernandes7/status/997188410631737346", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"987471238288297984\" dir=\"ltr\" href=\"/karolaynepf\"><s>@</s><b>karolaynepf</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nOPW9qDY5C\">pic.twitter.com/nOPW9qDY5C</a></p>", "id": "997188043080650752", "likes": "83", "replies": "3", "retweets": "19", "text": ".@karolaynepf #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/nOPW9qDY5C", "timestamp": "2018-05-17T18:52:10", "url": "/PaulaFernandes7/status/997188043080650752", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"359059895\" dir=\"ltr\" href=\"/ArrastaAsaPF\"><s>@</s><b>ArrastaAsaPF</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zXSiXslWdh\">pic.twitter.com/zXSiXslWdh</a></p>", "id": "997187452191330304", "likes": "75", "replies": "1", "retweets": "23", "text": ".@ArrastaAsaPF #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/zXSiXslWdh", "timestamp": "2018-05-17T18:49:50", "url": "/PaulaFernandes7/status/997187452191330304", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2467680266\" dir=\"ltr\" href=\"/alremi4\"><s>@</s><b>alremi4</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JJGHqEeRDv\">pic.twitter.com/JJGHqEeRDv</a></p>", "id": "997187014947672065", "likes": "80", "replies": "0", "retweets": "20", "text": ".@alremi4 #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/JJGHqEeRDv", "timestamp": "2018-05-17T18:48:05", "url": "/PaulaFernandes7/status/997187014947672065", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55962841\" dir=\"ltr\" href=\"/KarinaaSouzza\"><s>@</s><b>KarinaaSouzza</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ktBFbuqBOB\">pic.twitter.com/ktBFbuqBOB</a></p>", "id": "997186431272529920", "likes": "82", "replies": "1", "retweets": "27", "text": ".@KarinaaSouzza #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/ktBFbuqBOB", "timestamp": "2018-05-17T18:45:46", "url": "/PaulaFernandes7/status/997186431272529920", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3297033939\" dir=\"ltr\" href=\"/jaimelima97\"><s>@</s><b>jaimelima97</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/auxi7nHhSa\">pic.twitter.com/auxi7nHhSa</a></p>", "id": "997186081270517760", "likes": "89", "replies": "3", "retweets": "27", "text": ".@jaimelima97 #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/auxi7nHhSa", "timestamp": "2018-05-17T18:44:23", "url": "/PaulaFernandes7/status/997186081270517760", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Subindooooooo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/beijobomcompaulafernandes?src=hash\"><s>#</s><b>beijobomcompaulafernandes</b></a></p>", "id": "997186032847216641", "likes": "104", "replies": "13", "retweets": "38", "text": "Subindooooooo #beijobomcompaulafernandes", "timestamp": "2018-05-17T18:44:11", "url": "/PaulaFernandes7/status/997186032847216641", "user": "PaulaFernandes7"}, {"fullname": "Paula Fernandes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315227540\" dir=\"ltr\" href=\"/PFMinhaPiracao\"><s>@</s><b>PFMinhaPiracao</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BeijoBomPaulaFernandes?src=hash\"><s>#</s><b>BeijoBomPaulaFernandes</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0zXCsG98S3\">pic.twitter.com/0zXCsG98S3</a></p>", "id": "997185589345767424", "likes": "82", "replies": "2", "retweets": "23", "text": ".@PFMinhaPiracao #BeijoBomPaulaFernandespic.twitter.com/0zXCsG98S3", "timestamp": "2018-05-17T18:42:25", "url": "/PaulaFernandes7/status/997185589345767424", "user": "PaulaFernandes7"}]