[{"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un l\u00edder no solo es una persona con capacidades extraordinarias para crear, sacar adelante una idea e inspirar a un equipo. El liderazgo debe ir acompa\u00f1ado de calidad humana, sencillez,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnJsLFBg66o/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15wep47ytj6cu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NauzzJA0sc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnJsLFBg66o/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15wep47ytj6cu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnJsLFBg66o/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15wep47ytj6cu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035577923934273536", "likes": "26", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Un l\u00edder no solo es una persona con capacidades extraordinarias para crear, sacar adelante una idea e inspirar a un equipo. El liderazgo debe ir acompa\u00f1ado de calidad humana, sencillez,\u2026 https://www.instagram.com/p/BnJsLFBg66o/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15wep47ytj6cu\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T17:19:51", "url": "/AndreaSernaTV/status/1035577923934273536", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Solo ternura en esta foto <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/>. \n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MinisoColombia?src=hash\"><s>#</s><b>MinisoColombia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoveMiniso?src=hash\"><s>#</s><b>LoveMiniso</b></a>.\nEsta noche en maygelcoronelofficial + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"374607558\" dir=\"ltr\" href=\"/SilviaTcherassi\"><s>@</s><b>silviatcherassi</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnFnr_ygTjt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tvesklbr8ssz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VuQakkZNpS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnFnr_ygTjt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tvesklbr8ssz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnFnr_ygTjt/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tvesklbr8ssz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035005111276322816", "likes": "28", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Solo ternura en esta foto . \n\n#MinisoColombia #LoveMiniso.\nEsta noche en maygelcoronelofficial + @silviatcherassi https://www.instagram.com/p/BnFnr_ygTjt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tvesklbr8ssz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T03:23:42", "url": "/AndreaSernaTV/status/1035005111276322816", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1El dise\u00f1o japon\u00e9s llega a Colombia <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>! Les cuento que a partir de este jueves (30 de agosto) Miniso abre sus puertas en la Cra. 13 # 81 - 38 (desde las 4pm) y en Tit\u00e1n Plaza (1pm). He\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnEo4sXgv4U/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mr6n63ryb3jr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/15qn3BEvdC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnEo4sXgv4U/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mr6n63ryb3jr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnEo4sXgv4U/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mr6n63ryb3jr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034867018435100672", "likes": "23", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "\u00a1El dise\u00f1o japon\u00e9s llega a Colombia ! Les cuento que a partir de este jueves (30 de agosto) Miniso abre sus puertas en la Cra. 13 # 81 - 38 (desde las 4pm) y en Tit\u00e1n Plaza (1pm). He\u2026 https://www.instagram.com/p/BnEo4sXgv4U/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mr6n63ryb3jr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T18:14:58", "url": "/AndreaSernaTV/status/1034867018435100672", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tal vez no les hab\u00eda contado que nuestra nueva colecci\u00f3n para babyfreshoficial (digo nuestra porque Emi es la inspiraci\u00f3n, por lo tanto tambi\u00e9n es \"parte\" del equipo creativo <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/>) esta vez\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnC7RfHAxgl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dofx3hxkdzqr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NcNeAMh94b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnC7RfHAxgl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dofx3hxkdzqr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnC7RfHAxgl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dofx3hxkdzqr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034625974342696960", "likes": "48", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Tal vez no les hab\u00eda contado que nuestra nueva colecci\u00f3n para babyfreshoficial (digo nuestra porque Emi es la inspiraci\u00f3n, por lo tanto tambi\u00e9n es \"parte\" del equipo creativo ) esta vez\u2026 https://www.instagram.com/p/BnC7RfHAxgl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dofx3hxkdzqr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T02:17:09", "url": "/AndreaSernaTV/status/1034625974342696960", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Foco en nuestros verdaderos talentos <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/liderazgomr/status/1034419031820910593\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oP04DKM4Mn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/liderazgomr/status/1034419031820910593\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/liderazgomr/st</span><span class=\"invisible\">atus/1034419031820910593</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034584391790546944", "likes": "47", "replies": "0", "retweets": "12", "text": "Foco en nuestros verdaderos talentos https://twitter.com/liderazgomr/status/1034419031820910593\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T23:31:55", "url": "/AndreaSernaTV/status/1034584391790546944", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi Valle del Cauca <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>. en Hacienda del Bosque <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm9IBYMADbr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ylvpvpl5mfw4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/brhAgLTv5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm9IBYMADbr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ylvpvpl5mfw4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm9IBYMADbr/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ylvpvpl5mfw4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033809589580509185", "likes": "40", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Mi Valle del Cauca . en Hacienda del Bosque https://www.instagram.com/p/Bm9IBYMADbr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ylvpvpl5mfw4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T20:13:08", "url": "/AndreaSernaTV/status/1033809589580509185", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para quienes me han preguntado por mi pr\u00f3ximo formato en televisi\u00f3n, \u00a1se lleg\u00f3 el d\u00eda de contarles! Hoy se abri\u00f3 la convocatoria para La Agencia. Si crees que tienes madera para ser modelo, adelante, inscr\u00edbete... ah, modelos alt@s, bajit@s, plus size...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.caracoltv.com/laagencia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DGxbHg7wNN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.caracoltv.com/laagencia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">caracoltv.com/laagencia</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1033171426755465217", "likes": "88", "replies": "17", "retweets": "10", "text": "Para quienes me han preguntado por mi pr\u00f3ximo formato en televisi\u00f3n, \u00a1se lleg\u00f3 el d\u00eda de contarles! Hoy se abri\u00f3 la convocatoria para La Agencia. Si crees que tienes madera para ser modelo, adelante, inscr\u00edbete... ah, modelos alt@s, bajit@s, plus size...https://www.caracoltv.com/laagencia\u00a0", "timestamp": "2018-08-25T01:57:18", "url": "/AndreaSernaTV/status/1033171426755465217", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo estamos capitalizando nuestros talentos? No es solo descubrir para qu\u00e9 somos buenos, el siguiente paso es ponernos en acci\u00f3n en direcci\u00f3n a lo que sabemos hacer, sin miedo, pilas con estar en el trabajo equivocado <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Fisted hand sign (medium light skin tone)\"/>.\nBuen d\u00eda para todos.</p>", "id": "1032992927675498496", "likes": "115", "replies": "1", "retweets": "21", "text": "\u00bfC\u00f3mo estamos capitalizando nuestros talentos? No es solo descubrir para qu\u00e9 somos buenos, el siguiente paso es ponernos en acci\u00f3n en direcci\u00f3n a lo que sabemos hacer, sin miedo, pilas con estar en el trabajo equivocado .\nBuen d\u00eda para todos.", "timestamp": "2018-08-24T14:08:00", "url": "/AndreaSernaTV/status/1032992927675498496", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pronto, ya casi, mejor dicho esto practicamente comenz\u00f3 <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>...\n\nLook: Top maygelcoronelofficial + @lealdaccarett + @tous_colombia + stilettos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104241924\" dir=\"ltr\" href=\"/BataColombia\"><s>@</s><b>batacolombia</b></a> en Caracol Televisi\u00f3n <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm15QMKg1O5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kokg1kkbbrwr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b6aQJOUTcj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm15QMKg1O5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kokg1kkbbrwr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm15QMKg1O5/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kokg1kkbbrwr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032791945968590849", "likes": "19", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Pronto, ya casi, mejor dicho esto practicamente comenz\u00f3 ...\n\nLook: Top maygelcoronelofficial + @lealdaccarett + @tous_colombia + stilettos @batacolombia en Caracol Televisi\u00f3n https://www.instagram.com/p/Bm15QMKg1O5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kokg1kkbbrwr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T00:49:22", "url": "/AndreaSernaTV/status/1032791945968590849", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta foto tiene su historia y define muy bien a mi peque\u00f1a mujer (como le digo todo el d\u00eda <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/>). La idea era que Emi escogiera a su gusto la ropa de la nueva colecci\u00f3n babyfreshoficial (by\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm0ym6yg-9n/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1no4333reosqm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CvGXl3k1qm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm0ym6yg-9n/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1no4333reosqm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm0ym6yg-9n/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1no4333reosqm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032636596921819136", "likes": "29", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Esta foto tiene su historia y define muy bien a mi peque\u00f1a mujer (como le digo todo el d\u00eda ). La idea era que Emi escogiera a su gusto la ropa de la nueva colecci\u00f3n babyfreshoficial (by\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm0ym6yg-9n/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1no4333reosqm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T14:32:04", "url": "/AndreaSernaTV/status/1032636596921819136", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se nota cuando est\u00e1s c\u00f3modo... bombox_design <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmzeuxmAhcM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lvcyi2agqrjw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ffDjuqJQe8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmzeuxmAhcM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lvcyi2agqrjw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmzeuxmAhcM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lvcyi2agqrjw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032452146837512192", "likes": "28", "replies": "5", "retweets": "2", "text": "Se nota cuando est\u00e1s c\u00f3modo... bombox_design . https://www.instagram.com/p/BmzeuxmAhcM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lvcyi2agqrjw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T02:19:08", "url": "/AndreaSernaTV/status/1032452146837512192", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Mauricio Rodr\u00edguez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada ma\u00f1ana nacemos de nuevo. Lo que hacemos hoy es lo que m\u00e1s importa.\n\nBuda</p>", "id": "1032249956122255361", "likes": "363", "replies": "4", "retweets": "141", "text": "Cada ma\u00f1ana nacemos de nuevo. Lo que hacemos hoy es lo que m\u00e1s importa.\n\nBuda", "timestamp": "2018-08-22T12:55:42", "url": "/liderazgomr/status/1032249956122255361", "user": "liderazgomr"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada que motive m\u00e1s que el inicio de un nuevo proyecto, este es para tv... \nLook para hoy: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"326411398\" dir=\"ltr\" href=\"/RenataLozanoM\"><s>@</s><b>renatalozanom</b></a> (camisa) + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"217159203\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgeduquevelez\"><s>@</s><b>jorgeduquevelez</b></a> (pantal\u00f3n) + @tous_colombia. \nAh, \u00bfy el fot\u00f3grafo?\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmw2kTLgo9_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b6nktn4abtji\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zWQdOy8TAd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmw2kTLgo9_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b6nktn4abtji\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmw2kTLgo9_/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b6nktn4abtji</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032082348811010048", "likes": "32", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Nada que motive m\u00e1s que el inicio de un nuevo proyecto, este es para tv... \nLook para hoy: @renatalozanom (camisa) + @jorgeduquevelez (pantal\u00f3n) + @tous_colombia. \nAh, \u00bfy el fot\u00f3grafo?\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmw2kTLgo9_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b6nktn4abtji\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T01:49:41", "url": "/AndreaSernaTV/status/1032082348811010048", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por qu\u00e9 el embarazo adolescente no es un tema menor... oportuna lectura que hace David Escobar sobre esta problem\u00e1tica en Colombia. V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"135252488\" dir=\"ltr\" href=\"/Cataescobarr\"><s>@</s><b>Cataescobarr</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://m.elcolombiano.com/gracias-juanfe-XM9187536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h88ogFLPjq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.elcolombiano.com/gracias-juanfe-XM9187536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.elcolombiano.com/gracias-juanfe</span><span class=\"invisible\">-XM9187536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031680961971474432", "likes": "11", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Por qu\u00e9 el embarazo adolescente no es un tema menor... oportuna lectura que hace David Escobar sobre esta problem\u00e1tica en Colombia. V\u00eda @Cataescobarrhttp://m.elcolombiano.com/gracias-juanfe-XM9187536\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:14:43", "url": "/AndreaSernaTV/status/1031680961971474432", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Nada m\u00e1s acertado <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Cataescobarr/status/1031601586487873536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MBM1Tovd5u\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Cataescobarr/status/1031601586487873536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Cataescobarr/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1031601586487873536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031678812017315840", "likes": "139", "replies": "0", "retweets": "20", "text": "Nada m\u00e1s acertado https://twitter.com/Cataescobarr/status/1031601586487873536\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:06:11", "url": "/AndreaSernaTV/status/1031678812017315840", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aire puro <img alt=\"\ud83c\udf33\" aria-label=\"Emoji: Deciduous tree\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f333.png\" title=\"Deciduous tree\"/>. en El Rosal, Cundinamarca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmthHTkgFfU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16sgoq662re4i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gQYSHy03In\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmthHTkgFfU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16sgoq662re4i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmthHTkgFfU/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16sgoq662re4i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031612960991571968", "likes": "19", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Aire puro . en El Rosal, Cundinamarca https://www.instagram.com/p/BmthHTkgFfU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16sgoq662re4i\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T18:44:30", "url": "/AndreaSernaTV/status/1031612960991571968", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Alberto Linero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre se puede salir adelante. S\u00e9 inteligente, firme interiormente, solidario, espiritual y decidido.</p>", "id": "1031541406651822080", "likes": "7198", "replies": "73", "retweets": "2629", "text": "Siempre se puede salir adelante. S\u00e9 inteligente, firme interiormente, solidario, espiritual y decidido.", "timestamp": "2018-08-20T14:00:11", "url": "/PLinero/status/1031541406651822080", "user": "PLinero"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otro motivo de inspiraci\u00f3n: Los abuelos <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/>.\n\nJustamente por eso la colecci\u00f3n babyfreshoficial by Andrea Serna est\u00e1 pensada para toda la familia. Te amamos, Ma. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmoPmtfAX7Z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fn7fskk03jlc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UkXw2N6eP2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmoPmtfAX7Z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fn7fskk03jlc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmoPmtfAX7Z/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fn7fskk03jlc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030870773861240833", "likes": "35", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Otro motivo de inspiraci\u00f3n: Los abuelos .\n\nJustamente por eso la colecci\u00f3n babyfreshoficial by Andrea Serna est\u00e1 pensada para toda la familia. Te amamos, Ma. https://www.instagram.com/p/BmoPmtfAX7Z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fn7fskk03jlc\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T17:35:19", "url": "/AndreaSernaTV/status/1030870773861240833", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cerrar el d\u00eda sabiendo que los delitos sexuales contra menores ahora dependen del \"marco\" en el que se presentaron... me duele.</p>", "id": "1030653413674156033", "likes": "660", "replies": "21", "retweets": "188", "text": "Cerrar el d\u00eda sabiendo que los delitos sexuales contra menores ahora dependen del \"marco\" en el que se presentaron... me duele.", "timestamp": "2018-08-18T03:11:37", "url": "/AndreaSernaTV/status/1030653413674156033", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Azul por partida triple.\n\nLas botas son de mi colecci\u00f3n para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104241924\" dir=\"ltr\" href=\"/BataColombia\"><s>@</s><b>batacolombia</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmj0bmJgOG9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15ye1ezwixk7x\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LBvrxQM6cM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmj0bmJgOG9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15ye1ezwixk7x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmj0bmJgOG9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15ye1ezwixk7x</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030248057164767233", "likes": "21", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Azul por partida triple.\n\nLas botas son de mi colecci\u00f3n para @batacolombia . https://www.instagram.com/p/Bmj0bmJgOG9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15ye1ezwixk7x\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T00:20:52", "url": "/AndreaSernaTV/status/1030248057164767233", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Uff, qu\u00e9 importante...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/liderazgomr/status/1029705621933838337\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PDnGnQPtZo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/liderazgomr/status/1029705621933838337\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/liderazgomr/st</span><span class=\"invisible\">atus/1029705621933838337</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029932579699470336", "likes": "133", "replies": "0", "retweets": "42", "text": "Uff, qu\u00e9 importante...https://twitter.com/liderazgomr/status/1029705621933838337\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T03:27:16", "url": "/AndreaSernaTV/status/1029932579699470336", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasando a desearles una feliz noche y, de paso, dejarles un adelanto de mi nueva colecci\u00f3n para Baby Fresh <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Lm7D4JLtf\">pic.twitter.com/6Lm7D4JLtf</a></p>", "id": "1029874878843969537", "likes": "228", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Pasando a desearles una feliz noche y, de paso, dejarles un adelanto de mi nueva colecci\u00f3n para Baby Fresh .pic.twitter.com/6Lm7D4JLtf", "timestamp": "2018-08-15T23:37:59", "url": "/AndreaSernaTV/status/1029874878843969537", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre hay algo por qu\u00e9 re\u00edr <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>. \u00bfAlguien por aqu\u00ed necesitando un empuj\u00f3n de \u00e1nimo el d\u00eda de hoy? De ser as\u00ed,  esperamos que esta imagen los inspire y motive a dejar salir un poco de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmgc_-fAEtL/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1eh6on2d6uqwg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XoUeUuWgj8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmgc_-fAEtL/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1eh6on2d6uqwg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmgc_-fAEtL/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1eh6on2d6uqwg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029774841275146240", "likes": "30", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Siempre hay algo por qu\u00e9 re\u00edr . \u00bfAlguien por aqu\u00ed necesitando un empuj\u00f3n de \u00e1nimo el d\u00eda de hoy? De ser as\u00ed,  esperamos que esta imagen los inspire y motive a dejar salir un poco de\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmgc_-fAEtL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1eh6on2d6uqwg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T17:00:29", "url": "/AndreaSernaTV/status/1029774841275146240", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ay Manizales del alma. Ay Manizales de ensue\u00f1o <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"104241924\" dir=\"ltr\" href=\"/BataColombia\"><s>@</s><b>batacolombia</b></a> en Manizales, Caldas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmcLHdZgsdy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmlf52x1eglm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zx11jhanby\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmcLHdZgsdy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmlf52x1eglm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmcLHdZgsdy/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmlf52x1eglm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029172573580484608", "likes": "68", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "Ay Manizales del alma. Ay Manizales de ensue\u00f1o . \n@batacolombia en Manizales, Caldas https://www.instagram.com/p/BmcLHdZgsdy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lmlf52x1eglm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T01:07:17", "url": "/AndreaSernaTV/status/1029172573580484608", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si me lo preguntan, es momento para explorar todo lo que est\u00e1 pasando con los dise\u00f1adores emergentes en nuestro pa\u00eds, es un universo en el que abundan la creatividad, lo inesperado, la\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bma3IDHg1sP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ln4lr8zqvbng\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qIjD6fgZg5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bma3IDHg1sP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ln4lr8zqvbng\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bma3IDHg1sP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ln4lr8zqvbng</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028987351538839552", "likes": "36", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Si me lo preguntan, es momento para explorar todo lo que est\u00e1 pasando con los dise\u00f1adores emergentes en nuestro pa\u00eds, es un universo en el que abundan la creatividad, lo inesperado, la\u2026 https://www.instagram.com/p/Bma3IDHg1sP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ln4lr8zqvbng\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T12:51:16", "url": "/AndreaSernaTV/status/1028987351538839552", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mam\u00e1, \u00bfpodemos hacer un charco de lodo y jugar a saltar como Peppa Pig? Adivinen qu\u00e9 contest\u00e9 <img alt=\"\ud83d\ude48\" aria-label=\"Emoji: See-no-evil monkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f648.png\" title=\"See-no-evil monkey\"/>. As\u00ed cerramos las vacaciones <img alt=\"\ud83d\udc37\" aria-label=\"Emoji: Pig face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f437.png\" title=\"Pig face\"/>. en Arjona, Bol\u00edvar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmZnC6QAilG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=iluzjsyf3w54\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G5btHAARHi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmZnC6QAilG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=iluzjsyf3w54\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmZnC6QAilG/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=iluzjsyf3w54</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028811256793321472", "likes": "160", "replies": "9", "retweets": "2", "text": "Mam\u00e1, \u00bfpodemos hacer un charco de lodo y jugar a saltar como Peppa Pig? Adivinen qu\u00e9 contest\u00e9 . As\u00ed cerramos las vacaciones . en Arjona, Bol\u00edvar https://www.instagram.com/p/BmZnC6QAilG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=iluzjsyf3w54\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T01:11:32", "url": "/AndreaSernaTV/status/1028811256793321472", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00daltimos d\u00edas de descanso... \u00bfQui\u00e9nes regresan a sus actividades habituales esta semana <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman raising hand (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64b-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Woman raising hand (light skin tone)\"/>? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmXMiPRgzoR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8yrf8ox4jryt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jUZpCBU4b0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmXMiPRgzoR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8yrf8ox4jryt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmXMiPRgzoR/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8yrf8ox4jryt</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028471814299811841", "likes": "50", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "\u00daltimos d\u00edas de descanso... \u00bfQui\u00e9nes regresan a sus actividades habituales esta semana ? https://www.instagram.com/p/BmXMiPRgzoR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8yrf8ox4jryt\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T02:42:43", "url": "/AndreaSernaTV/status/1028471814299811841", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como suele suceder, las situaciones, historias, momentos, tienen un lado A y un lado B, es decir, como las vemos y como las ven quienes observan desde afuera, pues esta foto justamente\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmTSQw8Awcr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v6lgcuv3l2av\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BSlT8ADIpO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmTSQw8Awcr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v6lgcuv3l2av\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmTSQw8Awcr/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1v6lgcuv3l2av</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027921124204732416", "likes": "30", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Como suele suceder, las situaciones, historias, momentos, tienen un lado A y un lado B, es decir, como las vemos y como las ven quienes observan desde afuera, pues esta foto justamente\u2026 https://www.instagram.com/p/BmTSQw8Awcr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v6lgcuv3l2av\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T14:14:28", "url": "/AndreaSernaTV/status/1027921124204732416", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">La m\u00e1s importante...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/liderazgomr/status/1027526710143725568\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hpJJ75jjxL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/liderazgomr/status/1027526710143725568\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/liderazgomr/st</span><span class=\"invisible\">atus/1027526710143725568</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027768863977615360", "likes": "53", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "La m\u00e1s importante...https://twitter.com/liderazgomr/status/1027526710143725568\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T04:09:26", "url": "/AndreaSernaTV/status/1027768863977615360", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Maquillaje para hoy: Agua de mar <img alt=\"\ud83c\udf0a\" aria-label=\"Emoji: Water wave\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30a.png\" title=\"Water wave\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmQvw-0AtOh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v8swk2bl7d6w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/czMRTcJ1l2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmQvw-0AtOh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v8swk2bl7d6w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmQvw-0AtOh/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=v8swk2bl7d6w</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027563794313228289", "likes": "33", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Maquillaje para hoy: Agua de mar . https://www.instagram.com/p/BmQvw-0AtOh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v8swk2bl7d6w\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T14:34:34", "url": "/AndreaSernaTV/status/1027563794313228289", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dejando huella <img alt=\"\ud83d\udc63\" aria-label=\"Emoji: Footprints\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f463.png\" title=\"Footprints\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmPORXggly6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pobgo0o4u8qb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yVDXBhoCLj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmPORXggly6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pobgo0o4u8qb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmPORXggly6/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pobgo0o4u8qb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027349706043740160", "likes": "24", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Dejando huella . https://www.instagram.com/p/BmPORXggly6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pobgo0o4u8qb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T00:23:51", "url": "/AndreaSernaTV/status/1027349706043740160", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El coco, un fruto sumamente nutritivo, por algo viene del \"\u00e1rbol de la vida\" <img alt=\"\ud83e\udd65\" aria-label=\"Emoji: Coconut\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f965.png\" title=\"Coconut\"/>. \n\u00a1Buen y soleado d\u00eda para todos!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"626224419\" dir=\"ltr\" href=\"/VerdeLimonSW\"><s>@</s><b>verdelimonsw</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmOQD3Jgbhl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jdn1x0ltpixc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hm6UQHnLHL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmOQD3Jgbhl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jdn1x0ltpixc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmOQD3Jgbhl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=jdn1x0ltpixc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027212596754231296", "likes": "52", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "El coco, un fruto sumamente nutritivo, por algo viene del \"\u00e1rbol de la vida\" . \n\u00a1Buen y soleado d\u00eda para todos!\n@verdelimonsw https://www.instagram.com/p/BmOQD3Jgbhl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jdn1x0ltpixc\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T15:19:02", "url": "/AndreaSernaTV/status/1027212596754231296", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasar bueno, esa es la cuesti\u00f3n. \nMi hermana y yo <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"118906837\" dir=\"ltr\" href=\"/carosern\"><s>@</s><b>carosern</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmMzoQ-gfrz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=arkn4x2sf3je\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w3WX3Mw2ui\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmMzoQ-gfrz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=arkn4x2sf3je\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmMzoQ-gfrz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=arkn4x2sf3je</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027009832002433024", "likes": "46", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Pasar bueno, esa es la cuesti\u00f3n. \nMi hermana y yo .\n@carosern https://www.instagram.com/p/BmMzoQ-gfrz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=arkn4x2sf3je\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T01:53:19", "url": "/AndreaSernaTV/status/1027009832002433024", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Catalina Escobar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy Colombia comienza de nuevo.\nTenemos la oportunidad de hacerla mejor o hacerla peor. En nosotros est\u00e1 tener mejores comportamientos, generar c\u00edrculos virtuosos, hablar menos y hacer m\u00e1s. El tema no es dejarle todo al nuevo gobierno, es de ser mejores ciudadanos.</p>", "id": "1026872722486374400", "likes": "709", "replies": "15", "retweets": "254", "text": "Hoy Colombia comienza de nuevo.\nTenemos la oportunidad de hacerla mejor o hacerla peor. En nosotros est\u00e1 tener mejores comportamientos, generar c\u00edrculos virtuosos, hablar menos y hacer m\u00e1s. El tema no es dejarle todo al nuevo gobierno, es de ser mejores ciudadanos.", "timestamp": "2018-08-07T16:48:30", "url": "/Cataescobarr/status/1026872722486374400", "user": "Cataescobarr"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El momento con la luz m\u00e1s bella del d\u00eda <img alt=\"\ud83c\udf05\" aria-label=\"Emoji: Sunrise\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f305.png\" title=\"Sunrise\"/>.\n \nLook: maygelcoronelofficial + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"326411398\" dir=\"ltr\" href=\"/RenataLozanoM\"><s>@</s><b>renatalozanom</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmKOPVHg21_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19nr8njkpjes4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0UegHjfyXF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmKOPVHg21_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19nr8njkpjes4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmKOPVHg21_/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19nr8njkpjes4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026645638187048966", "likes": "25", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "El momento con la luz m\u00e1s bella del d\u00eda .\n \nLook: maygelcoronelofficial + @renatalozanom. https://www.instagram.com/p/BmKOPVHg21_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19nr8njkpjes4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T01:46:08", "url": "/AndreaSernaTV/status/1026645638187048966", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nada mal para ser lunes <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmJognVASmo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7t5d2bk7s1rs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jumLsDUIGe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmJognVASmo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7t5d2bk7s1rs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmJognVASmo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7t5d2bk7s1rs</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026562678091915265", "likes": "40", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Nada mal para ser lunes . https://www.instagram.com/p/BmJognVASmo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7t5d2bk7s1rs\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T20:16:29", "url": "/AndreaSernaTV/status/1026562678091915265", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Resulta oportuno leer este texto del presidente electo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77653794\" dir=\"ltr\" href=\"/IvanDuque\"><s>@</s><b>IvanDuque</b></a>, para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"9633802\" dir=\"ltr\" href=\"/ELTIEMPO\"><s>@</s><b>ELTIEMPO</b></a>, justo antes del 7 de agosto:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://m.eltiempo.com/politica/gobierno/duque-propone-pacto-para-superar-las-diferencias-en-texto-escrito-para-el-tiempo-252052\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LDn4FCAyOC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.eltiempo.com/politica/gobierno/duque-propone-pacto-para-superar-las-diferencias-en-texto-escrito-para-el-tiempo-252052\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.eltiempo.com/politica/gobie</span><span class=\"invisible\">rno/duque-propone-pacto-para-superar-las-diferencias-en-texto-escrito-para-el-tiempo-252052</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026321336170438656", "likes": "122", "replies": "11", "retweets": "28", "text": "Resulta oportuno leer este texto del presidente electo @IvanDuque, para @ELTIEMPO, justo antes del 7 de agosto:http://m.eltiempo.com/politica/gobierno/duque-propone-pacto-para-superar-las-diferencias-en-texto-escrito-para-el-tiempo-252052\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T04:17:29", "url": "/AndreaSernaTV/status/1026321336170438656", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una noche en Cartagena <img alt=\"\ud83c\udf1a\" aria-label=\"Emoji: New moon with face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31a.png\" title=\"New moon with face\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmFGz7xgzXS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c3zeson3cl30\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m6f37IQaa9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmFGz7xgzXS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c3zeson3cl30\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmFGz7xgzXS/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1c3zeson3cl30</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025925620130349057", "likes": "49", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Una noche en Cartagena . https://www.instagram.com/p/BmFGz7xgzXS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1c3zeson3cl30\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T02:05:03", "url": "/AndreaSernaTV/status/1025925620130349057", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Toc-Toc, \u00bfqui\u00e9nes por estas latitudes un viernes en la noche? \n\nDato, la coqueter\u00eda de belt bag va por cuenta de la dise\u00f1adora colombiana <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22233815\" dir=\"ltr\" href=\"/adrianacastro\"><s>@</s><b>adrianacastro</b></a> <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmCj7CTAlLj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tj5nysp3c8lp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7HGHvG7vfY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmCj7CTAlLj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tj5nysp3c8lp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmCj7CTAlLj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tj5nysp3c8lp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025567422382841856", "likes": "41", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "Toc-Toc, \u00bfqui\u00e9nes por estas latitudes un viernes en la noche? \n\nDato, la coqueter\u00eda de belt bag va por cuenta de la dise\u00f1adora colombiana @adrianacastro . https://www.instagram.com/p/BmCj7CTAlLj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tj5nysp3c8lp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T02:21:42", "url": "/AndreaSernaTV/status/1025567422382841856", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La educaci\u00f3n de baja calidad genera empleos de mala calidad y as\u00ed se reproduce el ciclo de desventajas\".\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.bbc.com/mundo/amp/noticias-45022393?__twitter_impression=true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5oKdTgVawR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.bbc.com/mundo/amp/noticias-45022393?__twitter_impression=true\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">bbc.com/mundo/amp/noti</span><span class=\"invisible\">cias-45022393?__twitter_impression=true</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> V\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6342542\" dir=\"ltr\" href=\"/samuelazout\"><s>@</s><b>samuelazout</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10012122\" dir=\"ltr\" href=\"/bbcmundo\"><s>@</s><b>bbcmundo</b></a> Interesant\u00edsimo.</p>", "id": "1025408788445229058", "likes": "133", "replies": "7", "retweets": "74", "text": "\"La educaci\u00f3n de baja calidad genera empleos de mala calidad y as\u00ed se reproduce el ciclo de desventajas\".\nhttps://www.bbc.com/mundo/amp/noticias-45022393?__twitter_impression=true\u00a0\u2026 V\u00eda @samuelazout @bbcmundo Interesant\u00edsimo.", "timestamp": "2018-08-03T15:51:20", "url": "/AndreaSernaTV/status/1025408788445229058", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ella y su incalculable amor por los animales. Los cuida, consiente, les habla, se preocupa por su bienestar... mi ni\u00f1a hermosa <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl_aqF9AWgG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ble2gyogsgxq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YBIMFl6BWB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl_aqF9AWgG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ble2gyogsgxq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl_aqF9AWgG/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ble2gyogsgxq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025124836534837248", "likes": "52", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Ella y su incalculable amor por los animales. Los cuida, consiente, les habla, se preocupa por su bienestar... mi ni\u00f1a hermosa . https://www.instagram.com/p/Bl_aqF9AWgG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ble2gyogsgxq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T21:03:01", "url": "/AndreaSernaTV/status/1025124836534837248", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La alegr\u00eda de vivir <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Grinning face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Grinning face with smiling eyes\"/>... ah, y eso no quiere decir que no carguemos tristezas de vez en cuando, por supuesto que llegan, pero cuando son \"tratadas\" por este grupo se combaten con carcajadas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl-h3Atgz2R/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sf1soaxuzg1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pYjSTQVmE8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl-h3Atgz2R/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sf1soaxuzg1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl-h3Atgz2R/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sf1soaxuzg1</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024999948402622464", "likes": "42", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "La alegr\u00eda de vivir ... ah, y eso no quiere decir que no carguemos tristezas de vez en cuando, por supuesto que llegan, pero cuando son \"tratadas\" por este grupo se combaten con carcajadas\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl-h3Atgz2R/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sf1soaxuzg1\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T12:46:45", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024999948402622464", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Noticias que da gusto leer. Lo que se logra con disciplina <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Fisted hand sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Flag of Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Flag of Colombia\"/>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://m.eltiempo.com/deportes/otros-deportes/caterine-ibargueen-gana-medalla-de-oro-y-hace-record-en-el-salto-triple-de-los-juegos-250736\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0Brvvw2IG5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.eltiempo.com/deportes/otros-deportes/caterine-ibargueen-gana-medalla-de-oro-y-hace-record-en-el-salto-triple-de-los-juegos-250736\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.eltiempo.com/deportes/otros</span><span class=\"invisible\">-deportes/caterine-ibargueen-gana-medalla-de-oro-y-hace-record-en-el-salto-triple-de-los-juegos-250736</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024849916345167872", "likes": "371", "replies": "2", "retweets": "53", "text": "Noticias que da gusto leer. Lo que se logra con disciplina .http://m.eltiempo.com/deportes/otros-deportes/caterine-ibargueen-gana-medalla-de-oro-y-hace-record-en-el-salto-triple-de-los-juegos-250736\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T02:50:35", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024849916345167872", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando la pasarela es de arena <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/>... <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl9Icgsguzh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16rk9umeg07fe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sbVozOE3ij\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl9Icgsguzh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16rk9umeg07fe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl9Icgsguzh/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16rk9umeg07fe</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024803307448164354", "likes": "28", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Cuando la pasarela es de arena ... https://www.instagram.com/p/Bl9Icgsguzh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16rk9umeg07fe\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T23:45:23", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024803307448164354", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo amanecen por este Insta-world?\nPaso a desearles un mi\u00e9rcoles maravilloso <img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sun with face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31e.png\" title=\"Sun with face\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl8BOlog3mF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qzmb2ve282bx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VdIufWktV4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl8BOlog3mF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qzmb2ve282bx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl8BOlog3mF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qzmb2ve282bx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024646700063961089", "likes": "51", "replies": "4", "retweets": "4", "text": "\u00bfC\u00f3mo amanecen por este Insta-world?\nPaso a desearles un mi\u00e9rcoles maravilloso . https://www.instagram.com/p/Bl8BOlog3mF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qzmb2ve282bx\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T13:23:04", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024646700063961089", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">S\u00ediiiii. A votar por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"479982266\" dir=\"ltr\" href=\"/Jessie_Dlp\"><s>@</s><b>Jessie_Dlp</b></a> ya mismoooooo. Mejor dicho, voy, voto y vuelvo por este mundillo twittero <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ESCUJULIANA/status/1024068413336039425\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z9lygbQrUW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ESCUJULIANA/status/1024068413336039425\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ESCUJULIANA/st</span><span class=\"invisible\">atus/1024068413336039425</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024496296843988995", "likes": "22", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "S\u00ediiiii. A votar por @Jessie_Dlp ya mismoooooo. Mejor dicho, voy, voto y vuelvo por este mundillo twittero .https://twitter.com/ESCUJULIANA/status/1024068413336039425\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T03:25:26", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024496296843988995", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 m\u00e1s se puede pedir... <img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sun with face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31e.png\" title=\"Sun with face\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl6oPPsAHYv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xthcvqh581oq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QsbAinrcuM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl6oPPsAHYv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xthcvqh581oq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl6oPPsAHYv/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xthcvqh581oq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024451013594382336", "likes": "22", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "Qu\u00e9 m\u00e1s se puede pedir...  https://www.instagram.com/p/Bl6oPPsAHYv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xthcvqh581oq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T00:25:29", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024451013594382336", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chapuz\u00f3n ma\u00f1anero <img alt=\"\ud83d\udca6\" aria-label=\"Emoji: Splashing sweat symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a6.png\" title=\"Splashing sweat symbol\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl57_fLgFsq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14edyrgqz0smv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UfedtY857N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl57_fLgFsq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14edyrgqz0smv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl57_fLgFsq/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14edyrgqz0smv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024353711563448320", "likes": "35", "replies": "6", "retweets": "5", "text": "Chapuz\u00f3n ma\u00f1anero  https://www.instagram.com/p/Bl57_fLgFsq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14edyrgqz0smv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-31T17:58:51", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024353711563448320", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Personas que motivan: Caterine Ibarg\u00fcen <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fc.png\" title=\"Fisted hand sign (medium light skin tone)\"/>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.elespectador.com/deportes/otros-deportes/caterine-ibarguen-logro-oro-en-el-salto-largo-en-los-centroamericanos-articulo-803312\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UjjTktb8pb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.elespectador.com/deportes/otros-deportes/caterine-ibarguen-logro-oro-en-el-salto-largo-en-los-centroamericanos-articulo-803312\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">elespectador.com/deportes/otros</span><span class=\"invisible\">-deportes/caterine-ibarguen-logro-oro-en-el-salto-largo-en-los-centroamericanos-articulo-803312</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024133385869053952", "likes": "572", "replies": "3", "retweets": "72", "text": "Personas que motivan: Caterine Ibarg\u00fcen .https://www.elespectador.com/deportes/otros-deportes/caterine-ibarguen-logro-oro-en-el-salto-largo-en-los-centroamericanos-articulo-803312\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-31T03:23:21", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024133385869053952", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Al agua patos <img alt=\"\ud83c\udf0a\" aria-label=\"Emoji: Water wave\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30a.png\" title=\"Water wave\"/>! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl4M1QEA2TS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=nc02n3kpz6et\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dhiqsYmgvP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl4M1QEA2TS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=nc02n3kpz6et\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl4M1QEA2TS/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=nc02n3kpz6et</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024109281728258049", "likes": "25", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "\u00a1Al agua patos ! https://www.instagram.com/p/Bl4M1QEA2TS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nc02n3kpz6et\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-31T01:47:34", "url": "/AndreaSernaTV/status/1024109281728258049", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Por aqu\u00ed todo tranquilito... y ustedes, \u00bfc\u00f3mo terminan este fin de semana? Muchos reinician actividades ma\u00f1ana, levanten la mano los que este lunes vuelven a la universidad, trabajo, etc.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl1Zk0dgSXT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19uemei4mtyyy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ot50AzRvm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl1Zk0dgSXT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19uemei4mtyyy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl1Zk0dgSXT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19uemei4mtyyy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023715078539866112", "likes": "84", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Por aqu\u00ed todo tranquilito... y ustedes, \u00bfc\u00f3mo terminan este fin de semana? Muchos reinician actividades ma\u00f1ana, levanten la mano los que este lunes vuelven a la universidad, trabajo, etc.\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl1Zk0dgSXT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19uemei4mtyyy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T23:41:09", "url": "/AndreaSernaTV/status/1023715078539866112", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Atardeceres en el caribe colombiano <img alt=\"\ud83c\udf34\" aria-label=\"Emoji: Palm tree\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f334.png\" title=\"Palm tree\"/>.\ngorettymedinac + michubags. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlzFmsjgdPT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15rcavn3gcag\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mwFLigDvqu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlzFmsjgdPT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15rcavn3gcag\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlzFmsjgdPT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15rcavn3gcag</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023389686889426944", "likes": "39", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Atardeceres en el caribe colombiano .\ngorettymedinac + michubags. https://www.instagram.com/p/BlzFmsjgdPT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15rcavn3gcag\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T02:08:09", "url": "/AndreaSernaTV/status/1023389686889426944", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vacaciones y abuelos <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlvcssFAy-I/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w36srva4il43\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ANQSfWg5kY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlvcssFAy-I/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w36srva4il43\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlvcssFAy-I/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w36srva4il43</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022877519458889729", "likes": "36", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Vacaciones y abuelos . https://www.instagram.com/p/BlvcssFAy-I/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w36srva4il43\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T16:12:59", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022877519458889729", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bueno, a todas estas, \u00bfpor qu\u00e9 resultamos haciendo estas fotos tan bellas? Por que nos encanta reunirnos en diferentes situaciones y, si son entretenidas, \u00a1mejor! Vernos para almorzar,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlvHJG0ADUR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mw6oi1pytbfa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XGLexoo7Ry\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlvHJG0ADUR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mw6oi1pytbfa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlvHJG0ADUR/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mw6oi1pytbfa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022830136494882816", "likes": "29", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Bueno, a todas estas, \u00bfpor qu\u00e9 resultamos haciendo estas fotos tan bellas? Por que nos encanta reunirnos en diferentes situaciones y, si son entretenidas, \u00a1mejor! Vernos para almorzar,\u2026 https://www.instagram.com/p/BlvHJG0ADUR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mw6oi1pytbfa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T13:04:42", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022830136494882816", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La nueva edici\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"166758431\" dir=\"ltr\" href=\"/Infashion_Co\"><s>@</s><b>Infashion_Co</b></a> ya est\u00e1 disponible, en portada... <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Grinning face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Grinning face with smiling eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KZmTjF8A4r\">pic.twitter.com/KZmTjF8A4r</a></p>", "id": "1022642943675510785", "likes": "116", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "La nueva edici\u00f3n de @Infashion_Co ya est\u00e1 disponible, en portada... pic.twitter.com/KZmTjF8A4r", "timestamp": "2018-07-27T00:40:52", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022642943675510785", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En un bosque, de la China, la chinita se perdi\u00f3 <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombiamoda2018?src=hash\"><s>#</s><b>Colombiamoda2018</b></a> en acento mostaza. \nDos d\u00edas intensos, productivos y, como siempre, divertid\u00edsimos. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44433584\" dir=\"ltr\" href=\"/INEXMODA\"><s>@</s><b>inexmoda</b></a>, infinitas gracias,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlstdS1AWRC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bqfpv8jx7uim\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e5zkxietaq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlstdS1AWRC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bqfpv8jx7uim\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlstdS1AWRC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bqfpv8jx7uim</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022492175324667906", "likes": "25", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "En un bosque, de la China, la chinita se perdi\u00f3 .\n#Colombiamoda2018 en acento mostaza. \nDos d\u00edas intensos, productivos y, como siempre, divertid\u00edsimos. @inexmoda, infinitas gracias,\u2026 https://www.instagram.com/p/BlstdS1AWRC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bqfpv8jx7uim\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-26T14:41:46", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022492175324667906", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00cddolos <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\" aria-label=\"Emoji: Flag of Colombia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1f4.png\" title=\"Flag of Colombia\"/>. La moda y el deporte, un emocionante encuentro. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1238774719\" dir=\"ltr\" href=\"/Cuadrado\"><s>@</s><b>cuadrado</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"368634756\" dir=\"ltr\" href=\"/santiagoarias13\"><s>@</s><b>santiagoarias13</b></a>, son un amor. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlscrJ0ArsX/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mekit2jl65x4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UfSAYAefmu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlscrJ0ArsX/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mekit2jl65x4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlscrJ0ArsX/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mekit2jl65x4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022455253395034112", "likes": "31", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "\u00cddolos . La moda y el deporte, un emocionante encuentro. @cuadrado, @santiagoarias13, son un amor. https://www.instagram.com/p/BlscrJ0ArsX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mekit2jl65x4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-26T12:15:03", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022455253395034112", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una noche de much\u00edsimas emociones en Colombiamoda, luego les cuento por qu\u00e9... \nLook: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"316183282\" dir=\"ltr\" href=\"/FARIDERAMOS\"><s>@</s><b>farideramos</b></a> + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2932215790\" dir=\"ltr\" href=\"/cheznicolette\"><s>@</s><b>cheznicolette</b></a> + @tous_colombia <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>. en Plaza Mayor Medell\u00edn <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlriRT9gtKV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wy60dq623kkp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NA30kZMrEx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlriRT9gtKV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wy60dq623kkp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlriRT9gtKV/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wy60dq623kkp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022326829544353793", "likes": "24", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "Una noche de much\u00edsimas emociones en Colombiamoda, luego les cuento por qu\u00e9... \nLook: @farideramos + @cheznicolette + @tous_colombia . en Plaza Mayor Medell\u00edn https://www.instagram.com/p/BlriRT9gtKV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wy60dq623kkp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-26T03:44:44", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022326829544353793", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy poderosa, la invitaci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"546341041\" dir=\"ltr\" href=\"/OrtizMariaLuisa\"><s>@</s><b>OrtizMariaLuisa</b></a> a empoderarnos como mujeres <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>. La colecci\u00f3n completa la pueden encontrar en el cat\u00e1logo de avon_col.\nLook: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"546341041\" dir=\"ltr\" href=\"/OrtizMariaLuisa\"><s>@</s><b>OrtizMariaLuisa</b></a> +\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlqDw57g3Xm/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mucbo5ljo0zi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2SbhPuD2hY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlqDw57g3Xm/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mucbo5ljo0zi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlqDw57g3Xm/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mucbo5ljo0zi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022119006885629953", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Soy poderosa, la invitaci\u00f3n de @OrtizMariaLuisa a empoderarnos como mujeres . La colecci\u00f3n completa la pueden encontrar en el cat\u00e1logo de avon_col.\nLook: @OrtizMariaLuisa +\u2026 https://www.instagram.com/p/BlqDw57g3Xm/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mucbo5ljo0zi\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T13:58:55", "url": "/AndreaSernaTV/status/1022119006885629953", "user": "AndreaSernaTV"}, {"fullname": "Andrea Serna", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1 mi gente? <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>\nLook: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44670915\" dir=\"ltr\" href=\"/JBALVIN\"><s>@</s><b>jbalvin</b></a> x GEF + @tous_colombia.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colombiamoda2018?src=hash\"><s>#</s><b>Colombiamoda2018</b></a> en Plaza Mayor Medell\u00edn <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlonJdcgmNB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sh3ikmc7y9bo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8VXODnXFuY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlonJdcgmNB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sh3ikmc7y9bo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlonJdcgmNB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sh3ikmc7y9bo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1021915795683770368", "likes": "38", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "\u00bfY d\u00f3nde est\u00e1 mi gente? \nLook: @jbalvin x GEF + @tous_colombia.\n#Colombiamoda2018 en Plaza Mayor Medell\u00edn https://www.instagram.com/p/BlonJdcgmNB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sh3ikmc7y9bo\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T00:31:26", "url": "/AndreaSernaTV/status/1021915795683770368", "user": "AndreaSernaTV"}]