[{"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este es el encuentro que tanto tiempo llev\u00e1bamos esperando. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlueveAlegr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>LlueveAlegr\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ox%C3%ADgeno?src=hash\"><s>#</s><b>Ox\u00edgeno</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187490838\" dir=\"ltr\" href=\"/_MaluOficial_\"><s>@</s><b>_maluoficial_</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PacoDeLuc%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>PacoDeLuc\u00eda</b></a>\n//\nThis is the meeting that we have been waiting for so long. \n//\nEste \u00e9 o encontro que est\u00e1vamos esperando h\u00e1 tanto tempo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ljwXEM8zID\">pic.twitter.com/ljwXEM8zID</a></p>", "id": "1035565154522550272", "likes": "971", "replies": "142", "retweets": "365", "text": "Este es el encuentro que tanto tiempo llev\u00e1bamos esperando. #LlueveAlegr\u00eda #Ox\u00edgeno @_maluoficial_ #PacoDeLuc\u00eda\n//\nThis is the meeting that we have been waiting for so long. \n//\nEste \u00e9 o encontro que est\u00e1vamos esperando h\u00e1 tanto tempo.pic.twitter.com/ljwXEM8zID", "timestamp": "2018-08-31T16:29:07", "url": "/AlejandroSanz/status/1035565154522550272", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Juntos, siempre juntos... desde nuestro sur, hasta las estrellas. Hoy t\u00fa y yo sabemos por qu\u00e9 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlueveAlegr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>LlueveAlegr\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187490838\" dir=\"ltr\" href=\"/_MaluOficial_\"><s>@</s><b>_MaluOficial_</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ox%C3%ADgeno?src=hash\"><s>#</s><b>Ox\u00edgeno</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://malu.lnk.to/LlueveAlegria\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kYPCSNwtko\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://malu.lnk.to/LlueveAlegria\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">malu.lnk.to/LlueveAlegria</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n//\nTogether, always together... from the south, to the stars. Today you and I know why <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlueveAlegr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>LlueveAlegr\u00eda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g2Q83n2Q9Y\">pic.twitter.com/g2Q83n2Q9Y</a></p>", "id": "1035434250391179264", "likes": "2699", "replies": "248", "retweets": "996", "text": "Juntos, siempre juntos... desde nuestro sur, hasta las estrellas. Hoy t\u00fa y yo sabemos por qu\u00e9 #LlueveAlegr\u00eda @_MaluOficial_ #Ox\u00edgeno\n https://malu.lnk.to/LlueveAlegria\u00a0\n//\nTogether, always together... from the south, to the stars. Today you and I know why #LlueveAlegr\u00edapic.twitter.com/g2Q83n2Q9Y", "timestamp": "2018-08-31T07:48:57", "url": "/AlejandroSanz/status/1035434250391179264", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi ni\u0144a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187490838\" dir=\"ltr\" href=\"/_MaluOficial_\"><s>@</s><b>_MaluOficial_</b></a>  hoy es tu d\u00eda, disfr\u00fatalo. Te quiero con toda el ama y tu t\u00edo Paco estar\u00eda hoy feliz al vernos juntos cantando. Aunque nos encontrar\u00eda alg\u00fan defectillo <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Grinning face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Grinning face with smiling eyes\"/> vuela coraz\u00f3n y llena de m\u00fasica los grises <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlueveAlegria?src=hash\"><s>#</s><b>LlueveAlegria</b></a></p>", "id": "1035363549722419200", "likes": "5845", "replies": "380", "retweets": "1436", "text": "Mi ni\u0144a @_MaluOficial_  hoy es tu d\u00eda, disfr\u00fatalo. Te quiero con toda el ama y tu t\u00edo Paco estar\u00eda hoy feliz al vernos juntos cantando. Aunque nos encontrar\u00eda alg\u00fan defectillo  vuela coraz\u00f3n y llena de m\u00fasica los grises #LlueveAlegria", "timestamp": "2018-08-31T03:08:01", "url": "/AlejandroSanz/status/1035363549722419200", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 bien te ves con esas gafas <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> amigo. Disfrutamos mucho de tus directos en Espa\u00f1a. Vuelve pronto <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24702915\" dir=\"ltr\" href=\"/LuisFonsi\"><s>@</s><b>LuisFonsi</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"752194540539375617\" dir=\"ltr\" href=\"/StarliteShopEsp\"><s>@</s><b>StarliteShopEsp</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ASMusicDesigner?src=hash\"><s>#</s><b>ASMusicDesigner</b></a>\n//\nYou look really good with those sunglasses <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> my friend. We really enjoy your live shows in Spain. Come back soon <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8iM5Hh7Tnu\">pic.twitter.com/8iM5Hh7Tnu</a></p>", "id": "1035263091620147200", "likes": "1512", "replies": "98", "retweets": "389", "text": "Qu\u00e9 bien te ves con esas gafas  amigo. Disfrutamos mucho de tus directos en Espa\u00f1a. Vuelve pronto  @LuisFonsi @StarliteShopEsp #ASMusicDesigner\n//\nYou look really good with those sunglasses  my friend. We really enjoy your live shows in Spain. Come back soon pic.twitter.com/8iM5Hh7Tnu", "timestamp": "2018-08-30T20:28:49", "url": "/AlejandroSanz/status/1035263091620147200", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ma\u00f1ana estaremos de estreno, y sin ninguna duda, llover\u00e1 alegr\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187490838\" dir=\"ltr\" href=\"/_MaluOficial_\"><s>@</s><b>_MaluOficial_</b></a> \u00bfTienen el paraguas preparado? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LlueveAlegr%C3%ADa?src=hash\"><s>#</s><b>LlueveAlegr\u00eda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ox%C3%ADgeno?src=hash\"><s>#</s><b>Ox\u00edgeno</b></a>\n//\nTomorrow we will premiere, and without any doubt, it will rain joy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"187490838\" dir=\"ltr\" href=\"/_MaluOficial_\"><s>@</s><b>_MaluOficial_</b></a> Do you have your umbrella ready?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DtpXhbIJMM\">pic.twitter.com/DtpXhbIJMM</a></p>", "id": "1035113618088624128", "likes": "4647", "replies": "325", "retweets": "1371", "text": "Ma\u00f1ana estaremos de estreno, y sin ninguna duda, llover\u00e1 alegr\u00eda @_MaluOficial_ \u00bfTienen el paraguas preparado? #LlueveAlegr\u00eda #Ox\u00edgeno\n//\nTomorrow we will premiere, and without any doubt, it will rain joy @_MaluOficial_ Do you have your umbrella ready?pic.twitter.com/DtpXhbIJMM", "timestamp": "2018-08-30T10:34:52", "url": "/AlejandroSanz/status/1035113618088624128", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tr\u00e1game letra y esc\u00fapeme en su voz. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElDisco?src=hash\"><s>#</s><b>ElDisco</b></a></p>", "id": "1034969759606091776", "likes": "6324", "replies": "477", "retweets": "1327", "text": "Tr\u00e1game letra y esc\u00fapeme en su voz. \n#ElDisco", "timestamp": "2018-08-30T01:03:14", "url": "/AlejandroSanz/status/1034969759606091776", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Unos mejor que otros <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> pero siempre unidos por una buena causa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DelleAlliChallenge?src=hash\"><s>#</s><b>DelleAlliChallenge</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HazQueSuceda?src=hash\"><s>#</s><b>HazQueSuceda</b></a>\n//\nSome better than others <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> but always together for a good cause \n//\nUms melhores que outros <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> mas sempre unidos por uma boa causa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NE123YgPfF\">pic.twitter.com/NE123YgPfF</a></p>", "id": "1034862912391794690", "likes": "1889", "replies": "183", "retweets": "554", "text": "Unos mejor que otros  pero siempre unidos por una buena causa #DelleAlliChallenge #HazQueSuceda\n//\nSome better than others  but always together for a good cause \n//\nUms melhores que outros  mas sempre unidos por uma boa causapic.twitter.com/NE123YgPfF", "timestamp": "2018-08-29T17:58:39", "url": "/AlejandroSanz/status/1034862912391794690", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca la luz es mas bella que cuando aparece en medio de la oscuridad. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElDisco?src=hash\"><s>#</s><b>ElDisco</b></a></p>", "id": "1034689380445827072", "likes": "10587", "replies": "440", "retweets": "2889", "text": "Nunca la luz es mas bella que cuando aparece en medio de la oscuridad. \n#ElDisco", "timestamp": "2018-08-29T06:29:06", "url": "/AlejandroSanz/status/1034689380445827072", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tal d\u00eda como hoy, fue un orgullo cantar junto a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44409004\" dir=\"ltr\" href=\"/shakira\"><s>@</s><b>shakira</b></a> en la gala de los <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMA?src=hash\"><s>#</s><b>VMA</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/MTV_VMAs_2018/MTV_VMAs_2018.png\"/></a></span>\u00b4s de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MTV?src=hash\"><s>#</s><b>MTV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaTortura?src=hash\"><s>#</s><b>LaTortura</b></a>\n//\nOn a day like this, it was a pleasure to sing along with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44409004\" dir=\"ltr\" href=\"/shakira\"><s>@</s><b>shakira</b></a> at the <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMA?src=hash\"><s>#</s><b>VMA</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMA?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/MTV_VMAs_2018/MTV_VMAs_2018.png\"/></a></span>\u00b4s gala. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MTV?src=hash\"><s>#</s><b>MTV</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaTortura?src=hash\"><s>#</s><b>LaTortura</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HTwY02DPRb\">pic.twitter.com/HTwY02DPRb</a></p>", "id": "1034513135154159616", "likes": "15269", "replies": "571", "retweets": "3020", "text": "Tal d\u00eda como hoy, fue un orgullo cantar junto a @shakira en la gala de los #VMA\u00b4s de #MTV #LaTortura\n//\nOn a day like this, it was a pleasure to sing along with @shakira at the #VMA\u00b4s gala. #MTV #LaTorturapic.twitter.com/HTwY02DPRb", "timestamp": "2018-08-28T18:48:46", "url": "/AlejandroSanz/status/1034513135154159616", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas gracias a todos por el concierto de ayer, aunque estuvieron muy calladitos, fue  incre\u00edble <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElDisco?src=hash\"><s>#</s><b>ElDisco</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3732341535\" dir=\"ltr\" href=\"/1980seg\"><s>@</s><b>1980seg</b></a> \n//\nThank you everyone for the concert yesterday, although you were very quiet, it was incredible <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VtLmefXp2N\">pic.twitter.com/VtLmefXp2N</a></p>", "id": "1034134562413133826", "likes": "3783", "replies": "305", "retweets": "738", "text": "Muchas gracias a todos por el concierto de ayer, aunque estuvieron muy calladitos, fue  incre\u00edble #ElDisco @1980seg \n//\nThank you everyone for the concert yesterday, although you were very quiet, it was incredible pic.twitter.com/VtLmefXp2N", "timestamp": "2018-08-27T17:44:27", "url": "/AlejandroSanz/status/1034134562413133826", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que bella versi\u00f3n de \u201choy llueve, hoy duele\u201d gracias Carmen por compartirnos tu arte y sentimiento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnCualquierEsquina?src=hash\"><s>#</s><b>EnCualquierEsquina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HoyLlueveHoyDuele?src=hash\"><s>#</s><b>HoyLlueveHoyDuele</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CarmenAmador?src=hash\"><s>#</s><b>CarmenAmador</b></a>\n///\nWhat a beautiful version of \"hoy llueve, hoy duele\" thanks Carmen for sharing your art and feeling.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c5dzfLXHoo\">pic.twitter.com/c5dzfLXHoo</a></p>", "id": "1033768182220292096", "likes": "2300", "replies": "175", "retweets": "627", "text": "Que bella versi\u00f3n de \u201choy llueve, hoy duele\u201d gracias Carmen por compartirnos tu arte y sentimiento. #EnCualquierEsquina #HoyLlueveHoyDuele #CarmenAmador\n///\nWhat a beautiful version of \"hoy llueve, hoy duele\" thanks Carmen for sharing your art and feeling.pic.twitter.com/c5dzfLXHoo", "timestamp": "2018-08-26T17:28:35", "url": "/AlejandroSanz/status/1033768182220292096", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los que no cambian nunca de opini\u00f3n no cambian nunca nada.</p>", "id": "1033620796923699201", "likes": "17666", "replies": "401", "retweets": "6366", "text": "Los que no cambian nunca de opini\u00f3n no cambian nunca nada.", "timestamp": "2018-08-26T07:42:56", "url": "/AlejandroSanz/status/1033620796923699201", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cosas buenas no deber\u00edan cambiar, sigan riendo y so\u00f1ando juntos. El futuro les espera. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SindromeDeDown?src=hash\"><s>#</s><b>SindromeDeDown</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Familia?src=hash\"><s>#</s><b>Familia</b></a>\n//\nGood things should never change, keep laughing and dreaming together. The future awaits you.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fjtXXAhiG5\">pic.twitter.com/fjtXXAhiG5</a></p>", "id": "1033414001219330048", "likes": "5614", "replies": "217", "retweets": "1727", "text": "Las cosas buenas no deber\u00edan cambiar, sigan riendo y so\u00f1ando juntos. El futuro les espera. #SindromeDeDown #Familia\n//\nGood things should never change, keep laughing and dreaming together. The future awaits you.pic.twitter.com/fjtXXAhiG5", "timestamp": "2018-08-25T18:01:12", "url": "/AlejandroSanz/status/1033414001219330048", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si te gusta navegar...\nPara qu\u00e9 quieres un puerto.</p>", "id": "1033245482758430720", "likes": "10520", "replies": "451", "retweets": "3478", "text": "Si te gusta navegar...\nPara qu\u00e9 quieres un puerto.", "timestamp": "2018-08-25T06:51:34", "url": "/AlejandroSanz/status/1033245482758430720", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rememoramos el pasado y planeamos el futuro mientras el presente se convierte en pasado y nos va dejando sin futuro. Despierta... la vida es ahora.</p>", "id": "1033239685366251520", "likes": "11707", "replies": "371", "retweets": "4353", "text": "Rememoramos el pasado y planeamos el futuro mientras el presente se convierte en pasado y nos va dejando sin futuro. Despierta... la vida es ahora.", "timestamp": "2018-08-25T06:28:32", "url": "/AlejandroSanz/status/1033239685366251520", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando guardas un secreto... no puedo contar m\u00e1s.</p>", "id": "1033223351685328898", "likes": "5202", "replies": "415", "retweets": "1228", "text": "Cuando guardas un secreto... no puedo contar m\u00e1s.", "timestamp": "2018-08-25T05:23:38", "url": "/AlejandroSanz/status/1033223351685328898", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Que grande eres Hulio! Recuperate <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/> y deja que baile ese cuerpo. Queremos verte pronto en el campo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TrabajoDuro?src=hash\"><s>#</s><b>TrabajoDuro</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DejalaQueBaile?src=hash\"><s>#</s><b>DejalaQueBaile</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4894389609\" dir=\"ltr\" href=\"/joaquinarte\"><s>@</s><b>joaquinarte</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hnV4z1APlh\">pic.twitter.com/hnV4z1APlh</a></p>", "id": "1033034506670927873", "likes": "3316", "replies": "115", "retweets": "780", "text": "\u00a1Que grande eres Hulio! Recuperate  y deja que baile ese cuerpo. Queremos verte pronto en el campo. #TrabajoDuro #DejalaQueBaile @joaquinartepic.twitter.com/hnV4z1APlh", "timestamp": "2018-08-24T16:53:13", "url": "/AlejandroSanz/status/1033034506670927873", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Easy! Next.. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5wU6kbSqQv\">pic.twitter.com/5wU6kbSqQv</a></p>", "id": "1032841688908226561", "likes": "11748", "replies": "700", "retweets": "1294", "text": "Easy! Next.. pic.twitter.com/5wU6kbSqQv", "timestamp": "2018-08-24T04:07:02", "url": "/AlejandroSanz/status/1032841688908226561", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElDisco?src=hash\"><s>#</s><b>ElDisco</b></a> se acerca y el primer single tambi\u00e9n. \u00bfC\u00f3mo piensan que ser\u00e1 la primera canci\u00f3n? Una que...</p>", "id": "1032675637910065152", "likes": "3065", "replies": "814", "retweets": "892", "text": "#ElDisco se acerca y el primer single tambi\u00e9n. \u00bfC\u00f3mo piensan que ser\u00e1 la primera canci\u00f3n? Una que...", "timestamp": "2018-08-23T17:07:12", "url": "/AlejandroSanz/status/1032675637910065152", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo quiero llegar al final de mis d\u00edas . roto, jadeando y despeinado y diciendo: joder.. que viaje la vida. Usa tu tiempo, date permiso, no hagas caso a nadie. Que te resbalen las normas...Vive carajo. Que de eso se trata la vida.</p>", "id": "1032552741971869696", "likes": "66044", "replies": "1340", "retweets": "26808", "text": "Yo quiero llegar al final de mis d\u00edas . roto, jadeando y despeinado y diciendo: joder.. que viaje la vida. Usa tu tiempo, date permiso, no hagas caso a nadie. Que te resbalen las normas...Vive carajo. Que de eso se trata la vida.", "timestamp": "2018-08-23T08:58:52", "url": "/AlejandroSanz/status/1032552741971869696", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me hace gracia los que se toman la vida demasiado en serio y me da ternura los que no. Vive y deja vivir.. que la vida no es tuya.. ni de nadie.. solo se trata de vivir.</p>", "id": "1032541744502636544", "likes": "18110", "replies": "465", "retweets": "6458", "text": "Me hace gracia los que se toman la vida demasiado en serio y me da ternura los que no. Vive y deja vivir.. que la vida no es tuya.. ni de nadie.. solo se trata de vivir.", "timestamp": "2018-08-23T08:15:10", "url": "/AlejandroSanz/status/1032541744502636544", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cuesti\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prioridades?src=hash\"><s>#</s><b>Prioridades</b></a> \u00bfQu\u00e9 opci\u00f3n elegir\u00edan ustedes? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PabloMotos?src=hash\"><s>#</s><b>PabloMotos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54711948\" dir=\"ltr\" href=\"/El_Hormiguero\"><s>@</s><b>El_Hormiguero</b></a> \n\u2014 \nQuestion of <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Priorities?src=hash\"><s>#</s><b>Priorities</b></a>. Which option would you choose? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PabloMotos?src=hash\"><s>#</s><b>PabloMotos</b></a> \n\u2014\nQuest\u00e3o de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Prioridades?src=hash\"><s>#</s><b>Prioridades</b></a> \u00bfQue op\u00e7\u00e3o escolheriam voc\u00eas? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PabloMotos?src=hash\"><s>#</s><b>PabloMotos</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dFKQOutMua\">pic.twitter.com/dFKQOutMua</a></p>", "id": "1032333480481509378", "likes": "2780", "replies": "408", "retweets": "747", "text": "Cuesti\u00f3n de #Prioridades \u00bfQu\u00e9 opci\u00f3n elegir\u00edan ustedes? #PabloMotos @El_Hormiguero \n\u2014 \nQuestion of #Priorities. Which option would you choose? #PabloMotos \n\u2014\nQuest\u00e3o de #Prioridades \u00bfQue op\u00e7\u00e3o escolheriam voc\u00eas? #PabloMotospic.twitter.com/dFKQOutMua", "timestamp": "2018-08-22T18:27:36", "url": "/AlejandroSanz/status/1032333480481509378", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy he grabado la primera voz de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eldisco?src=hash\"><s>#</s><b>eldisco</b></a> y me emocion\u00e9 porque ten\u00eda miedo de no poder estar a la altura de lo que os mereceis. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> ya estoy m\u00e1s tranquilo. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1032127969576345601", "likes": "14196", "replies": "1001", "retweets": "1654", "text": "Hoy he grabado la primera voz de #eldisco y me emocion\u00e9 porque ten\u00eda miedo de no poder estar a la altura de lo que os mereceis.  ya estoy m\u00e1s tranquilo. ", "timestamp": "2018-08-22T04:50:58", "url": "/AlejandroSanz/status/1032127969576345601", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Enhorabuena <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"739784130\" dir=\"ltr\" href=\"/Camila_Cabello\"><s>@</s><b>Camila_Cabello</b></a> por estos premios tan merecidos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ArtistOftheYear?src=hash\"><s>#</s><b>ArtistOftheYear</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VideoOfTheYear?src=hash\"><s>#</s><b>VideoOfTheYear</b></a>. Estoy ansioso por ver las muchas cosas buenas que te depara el futuro <span class=\"twitter-hashflag-container\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMAs?src=hash\"><s>#</s><b>VMAs</b></a><a dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VMAs?src=hash\"><img alt=\"\" class=\"twitter-hashflag\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/hashflags/MTV_VMAs_2018/MTV_VMAs_2018.png\"/></a></span> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MTV?src=hash\"><s>#</s><b>MTV</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9spUsM0btb\">pic.twitter.com/9spUsM0btb</a></p>", "id": "1031942577380052995", "likes": "21052", "replies": "333", "retweets": "4811", "text": "Enhorabuena @Camila_Cabello por estos premios tan merecidos #ArtistOftheYear y #VideoOfTheYear. Estoy ansioso por ver las muchas cosas buenas que te depara el futuro #VMAs #MTVpic.twitter.com/9spUsM0btb", "timestamp": "2018-08-21T16:34:17", "url": "/AlejandroSanz/status/1031942577380052995", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un mismo talento y dos generaciones rememorando el tema de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160863241\" dir=\"ltr\" href=\"/PhilCollinsFeed\"><s>@</s><b>PhilCollinsFeed</b></a> con este dueto sin duda les encender\u00e1 el coraz\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnCualquierEsquina?src=hash\"><s>#</s><b>EnCualquierEsquina</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"91180289\" dir=\"ltr\" href=\"/davecrosby\"><s>@</s><b>davecrosby</b></a> \n//\nOne talent and two generations recalling the theme of <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"160863241\" dir=\"ltr\" href=\"/PhilCollinsFeed\"><s>@</s><b>PhilCollinsFeed</b></a> this duet will undoubtedly turn on your heart<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W1bmnUMXtW\">pic.twitter.com/W1bmnUMXtW</a></p>", "id": "1031597906694995968", "likes": "2850", "replies": "199", "retweets": "819", "text": "Un mismo talento y dos generaciones rememorando el tema de @PhilCollinsFeed con este dueto sin duda les encender\u00e1 el coraz\u00f3n. #EnCualquierEsquina @davecrosby \n//\nOne talent and two generations recalling the theme of @PhilCollinsFeed this duet will undoubtedly turn on your heartpic.twitter.com/W1bmnUMXtW", "timestamp": "2018-08-20T17:44:41", "url": "/AlejandroSanz/status/1031597906694995968", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a> ya tiene 1 mill\u00f3n de visualizaciones... muchas gracias <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/>  \u00bftodav\u00eda no lo han visto? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>patycantu</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://m.youtube.com/watch?v=bHHtLDavA1A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4EBaF9ytVF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.youtube.com/watch?v=bHHtLDavA1A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.youtube.com/watch?v=bHHtLD</span><span class=\"invisible\">avA1A</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0cB8t1eIUd\">pic.twitter.com/0cB8t1eIUd</a></p>", "id": "1031240202348584960", "likes": "3007", "replies": "274", "retweets": "860", "text": "Nuestra #CuentaPendiente ya tiene 1 mill\u00f3n de visualizaciones... muchas gracias   \u00bftodav\u00eda no lo han visto? @patycantu\n https://m.youtube.com/watch?v=bHHtLDavA1A\u00a0\u2026pic.twitter.com/0cB8t1eIUd", "timestamp": "2018-08-19T18:03:18", "url": "/AlejandroSanz/status/1031240202348584960", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">al final, tienes que ser como dices ser.</p>", "id": "1031093509045006336", "likes": "17171", "replies": "505", "retweets": "6319", "text": "al final, tienes que ser como dices ser.", "timestamp": "2018-08-19T08:20:24", "url": "/AlejandroSanz/status/1031093509045006336", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muchas gracias por el recibimiento tan caluroso, tengo una <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a> con todos ustedes. Solo me queda dar la enhorabuena a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> por este trabajo<img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/i56TOokxNe\">pic.twitter.com/i56TOokxNe</a></p>", "id": "1030896172746108928", "likes": "3785", "replies": "252", "retweets": "919", "text": "Muchas gracias por el recibimiento tan caluroso, tengo una #CuentaPendiente con todos ustedes. Solo me queda dar la enhorabuena a @PatyCantu por este trabajopic.twitter.com/i56TOokxNe", "timestamp": "2018-08-18T19:16:15", "url": "/AlejandroSanz/status/1030896172746108928", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se turnan las dudas y la fe\npara mantenerme loco. \nSe turnan la desgana y la pasi\u00f3n.\nQuisiera pensar un poco.</p>", "id": "1030716758410383360", "likes": "9283", "replies": "391", "retweets": "2285", "text": "Se turnan las dudas y la fe\npara mantenerme loco. \nSe turnan la desgana y la pasi\u00f3n.\nQuisiera pensar un poco.", "timestamp": "2018-08-18T07:23:19", "url": "/AlejandroSanz/status/1030716758410383360", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> se hizo esperar. \u00bfQuieren verlo?\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.youtube.com/watch?v=bHHtLDavA1A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LS2KXyB9sb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.youtube.com/watch?v=bHHtLDavA1A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=bHHtLD</span><span class=\"invisible\">avA1A</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n//\nThis unsettled account with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> was made to wait. Do you want to see it?\n//\nEsta conta pendente est\u00e1 se a fazer esperar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a>. Queres ver? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JzV616riQi\">pic.twitter.com/JzV616riQi</a></p>", "id": "1030425556179972096", "likes": "3212", "replies": "351", "retweets": "1143", "text": "Esta #CuentaPendiente con @PatyCantu se hizo esperar. \u00bfQuieren verlo?\n http://www.youtube.com/watch?v=bHHtLDavA1A\u00a0\u2026\n//\nThis unsettled account with @PatyCantu was made to wait. Do you want to see it?\n//\nEsta conta pendente est\u00e1 se a fazer esperar @PatyCantu. Queres ver? #CuentaPendientepic.twitter.com/JzV616riQi", "timestamp": "2018-08-17T12:06:11", "url": "/AlejandroSanz/status/1030425556179972096", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es un d\u00eda muy triste para la m\u00fasica, se nos fue la reina del <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Soul?src=hash\"><s>#</s><b>Soul</b></a>. Su voz y su estilo nunca se apagar\u00e1n. D.E.P. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"469478156\" dir=\"ltr\" href=\"/ArethaFranklin\"><s>@</s><b>ArethaFranklin</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Respect?src=hash\"><s>#</s><b>Respect</b></a>\n--\nToday is a very sad day for music. The <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/QueenOfSoul?src=hash\"><s>#</s><b>QueenOfSoul</b></a> has left us. Her voice and style will never be forgotten. R.I.P.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OdGjVOx71A\">pic.twitter.com/OdGjVOx71A</a></p>", "id": "1030181421909008387", "likes": "5700", "replies": "205", "retweets": "1723", "text": "Hoy es un d\u00eda muy triste para la m\u00fasica, se nos fue la reina del #Soul. Su voz y su estilo nunca se apagar\u00e1n. D.E.P. @ArethaFranklin #Respect\n--\nToday is a very sad day for music. The #QueenOfSoul has left us. Her voice and style will never be forgotten. R.I.P.pic.twitter.com/OdGjVOx71A", "timestamp": "2018-08-16T19:56:05", "url": "/AlejandroSanz/status/1030181421909008387", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces me pierdo por no encontrarme conmigo.</p>", "id": "1029931809780449280", "likes": "13746", "replies": "690", "retweets": "5005", "text": "A veces me pierdo por no encontrarme conmigo.", "timestamp": "2018-08-16T03:24:13", "url": "/AlejandroSanz/status/1029931809780449280", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por habernos hecho vibrar todos estos a\u00f1os, la F1 no ser\u00e1 lo mismo sin t\u00ed en la pista... mucha suerte en tu nueva etapa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"507672047\" dir=\"ltr\" href=\"/alo_oficial\"><s>@</s><b>alo_oficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fk2NadenSe\">pic.twitter.com/Fk2NadenSe</a></p>", "id": "1029779590103949313", "likes": "3290", "replies": "97", "retweets": "778", "text": "Gracias por habernos hecho vibrar todos estos a\u00f1os, la F1 no ser\u00e1 lo mismo sin t\u00ed en la pista... mucha suerte en tu nueva etapa @alo_oficialpic.twitter.com/Fk2NadenSe", "timestamp": "2018-08-15T17:19:21", "url": "/AlejandroSanz/status/1029779590103949313", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No tengo problemas con ning\u00fan artista o tipo de m\u00fasica. Viva la m\u00fasica en todas sus formas y vivan todos los artistas. Desde Camar\u00f3n a Maluma y desde Jacob Collier a Rachmaninoff o a Nicky Jam. Todo el que es capaz de mover algo en otra persona tiene mi respeto.</p>", "id": "1029623943215411200", "likes": "31030", "replies": "968", "retweets": "5377", "text": "No tengo problemas con ning\u00fan artista o tipo de m\u00fasica. Viva la m\u00fasica en todas sus formas y vivan todos los artistas. Desde Camar\u00f3n a Maluma y desde Jacob Collier a Rachmaninoff o a Nicky Jam. Todo el que es capaz de mover algo en otra persona tiene mi respeto.", "timestamp": "2018-08-15T07:00:52", "url": "/AlejandroSanz/status/1029623943215411200", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Batalla ganada a la reventa ilegal de entradas! <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fb.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (light skin tone)\"/> Hace m\u00e1s de un a\u00f1o les promet\u00ed que dar\u00edamos guerra... y juntos lo logramos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoALaReventa?src=hash\"><s>#</s><b>NoALaReventa</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.musicbusinessworldwide.com/ticketmaster-shuts-down-secondary-sites-in-europe/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ld4hfcteK4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.musicbusinessworldwide.com/ticketmaster-shuts-down-secondary-sites-in-europe/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">musicbusinessworldwide.com/ticketmaster-s</span><span class=\"invisible\">huts-down-secondary-sites-in-europe/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MdubNdbYsR\">pic.twitter.com/MdubNdbYsR</a></p>", "id": "1029472753026510848", "likes": "3768", "replies": "351", "retweets": "1102", "text": "Batalla ganada a la reventa ilegal de entradas!  Hace m\u00e1s de un a\u00f1o les promet\u00ed que dar\u00edamos guerra... y juntos lo logramos #NoALaReventa\nhttps://www.musicbusinessworldwide.com/ticketmaster-shuts-down-secondary-sites-in-europe/\u00a0\u2026pic.twitter.com/MdubNdbYsR", "timestamp": "2018-08-14T21:00:05", "url": "/AlejandroSanz/status/1029472753026510848", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Este viernes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> y yo vamos a resolver nuestra <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a>\n//\nThis Friday <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> and I are going to settle our pending account <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a>\n//\nEsta Sexta-feira eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33440371\" dir=\"ltr\" href=\"/PatyCantu\"><s>@</s><b>PatyCantu</b></a> vamos a resolver a nossa conta pendente <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuentaPendiente?src=hash\"><s>#</s><b>CuentaPendiente</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kyyk93oUOy\">pic.twitter.com/kyyk93oUOy</a></p>", "id": "1029040006013313033", "likes": "2711", "replies": "237", "retweets": "807", "text": "Este viernes @PatyCantu y yo vamos a resolver nuestra #CuentaPendiente\n//\nThis Friday @PatyCantu and I are going to settle our pending account #CuentaPendiente\n//\nEsta Sexta-feira eu e @PatyCantu vamos a resolver a nossa conta pendente #CuentaPendientepic.twitter.com/kyyk93oUOy", "timestamp": "2018-08-13T16:20:30", "url": "/AlejandroSanz/status/1029040006013313033", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No se detengan, su sue\u00f1o puede realizarse en la pr\u00f3xima estaci\u00f3n \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnCualquierEsquina?src=hash\"><s>#</s><b>EnCualquierEsquina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LosMusicantes?src=hash\"><s>#</s><b>LosMusicantes</b></a>\n//\nDon't stop, your dream can come true at the next station \n//\nN\u00e3o se parem, o seu sonho pode realizar-se na pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VKadh8KISG\">pic.twitter.com/VKadh8KISG</a></p>", "id": "1028707422821597184", "likes": "3756", "replies": "249", "retweets": "982", "text": "No se detengan, su sue\u00f1o puede realizarse en la pr\u00f3xima estaci\u00f3n \n#EnCualquierEsquina #LosMusicantes\n//\nDon't stop, your dream can come true at the next station \n//\nN\u00e3o se parem, o seu sonho pode realizar-se na pr\u00f3xima esta\u00e7\u00e3opic.twitter.com/VKadh8KISG", "timestamp": "2018-08-12T18:18:56", "url": "/AlejandroSanz/status/1028707422821597184", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al mar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/miami?src=hash\"><s>#</s><b>miami</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/summer?src=hash\"><s>#</s><b>summer</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eldisco?src=hash\"><s>#</s><b>eldisco</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mar?src=hash\"><s>#</s><b>mar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/verano?src=hash\"><s>#</s><b>verano</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/music?src=hash\"><s>#</s><b>music</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/musician?src=hash\"><s>#</s><b>musician</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pasion?src=hash\"><s>#</s><b>pasion</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K2Pyo76uva\">pic.twitter.com/K2Pyo76uva</a></p>", "id": "1028388073640472576", "likes": "8872", "replies": "609", "retweets": "1078", "text": "Al mar #miami #summer #eldisco #mar #verano #music #musician #pasionpic.twitter.com/K2Pyo76uva", "timestamp": "2018-08-11T21:09:57", "url": "/AlejandroSanz/status/1028388073640472576", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pueden llamarlo arte, duende, magia. Yo prefiero llamarlo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"500095437\" dir=\"ltr\" href=\"/saulquiros1\"><s>@</s><b>saulquiros1</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuroFlamenco?src=hash\"><s>#</s><b>PuroFlamenco</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FinDeFiesta?src=hash\"><s>#</s><b>FinDeFiesta</b></a>\n//\nYou can call it art, soul, magic. I prefer to call him <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"500095437\" dir=\"ltr\" href=\"/saulquiros1\"><s>@</s><b>saulquiros1</b></a>\n//\nPodem cham\u00e1-lo arte, talento, magia. Eu prefiro cham\u00e1-lo  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"500095437\" dir=\"ltr\" href=\"/saulquiros1\"><s>@</s><b>saulquiros1</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vLtQug6Mw5\">pic.twitter.com/vLtQug6Mw5</a></p>", "id": "1027666183422660609", "likes": "1729", "replies": "162", "retweets": "568", "text": "Pueden llamarlo arte, duende, magia. Yo prefiero llamarlo @saulquiros1\n#PuroFlamenco #FinDeFiesta\n//\nYou can call it art, soul, magic. I prefer to call him @saulquiros1\n//\nPodem cham\u00e1-lo arte, talento, magia. Eu prefiro cham\u00e1-lo  @saulquiros1pic.twitter.com/vLtQug6Mw5", "timestamp": "2018-08-09T21:21:25", "url": "/AlejandroSanz/status/1027666183422660609", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a todos por ayudarme a encontrar a este <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentoOculto?src=hash\"><s>#</s><b>TalentoOculto</b></a> en las redes. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JoseLuisChavito?src=hash\"><s>#</s><b>JoseLuisChavito</b></a> estoy muy agradecido por tus palabras y por las versiones tan bellas que has hecho de mis canciones. Cuando empiece <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaGira?src=hash\"><s>#</s><b>LaGira</b></a> te voy a invitar a subir a mi escenario <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Promesa?src=hash\"><s>#</s><b>Promesa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pMFfUBiyUW\">pic.twitter.com/pMFfUBiyUW</a></p>", "id": "1027281552131026944", "likes": "4418", "replies": "302", "retweets": "898", "text": "Gracias a todos por ayudarme a encontrar a este #TalentoOculto en las redes. #JoseLuisChavito estoy muy agradecido por tus palabras y por las versiones tan bellas que has hecho de mis canciones. Cuando empiece #LaGira te voy a invitar a subir a mi escenario #Promesapic.twitter.com/pMFfUBiyUW", "timestamp": "2018-08-08T19:53:02", "url": "/AlejandroSanz/status/1027281552131026944", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo se que t\u00fa a mi quieres un poco. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eldisco?src=hash\"><s>#</s><b>eldisco</b></a></p>", "id": "1027063530376376320", "likes": "8529", "replies": "982", "retweets": "1926", "text": "Yo se que t\u00fa a mi quieres un poco. \n#eldisco", "timestamp": "2018-08-08T05:26:42", "url": "/AlejandroSanz/status/1027063530376376320", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay muchos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalentosOcultos?src=hash\"><s>#</s><b>TalentosOcultos</b></a> que tienen que salir a la luz, este me llam\u00f3 especialmente la atenci\u00f3n. \u00bfMe ayudan a encontrarlo? <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanzerito?src=hash\"><s>#</s><b>Sanzerito</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CuandoNadieMeVe?src=hash\"><s>#</s><b>CuandoNadieMeVe</b></a>\n//\nThere are many <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HiddenTalents?src=hash\"><s>#</s><b>HiddenTalents</b></a> that has to come to light, this one caught my attention. Can you help me find him? <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nDcIDDnxbg\">pic.twitter.com/nDcIDDnxbg</a></p>", "id": "1026879691221884928", "likes": "3891", "replies": "259", "retweets": "1264", "text": "Hay muchos #TalentosOcultos que tienen que salir a la luz, este me llam\u00f3 especialmente la atenci\u00f3n. \u00bfMe ayudan a encontrarlo?  #Sanzerito #CuandoNadieMeVe\n//\nThere are many #HiddenTalents that has to come to light, this one caught my attention. Can you help me find him? pic.twitter.com/nDcIDDnxbg", "timestamp": "2018-08-07T17:16:11", "url": "/AlejandroSanz/status/1026879691221884928", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A veces hay que cambiar de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Perspectiva?src=hash\"><s>#</s><b>Perspectiva</b></a> para entender lo que est\u00e1 pasando. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Visi%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>Visi\u00f3n</b></a>\n-\nSometimes you have to change your <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Perspective?src=hash\"><s>#</s><b>Perspective</b></a> to understand what is happening. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vision?src=hash\"><s>#</s><b>Vision</b></a>\n-\nH\u00e1 vezes que temos que mudar de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Perspetiva?src=hash\"><s>#</s><b>Perspetiva</b></a> para entender o que est\u00e1 acontecer. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vis%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Vis\u00e3o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DYbPjYn8em\">pic.twitter.com/DYbPjYn8em</a></p>", "id": "1026540570754179072", "likes": "5167", "replies": "348", "retweets": "1531", "text": "A veces hay que cambiar de #Perspectiva para entender lo que est\u00e1 pasando. #Visi\u00f3n\n-\nSometimes you have to change your #Perspective to understand what is happening. #Vision\n-\nH\u00e1 vezes que temos que mudar de #Perspetiva para entender o que est\u00e1 acontecer. #Vis\u00e3opic.twitter.com/DYbPjYn8em", "timestamp": "2018-08-06T18:48:38", "url": "/AlejandroSanz/status/1026540570754179072", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando eches de menos a alguien procura dec\u00edrselo sin chillar. No confundas la sed con el hambre.</p>", "id": "1026389625210916865", "likes": "15424", "replies": "473", "retweets": "5043", "text": "Cuando eches de menos a alguien procura dec\u00edrselo sin chillar. No confundas la sed con el hambre.", "timestamp": "2018-08-06T08:48:50", "url": "/AlejandroSanz/status/1026389625210916865", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/B%C3%A1dminton?src=hash\"><s>#</s><b>B\u00e1dminton</b></a> ya tiene nombre, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360201458\" dir=\"ltr\" href=\"/CarolinaMarin\"><s>@</s><b>CarolinaMarin</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/> \u00a1Enhorabuena! Tricampeona del mundo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuedoPorquePiensoQuePuedo?src=hash\"><s>#</s><b>PuedoPorquePiensoQuePuedo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iZhx2WaQnN\">pic.twitter.com/iZhx2WaQnN</a></p>", "id": "1026177283797803011", "likes": "2992", "replies": "152", "retweets": "670", "text": "El #B\u00e1dminton ya tiene nombre, @CarolinaMarin  \u00a1Enhorabuena! Tricampeona del mundo. #PuedoPorquePiensoQuePuedopic.twitter.com/iZhx2WaQnN", "timestamp": "2018-08-05T18:45:04", "url": "/AlejandroSanz/status/1026177283797803011", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias queridos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"550281859\" dir=\"ltr\" href=\"/TiniStoessel\"><s>@</s><b>TiniStoessel</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1240126646\" dir=\"ltr\" href=\"/agus_bernasconi\"><s>@</s><b>agus_bernasconi</b></a> por esta versi\u00f3n de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DesdeCuando?src=hash\"><s>#</s><b>DesdeCuando</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnCualquierEsquina?src=hash\"><s>#</s><b>EnCualquierEsquina</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Argentina?src=hash\"><s>#</s><b>Argentina</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Flag of Argentina\"/>\n//\nThanks dear Tini and Agus for this version of <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DesdeCuando?src=hash\"><s>#</s><b>DesdeCuando</b></a> \n//\nObrigado queridos Tini e Agus por esta vers\u00e3o de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DesdeCuando?src=hash\"><s>#</s><b>DesdeCuando</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H83IkGu3GJ\">pic.twitter.com/H83IkGu3GJ</a></p>", "id": "1026127322804637697", "likes": "4589", "replies": "245", "retweets": "1533", "text": "Gracias queridos @TiniStoessel y @agus_bernasconi por esta versi\u00f3n de #DesdeCuando #EnCualquierEsquina #Argentina \n//\nThanks dear Tini and Agus for this version of #DesdeCuando \n//\nObrigado queridos Tini e Agus por esta vers\u00e3o de #DesdeCuandopic.twitter.com/H83IkGu3GJ", "timestamp": "2018-08-05T15:26:32", "url": "/AlejandroSanz/status/1026127322804637697", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Camina peleando y descansa perdonando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eldisco?src=hash\"><s>#</s><b>eldisco</b></a></p>", "id": "1025955135359463425", "likes": "6955", "replies": "441", "retweets": "1889", "text": "Camina peleando y descansa perdonando #eldisco", "timestamp": "2018-08-05T04:02:20", "url": "/AlejandroSanz/status/1025955135359463425", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuestra Fuerza del Coraz\u00f3n, que somos todos, llega hasta el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Kilimanjaro?src=hash\"><s>#</s><b>Kilimanjaro</b></a> desde all\u00ed nos saludan. Enhorabuena Rub\u00e9n L\u00f3pez. Eres grande! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/JuntosSomosM%C3%A1s?src=hash\"><s>#</s><b>JuntosSomosM\u00e1s</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"819585482636062721\" dir=\"ltr\" href=\"/LFdCesmas\"><s>@</s><b>LFdCesmas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pByjrMLaUw\">pic.twitter.com/pByjrMLaUw</a></p>", "id": "1025846381242511360", "likes": "1589", "replies": "107", "retweets": "467", "text": "Nuestra Fuerza del Coraz\u00f3n, que somos todos, llega hasta el #Kilimanjaro desde all\u00ed nos saludan. Enhorabuena Rub\u00e9n L\u00f3pez. Eres grande! #JuntosSomosM\u00e1s @LFdCesmaspic.twitter.com/pByjrMLaUw", "timestamp": "2018-08-04T20:50:11", "url": "/AlejandroSanz/status/1025846381242511360", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vamos campeona tu puedes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"360201458\" dir=\"ltr\" href=\"/CarolinaMarin\"><s>@</s><b>CarolinaMarin</b></a> sue\u0144a lo que quieras, toda Espa\u0144a sue\u0144a contigo.  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puedoporquepiensoquepuedo?src=hash\"><s>#</s><b>Puedoporquepiensoquepuedo</b></a></p>", "id": "1025825140586754048", "likes": "1976", "replies": "86", "retweets": "478", "text": "Vamos campeona tu puedes @CarolinaMarin sue\u0144a lo que quieras, toda Espa\u0144a sue\u0144a contigo.  #Puedoporquepiensoquepuedo", "timestamp": "2018-08-04T19:25:47", "url": "/AlejandroSanz/status/1025825140586754048", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Es incre\u00edble lo mucho que se puede llegar a hacer con tan poco. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaM%C3%BAsicaEsDeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>LaM\u00fasicaEsDeTodos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/OrquestaDeCateura?src=hash\"><s>#</s><b>OrquestaDeCateura</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.recycledorchestracateura.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6tc352HQCw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.recycledorchestracateura.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">recycledorchestracateura.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n--\nIt's amazing how much you can get to do with so little.\n--\n\u00c9 incr\u00edvel o muito que se pode fazer com t\u00e3o pouco.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oamlqIuJfL\">pic.twitter.com/oamlqIuJfL</a></p>", "id": "1025780642511040512", "likes": "1777", "replies": "163", "retweets": "782", "text": "Es incre\u00edble lo mucho que se puede llegar a hacer con tan poco. #LaM\u00fasicaEsDeTodos #OrquestaDeCateura\n http://www.recycledorchestracateura.com\u00a0\n--\nIt's amazing how much you can get to do with so little.\n--\n\u00c9 incr\u00edvel o muito que se pode fazer com t\u00e3o pouco.pic.twitter.com/oamlqIuJfL", "timestamp": "2018-08-04T16:28:57", "url": "/AlejandroSanz/status/1025780642511040512", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando todo el mundo est\u00e1 de vacaciones y tu sigues tirando del carro. Es el momento de decirte a ti mism@: Hay una vida para mi, seguro, M\u00e0s f\u00e1cil o m\u00e1s dif\u00edcil.  Pero una vida para m\u00ed.</p>", "id": "1025694322036015104", "likes": "9125", "replies": "482", "retweets": "2021", "text": "Cuando todo el mundo est\u00e1 de vacaciones y tu sigues tirando del carro. Es el momento de decirte a ti mism@: Hay una vida para mi, seguro, M\u00e0s f\u00e1cil o m\u00e1s dif\u00edcil.  Pero una vida para m\u00ed.", "timestamp": "2018-08-04T10:45:57", "url": "/AlejandroSanz/status/1025694322036015104", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Te busco... como busca el rayo al metal.</p>", "id": "1025622772268064768", "likes": "8468", "replies": "515", "retweets": "2346", "text": "Te busco... como busca el rayo al metal.", "timestamp": "2018-08-04T06:01:38", "url": "/AlejandroSanz/status/1025622772268064768", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hago ni\u0144<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"347002675\" dir=\"ltr\" href=\"/s\"><s>@</s><b>s</b></a>, hago dotocopias. <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cy1Qtc38s2\">pic.twitter.com/cy1Qtc38s2</a></p>", "id": "1025571062556315648", "likes": "10362", "replies": "667", "retweets": "999", "text": "No hago ni\u0144@s, hago dotocopias.  pic.twitter.com/cy1Qtc38s2", "timestamp": "2018-08-04T02:36:10", "url": "/AlejandroSanz/status/1025571062556315648", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sorprendido al ver la cantidad de cosas que har\u00edan ustedes l@s <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fams?src=hash\"><s>#</s><b>Fams</b></a> por conseguir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElDisco?src=hash\"><s>#</s><b>ElDisco</b></a>\nHoy queda menos que ayer \u00bfy t\u00fa qu\u00e9 har\u00edas por conseguirlo?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PcVzW43jk8\">pic.twitter.com/PcVzW43jk8</a></p>", "id": "1025388128696238082", "likes": "2896", "replies": "422", "retweets": "763", "text": "Sorprendido al ver la cantidad de cosas que har\u00edan ustedes l@s #Fams por conseguir #ElDisco\nHoy queda menos que ayer \u00bfy t\u00fa qu\u00e9 har\u00edas por conseguirlo?pic.twitter.com/PcVzW43jk8", "timestamp": "2018-08-03T14:29:15", "url": "/AlejandroSanz/status/1025388128696238082", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despertar es renacer. No se te olvide cuando pienses: s\u00f3lo es un d\u00eda m\u00e1s.</p>", "id": "1025260993440612353", "likes": "12723", "replies": "529", "retweets": "4292", "text": "Despertar es renacer. No se te olvide cuando pienses: s\u00f3lo es un d\u00eda m\u00e1s.", "timestamp": "2018-08-03T06:04:03", "url": "/AlejandroSanz/status/1025260993440612353", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Thanks to my friend, the maestro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26593873\" dir=\"ltr\" href=\"/PatMetheny\"><s>@</s><b>PatMetheny</b></a>  for this beautiful instrument. <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/> it\u2019s an honor for me to receive this from you.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aMc378wA7r\">pic.twitter.com/aMc378wA7r</a></p>", "id": "1025036599439122434", "likes": "3975", "replies": "297", "retweets": "766", "text": "Thanks to my friend, the maestro @PatMetheny  for this beautiful instrument.  it\u2019s an honor for me to receive this from you.pic.twitter.com/aMc378wA7r", "timestamp": "2018-08-02T15:12:24", "url": "/AlejandroSanz/status/1025036599439122434", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Qu\u00e9 gran sentimiento! Esta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanzerita?src=hash\"><s>#</s><b>Sanzerita</b></a> acaba de cumplir 11 a\u00f1os. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fam?src=hash\"><s>#</s><b>Fam</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PeroT%C3%BA?src=hash\"><s>#</s><b>PeroT\u00fa</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1024710577938149376\" dir=\"ltr\" href=\"/odramtz_sanz\"><s>@</s><b>odramtz_sanz</b></a>\n//\nWhat a great feeling! This <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanzerita?src=hash\"><s>#</s><b>Sanzerita</b></a> just turned 11 years old. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fam?src=hash\"><s>#</s><b>Fam</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PeroT%C3%BA?src=hash\"><s>#</s><b>PeroT\u00fa</b></a> \n//\nQue sentimento t\u00e3o grande! Esta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sanzerita?src=hash\"><s>#</s><b>Sanzerita</b></a> acaba de fazer 11 anos. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fam?src=hash\"><s>#</s><b>Fam</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PeroT%C3%BA?src=hash\"><s>#</s><b>PeroT\u00fa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iQT4ainvGm\">pic.twitter.com/iQT4ainvGm</a></p>", "id": "1024701125205876742", "likes": "1831", "replies": "166", "retweets": "484", "text": "Qu\u00e9 gran sentimiento! Esta #Sanzerita acaba de cumplir 11 a\u00f1os. #Fam #PeroT\u00fa @odramtz_sanz\n//\nWhat a great feeling! This #Sanzerita just turned 11 years old. #Fam #PeroT\u00fa \n//\nQue sentimento t\u00e3o grande! Esta #Sanzerita acaba de fazer 11 anos. #Fam #PeroT\u00fapic.twitter.com/iQT4ainvGm", "timestamp": "2018-08-01T16:59:20", "url": "/AlejandroSanz/status/1024701125205876742", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Campeonas de Europa! <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/>\nEnhorabuena a la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Selecci%C3%B3nFemenina?src=hash\"><s>#</s><b>Selecci\u00f3nFemenina</b></a> Sub-19<img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/><img alt=\"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" aria-label=\"Emoji: Flag of Spain\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ea-1f1f8.png\" title=\"Flag of Spain\"/> \nSois todo un ejemplo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WU19EURO?src=hash\"><s>#</s><b>WU19EURO</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1001118416047046657\" dir=\"ltr\" href=\"/SeFutbolFem\"><s>@</s><b>SeFutbolFem</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uCxxpDPEyN\">pic.twitter.com/uCxxpDPEyN</a></p>", "id": "1024383505474768897", "likes": "3512", "replies": "168", "retweets": "820", "text": "\u00a1Campeonas de Europa! \nEnhorabuena a la #Selecci\u00f3nFemenina Sub-19 \nSois todo un ejemplo. #WU19EURO @SeFutbolFempic.twitter.com/uCxxpDPEyN", "timestamp": "2018-07-31T19:57:14", "url": "/AlejandroSanz/status/1024383505474768897", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy artista. Desayuno dudas.</p>", "id": "1024227480989835264", "likes": "14275", "replies": "1535", "retweets": "2383", "text": "Soy artista. Desayuno dudas.", "timestamp": "2018-07-31T09:37:15", "url": "/AlejandroSanz/status/1024227480989835264", "user": "AlejandroSanz"}, {"fullname": "Alejandro Sanz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoy y cada d\u00eda son perfectos para celebrar la amistad <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizD%C3%ADaDeLaAmistad?src=hash\"><s>#</s><b>FelizD\u00edaDeLaAmistad</b></a>\n//\nToday and every day are perfect to celebrate friendship <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/InternationalFriendshipDay?src=hash\"><s>#</s><b>InternationalFriendshipDay</b></a> \n//\nHoje e todos os dias s\u00e3o perfeitos para celebrar a amizade<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/opqw4c2dyT\">pic.twitter.com/opqw4c2dyT</a></p>", "id": "1023993379821158406", "likes": "3887", "replies": "247", "retweets": "1074", "text": "Hoy y cada d\u00eda son perfectos para celebrar la amistad #FelizD\u00edaDeLaAmistad\n//\nToday and every day are perfect to celebrate friendship #InternationalFriendshipDay \n//\nHoje e todos os dias s\u00e3o perfeitos para celebrar a amizadepic.twitter.com/opqw4c2dyT", "timestamp": "2018-07-30T18:07:01", "url": "/AlejandroSanz/status/1023993379821158406", "user": "AlejandroSanz"}]