[{"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva m\u00fasica en camino. Recojan que llegamos. Venimos con Celos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a> , Tu No Vives Igual Ft <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"341166156\" dir=\"ltr\" href=\"/MikyWoodz\"><s>@</s><b>MikyWoodz</b></a> . Par de temas m\u00e1s con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1322632638\" dir=\"ltr\" href=\"/WisinOficial\"><s>@</s><b>WisinOficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"468030842\" dir=\"ltr\" href=\"/yandeloficial\"><s>@</s><b>yandeloficial</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69413371\" dir=\"ltr\" href=\"/FarrukoOfficial\"><s>@</s><b>FarrukoOfficial</b></a> y en los controles Los Evo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"328778115\" dir=\"ltr\" href=\"/DJ_URBA\"><s>@</s><b>DJ_URBA</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111075777\" dir=\"ltr\" href=\"/ROME_MN\"><s>@</s><b>ROME_MN</b></a> . <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"103067584\" dir=\"ltr\" href=\"/kingteroworld\"><s>@</s><b>kingteroworld</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcca\" aria-label=\"Emoji: Bar chart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ca.png\" title=\"Bar chart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0DVYd0EKyy\">pic.twitter.com/0DVYd0EKyy</a></p>", "id": "1032253747924221952", "likes": "51", "replies": "9", "retweets": "10", "text": "Nueva m\u00fasica en camino. Recojan que llegamos. Venimos con Celos @Michelle_Lewin , Tu No Vives Igual Ft @MikyWoodz . Par de temas m\u00e1s con @WisinOficial y @yandeloficial , @FarrukoOfficial y en los controles Los Evo @DJ_URBA @ROME_MN . @kingteroworld pic.twitter.com/0DVYd0EKyy", "timestamp": "2018-08-22T13:10:46", "url": "/Tbambino/status/1032253747924221952", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/peCWmTAVGn\">pic.twitter.com/peCWmTAVGn</a></p>", "id": "1035580322497343488", "likes": "37", "replies": "0", "retweets": "10", "text": "pic.twitter.com/peCWmTAVGn", "timestamp": "2018-08-31T17:29:23", "url": "/Tbambino/status/1035580322497343488", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira al cielo en la ma\u00f1ana, con ojos de amor y Dios te compensar\u00e1 con amor y prosperidad</p>", "id": "1035576254873985024", "likes": "35", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Mira al cielo en la ma\u00f1ana, con ojos de amor y Dios te compensar\u00e1 con amor y prosperidad", "timestamp": "2018-08-31T17:13:13", "url": "/Tbambino/status/1035576254873985024", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No hay Amor tan grande y Perfecto como el de DIOS.\n\nBuenas noches</p>", "id": "1035346785118695426", "likes": "348", "replies": "13", "retweets": "80", "text": "No hay Amor tan grande y Perfecto como el de DIOS.\n\nBuenas noches", "timestamp": "2018-08-31T02:01:24", "url": "/Tbambino/status/1035346785118695426", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vengo con todo porque comenc\u00e9 sin nada. Abraza tus sue\u00f1os y ve por ellos. <img alt=\"\ud83e\udd85\" aria-label=\"Emoji: Eagle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f985.png\" title=\"Eagle\"/><img alt=\"\ud83d\udcaf\" aria-label=\"Emoji: Hundred points symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4af.png\" title=\"Hundred points symbol\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x3t61wLag8\">pic.twitter.com/x3t61wLag8</a></p>", "id": "1035258453697196032", "likes": "90", "replies": "5", "retweets": "11", "text": "Vengo con todo porque comenc\u00e9 sin nada. Abraza tus sue\u00f1os y ve por ellos.  #TBTpic.twitter.com/x3t61wLag8", "timestamp": "2018-08-30T20:10:24", "url": "/Tbambino/status/1035258453697196032", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deja todo en manos de Dios y vivir\u00e1s tranquilo.</p>", "id": "1035184160133001216", "likes": "397", "replies": "16", "retweets": "128", "text": "Deja todo en manos de Dios y vivir\u00e1s tranquilo.", "timestamp": "2018-08-30T15:15:11", "url": "/Tbambino/status/1035184160133001216", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tengo celos de ti, tengo envidia del viento por que acaricia tu pelo, mientras yo muero por dentro, yo tengo celos del sol por que calienta tu cuerpo y tu ni cuenta que te das<img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83e\udd85\" aria-label=\"Emoji: Eagle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f985.png\" title=\"Eagle\"/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Clapper board\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ac.png\" title=\"Clapper board\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VLoFw19gIt\">pic.twitter.com/VLoFw19gIt</a></p>", "id": "1034992297430134784", "likes": "121", "replies": "2", "retweets": "14", "text": "Yo tengo celos de ti, tengo envidia del viento por que acaricia tu pelo, mientras yo muero por dentro, yo tengo celos del sol por que calienta tu cuerpo y tu ni cuenta que te das @Michelle_Lewinpic.twitter.com/VLoFw19gIt", "timestamp": "2018-08-30T02:32:47", "url": "/Tbambino/status/1034992297430134784", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se viene un tema Tito El Bambino X Farruko Reggaeton del bueno es lo que toca. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69413371\" dir=\"ltr\" href=\"/FarrukoOfficial\"><s>@</s><b>FarrukoOfficial</b></a></p>", "id": "1033788783299309574", "likes": "66", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "Se viene un tema Tito El Bambino X Farruko Reggaeton del bueno es lo que toca. @FarrukoOfficial", "timestamp": "2018-08-26T18:50:27", "url": "/Tbambino/status/1033788783299309574", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Deja todo en manos de Dios y vivir\u00e1s tranquilo.</p>", "id": "1035184160133001216", "likes": "397", "replies": "16", "retweets": "128", "text": "Deja todo en manos de Dios y vivir\u00e1s tranquilo.", "timestamp": "2018-08-30T15:15:11", "url": "/Tbambino/status/1035184160133001216", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo tengo celos de ti, tengo envidia del viento por que acaricia tu pelo, mientras yo muero por dentro, yo tengo celos del sol por que calienta tu cuerpo y tu ni cuenta que te das<img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/><img alt=\"\ud83e\udd85\" aria-label=\"Emoji: Eagle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f985.png\" title=\"Eagle\"/><img alt=\"\ud83c\udfac\" aria-label=\"Emoji: Clapper board\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ac.png\" title=\"Clapper board\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VLoFw19gIt\">pic.twitter.com/VLoFw19gIt</a></p>", "id": "1034992297430134784", "likes": "121", "replies": "2", "retweets": "14", "text": "Yo tengo celos de ti, tengo envidia del viento por que acaricia tu pelo, mientras yo muero por dentro, yo tengo celos del sol por que calienta tu cuerpo y tu ni cuenta que te das @Michelle_Lewinpic.twitter.com/VLoFw19gIt", "timestamp": "2018-08-30T02:32:47", "url": "/Tbambino/status/1034992297430134784", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Brillo es lo que hay <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CELOS?src=hash\"><s>#</s><b>CELOS</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/29Ago?src=hash\"><s>#</s><b>29Ago</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c28wdfjVS4\">pic.twitter.com/c28wdfjVS4</a></p>", "id": "1034832617147981824", "likes": "129", "replies": "5", "retweets": "10", "text": "Brillo es lo que hay @Michelle_Lewin\n#CELOS #29Agopic.twitter.com/c28wdfjVS4", "timestamp": "2018-08-29T15:58:16", "url": "/Tbambino/status/1034832617147981824", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Donde comenz\u00f3 todo desde la Calle Uno, tantos recuerdos que se me vienen a la mente, aqu\u00ed fue donde crec\u00ed donde jugaba baloncesto de peque\u00f1o. Nunca olvidar de d\u00f3nde venimos, para saber a d\u00f3nde vamos. Feliz noche <img alt=\"\ud83e\udd85\" aria-label=\"Emoji: Eagle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f985.png\" title=\"Eagle\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qCtAM4jlOz\">pic.twitter.com/qCtAM4jlOz</a></p>", "id": "1034633252877885440", "likes": "152", "replies": "10", "retweets": "9", "text": "Donde comenz\u00f3 todo desde la Calle Uno, tantos recuerdos que se me vienen a la mente, aqu\u00ed fue donde crec\u00ed donde jugaba baloncesto de peque\u00f1o. Nunca olvidar de d\u00f3nde venimos, para saber a d\u00f3nde vamos. Feliz noche pic.twitter.com/qCtAM4jlOz", "timestamp": "2018-08-29T02:46:04", "url": "/Tbambino/status/1034633252877885440", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recomendado MICKEY CORA Y SU ORQUESTA C\u00c1BALA  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PuertoRico?src=hash\"><s>#</s><b>PuertoRico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://fangig.com/buy/event/564/mickey-cora-y-su-orquesta-c%C3%81bala\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9OoYrt1pvd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://fangig.com/buy/event/564/mickey-cora-y-su-orquesta-c%C3%81bala\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">fangig.com/buy/event/564/</span><span class=\"invisible\">mickey-cora-y-su-orquesta-c%C3%81bala</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034598484849111041", "likes": "33", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Recomendado MICKEY CORA Y SU ORQUESTA C\u00c1BALA  #PuertoRicohttps://fangig.com/buy/event/564/mickey-cora-y-su-orquesta-c%C3%81bala\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T00:27:55", "url": "/Tbambino/status/1034598484849111041", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sZqdemxM9U\">pic.twitter.com/sZqdemxM9U</a></p>", "id": "1034541241550159872", "likes": "237", "replies": "9", "retweets": "88", "text": "pic.twitter.com/sZqdemxM9U", "timestamp": "2018-08-28T20:40:27", "url": "/Tbambino/status/1034541241550159872", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naciste para cumplir tus sue\u00f1os, cada d\u00eda est\u00e1s m\u00e1s cerca de lograrlo. Recuerda rodearte de personas que te impulsen, sigue trabajando en ti no olvides que cada d\u00eda es una nueva oportunidad. Gracias Dios por hacer un d\u00eda tras a otro eres maravilloso, toda la gloria es tuya. <img alt=\"\ud83e\udd85\" aria-label=\"Emoji: Eagle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f985.png\" title=\"Eagle\"/><img alt=\"\ud83e\udd81\" aria-label=\"Emoji: Lion face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f981.png\" title=\"Lion face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v3IRL7zTdf\">pic.twitter.com/v3IRL7zTdf</a></p>", "id": "1034498087195164674", "likes": "125", "replies": "10", "retweets": "27", "text": "Naciste para cumplir tus sue\u00f1os, cada d\u00eda est\u00e1s m\u00e1s cerca de lograrlo. Recuerda rodearte de personas que te impulsen, sigue trabajando en ti no olvides que cada d\u00eda es una nueva oportunidad. Gracias Dios por hacer un d\u00eda tras a otro eres maravilloso, toda la gloria es tuya. pic.twitter.com/v3IRL7zTdf", "timestamp": "2018-08-28T17:48:58", "url": "/Tbambino/status/1034498087195164674", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos dias</p>", "id": "1034456349432786944", "likes": "138", "replies": "13", "retweets": "14", "text": "Buenos dias", "timestamp": "2018-08-28T15:03:07", "url": "/Tbambino/status/1034456349432786944", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En lo que piensas te conviertes. Decreto una semana de abundancia para todos, ser diferente, autentico y original es una bendicion. Toda la gloria es de Dios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CmgDl4PagF\">pic.twitter.com/CmgDl4PagF</a></p>", "id": "1034204479812497408", "likes": "161", "replies": "6", "retweets": "19", "text": "En lo que piensas te conviertes. Decreto una semana de abundancia para todos, ser diferente, autentico y original es una bendicion. Toda la gloria es de Dios.pic.twitter.com/CmgDl4PagF", "timestamp": "2018-08-27T22:22:17", "url": "/Tbambino/status/1034204479812497408", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos dias</p>", "id": "1034105888334901248", "likes": "125", "replies": "16", "retweets": "10", "text": "Buenos dias", "timestamp": "2018-08-27T15:50:31", "url": "/Tbambino/status/1034105888334901248", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/nQ6bvA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tekCW8lQU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/nQ6bvA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/nQ6bvA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8vufS83gWd\">pic.twitter.com/8vufS83gWd</a></p>", "id": "1033904477223497728", "likes": "55", "replies": "5", "retweets": "6", "text": "Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/nQ6bvA\u00a0pic.twitter.com/8vufS83gWd", "timestamp": "2018-08-27T02:30:11", "url": "/Tbambino/status/1033904477223497728", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OaqUczZObm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YoutubeTitoElP</span><span class=\"invisible\">atronElBambino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sSMiITDCAq\">pic.twitter.com/sSMiITDCAq</a></p>", "id": "1033874438532550663", "likes": "70", "replies": "1", "retweets": "12", "text": "Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\nhttps://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\u00a0\u2026 @Michelle_Lewinpic.twitter.com/sSMiITDCAq", "timestamp": "2018-08-27T00:30:49", "url": "/Tbambino/status/1033874438532550663", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dile La Verdad - Tito El Bambino Ft De La Ghetto (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/brjTPb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gmUYl4W2az\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/brjTPb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/brjTPb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZU6sMBuH0M\">pic.twitter.com/ZU6sMBuH0M</a></p>", "id": "1033859163733073920", "likes": "44", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Dile La Verdad - Tito El Bambino Ft De La Ghetto (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/brjTPb\u00a0pic.twitter.com/ZU6sMBuH0M", "timestamp": "2018-08-26T23:30:07", "url": "/Tbambino/status/1033859163733073920", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo No Se Que Hacer - Tito El Bambino, Don Omar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Spotify?src=hash\"><s>#</s><b>Spotify</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/xTmaEw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cqh5Aib6sR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/xTmaEw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/xTmaEw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O5uuX7qqfu\">pic.twitter.com/O5uuX7qqfu</a></p>", "id": "1033844066541350917", "likes": "56", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "Yo No Se Que Hacer - Tito El Bambino, Don Omar #Spotify\nhttps://goo.gl/xTmaEw\u00a0pic.twitter.com/O5uuX7qqfu", "timestamp": "2018-08-26T22:30:08", "url": "/Tbambino/status/1033844066541350917", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que viene es Violencia Musical <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComoAntes?src=hash\"><s>#</s><b>ComoAntes</b></a> Tito El Bambino X Wisin &amp; Yandel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3Pepi4ISRH\">pic.twitter.com/3Pepi4ISRH</a></p>", "id": "1033829297340002304", "likes": "100", "replies": "0", "retweets": "19", "text": "Lo que viene es Violencia Musical #ComoAntes Tito El Bambino X Wisin & Yandelpic.twitter.com/3Pepi4ISRH", "timestamp": "2018-08-26T21:31:26", "url": "/Tbambino/status/1033829297340002304", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suscribete a mi canal de Youtube y disfruta de todo mi contenido musical que vengo con nueva m\u00fasica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Tbambinooficial\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8bYoPekQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Tbambinooficial\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Tbambinooficial</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.</p>", "id": "1033798765780643840", "likes": "25", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Suscribete a mi canal de Youtube y disfruta de todo mi contenido musical que vengo con nueva m\u00fasica http://bit.ly/Tbambinooficial\u00a0.", "timestamp": "2018-08-26T19:30:07", "url": "/Tbambino/status/1033798765780643840", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es para pasarla tranquilamente con la familia y cual es tu plan del dia? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Felizdomingo?src=hash\"><s>#</s><b>Felizdomingo</b></a></p>", "id": "1033788913234657284", "likes": "94", "replies": "8", "retweets": "9", "text": "Hoy es para pasarla tranquilamente con la familia y cual es tu plan del dia? #Felizdomingo", "timestamp": "2018-08-26T18:50:58", "url": "/Tbambino/status/1033788913234657284", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se viene un tema Tito El Bambino X Farruko Reggaeton del bueno es lo que toca. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69413371\" dir=\"ltr\" href=\"/FarrukoOfficial\"><s>@</s><b>FarrukoOfficial</b></a></p>", "id": "1033788783299309574", "likes": "66", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "Se viene un tema Tito El Bambino X Farruko Reggaeton del bueno es lo que toca. @FarrukoOfficial", "timestamp": "2018-08-26T18:50:27", "url": "/Tbambino/status/1033788783299309574", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tito El Bambino X Pusho\u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoySanto?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoySanto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YF0ZP2zYI4\">pic.twitter.com/YF0ZP2zYI4</a></p>", "id": "1033753864422481920", "likes": "63", "replies": "0", "retweets": "12", "text": "Tito El Bambino X Pusho\u00a0#NoSoySantopic.twitter.com/YF0ZP2zYI4", "timestamp": "2018-08-26T16:31:42", "url": "/Tbambino/status/1033753864422481920", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edgueme en Spotify que venimos pronto con el tema <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Celos?src=hash\"><s>#</s><b>Celos</b></a> y muchos m\u00e1s\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UeWJX6Hyj4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SpotifyTitoElP</span><span class=\"invisible\">atron</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1iAEnVbmoZ\">pic.twitter.com/1iAEnVbmoZ</a></p>", "id": "1033738363487043589", "likes": "61", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "S\u00edgueme en Spotify que venimos pronto con el tema #Celos y muchos m\u00e1s\nhttp://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\u00a0\u2026pic.twitter.com/1iAEnVbmoZ", "timestamp": "2018-08-26T15:30:06", "url": "/Tbambino/status/1033738363487043589", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pronto Celos Video oficial + tema. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>michelle_lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UCvuaO4CBT\">pic.twitter.com/UCvuaO4CBT</a></p>", "id": "1033723370024644608", "likes": "62", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "Pronto Celos Video oficial + tema. @michelle_lewinpic.twitter.com/UCvuaO4CBT", "timestamp": "2018-08-26T14:30:31", "url": "/Tbambino/status/1033723370024644608", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/nQ6bvA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tekCW8lQU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/nQ6bvA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/nQ6bvA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8FcZyqIVjn\">pic.twitter.com/8FcZyqIVjn</a></p>", "id": "1033542084727328768", "likes": "53", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/nQ6bvA\u00a0pic.twitter.com/8FcZyqIVjn", "timestamp": "2018-08-26T02:30:09", "url": "/Tbambino/status/1033542084727328768", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No existe mejor calmante que un abrazo.\"</p>", "id": "1033527032947396608", "likes": "342", "replies": "7", "retweets": "114", "text": "\"No existe mejor calmante que un abrazo.\"", "timestamp": "2018-08-26T01:30:21", "url": "/Tbambino/status/1033527032947396608", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OaqUczZObm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YoutubeTitoElP</span><span class=\"invisible\">atronElBambino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iABswcbR7H\">pic.twitter.com/iABswcbR7H</a></p>", "id": "1033512010124861441", "likes": "43", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\nhttps://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\u00a0\u2026 @Michelle_Lewinpic.twitter.com/iABswcbR7H", "timestamp": "2018-08-26T00:30:39", "url": "/Tbambino/status/1033512010124861441", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dile La Verdad - Tito El Bambino Ft De La Ghetto (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/brjTPb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gmUYl4W2az\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/brjTPb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/brjTPb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hr1ZkvhFep\">pic.twitter.com/hr1ZkvhFep</a></p>", "id": "1033496816183111680", "likes": "38", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Dile La Verdad - Tito El Bambino Ft De La Ghetto (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/brjTPb\u00a0pic.twitter.com/hr1ZkvhFep", "timestamp": "2018-08-25T23:30:17", "url": "/Tbambino/status/1033496816183111680", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo No Se Que Hacer - Tito El Bambino, Don Omar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Spotify?src=hash\"><s>#</s><b>Spotify</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/xTmaEw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cqh5Aib6sR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/xTmaEw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/xTmaEw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/87cowo0QnZ\">pic.twitter.com/87cowo0QnZ</a></p>", "id": "1033481676943450112", "likes": "32", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Yo No Se Que Hacer - Tito El Bambino, Don Omar #Spotify\nhttps://goo.gl/xTmaEw\u00a0pic.twitter.com/87cowo0QnZ", "timestamp": "2018-08-25T22:30:07", "url": "/Tbambino/status/1033481676943450112", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los quiero <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/></p>", "id": "1033480717634809856", "likes": "75", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "Los quiero ", "timestamp": "2018-08-25T22:26:18", "url": "/Tbambino/status/1033480717634809856", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como est\u00e1n?</p>", "id": "1033480712895246336", "likes": "100", "replies": "17", "retweets": "7", "text": "Como est\u00e1n?", "timestamp": "2018-08-25T22:26:17", "url": "/Tbambino/status/1033480712895246336", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que viene es Violencia Musical <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComoAntes?src=hash\"><s>#</s><b>ComoAntes</b></a> Tito El Bambino X Wisin &amp; Yandel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/voj7yLjI5J\">pic.twitter.com/voj7yLjI5J</a></p>", "id": "1033466808244862976", "likes": "46", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "Lo que viene es Violencia Musical #ComoAntes Tito El Bambino X Wisin & Yandelpic.twitter.com/voj7yLjI5J", "timestamp": "2018-08-25T21:31:02", "url": "/Tbambino/status/1033466808244862976", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suscribete a mi canal de Youtube y disfruta de todo mi contenido musical que vengo con nueva m\u00fasica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Tbambinooficial\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8bYoPekQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Tbambinooficial\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Tbambinooficial</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.</p>", "id": "1033436375851380738", "likes": "29", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Suscribete a mi canal de Youtube y disfruta de todo mi contenido musical que vengo con nueva m\u00fasica http://bit.ly/Tbambinooficial\u00a0.", "timestamp": "2018-08-25T19:30:06", "url": "/Tbambino/status/1033436375851380738", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tito El Bambino X Pusho\u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoySanto?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoySanto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mXBKxNUlbJ\">pic.twitter.com/mXBKxNUlbJ</a></p>", "id": "1033391315260723205", "likes": "71", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "Tito El Bambino X Pusho\u00a0#NoSoySantopic.twitter.com/mXBKxNUlbJ", "timestamp": "2018-08-25T16:31:03", "url": "/Tbambino/status/1033391315260723205", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edgueme en Spotify que venimos pronto con el tema <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Celos?src=hash\"><s>#</s><b>Celos</b></a> y muchos m\u00e1s\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UeWJX6Hyj4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SpotifyTitoElP</span><span class=\"invisible\">atron</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j9ACzUHDlC\">pic.twitter.com/j9ACzUHDlC</a></p>", "id": "1033375981527097345", "likes": "38", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "S\u00edgueme en Spotify que venimos pronto con el tema #Celos y muchos m\u00e1s\nhttp://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\u00a0\u2026pic.twitter.com/j9ACzUHDlC", "timestamp": "2018-08-25T15:30:07", "url": "/Tbambino/status/1033375981527097345", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pronto Celos Video oficial + tema. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>michelle_lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iU3otEcuk0\">pic.twitter.com/iU3otEcuk0</a></p>", "id": "1033361009828941825", "likes": "64", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Pronto Celos Video oficial + tema. @michelle_lewinpic.twitter.com/iU3otEcuk0", "timestamp": "2018-08-25T14:30:38", "url": "/Tbambino/status/1033361009828941825", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qMCiASxi4f\">pic.twitter.com/qMCiASxi4f</a></p>", "id": "1033345815610372096", "likes": "122", "replies": "3", "retweets": "34", "text": "pic.twitter.com/qMCiASxi4f", "timestamp": "2018-08-25T13:30:15", "url": "/Tbambino/status/1033345815610372096", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/nQ6bvA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tekCW8lQU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/nQ6bvA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/nQ6bvA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JCEDKS9hpm\">pic.twitter.com/JCEDKS9hpm</a></p>", "id": "1033179685042171905", "likes": "59", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/nQ6bvA\u00a0pic.twitter.com/JCEDKS9hpm", "timestamp": "2018-08-25T02:30:07", "url": "/Tbambino/status/1033179685042171905", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Aprend\u00ed que el mejor regalo que alguien te puede hacer es dedicarte su tiempo, escucharte, preocuparse por ti y que te ayude a no rendirte\"</p>", "id": "1033164648894394374", "likes": "384", "replies": "12", "retweets": "136", "text": "\"Aprend\u00ed que el mejor regalo que alguien te puede hacer es dedicarte su tiempo, escucharte, preocuparse por ti y que te ayude a no rendirte\"", "timestamp": "2018-08-25T01:30:22", "url": "/Tbambino/status/1033164648894394374", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OaqUczZObm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YoutubeTitoElP</span><span class=\"invisible\">atronElBambino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/skIaXd6Vre\">pic.twitter.com/skIaXd6Vre</a></p>", "id": "1033149648754622465", "likes": "37", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\nhttps://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\u00a0\u2026 @Michelle_Lewinpic.twitter.com/skIaXd6Vre", "timestamp": "2018-08-25T00:30:45", "url": "/Tbambino/status/1033149648754622465", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No te afanes ni te desesperes, pon todo en las Manos de DIOS, y \u00c9l pondr\u00e1 en las tuyas lo que necesitas. DIOS tiene el poder de cambiar cualquier situaci\u00f3n.   SE\u00d1OR eres mi \u00faltimo pensamiento en la noche y el primero en la ma\u00f1ana. Gracias por este d\u00eda. Bend\u00edcenos en todo PADRE.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nwYKc5KsJP\">pic.twitter.com/nwYKc5KsJP</a></p>", "id": "1033147128070242310", "likes": "188", "replies": "4", "retweets": "58", "text": "No te afanes ni te desesperes, pon todo en las Manos de DIOS, y \u00c9l pondr\u00e1 en las tuyas lo que necesitas. DIOS tiene el poder de cambiar cualquier situaci\u00f3n.   SE\u00d1OR eres mi \u00faltimo pensamiento en la noche y el primero en la ma\u00f1ana. Gracias por este d\u00eda. Bend\u00edcenos en todo PADRE.pic.twitter.com/nwYKc5KsJP", "timestamp": "2018-08-25T00:20:44", "url": "/Tbambino/status/1033147128070242310", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dile La Verdad - Tito El Bambino Ft De La Ghetto (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/brjTPb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gmUYl4W2az\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/brjTPb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/brjTPb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ngj99d2N3q\">pic.twitter.com/ngj99d2N3q</a></p>", "id": "1033134392934322177", "likes": "34", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Dile La Verdad - Tito El Bambino Ft De La Ghetto (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/brjTPb\u00a0pic.twitter.com/ngj99d2N3q", "timestamp": "2018-08-24T23:30:08", "url": "/Tbambino/status/1033134392934322177", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo No Se Que Hacer - Tito El Bambino, Don Omar <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Spotify?src=hash\"><s>#</s><b>Spotify</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/xTmaEw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cqh5Aib6sR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/xTmaEw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/xTmaEw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zQIjdYLERE\">pic.twitter.com/zQIjdYLERE</a></p>", "id": "1033119288671055872", "likes": "32", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Yo No Se Que Hacer - Tito El Bambino, Don Omar #Spotify\nhttps://goo.gl/xTmaEw\u00a0pic.twitter.com/zQIjdYLERE", "timestamp": "2018-08-24T22:30:07", "url": "/Tbambino/status/1033119288671055872", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que viene es Violencia Musical <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ComoAntes?src=hash\"><s>#</s><b>ComoAntes</b></a> Tito El Bambino X Wisin &amp; Yandel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DvOWRxA4xa\">pic.twitter.com/DvOWRxA4xa</a></p>", "id": "1033104471608492033", "likes": "43", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "Lo que viene es Violencia Musical #ComoAntes Tito El Bambino X Wisin & Yandelpic.twitter.com/DvOWRxA4xa", "timestamp": "2018-08-24T21:31:14", "url": "/Tbambino/status/1033104471608492033", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Suscribete a mi canal de Youtube y disfruta de todo mi contenido musical que vengo con nueva m\u00fasica <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/Tbambinooficial\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8bYoPekQF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/Tbambinooficial\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/Tbambinooficial</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.</p>", "id": "1033073987562221568", "likes": "17", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Suscribete a mi canal de Youtube y disfruta de todo mi contenido musical que vengo con nueva m\u00fasica http://bit.ly/Tbambinooficial\u00a0.", "timestamp": "2018-08-24T19:30:06", "url": "/Tbambino/status/1033073987562221568", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nueva m\u00fasica en camino Tu No Vives Igual Que Yo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aIt5tuAcCY\">pic.twitter.com/aIt5tuAcCY</a></p>", "id": "1033065600103448582", "likes": "55", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "Nueva m\u00fasica en camino Tu No Vives Igual Que Yopic.twitter.com/aIt5tuAcCY", "timestamp": "2018-08-24T18:56:47", "url": "/Tbambino/status/1033065600103448582", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tito El Bambino X Pusho\u00a0<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoSoySanto?src=hash\"><s>#</s><b>NoSoySanto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bUuScpbcvL\">pic.twitter.com/bUuScpbcvL</a></p>", "id": "1033029019627909120", "likes": "47", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Tito El Bambino X Pusho\u00a0#NoSoySantopic.twitter.com/bUuScpbcvL", "timestamp": "2018-08-24T16:31:25", "url": "/Tbambino/status/1033029019627909120", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos diass</p>", "id": "1033025807931846656", "likes": "68", "replies": "9", "retweets": "11", "text": "Buenos diass", "timestamp": "2018-08-24T16:18:39", "url": "/Tbambino/status/1033025807931846656", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es viernesssss <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> que planes tienen para este fin de semana</p>", "id": "1033025784556990464", "likes": "89", "replies": "11", "retweets": "13", "text": "Hoy es viernesssss  que planes tienen para este fin de semana", "timestamp": "2018-08-24T16:18:34", "url": "/Tbambino/status/1033025784556990464", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">S\u00edgueme en Spotify que venimos pronto con el tema <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Celos?src=hash\"><s>#</s><b>Celos</b></a> y muchos m\u00e1s\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UeWJX6Hyj4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SpotifyTitoElP</span><span class=\"invisible\">atron</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NElGchPuT7\">pic.twitter.com/NElGchPuT7</a></p>", "id": "1033013597532835840", "likes": "43", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "S\u00edgueme en Spotify que venimos pronto con el tema #Celos y muchos m\u00e1s\nhttp://bit.ly/SpotifyTitoElPatron\u00a0\u2026pic.twitter.com/NElGchPuT7", "timestamp": "2018-08-24T15:30:08", "url": "/Tbambino/status/1033013597532835840", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pronto Celos Video oficial + tema. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>michelle_lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rVph7p8i34\">pic.twitter.com/rVph7p8i34</a></p>", "id": "1032998635619999744", "likes": "50", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Pronto Celos Video oficial + tema. @michelle_lewinpic.twitter.com/rVph7p8i34", "timestamp": "2018-08-24T14:30:41", "url": "/Tbambino/status/1032998635619999744", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RIv5rNVoNY\">pic.twitter.com/RIv5rNVoNY</a></p>", "id": "1032983427019145219", "likes": "150", "replies": "2", "retweets": "42", "text": "pic.twitter.com/RIv5rNVoNY", "timestamp": "2018-08-24T13:30:15", "url": "/Tbambino/status/1032983427019145219", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/nQ6bvA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tekCW8lQU5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/nQ6bvA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/nQ6bvA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lns2uLETXy\">pic.twitter.com/lns2uLETXy</a></p>", "id": "1032817299995197441", "likes": "49", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "Tito \"El Bambino\" Ft. Bryant Myers - Ay Mami (Video Oficial)\nhttps://goo.gl/nQ6bvA\u00a0pic.twitter.com/lns2uLETXy", "timestamp": "2018-08-24T02:30:07", "url": "/Tbambino/status/1032817299995197441", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Todo llega para qui\u00e9n sabe esperar.\"</p>", "id": "1032802260823224320", "likes": "466", "replies": "11", "retweets": "183", "text": "\"Todo llega para qui\u00e9n sabe esperar.\"", "timestamp": "2018-08-24T01:30:22", "url": "/Tbambino/status/1032802260823224320", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OaqUczZObm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/YoutubeTitoElP</span><span class=\"invisible\">atronElBambino</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YzPnjqSLFv\">pic.twitter.com/YzPnjqSLFv</a></p>", "id": "1032787264093466625", "likes": "42", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Celos ( Teaser) Suscribete mi canal de Youtube para que est\u00e9s atento al estreno pronto.\n\nhttps://bit.ly/YoutubeTitoElPatronElBambino\u00a0\u2026 @Michelle_Lewinpic.twitter.com/YzPnjqSLFv", "timestamp": "2018-08-24T00:30:46", "url": "/Tbambino/status/1032787264093466625", "user": "Tbambino"}, {"fullname": "Tito El Patr\u00f3n \u00a0\ud83e\udd85\u00a0\u2728", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Les dejo las fotograf\u00edas de lo que ser\u00e1 Celos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"121140184\" dir=\"ltr\" href=\"/Michelle_Lewin\"><s>@</s><b>Michelle_Lewin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XvvWJeNZDN\">pic.twitter.com/XvvWJeNZDN</a></p>", "id": "1032786020213972992", "likes": "95", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Les dejo las fotograf\u00edas de lo que ser\u00e1 Celos @Michelle_Lewinpic.twitter.com/XvvWJeNZDN", "timestamp": "2018-08-24T00:25:50", "url": "/Tbambino/status/1032786020213972992", "user": "Tbambino"}]