[{"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C03osRMxoQ\">pic.twitter.com/C03osRMxoQ</a></p>", "id": "1035578537531662337", "likes": "31", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "pic.twitter.com/C03osRMxoQ", "timestamp": "2018-08-31T17:22:18", "url": "/syntekoficial/status/1035578537531662337", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Ponte Oreja", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparte la alegr\u00eda de escuchar  junto con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> y disfrutando un delicioso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"602816386\" dir=\"ltr\" href=\"/BoingMx\"><s>@</s><b>BoingMx</b></a> en nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConciertoConCausa?src=hash\"><s>#</s><b>ConciertoConCausa</b></a> boletos en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55008654\" dir=\"ltr\" href=\"/Ticketmaster_Me\"><s>@</s><b>Ticketmaster_Me</b></a> o en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conciertoconcausa.org/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IZNudlb67B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conciertoconcausa.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conciertoconcausa.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c47TKjn6O1\">pic.twitter.com/c47TKjn6O1</a></p>", "id": "1035555813736235008", "likes": "11", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Comparte la alegr\u00eda de escuchar  junto con @syntekoficial y disfrutando un delicioso @BoingMx en nuestro #ConciertoConCausa boletos en @Ticketmaster_Me o en: http://www.conciertoconcausa.org/\u00a0pic.twitter.com/c47TKjn6O1", "timestamp": "2018-08-31T15:52:00", "url": "/PonteOreja/status/1035555813736235008", "user": "PonteOreja"}, {"fullname": "Aleks Syntek M\u00e9xico", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Festeja con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>Syntekoficial</b></a>\u00a0el 15 de Sep. en el Centro Hist\u00f3rico de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puebla?src=hash\"><s>#</s><b>Puebla</b></a> Independencia, energia , fiesta y Rockanrol!<img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TourTrasatl%C3%A1ntico?src=hash\"><s>#</s><b>TourTrasatl\u00e1ntico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FiestasPatriasEnPuebla?src=hash\"><s>#</s><b>FiestasPatriasEnPuebla</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fFhT5PTeC6\">pic.twitter.com/fFhT5PTeC6</a></p>", "id": "1035299559856107520", "likes": "71", "replies": "8", "retweets": "21", "text": "Festeja con @Syntekoficial\u00a0el 15 de Sep. en el Centro Hist\u00f3rico de #Puebla Independencia, energia , fiesta y Rockanrol! #TourTrasatl\u00e1ntico #FiestasPatriasEnPueblapic.twitter.com/fFhT5PTeC6", "timestamp": "2018-08-30T22:53:44", "url": "/FansdeSyntekMex/status/1035299559856107520", "user": "FansdeSyntekMex"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy en la condesa, no se lo pierdan <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NDYK5ikZyG\">pic.twitter.com/NDYK5ikZyG</a></p>", "id": "1035329368216748032", "likes": "32", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Hoy en la condesa, no se lo pierdan pic.twitter.com/NDYK5ikZyG", "timestamp": "2018-08-31T00:52:11", "url": "/syntekoficial/status/1035329368216748032", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me uno a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mjdiamondcelebration?src=hash\"><s>#</s><b>mjdiamondcelebration</b></a>\nen la \u201cCelebraci\u00f3n Diamante\u201d con mi canci\u00f3n favorita que me marc\u00f3 para siempre <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DontStopTilYouGetEnough?src=hash\"><s>#</s><b>DontStopTilYouGetEnough</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vRaiQIT8sn\">pic.twitter.com/vRaiQIT8sn</a></p>", "id": "1035012822453956614", "likes": "239", "replies": "8", "retweets": "35", "text": "Me uno a #mjdiamondcelebration\nen la \u201cCelebraci\u00f3n Diamante\u201d con mi canci\u00f3n favorita que me marc\u00f3 para siempre  #DontStopTilYouGetEnoughpic.twitter.com/vRaiQIT8sn", "timestamp": "2018-08-30T03:54:21", "url": "/syntekoficial/status/1035012822453956614", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "24 Horas Puebla", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TomaNota?src=hash\"><s>#</s><b>TomaNota</b></a> La noche del 15 de septiembre, adem\u00e1s del tradicional grito en el Z\u00f3calo de Puebla cerrar\u00e1n con un espect\u00e1culo musical con el cantautor <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2MAJ6ck\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JAadkM7fZ4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2MAJ6ck\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MAJ6ck</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GdqklQp42Z\">pic.twitter.com/GdqklQp42Z</a></p>", "id": "1034895966367870981", "likes": "22", "replies": "0", "retweets": "7", "text": " #TomaNota La noche del 15 de septiembre, adem\u00e1s del tradicional grito en el Z\u00f3calo de Puebla cerrar\u00e1n con un espect\u00e1culo musical con el cantautor @syntekoficial\nhttps://bit.ly/2MAJ6ck\u00a0pic.twitter.com/GdqklQp42Z", "timestamp": "2018-08-29T20:10:00", "url": "/24hpue/status/1034895966367870981", "user": "24hpue"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Coman frutas y verduras! <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VPs1E6ciSc\">pic.twitter.com/VPs1E6ciSc</a></p>", "id": "1034909333031723009", "likes": "153", "replies": "18", "retweets": "9", "text": "\u00a1Coman frutas y verduras! pic.twitter.com/VPs1E6ciSc", "timestamp": "2018-08-29T21:03:07", "url": "/syntekoficial/status/1034909333031723009", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pa\u2019 los que no me creen, miren mis chinos en chiquilladas y mi cabeza de micr\u00f3fono jaja 1983<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m3cVtmxWiz\">pic.twitter.com/m3cVtmxWiz</a></p>", "id": "1034900292234563591", "likes": "723", "replies": "65", "retweets": "32", "text": "Pa\u2019 los que no me creen, miren mis chinos en chiquilladas y mi cabeza de micr\u00f3fono jaja 1983pic.twitter.com/m3cVtmxWiz", "timestamp": "2018-08-29T20:27:11", "url": "/syntekoficial/status/1034900292234563591", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Contrastes Puebla", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LoTienesQueSaber?src=hash\"><s>#</s><b>LoTienesQueSaber</b></a>\nLa noche del 15 de septiembre en el z\u00f3calo de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puebla?src=hash\"><s>#</s><b>Puebla</b></a> se presentar\u00e1 Aleks <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a>, y en la Plaza de la Victoria cantar\u00e1 la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66803695\" dir=\"ltr\" href=\"/BandaMS\"><s>@</s><b>BandaMS</b></a>.\nAutoridades garantizan la seguridad de los poblanos durante las fiestas patrias.\nV\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"247403774\" dir=\"ltr\" href=\"/dulcgomez\"><s>@</s><b>dulcgomez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WvUsbkzVlA\">pic.twitter.com/WvUsbkzVlA</a></p>", "id": "1034825667513393155", "likes": "16", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "#LoTienesQueSaber\nLa noche del 15 de septiembre en el z\u00f3calo de #Puebla se presentar\u00e1 Aleks @syntekoficial, y en la Plaza de la Victoria cantar\u00e1 la @BandaMS.\nAutoridades garantizan la seguridad de los poblanos durante las fiestas patrias.\nV\u00eda @dulcgomezpic.twitter.com/WvUsbkzVlA", "timestamp": "2018-08-29T15:30:39", "url": "/ContrastesP/status/1034825667513393155", "user": "ContrastesP"}, {"fullname": "Fundaci\u00f3n MVS Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comparte la alegr\u00eda de escuchar  junto con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> y disfrutando un delicioso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"602816386\" dir=\"ltr\" href=\"/BoingMx\"><s>@</s><b>BoingMx</b></a> en nuestro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConciertoConCausa?src=hash\"><s>#</s><b>ConciertoConCausa</b></a> boletos en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55008654\" dir=\"ltr\" href=\"/Ticketmaster_Me\"><s>@</s><b>Ticketmaster_Me</b></a> o en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conciertoconcausa.org/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YdtY4QKUd9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conciertoconcausa.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conciertoconcausa.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kmeoSAa4To\">pic.twitter.com/kmeoSAa4To</a></p>", "id": "1034839091609825280", "likes": "23", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Comparte la alegr\u00eda de escuchar  junto con @syntekoficial y disfrutando un delicioso @BoingMx en nuestro #ConciertoConCausa boletos en @Ticketmaster_Me o en: http://www.conciertoconcausa.org/\u00a0pic.twitter.com/kmeoSAa4To", "timestamp": "2018-08-29T16:24:00", "url": "/FundMVSRadio/status/1034839091609825280", "user": "FundMVSRadio"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Que vivan los ni\u00f1os! Todo el a\u00f1o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"281243655\" dir=\"ltr\" href=\"/FansdeSyntekMex\"><s>@</s><b>FansdeSyntekMex</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gG68wYEsax\">pic.twitter.com/gG68wYEsax</a></p>", "id": "1034573850607017984", "likes": "130", "replies": "4", "retweets": "9", "text": "\u00a1Que vivan los ni\u00f1os! Todo el a\u00f1o @FansdeSyntekMex pic.twitter.com/gG68wYEsax", "timestamp": "2018-08-28T22:50:02", "url": "/syntekoficial/status/1034573850607017984", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Recuerdos de Cocodrilandia <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Grinning face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Grinning face with smiling eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41412970\" dir=\"ltr\" href=\"/DavidSummersHG\"><s>@</s><b>DavidSummersHG</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42064553\" dir=\"ltr\" href=\"/hombresgnet\"><s>@</s><b>hombresgnet</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hbu2TAI3LG\">pic.twitter.com/hbu2TAI3LG</a></p>", "id": "1034573101701505024", "likes": "76", "replies": "2", "retweets": "19", "text": "Recuerdos de Cocodrilandia @DavidSummersHG @hombresgnetpic.twitter.com/hbu2TAI3LG", "timestamp": "2018-08-28T22:47:03", "url": "/syntekoficial/status/1034573101701505024", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nepe4p3PA7\">pic.twitter.com/nepe4p3PA7</a></p>", "id": "1034493026419269637", "likes": "153", "replies": "12", "retweets": "29", "text": "pic.twitter.com/nepe4p3PA7", "timestamp": "2018-08-28T17:28:52", "url": "/syntekoficial/status/1034493026419269637", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Ponte Oreja", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Duele el amor sin ti y m\u00e1s \u00e9xitos con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> en el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConciertoConCausa?src=hash\"><s>#</s><b>ConciertoConCausa</b></a> sinf\u00f3nico \u00bfTodav\u00eda no tienes tus boletos? Adqui\u00e9relos en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conciertoconcausa.org/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IZNudkTuJ1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conciertoconcausa.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conciertoconcausa.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TUXGDgPHNF\">pic.twitter.com/TUXGDgPHNF</a></p>", "id": "1034468398334271488", "likes": "26", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Duele el amor sin ti y m\u00e1s \u00e9xitos con @syntekoficial en el #ConciertoConCausa sinf\u00f3nico \u00bfTodav\u00eda no tienes tus boletos? Adqui\u00e9relos en: http://www.conciertoconcausa.org/\u00a0pic.twitter.com/TUXGDgPHNF", "timestamp": "2018-08-28T15:51:00", "url": "/PonteOreja/status/1034468398334271488", "user": "PonteOreja"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r3ptYsnOuc\">pic.twitter.com/r3ptYsnOuc</a></p>", "id": "1034491864328687618", "likes": "88", "replies": "1", "retweets": "15", "text": "pic.twitter.com/r3ptYsnOuc", "timestamp": "2018-08-28T17:24:15", "url": "/syntekoficial/status/1034491864328687618", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy cumple 100 a\u00f1os Katherine Johnson, \"computadora humana\" de la NASA, que calculaba a papel y l\u00e1piz las trayectorias del Apollo. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mujerextraordinaria?src=hash\"><s>#</s><b>mujerextraordinaria</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JuFLCwTo0B\">pic.twitter.com/JuFLCwTo0B</a></p>", "id": "1034453354569768961", "likes": "628", "replies": "16", "retweets": "120", "text": "Hoy cumple 100 a\u00f1os Katherine Johnson, \"computadora humana\" de la NASA, que calculaba a papel y l\u00e1piz las trayectorias del Apollo.  #mujerextraordinariapic.twitter.com/JuFLCwTo0B", "timestamp": "2018-08-28T14:51:13", "url": "/syntekoficial/status/1034453354569768961", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "imanol ibarrondo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cSi no es tuyo, no lo cojas. Si no es correcto, no lo hagas. Si no es verdad, no lo digas.\nSi no sabes, calla.\u201d\nProverbio japon\u00e9s\n\nLo que est\u00e1 mal, est\u00e1 mal aunque todos lo hagan y lo que est\u00e1 bien, est\u00e1 bien aunque no lo haga nadie... y todos sabemos d\u00f3nde est\u00e1 la diferencia.</p>", "id": "1024512937623474176", "likes": "4820", "replies": "33", "retweets": "2530", "text": "\u201cSi no es tuyo, no lo cojas. Si no es correcto, no lo hagas. Si no es verdad, no lo digas.\nSi no sabes, calla.\u201d\nProverbio japon\u00e9s\n\nLo que est\u00e1 mal, est\u00e1 mal aunque todos lo hagan y lo que est\u00e1 bien, est\u00e1 bien aunque no lo haga nadie... y todos sabemos d\u00f3nde est\u00e1 la diferencia.", "timestamp": "2018-08-01T04:31:33", "url": "/energizol/status/1024512937623474176", "user": "energizol"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Estamos colaborando con <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ponteoreja.org/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Kvsp0zZ5YT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ponteoreja.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ponteoreja.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> espero hacer m\u00e1s conciertos como el del 17 de octubre en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1705703036\" dir=\"ltr\" href=\"/TMetropolitanMx\"><s>@</s><b>TMetropolitanMx</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1033937152906862592", "likes": "33", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "Estamos colaborando con http://ponteoreja.org/\u00a0 espero hacer m\u00e1s conciertos como el del 17 de octubre en el @TMetropolitanMx ", "timestamp": "2018-08-27T04:40:01", "url": "/syntekoficial/status/1033937152906862592", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Israel Azkary", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen\u00edsimo <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/>\nHace poco le\u00ed una frase que tu v\u00eddeo me hizo recordar.\n\" No por que a ti te lleve m\u00e1s tiempo<img alt=\"\u23f2\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Timer clock\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/23f2.png\" title=\"Timer clock\"/>, no significa que no lo vas a lograr\"</p>", "id": "1033935511084183552", "likes": "30", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Buen\u00edsimo \nHace poco le\u00ed una frase que tu v\u00eddeo me hizo recordar.\n\" No por que a ti te lleve m\u00e1s tiempo, no significa que no lo vas a lograr\"", "timestamp": "2018-08-27T04:33:30", "url": "/Azkaryntek/status/1033935511084183552", "user": "Azkaryntek"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x7vAYrrGnD\">pic.twitter.com/x7vAYrrGnD</a></p>", "id": "1033932315196567552", "likes": "272", "replies": "8", "retweets": "130", "text": "pic.twitter.com/x7vAYrrGnD", "timestamp": "2018-08-27T04:20:48", "url": "/syntekoficial/status/1033932315196567552", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tara verde y Tara blanca <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lPnL7JcbnQ\">pic.twitter.com/lPnL7JcbnQ</a></p>", "id": "1033927849332404226", "likes": "42", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Tara verde y Tara blanca pic.twitter.com/lPnL7JcbnQ", "timestamp": "2018-08-27T04:03:03", "url": "/syntekoficial/status/1033927849332404226", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQuieres ayudar a los ni\u00f1os con discapacidad auditiva? Acomp\u00e1\u00f1ame a este concierto sinf\u00f3nico dedicado a ellos, te vas a sorprender <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1705703036\" dir=\"ltr\" href=\"/TMetropolitanMx\"><s>@</s><b>TMetropolitanMx</b></a> 17 de octubre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AsMkgBOkaO\">pic.twitter.com/AsMkgBOkaO</a></p>", "id": "1033924474234650625", "likes": "86", "replies": "3", "retweets": "21", "text": "\u00bfQuieres ayudar a los ni\u00f1os con discapacidad auditiva? Acomp\u00e1\u00f1ame a este concierto sinf\u00f3nico dedicado a ellos, te vas a sorprender  @TMetropolitanMx 17 de octubrepic.twitter.com/AsMkgBOkaO", "timestamp": "2018-08-27T03:49:38", "url": "/syntekoficial/status/1033924474234650625", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy regres\u00e9 de un retiro en atotonilco para agarrar fuerzas e inspiraci\u00f3n, es bueno regalarte tiempo personal para estar equilibrado <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M0mJsDIgQd\">pic.twitter.com/M0mJsDIgQd</a></p>", "id": "1033912076916453378", "likes": "534", "replies": "36", "retweets": "24", "text": "Hoy regres\u00e9 de un retiro en atotonilco para agarrar fuerzas e inspiraci\u00f3n, es bueno regalarte tiempo personal para estar equilibrado pic.twitter.com/M0mJsDIgQd", "timestamp": "2018-08-27T03:00:22", "url": "/syntekoficial/status/1033912076916453378", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Audiofilos 3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/caRBTo5W7c\">pic.twitter.com/caRBTo5W7c</a></p>", "id": "1033908231507259393", "likes": "139", "replies": "23", "retweets": "16", "text": "Audiofilos 3pic.twitter.com/caRBTo5W7c", "timestamp": "2018-08-27T02:45:06", "url": "/syntekoficial/status/1033908231507259393", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Audiofilos 2<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/If3wUAzWyA\">pic.twitter.com/If3wUAzWyA</a></p>", "id": "1033908075462307840", "likes": "65", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Audiofilos 2pic.twitter.com/If3wUAzWyA", "timestamp": "2018-08-27T02:44:28", "url": "/syntekoficial/status/1033908075462307840", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Ticketmaster M\u00e9xico", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfTe imaginas escuchar los cl\u00e1sicos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> en versi\u00f3n sinf\u00f3nica?\n\nDisfr\u00fatalos el pr\u00f3ximo 17 de octubre en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1705703036\" dir=\"ltr\" href=\"/TMetropolitanMx\"><s>@</s><b>TMetropolitanMx</b></a>. Elige tus lugares con nuestro mapa interactivo <img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/SyntekSinf\u00f3nicoTm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6BRSfXxzcu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/SyntekSinf\u00f3nicoTm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/SyntekSinf\u00f3nic</span><span class=\"invisible\">oTm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o0NP6DEPiB\">pic.twitter.com/o0NP6DEPiB</a></p>", "id": "1033898158399606784", "likes": "59", "replies": "10", "retweets": "15", "text": "\u00bfTe imaginas escuchar los cl\u00e1sicos de @syntekoficial en versi\u00f3n sinf\u00f3nica?\n\nDisfr\u00fatalos el pr\u00f3ximo 17 de octubre en el @TMetropolitanMx. Elige tus lugares con nuestro mapa interactivo \nhttp://bit.ly/SyntekSinf\u00f3nicoTm\u00a0\u2026pic.twitter.com/o0NP6DEPiB", "timestamp": "2018-08-27T02:05:04", "url": "/Ticketmaster_Me/status/1033898158399606784", "user": "Ticketmaster_Me"}, {"fullname": "Aleks Syntek M\u00e9xico", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya estamos list@s para acompa\u00f1ar a nuestro querido <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> en su concierto sinf\u00f3nico en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1705703036\" dir=\"ltr\" href=\"/TMetropolitanMx\"><s>@</s><b>TMetropolitanMx</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/><img alt=\"\u270c\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Victory hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Victory hand\"/>\nEntradas : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.ticketmaster.com.mx/event/140054DEB93B45F3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VbeIqrQgqW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.ticketmaster.com.mx/event/140054DEB93B45F3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.ticketmaster.com.mx/event/140054DE</span><span class=\"invisible\">B93B45F3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8bVc5N6UP6\">pic.twitter.com/8bVc5N6UP6</a></p>", "id": "1033829009195520000", "likes": "56", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "Ya estamos list@s para acompa\u00f1ar a nuestro querido @syntekoficial en su concierto sinf\u00f3nico en el @TMetropolitanMx \nEntradas : http://m.ticketmaster.com.mx/event/140054DEB93B45F3\u00a0\u2026pic.twitter.com/8bVc5N6UP6", "timestamp": "2018-08-26T21:30:18", "url": "/FansdeSyntekMex/status/1033829009195520000", "user": "FansdeSyntekMex"}, {"fullname": "Fundaci\u00f3n MVS Radio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"602816386\" dir=\"ltr\" href=\"/BoingMx\"><s>@</s><b>BoingMx</b></a> te tiene el plan perfecto para este 17 de octubre en el teatro metropolitan: canta los \u00e9xitos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> en formato sinf\u00f3nico y \u00a1Comparte la alegr\u00eda de escuchar!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cEZmob2vKF\">pic.twitter.com/cEZmob2vKF</a></p>", "id": "1033751675759194114", "likes": "19", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "@BoingMx te tiene el plan perfecto para este 17 de octubre en el teatro metropolitan: canta los \u00e9xitos de @syntekoficial en formato sinf\u00f3nico y \u00a1Comparte la alegr\u00eda de escuchar!pic.twitter.com/cEZmob2vKF", "timestamp": "2018-08-26T16:23:00", "url": "/FundMVSRadio/status/1033751675759194114", "user": "FundMVSRadio"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Goo... no contiene todas las respuestas, ven a mi <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WnRO19iwee\">pic.twitter.com/WnRO19iwee</a></p>", "id": "1033735065547620352", "likes": "99", "replies": "5", "retweets": "12", "text": "Goo... no contiene todas las respuestas, ven a mi pic.twitter.com/WnRO19iwee", "timestamp": "2018-08-26T15:17:00", "url": "/syntekoficial/status/1033735065547620352", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "carmina ontiveros \u00a0\ud83c\udf3b\u00a0\ud83c\udfb5\u00a0\ud83d\ude0e", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>Volverte a ver\nHoy dar\u00eda media vida por volverte a ver<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z3YlfUFAwS\">pic.twitter.com/z3YlfUFAwS</a></p>", "id": "1033453240208089088", "likes": "53", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "Volverte a ver\nHoy dar\u00eda media vida por volverte a ver @syntekoficial pic.twitter.com/z3YlfUFAwS", "timestamp": "2018-08-25T20:37:07", "url": "/carmina_ov/status/1033453240208089088", "user": "carmina_ov"}, {"fullname": "Jehu Fuentes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> te gusta me versi\u00f3n?\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://instagram.com/p/BQ180ngl4zf/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/99rHGnXjPJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://instagram.com/p/BQ180ngl4zf/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BQ180ngl4zf/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1033102190544445440", "likes": "18", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "@syntekoficial te gusta me versi\u00f3n?\nhttps://instagram.com/p/BQ180ngl4zf/\u00a0", "timestamp": "2018-08-24T21:22:10", "url": "/jehufuentesg/status/1033102190544445440", "user": "jehufuentesg"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siguiente parte de la pl\u00e1tica de antier <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/tv/Bm3zN_ClsSo/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=rn8th8ejjoe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rgcuiiXrW5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/tv/Bm3zN_ClsSo/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=rn8th8ejjoe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/tv/Bm3zN_ClsSo</span><span class=\"invisible\">/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=rn8th8ejjoe</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033099523999113218", "likes": "32", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "Siguiente parte de la pl\u00e1tica de antier https://www.instagram.com/tv/Bm3zN_ClsSo/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=rn8th8ejjoe\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T21:11:35", "url": "/syntekoficial/status/1033099523999113218", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un mensaje importante para los audiofilos y verdaderos amantes de la m\u00fasica <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/tv/Bmyvar1DXKJ/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=1uwxbwjo6zoyd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2FqIyZmYI9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/tv/Bmyvar1DXKJ/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=1uwxbwjo6zoyd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/tv/Bmyvar1DXKJ</span><span class=\"invisible\">/?utm_source=ig_share_sheet&amp;igshid=1uwxbwjo6zoyd</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032383807037394944", "likes": "94", "replies": "17", "retweets": "13", "text": "Un mensaje importante para los audiofilos y verdaderos amantes de la m\u00fasica  https://www.instagram.com/tv/Bmyvar1DXKJ/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=1uwxbwjo6zoyd\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T21:47:35", "url": "/syntekoficial/status/1032383807037394944", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una de mis rolas favoritas del disco que produje para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"154114794\" dir=\"ltr\" href=\"/Ana_Torroja\"><s>@</s><b>Ana_Torroja</b></a> en el 2006 disfr\u00fatala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/track/2U7OYS9pcZNVGJOvnnUFFJ?si=jda3G12bS5Ku2SplABfIAg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a86YUVIKOP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/track/2U7OYS9pcZNVGJOvnnUFFJ?si=jda3G12bS5Ku2SplABfIAg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/track/2U7OYS9p</span><span class=\"invisible\">cZNVGJOvnnUFFJ?si=jda3G12bS5Ku2SplABfIAg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032336834498646016", "likes": "71", "replies": "9", "retweets": "8", "text": "Una de mis rolas favoritas del disco que produje para @Ana_Torroja en el 2006 disfr\u00fatalahttps://open.spotify.com/track/2U7OYS9pcZNVGJOvnnUFFJ?si=jda3G12bS5Ku2SplABfIAg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T18:40:55", "url": "/syntekoficial/status/1032336834498646016", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "JUAN CARLOS DURAN", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Aesto se refiere <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> cuando habla de la exposici\u00f3n a nuestros peque\u00f1os a \"m\u00fasica\" como el reguet\u00f3n y ritmos parecidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gzDSKtLwIx\">pic.twitter.com/gzDSKtLwIx</a></p>", "id": "1032083532800307200", "likes": "318", "replies": "21", "retweets": "116", "text": "Aesto se refiere @syntekoficial cuando habla de la exposici\u00f3n a nuestros peque\u00f1os a \"m\u00fasica\" como el reguet\u00f3n y ritmos parecidos.pic.twitter.com/gzDSKtLwIx", "timestamp": "2018-08-22T01:54:24", "url": "/carlosdume/status/1032083532800307200", "user": "carlosdume"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40264374\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioNotas\"><s>@</s><b>RadioNotas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sbB3u63F2y\">pic.twitter.com/sbB3u63F2y</a></p>", "id": "1032135926309367808", "likes": "199", "replies": "9", "retweets": "42", "text": " @RadioNotaspic.twitter.com/sbB3u63F2y", "timestamp": "2018-08-22T05:22:35", "url": "/syntekoficial/status/1032135926309367808", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"839883950403301376\" dir=\"ltr\" href=\"/trackrecordmx\"><s>@</s><b>trackrecordmx</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aaqjM7ai78\">pic.twitter.com/aaqjM7ai78</a></p>", "id": "1032127482487558145", "likes": "49", "replies": "1", "retweets": "4", "text": " @trackrecordmxpic.twitter.com/aaqjM7ai78", "timestamp": "2018-08-22T04:49:02", "url": "/syntekoficial/status/1032127482487558145", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con mi querido y talentoso amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"924326015949778951\" dir=\"ltr\" href=\"/oscargarridoofi\"><s>@</s><b>oscargarridoofi</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/vIt6VK5kcyc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JjVZhUXQw8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/vIt6VK5kcyc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/vIt6VK5kcyc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032110009226874881", "likes": "33", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Con mi querido y talentoso amigo @oscargarridoofihttps://youtu.be/vIt6VK5kcyc\u00a0", "timestamp": "2018-08-22T03:39:36", "url": "/syntekoficial/status/1032110009226874881", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Eleva tus sentidos y tu inteligencia con esta selecci\u00f3n que hice para ti <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/user/syntekspo/playlist/4Q6uenTktLoUuingD8ECkX?si=ASWWpnnVTB-h1wVlFmu26w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NZK7d6BbLG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/user/syntekspo/playlist/4Q6uenTktLoUuingD8ECkX?si=ASWWpnnVTB-h1wVlFmu26w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/user/syntekspo</span><span class=\"invisible\">/playlist/4Q6uenTktLoUuingD8ECkX?si=ASWWpnnVTB-h1wVlFmu26w</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/14hgblq2ER\">pic.twitter.com/14hgblq2ER</a></p>", "id": "1031989505144827905", "likes": "90", "replies": "12", "retweets": "15", "text": "Eleva tus sentidos y tu inteligencia con esta selecci\u00f3n que hice para ti https://open.spotify.com/user/syntekspo/playlist/4Q6uenTktLoUuingD8ECkX?si=ASWWpnnVTB-h1wVlFmu26w\u00a0\u2026pic.twitter.com/14hgblq2ER", "timestamp": "2018-08-21T19:40:46", "url": "/syntekoficial/status/1031989505144827905", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Ponte Oreja", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfListo para cantar UNA PEQUE\u00d1A PARTE DE TI con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> ? No te pierdas el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConciertoConCausa?src=hash\"><s>#</s><b>ConciertoConCausa</b></a> en sinf\u00f3nico \u00a1Compra tus boletos! en: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.conciertoconcausa.org/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IZNudlb67B\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.conciertoconcausa.org/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">conciertoconcausa.org</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cPesDq737e\">pic.twitter.com/cPesDq737e</a></p>", "id": "1031931432246173697", "likes": "21", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "\u00bfListo para cantar UNA PEQUE\u00d1A PARTE DE TI con @syntekoficial ? No te pierdas el #ConciertoConCausa en sinf\u00f3nico \u00a1Compra tus boletos! en: http://www.conciertoconcausa.org/\u00a0pic.twitter.com/cPesDq737e", "timestamp": "2018-08-21T15:50:00", "url": "/PonteOreja/status/1031931432246173697", "user": "PonteOreja"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Paso del robot! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/denocheenlaciudad?src=hash\"><s>#</s><b>denocheenlaciudad</b></a> (Zacatl\u00e1n de las manzanas)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KALoJ6AmA1\">pic.twitter.com/KALoJ6AmA1</a></p>", "id": "1031945118863908864", "likes": "130", "replies": "6", "retweets": "16", "text": "\u00a1Paso del robot! #denocheenlaciudad (Zacatl\u00e1n de las manzanas)pic.twitter.com/KALoJ6AmA1", "timestamp": "2018-08-21T16:44:23", "url": "/syntekoficial/status/1031945118863908864", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85625564\" dir=\"ltr\" href=\"/RMScanal\"><s>@</s><b>RMScanal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OPBeBgWqRv\">pic.twitter.com/OPBeBgWqRv</a></p>", "id": "1031904391673069568", "likes": "54", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "@RMScanalpic.twitter.com/OPBeBgWqRv", "timestamp": "2018-08-21T14:02:33", "url": "/syntekoficial/status/1031904391673069568", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mizantla?src=hash\"><s>#</s><b>Mizantla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MizantlaVeracruz?src=hash\"><s>#</s><b>MizantlaVeracruz</b></a> incre\u00edble la noche de ayer <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5sEDQbpHJB\">pic.twitter.com/5sEDQbpHJB</a></p>", "id": "1031365464851709953", "likes": "130", "replies": "9", "retweets": "18", "text": "Gracias #Mizantla #MizantlaVeracruz incre\u00edble la noche de ayer pic.twitter.com/5sEDQbpHJB", "timestamp": "2018-08-20T02:21:03", "url": "/syntekoficial/status/1031365464851709953", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si no amas a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Quino?src=hash\"><s>#</s><b>Quino</b></a> probablemente traes neurosis<img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Face savouring delicious food\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60b.png\" title=\"Face savouring delicious food\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wJeFtfOKlW\">pic.twitter.com/wJeFtfOKlW</a></p>", "id": "1031358256923521024", "likes": "361", "replies": "9", "retweets": "59", "text": "Si no amas a #Quino probablemente traes neurosispic.twitter.com/wJeFtfOKlW", "timestamp": "2018-08-20T01:52:24", "url": "/syntekoficial/status/1031358256923521024", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Bandota de buen gusto <img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fc.png\" title=\"Clapping hands sign (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"293047206\" dir=\"ltr\" href=\"/Flayteintern\"><s>@</s><b>Flayteintern</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t9fmnAUBGF\">pic.twitter.com/t9fmnAUBGF</a></p>", "id": "1031227148076572674", "likes": "37", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Bandota de buen gusto  @Flayteinternpic.twitter.com/t9fmnAUBGF", "timestamp": "2018-08-19T17:11:26", "url": "/syntekoficial/status/1031227148076572674", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/govEhRmCfV\">pic.twitter.com/govEhRmCfV</a></p>", "id": "1031227030258573317", "likes": "147", "replies": "7", "retweets": "24", "text": "pic.twitter.com/govEhRmCfV", "timestamp": "2018-08-19T17:10:57", "url": "/syntekoficial/status/1031227030258573317", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "VERONICA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buen dia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"225283322\" dir=\"ltr\" href=\"/AlcaldeBermudez\"><s>@</s><b>AlcaldeBermudez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"122632220\" dir=\"ltr\" href=\"/PresiCan\"><s>@</s><b>PresiCan</b></a> nos gustaria disfrutar de la presencia de estos dos grandes artistazos en el Canarias Urban Fest 2019, tienen un espect\u00e1culo genial<img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><img alt=\"\ud83d\ude00\" aria-label=\"Emoji: Grinning face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f600.png\" title=\"Grinning face\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"230108680\" dir=\"ltr\" href=\"/CristianCastro\"><s>@</s><b>CristianCastro</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> \nGracias!!<img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HClqia33Ql\">pic.twitter.com/HClqia33Ql</a></p>", "id": "1031059356744343552", "likes": "28", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Buen dia @AlcaldeBermudez @PresiCan nos gustaria disfrutar de la presencia de estos dos grandes artistazos en el Canarias Urban Fest 2019, tienen un espect\u00e1culo genial @CristianCastro @syntekoficial \nGracias!!pic.twitter.com/HClqia33Ql", "timestamp": "2018-08-19T06:04:41", "url": "/valarconvelez/status/1031059356744343552", "user": "valarconvelez"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasi\u00f3n por la m\u00fasica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98915204\" dir=\"ltr\" href=\"/yamahademexico\"><s>@</s><b>yamahademexico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q0IsSw3AaX\">pic.twitter.com/Q0IsSw3AaX</a></p>", "id": "1031014497325117440", "likes": "230", "replies": "11", "retweets": "35", "text": "Pasi\u00f3n por la m\u00fasica @yamahademexicopic.twitter.com/Q0IsSw3AaX", "timestamp": "2018-08-19T03:06:26", "url": "/syntekoficial/status/1031014497325117440", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasi\u00f3n por la m\u00fasica 2 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98915204\" dir=\"ltr\" href=\"/yamahademexico\"><s>@</s><b>yamahademexico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EOP2bZA4eG\">pic.twitter.com/EOP2bZA4eG</a></p>", "id": "1030994615812349953", "likes": "130", "replies": "4", "retweets": "22", "text": "Pasi\u00f3n por la m\u00fasica 2 @yamahademexicopic.twitter.com/EOP2bZA4eG", "timestamp": "2018-08-19T01:47:26", "url": "/syntekoficial/status/1030994615812349953", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pasi\u00f3n por la m\u00fasica <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"98915204\" dir=\"ltr\" href=\"/yamahademexico\"><s>@</s><b>yamahademexico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/euSo5gVAHd\">pic.twitter.com/euSo5gVAHd</a></p>", "id": "1030987523575574530", "likes": "133", "replies": "7", "retweets": "24", "text": "Pasi\u00f3n por la m\u00fasica @yamahademexicopic.twitter.com/euSo5gVAHd", "timestamp": "2018-08-19T01:19:15", "url": "/syntekoficial/status/1030987523575574530", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Oscar Garrido", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy el gran d\u00eda.. abrir\u00e9 el show de mi Coach <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> en la Feria de Misantla RT<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/afmzyEItSO\">pic.twitter.com/afmzyEItSO</a></p>", "id": "1030978393662083072", "likes": "60", "replies": "2", "retweets": "8", "text": "Hoy el gran d\u00eda.. abrir\u00e9 el show de mi Coach @syntekoficial en la Feria de Misantla RTpic.twitter.com/afmzyEItSO", "timestamp": "2018-08-19T00:42:58", "url": "/oscargarridoofi/status/1030978393662083072", "user": "oscargarridoofi"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pasi%C3%B3nporlam%C3%BAsica?src=hash\"><s>#</s><b>pasi\u00f3nporlam\u00fasica</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"419922430\" dir=\"ltr\" href=\"/s1ngularmx\"><s>@</s><b>s1ngularmx</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84138080\" dir=\"ltr\" href=\"/Federicaq\"><s>@</s><b>Federicaq</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2838695635\" dir=\"ltr\" href=\"/kabah_oficial\"><s>@</s><b>kabah_oficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qoj4i8rW7d\">pic.twitter.com/qoj4i8rW7d</a></p>", "id": "1030936878105554944", "likes": "44", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "#pasi\u00f3nporlam\u00fasica @s1ngularmx @Federicaq @kabah_oficialpic.twitter.com/qoj4i8rW7d", "timestamp": "2018-08-18T21:58:00", "url": "/syntekoficial/status/1030936878105554944", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Teatro Metrop\u00f3litan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tienes tus boletos para el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConciertoConCausa?src=hash\"><s>#</s><b>ConciertoConCausa</b></a> y escuchar todos los \u00e9xitos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> en versi\u00f3n sinf\u00f3nica el 17-Oct ?\nPresentado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"75306397\" dir=\"ltr\" href=\"/FundMVSRadio\"><s>@</s><b>FundMVSRadio</b></a> \n\nAdqui\u00e9relos en taquilla y red <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55008654\" dir=\"ltr\" href=\"/Ticketmaster_Me\"><s>@</s><b>Ticketmaster_Me</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/usP3gh78lW\">pic.twitter.com/usP3gh78lW</a></p>", "id": "1029814846487818240", "likes": "67", "replies": "3", "retweets": "26", "text": "Ya tienes tus boletos para el #ConciertoConCausa y escuchar todos los \u00e9xitos de @syntekoficial en versi\u00f3n sinf\u00f3nica el 17-Oct ?\nPresentado por @FundMVSRadio \n\nAdqui\u00e9relos en taquilla y red @Ticketmaster_Mepic.twitter.com/usP3gh78lW", "timestamp": "2018-08-15T19:39:27", "url": "/TMetropolitanMx/status/1029814846487818240", "user": "TMetropolitanMx"}, {"fullname": "Yoshira Javier Rosas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al rato en la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FeriaMisantla?src=hash\"><s>#</s><b>FeriaMisantla</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Person raising both hands in celebration\"/></p>", "id": "1030894844355391488", "likes": "9", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Al rato en la #FeriaMisantla ", "timestamp": "2018-08-18T19:10:58", "url": "/YoshiraMar/status/1030894844355391488", "user": "YoshiraMar"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175870200\" dir=\"ltr\" href=\"/diariobasta\"><s>@</s><b>diariobasta</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TourTrasatlantico?src=hash\"><s>#</s><b>TourTrasatlantico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/pasionporlam%C3%BAsica?src=hash\"><s>#</s><b>pasionporlam\u00fasica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RealMusic?src=hash\"><s>#</s><b>RealMusic</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NoMisoginia?src=hash\"><s>#</s><b>NoMisoginia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4zUc88Vgd4\">pic.twitter.com/4zUc88Vgd4</a></p>", "id": "1030922573251534853", "likes": "82", "replies": "5", "retweets": "20", "text": " @diariobasta #TourTrasatlantico #pasionporlam\u00fasica #RealMusic #NoMisoginiapic.twitter.com/4zUc88Vgd4", "timestamp": "2018-08-18T21:01:09", "url": "/syntekoficial/status/1030922573251534853", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Aleks Syntek M\u00e9xico", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TourTrasatl%C3%A1ntico?src=hash\"><s>#</s><b>TourTrasatl\u00e1ntico</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> har\u00e1 una parada muy especial hoy en  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Misantla?src=hash\"><s>#</s><b>Misantla</b></a>  con todos sus \u00e9xitos \u00a1No te lo puedes perder!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b4UkMk720E\">pic.twitter.com/b4UkMk720E</a></p>", "id": "1030847824961794048", "likes": "39", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "El #TourTrasatl\u00e1ntico de @syntekoficial har\u00e1 una parada muy especial hoy en  #Misantla  con todos sus \u00e9xitos \u00a1No te lo puedes perder!pic.twitter.com/b4UkMk720E", "timestamp": "2018-08-18T16:04:08", "url": "/FansdeSyntekMex/status/1030847824961794048", "user": "FansdeSyntekMex"}, {"fullname": "Juliette Ashby", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">It's an honour to be a part of such a wonderful film! \nThank you Aleks Syntek for believing in my work. Here's to many more projects together! <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thecomedyoflove?src=hash\"><s>#</s><b>thecomedyoflove</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/southamerica?src=hash\"><s>#</s><b>southamerica</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/julietteashby?src=hash\"><s>#</s><b>julietteashby</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/alekssyntek?src=hash\"><s>#</s><b>alekssyntek</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"307246618\" dir=\"ltr\" href=\"/MundoCantinflas\"><s>@</s><b>MundoCantinflas</b></a> @oscarjaenda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"282409547\" dir=\"ltr\" href=\"/CantinflasMovie\"><s>@</s><b>CantinflasMovie</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2yH56FWhwj\">pic.twitter.com/2yH56FWhwj</a></p>", "id": "1030371886188900354", "likes": "34", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "It's an honour to be a part of such a wonderful film! \nThank you Aleks Syntek for believing in my work. Here's to many more projects together! \n#thecomedyoflove @syntekoficial #southamerica #julietteashby #alekssyntek @MundoCantinflas @oscarjaenda @CantinflasMoviepic.twitter.com/2yH56FWhwj", "timestamp": "2018-08-17T08:32:55", "url": "/JulietteAshby/status/1030371886188900354", "user": "JulietteAshby"}, {"fullname": "Aleks Syntek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La gran <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"748634822252331008\" dir=\"ltr\" href=\"/lisaHayet\"><s>@</s><b>lisaHayet</b></a> se avent\u00f3 esta s\u00faper parodia de mi v\u00eddeo \u201cLoca\u201d <img alt=\"\u2b50\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Medium star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b50.png\" title=\"Medium star\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c-1f3fc.png\" title=\"Ok hand sign (medium light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uiexrp7OyK\">pic.twitter.com/uiexrp7OyK</a></p>", "id": "1030302792085323776", "likes": "133", "replies": "4", "retweets": "19", "text": "La gran @lisaHayet se avent\u00f3 esta s\u00faper parodia de mi v\u00eddeo \u201cLoca\u201d pic.twitter.com/uiexrp7OyK", "timestamp": "2018-08-17T03:58:22", "url": "/syntekoficial/status/1030302792085323776", "user": "syntekoficial"}, {"fullname": "Mayin \u00a0\ud83d\udc80", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una vez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a> escribi\u00f3 \n\"La m\u00fasica es alimento del alma, procura darle variedad a tu coraz\u00f3n, y evita aquellas notas que te pongan agresivo o muy deprimido, aprende a hacer actos de amor hacia a ti y entonces podr\u00e1s repartir luz a tu alrededor. Ponte bien, se feliz, \"</p>", "id": "1030224785249325056", "likes": "43", "replies": "1", "retweets": "11", "text": "Una vez @syntekoficial escribi\u00f3 \n\"La m\u00fasica es alimento del alma, procura darle variedad a tu coraz\u00f3n, y evita aquellas notas que te pongan agresivo o muy deprimido, aprende a hacer actos de amor hacia a ti y entonces podr\u00e1s repartir luz a tu alrededor. Ponte bien, se feliz, \"", "timestamp": "2018-08-16T22:48:24", "url": "/marioddlc/status/1030224785249325056", "user": "marioddlc"}, {"fullname": "Westwood Ent.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 canciones han marcado la vida de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36307418\" dir=\"ltr\" href=\"/syntekoficial\"><s>@</s><b>syntekoficial</b></a>? Desc\u00fabrelo en nuestro canal de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/YouTube?src=hash\"><s>#</s><b>YouTube</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AleksSyntek?src=hash\"><s>#</s><b>AleksSyntek</b></a> \u00a1Suscr\u00edbete! <img alt=\"\ud83d\udc40\" aria-label=\"Emoji: Eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f440.png\" title=\"Eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/AzYxAyNZ7K8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FMxMLmdbO8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/AzYxAyNZ7K8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/AzYxAyNZ7K8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> v\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a></p>", "id": "1030171050892378112", "likes": "19", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "\u00bfQu\u00e9 canciones han marcado la vida de @syntekoficial? Desc\u00fabrelo en nuestro canal de #YouTube #AleksSyntek \u00a1Suscr\u00edbete! https://youtu.be/AzYxAyNZ7K8\u00a0 v\u00eda @YouTube", "timestamp": "2018-08-16T19:14:52", "url": "/WestWoodEntt/status/1030171050892378112", "user": "WestWoodEntt"}]