[{"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse calor e umidade maltratam aqui em Nova York. At\u00e9 mesmo pra gente que \u00e9 profissional n\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"366890632\" dir=\"ltr\" href=\"/BrunoSoares82\"><s>@</s><b>brunosoares82</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57471206\" dir=\"ltr\" href=\"/marcelomelo83\"><s>@</s><b>marcelomelo83</b></a> ? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and cold sweat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Smiling face with open mouth and cold sweat\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Love-you gesture (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91f-1f3fb.png\" title=\"Love-you gesture (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfbe\" aria-label=\"Emoji: Tennis ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3be.png\" title=\"Tennis ball\"/> Ps: vejam a saga da raquete nos stories<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and cold sweat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Smiling face with open mouth and cold sweat\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnGxLamnwtz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ehpwa0sv8rw9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CRqhw4abbM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnGxLamnwtz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ehpwa0sv8rw9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnGxLamnwtz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ehpwa0sv8rw9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035167438361440257", "likes": "19", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Esse calor e umidade maltratam aqui em Nova York. At\u00e9 mesmo pra gente que \u00e9 profissional n\u00e9 @brunosoares82 @marcelomelo83 ?  Ps: vejam a saga da raquete nos stories https://www.instagram.com/p/BnGxLamnwtz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ehpwa0sv8rw9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T14:08:44", "url": "/andreolifelipe/status/1035167438361440257", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse calor e umidade maltratam aqui em Nova York. At\u00e9 mesmo pra gente que \u00e9 profissional n\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"366890632\" dir=\"ltr\" href=\"/BrunoSoares82\"><s>@</s><b>brunosoares82</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"57471206\" dir=\"ltr\" href=\"/marcelomelo83\"><s>@</s><b>marcelomelo83</b></a> ? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and cold sweat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Smiling face with open mouth and cold sweat\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Love-you gesture (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91f-1f3fb.png\" title=\"Love-you gesture (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfbe\" aria-label=\"Emoji: Tennis ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3be.png\" title=\"Tennis ball\"/>\n\nPs: vejam a saga da raquete nos stories<img alt=\"\ud83d\ude05\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with open mouth and cold sweat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f605.png\" title=\"Smiling face with open mouth and cold sweat\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnGxLamnwtz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m4tng0kznrfn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3jxxEMUxX9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnGxLamnwtz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m4tng0kznrfn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnGxLamnwtz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m4tng0kznrfn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035166728031035392", "likes": "11", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Esse calor e umidade maltratam aqui em Nova York. At\u00e9 mesmo pra gente que \u00e9 profissional n\u00e9 @brunosoares82 @marcelomelo83 ? \n\nPs: vejam a saga da raquete nos stories https://www.instagram.com/p/BnGxLamnwtz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m4tng0kznrfn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T14:05:55", "url": "/andreolifelipe/status/1035166728031035392", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "estagierita", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Sobre el humor. Parece q en Turqu\u00eda estos d\u00edas se cuenta el siguiente chiste: \"Un preso se acerca a la biblioteca de la prisi\u00f3n preguntando por un libro. El bibliotecario le responde: No tenemos el libro pero tenemos al autor.\"</p>", "id": "1034191084925190144", "likes": "25584", "replies": "171", "retweets": "11042", "text": "Sobre el humor. Parece q en Turqu\u00eda estos d\u00edas se cuenta el siguiente chiste: \"Un preso se acerca a la biblioteca de la prisi\u00f3n preguntando por un libro. El bibliotecario le responde: No tenemos el libro pero tenemos al autor.\"", "timestamp": "2018-08-27T21:29:03", "url": "/estagierita/status/1034191084925190144", "user": "estagierita"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Com uns 6, 7 anos eu tinha uma jaqueta vermelha - talvez fosse um colete - com a qual eu imitava o MJ em Thriller. Deve ter sido a ultima vez que tentei dan\u00e7ar na vida. Tinha o LP que\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnEgMwfnAD5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rf2zrwlv0rjm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G1lENG9xTY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnEgMwfnAD5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rf2zrwlv0rjm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnEgMwfnAD5/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rf2zrwlv0rjm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034847948872577024", "likes": "26", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Com uns 6, 7 anos eu tinha uma jaqueta vermelha - talvez fosse um colete - com a qual eu imitava o MJ em Thriller. Deve ter sido a ultima vez que tentei dan\u00e7ar na vida. Tinha o LP que\u2026 https://www.instagram.com/p/BnEgMwfnAD5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rf2zrwlv0rjm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T16:59:12", "url": "/andreolifelipe/status/1034847948872577024", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Andre Camargo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse \"gancho\" que ele deu h\u00e1 pouco foi pornogr\u00e1fico.</p>", "id": "1034595564787257345", "likes": "3", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Esse \"gancho\" que ele deu h\u00e1 pouco foi pornogr\u00e1fico.", "timestamp": "2018-08-29T00:16:19", "url": "/supercamargo/status/1034595564787257345", "user": "supercamargo"}, {"fullname": "Marcela Linhares", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fora a classe, leveza, respeito \u00fanico dentro e fora das quadras. Federer \u00e9 um lord mesmo. Al\u00e9m disso, coloca o jogo em slow motion e vai parecer que \u00e9 bal\u00e9 cl\u00e1ssico. Surreal</p>", "id": "1034595483006763009", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Fora a classe, leveza, respeito \u00fanico dentro e fora das quadras. Federer \u00e9 um lord mesmo. Al\u00e9m disso, coloca o jogo em slow motion e vai parecer que \u00e9 bal\u00e9 cl\u00e1ssico. Surreal", "timestamp": "2018-08-29T00:15:59", "url": "/ma__lin/status/1034595483006763009", "user": "ma__lin"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Federer constrange o advers\u00e1rio. De t\u00e3o superior. O japon\u00eas n\u00e3o \u00e9 amador, mas jogando contra o Roger, parece. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109091473\" dir=\"ltr\" href=\"/eusebiosportv\"><s>@</s><b>eusebiosportv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50342802\" dir=\"ltr\" href=\"/NarckRodrigues\"><s>@</s><b>NarckRodrigues</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/USOpenNoSporTV?src=hash\"><s>#</s><b>USOpenNoSporTV</b></a></p>", "id": "1034594996324839424", "likes": "57", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "O Federer constrange o advers\u00e1rio. De t\u00e3o superior. O japon\u00eas n\u00e3o \u00e9 amador, mas jogando contra o Roger, parece. @eusebiosportv @NarckRodrigues\n#USOpenNoSporTV", "timestamp": "2018-08-29T00:14:03", "url": "/andreolifelipe/status/1034594996324839424", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Jennifer Vargas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu amooo J\u00falio C\u00e9sar! Um cara \u00edmpar no futebol, em tudo o que representa, dentro, mas principalmente fora de campo. Que coisa mais linda ver a emo\u00e7\u00e3o, o interesse e o comprometimento dele nessa visita ao Maraj\u00f3s. Muitos podem fazer, poucos realmente fazem <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsporteEspetacular?src=hash\"><s>#</s><b>EsporteEspetacular</b></a></p>", "id": "1033741754586025985", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Eu amooo J\u00falio C\u00e9sar! Um cara \u00edmpar no futebol, em tudo o que representa, dentro, mas principalmente fora de campo. Que coisa mais linda ver a emo\u00e7\u00e3o, o interesse e o comprometimento dele nessa visita ao Maraj\u00f3s. Muitos podem fazer, poucos realmente fazem #EsporteEspetacular", "timestamp": "2018-08-26T15:43:34", "url": "/jennii_vargas/status/1033741754586025985", "user": "jennii_vargas"}, {"fullname": "Rodovski", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa reportagem do J\u00falio C\u00e9sar indo ajudar nas comunidades da ilha de Maraj\u00f3,  que sirva de incentivo pra quem tem muuuuuuito dinheiro, uma pequena ajuda n\u00e3o vai fazer falta. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esporteespetacular?src=hash\"><s>#</s><b>esporteespetacular</b></a></p>", "id": "1033742398919254016", "likes": "32", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "Essa reportagem do J\u00falio C\u00e9sar indo ajudar nas comunidades da ilha de Maraj\u00f3,  que sirva de incentivo pra quem tem muuuuuuito dinheiro, uma pequena ajuda n\u00e3o vai fazer falta. #esporteespetacular", "timestamp": "2018-08-26T15:46:08", "url": "/rodolfeio/status/1033742398919254016", "user": "rodolfeio"}, {"fullname": "K'akha K'aladze", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que belo trabalho <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61852359\" dir=\"ltr\" href=\"/andregallindo\"><s>@</s><b>andregallindo</b></a> , bela reportagem!e um salve p J\u00falio C\u00e9sar tamb\u00e9m que rodou o mundo mas veio no meu Par\u00e1 e tomou at\u00e9 banho de rio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esporteespetacular?src=hash\"><s>#</s><b>esporteespetacular</b></a></p>", "id": "1033742511322419204", "likes": "9", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Que belo trabalho @andregallindo , bela reportagem!e um salve p J\u00falio C\u00e9sar tamb\u00e9m que rodou o mundo mas veio no meu Par\u00e1 e tomou at\u00e9 banho de rio #esporteespetacular", "timestamp": "2018-08-26T15:46:35", "url": "/fabiosd85/status/1033742511322419204", "user": "fabiosd85"}, {"fullname": "GenilsonCarvalho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00d3timo foco sobre um povo chamado Brasil. Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"61852359\" dir=\"ltr\" href=\"/andregallindo\"><s>@</s><b>andregallindo</b></a> !</p>", "id": "1033742327003717632", "likes": "8", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "\u00d3timo foco sobre um povo chamado Brasil. Parab\u00e9ns @andregallindo !", "timestamp": "2018-08-26T15:45:51", "url": "/Genilson_Carval/status/1033742327003717632", "user": "Genilson_Carval"}, {"fullname": "Felipe Vaz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">meu pai j\u00e1 t\u00e1 aqui gravando o especial de 20 anos da libertadores do Vasco no esporte espetacular<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EAXc9PRxOg\">pic.twitter.com/EAXc9PRxOg</a></p>", "id": "1033735942261985280", "likes": "163", "replies": "7", "retweets": "7", "text": "meu pai j\u00e1 t\u00e1 aqui gravando o especial de 20 anos da libertadores do Vasco no esporte espetacularpic.twitter.com/EAXc9PRxOg", "timestamp": "2018-08-26T15:20:29", "url": "/felipevazsj/status/1033735942261985280", "user": "felipevazsj"}, {"fullname": "Rivania Gomes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sou simpatizante do Vasco. E olha o Paulinho da Viola mexendo no emocional da pessoa. \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133687873\" dir=\"ltr\" href=\"/Fernanda_Gentil\"><s>@</s><b>Fernanda_Gentil</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34461692\" dir=\"ltr\" href=\"/andreolifelipe\"><s>@</s><b>andreolifelipe</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EsporteEspetacular?src=hash\"><s>#</s><b>EsporteEspetacular</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/VascodaGama/status/1033336815359610880\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E4eSmooDSv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/VascodaGama/status/1033336815359610880\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/VascodaGama/st</span><span class=\"invisible\">atus/1033336815359610880</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033730633632292864", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Sou simpatizante do Vasco. E olha o Paulinho da Viola mexendo no emocional da pessoa. \n@Fernanda_Gentil @andreolifelipe\n#EsporteEspetacularhttps://twitter.com/VascodaGama/status/1033336815359610880\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T14:59:23", "url": "/vannabrasil/status/1033730633632292864", "user": "vannabrasil"}, {"fullname": "Arthur Loureiro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34461692\" dir=\"ltr\" href=\"/andreolifelipe\"><s>@</s><b>andreolifelipe</b></a> Talleres foi campe\u00e3o no roubo da Conmebol em 99 em cima do grande <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20065348\" dir=\"ltr\" href=\"/_CSAoficial\"><s>@</s><b>_CSAoficial</b></a></p>", "id": "1033731733693321216", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "@andreolifelipe Talleres foi campe\u00e3o no roubo da Conmebol em 99 em cima do grande @_CSAoficial", "timestamp": "2018-08-26T15:03:45", "url": "/arthurloureiro1/status/1033731733693321216", "user": "arthurloureiro1"}, {"fullname": "Andr\u00e9 Gallindo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um convite a todas as torcidas. Um mergulho nas hist\u00f3rias da Ilha do Maraj\u00f3. Tanta gente bacana que vale a pena voc\u00ea conhecer. Realidade testemunhada pelo ex goleiro Julio Cesar. Daqui a pouco no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94132246\" dir=\"ltr\" href=\"/eespetacular\"><s>@</s><b>eespetacular</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EZWDUyUHO9\">pic.twitter.com/EZWDUyUHO9</a></p>", "id": "1033689865202876417", "likes": "99", "replies": "10", "retweets": "7", "text": "Um convite a todas as torcidas. Um mergulho nas hist\u00f3rias da Ilha do Maraj\u00f3. Tanta gente bacana que vale a pena voc\u00ea conhecer. Realidade testemunhada pelo ex goleiro Julio Cesar. Daqui a pouco no @eespetacular.pic.twitter.com/EZWDUyUHO9", "timestamp": "2018-08-26T12:17:23", "url": "/andregallindo/status/1033689865202876417", "user": "andregallindo"}, {"fullname": "Andr\u00e9 Hernan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem uma mat\u00e9ria especial c/ o Pablo Gui\u00f1azu no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94132246\" dir=\"ltr\" href=\"/eespetacular\"><s>@</s><b>eespetacular</b></a> !!Aos 40 anos, segue fazendo hist\u00f3ria no futebol! Antes de morrer, o pai pediu p/ q ele vestisse a camisa do Talleres. E ele fez o gol q levou o time de volta a s\u00e9rie A. Bora ver? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34461692\" dir=\"ltr\" href=\"/andreolifelipe\"><s>@</s><b>andreolifelipe</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"133687873\" dir=\"ltr\" href=\"/Fernanda_Gentil\"><s>@</s><b>Fernanda_Gentil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pqGvn3rVbO\">pic.twitter.com/pqGvn3rVbO</a></p>", "id": "1033691925377961989", "likes": "203", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Hoje tem uma mat\u00e9ria especial c/ o Pablo Gui\u00f1azu no @eespetacular !!Aos 40 anos, segue fazendo hist\u00f3ria no futebol! Antes de morrer, o pai pediu p/ q ele vestisse a camisa do Talleres. E ele fez o gol q levou o time de volta a s\u00e9rie A. Bora ver? @andreolifelipe @Fernanda_Gentilpic.twitter.com/pqGvn3rVbO", "timestamp": "2018-08-26T12:25:34", "url": "/andrehernan/status/1033691925377961989", "user": "andrehernan"}, {"fullname": "Vera Regina \u00a0\ud83d\udc49\u00a0\ud83c\udd7e\ufe0f\u00a0\u2795\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Assistir o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EE?src=hash\"><s>#</s><b>EE</b></a> no edredom \u00e9 o m\u00e1ximo... T\u00f4 esperando a reportagem do J\u00falio C\u00e9sar pro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Crian%C3%A7aEsperan%C3%A7a?src=hash\"><s>#</s><b>Crian\u00e7aEsperan\u00e7a</b></a></p>", "id": "1033698987705028608", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Assistir o #EE no edredom \u00e9 o m\u00e1ximo... T\u00f4 esperando a reportagem do J\u00falio C\u00e9sar pro #Crian\u00e7aEsperan\u00e7a", "timestamp": "2018-08-26T12:53:38", "url": "/veraregina_14/status/1033698987705028608", "user": "veraregina_14"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Felizes com essa chuva e friozinho neste domingo (pelo menos por aqui) pois assim voces ficam colados com a gente no Esporte Espetacular! <img alt=\"\ud83d\ude01\" aria-label=\"Emoji: Grinning face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f601.png\" title=\"Grinning face with smiling eyes\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> em Rede Globo, Jardim Botanico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm8PfoYHtIJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14xkupsmux882\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lTvACyBsyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm8PfoYHtIJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14xkupsmux882\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm8PfoYHtIJ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14xkupsmux882</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033685272804962304", "likes": "54", "replies": "5", "retweets": "1", "text": "Felizes com essa chuva e friozinho neste domingo (pelo menos por aqui) pois assim voces ficam colados com a gente no Esporte Espetacular!  em Rede Globo, Jardim Botanico https://www.instagram.com/p/Bm8PfoYHtIJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14xkupsmux882\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T11:59:08", "url": "/andreolifelipe/status/1033685272804962304", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Contender, uma chance no UFC. Se amanha eu tiver com cara de sono no Esporte Espetacular \u00e9 porque fiquei assistindo!<img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Love-you gesture (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91f-1f3fb.png\" title=\"Love-you gesture (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83e\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Boxing glove\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f94a.png\" title=\"Boxing glove\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm7MOstnt22/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1skx1viugatyv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bn559yipeH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm7MOstnt22/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1skx1viugatyv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm7MOstnt22/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1skx1viugatyv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033537679747678210", "likes": "36", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Contender, uma chance no UFC. Se amanha eu tiver com cara de sono no Esporte Espetacular \u00e9 porque fiquei assistindo! https://www.instagram.com/p/Bm7MOstnt22/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1skx1viugatyv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T02:12:39", "url": "/andreolifelipe/status/1033537679747678210", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Carlos Frederico", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinham apenas 3 brazucas l\u00e1 no apoio. Mas foi o suficiente. Valeu Izaquias!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MqaxfrGQa5\">pic.twitter.com/MqaxfrGQa5</a></p>", "id": "1033256151989805056", "likes": "40", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Tinham apenas 3 brazucas l\u00e1 no apoio. Mas foi o suficiente. Valeu Izaquias!!pic.twitter.com/MqaxfrGQa5", "timestamp": "2018-08-25T07:33:58", "url": "/CarlosFredMelo/status/1033256151989805056", "user": "CarlosFredMelo"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiu o uniforme pro US Open 2018 ...Veio no kit paralela de backhand e top spin do Nadal de brinde...<img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm4S9j7Hgd1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=si2ff534gj03\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TyJJktW0FU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm4S9j7Hgd1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=si2ff534gj03\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm4S9j7Hgd1/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=si2ff534gj03</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033130133564084225", "likes": "14", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "Saiu o uniforme pro US Open 2018 ...Veio no kit paralela de backhand e top spin do Nadal de brinde... https://www.instagram.com/p/Bm4S9j7Hgd1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=si2ff534gj03\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T23:13:13", "url": "/andreolifelipe/status/1033130133564084225", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parabens PRO TRICAMPE\u00c3O MUNDIAL DE CANOAGEM ( C1 500M). O cara \u00e9 fen\u00f4meno. Sensacional, Izaquias Queiroz!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LSGuJVCpva\">pic.twitter.com/LSGuJVCpva</a></p>", "id": "1033087089888387075", "likes": "283", "replies": "8", "retweets": "23", "text": "Parabens PRO TRICAMPE\u00c3O MUNDIAL DE CANOAGEM ( C1 500M). O cara \u00e9 fen\u00f4meno. Sensacional, Izaquias Queiroz!pic.twitter.com/LSGuJVCpva", "timestamp": "2018-08-24T20:22:10", "url": "/andreolifelipe/status/1033087089888387075", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Guilherme Roseguini", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi o filme do Eder Jofre. Pensei: um cara que queria desenhar vira boxeador. Treinado pelo pai. Sai do Brasil e se consagra como o melhor  peso galo da hist\u00f3ria. Perde. Se aposenta. Volta quase trint\u00e3o. \u00c9 campe\u00e3o de novo. S\u00e9rio que demoramos tanto levar isso para as telas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HK7i4GMpOF\">pic.twitter.com/HK7i4GMpOF</a></p>", "id": "1032795045710184448", "likes": "1092", "replies": "18", "retweets": "85", "text": "Vi o filme do Eder Jofre. Pensei: um cara que queria desenhar vira boxeador. Treinado pelo pai. Sai do Brasil e se consagra como o melhor  peso galo da hist\u00f3ria. Perde. Se aposenta. Volta quase trint\u00e3o. \u00c9 campe\u00e3o de novo. S\u00e9rio que demoramos tanto levar isso para as telas?pic.twitter.com/HK7i4GMpOF", "timestamp": "2018-08-24T01:01:41", "url": "/groseguini/status/1032795045710184448", "user": "groseguini"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Beautiful, beautiful, beautiful, beautiful boy<img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nNivel maximo de fofura atingido con sucesso. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm1FAq5Htww/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=f9bj2reqlnbv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AL50LBV1xh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm1FAq5Htww/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=f9bj2reqlnbv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm1FAq5Htww/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=f9bj2reqlnbv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032677113818750978", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Beautiful, beautiful, beautiful, beautiful boy\nNivel maximo de fofura atingido con sucesso. https://www.instagram.com/p/Bm1FAq5Htww/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=f9bj2reqlnbv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T17:13:04", "url": "/andreolifelipe/status/1032677113818750978", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">It's Time! Sabad\u00e3o o bicho vai pegar no Contender, Uma chance no UFC! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"86085228\" dir=\"ltr\" href=\"/Minotauromma\"><s>@</s><b>minotauromma</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21586418\" dir=\"ltr\" href=\"/danawhite\"><s>@</s><b>danawhite</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27160585\" dir=\"ltr\" href=\"/kyragracie\"><s>@</s><b>kyragracie</b></a> rhoodeslima lucianoandrade <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmzJ1PSnzq9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=x5tuj2rakpgq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bbcn8pSJMB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmzJ1PSnzq9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=x5tuj2rakpgq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmzJ1PSnzq9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=x5tuj2rakpgq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032406950926082048", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "It's Time! Sabad\u00e3o o bicho vai pegar no Contender, Uma chance no UFC! @minotauromma @danawhite\n@kyragracie rhoodeslima lucianoandrade https://www.instagram.com/p/BmzJ1PSnzq9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=x5tuj2rakpgq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T23:19:32", "url": "/andreolifelipe/status/1032406950926082048", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem ai o Contender, uma chance no UFC! Estreia neste sabado, depois do Zero Um! Ta emocionante demais! Sem contar as lutas que tao sinixxxtras!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bMMH614Pqh\">pic.twitter.com/bMMH614Pqh</a></p>", "id": "1032304089160458240", "likes": "124", "replies": "5", "retweets": "15", "text": "Vem ai o Contender, uma chance no UFC! Estreia neste sabado, depois do Zero Um! Ta emocionante demais! Sem contar as lutas que tao sinixxxtras!pic.twitter.com/bMMH614Pqh", "timestamp": "2018-08-22T16:30:48", "url": "/andreolifelipe/status/1032304089160458240", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Contender, uma chance no UFC!\nNo sabado, depois do Zero Um, estreia este programa alucinante! 30 lutadores brasileiros, homens e mulheres com historias de vida incr\u00edveis entram no\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmwjr8BnQ4y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sttweyw1xlyb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/akoAQRrzFn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmwjr8BnQ4y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sttweyw1xlyb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmwjr8BnQ4y/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sttweyw1xlyb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032040837910224896", "likes": "27", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Contender, uma chance no UFC!\nNo sabado, depois do Zero Um, estreia este programa alucinante! 30 lutadores brasileiros, homens e mulheres com historias de vida incr\u00edveis entram no\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmwjr8BnQ4y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sttweyw1xlyb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T23:04:44", "url": "/andreolifelipe/status/1032040837910224896", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Andre Rizek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas quando armarmos (ainda mais) a popula\u00e7\u00e3o, como pretendem alguns, sabe-se l\u00e1 com que interesses (lobby da ind\u00fastria \u00e9 forte), vamos resolver esse problema! Porque o que foi baleado vai poder reagir dando tiro em quem atirou... E assim viraremos a Su\u00ed\u00e7a!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2OQN8Kt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SNT3ZU9Qop\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2OQN8Kt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2OQN8Kt</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1031656266278625280", "likes": "3822", "replies": "676", "retweets": "784", "text": "Mas quando armarmos (ainda mais) a popula\u00e7\u00e3o, como pretendem alguns, sabe-se l\u00e1 com que interesses (lobby da ind\u00fastria \u00e9 forte), vamos resolver esse problema! Porque o que foi baleado vai poder reagir dando tiro em quem atirou... E assim viraremos a Su\u00ed\u00e7a!https://glo.bo/2OQN8Kt\u00a0", "timestamp": "2018-08-20T21:36:35", "url": "/andrizek/status/1031656266278625280", "user": "andrizek"}, {"fullname": "Andre Rizek", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A contradi\u00e7\u00e3o dos defensores do porte de arma \u00e9 o argumento (falacioso) das liberdades individuais. Sujeito deve ter o direito de escolher se compra ou n\u00e3o um rev\u00f3lver. Mas isso s\u00f3 vale para armas, claro! Drogas ou aborto, por exemplo... a\u00ed a tal liberdade individual que se dane</p>", "id": "1031706363485999104", "likes": "15188", "replies": "1893", "retweets": "4068", "text": "A contradi\u00e7\u00e3o dos defensores do porte de arma \u00e9 o argumento (falacioso) das liberdades individuais. Sujeito deve ter o direito de escolher se compra ou n\u00e3o um rev\u00f3lver. Mas isso s\u00f3 vale para armas, claro! Drogas ou aborto, por exemplo... a\u00ed a tal liberdade individual que se dane", "timestamp": "2018-08-21T00:55:39", "url": "/andrizek/status/1031706363485999104", "user": "andrizek"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">It's TIME!!! Sabado, depois do Zero Um, tem o Contender, uma chance no UFC! Cada luta vale um contrato na elite do MMA mundial.\nTa demais!\nPra quem gosta de luta e tamb\u00e9m pra quem gosta de hist\u00f3rias de vida incr\u00edveis!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1031924407680167936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kTv2zpqANC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1031924407680167936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/PatriciaKogut/</span><span class=\"invisible\">status/1031924407680167936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031925538691207169", "likes": "33", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "It's TIME!!! Sabado, depois do Zero Um, tem o Contender, uma chance no UFC! Cada luta vale um contrato na elite do MMA mundial.\nTa demais!\nPra quem gosta de luta e tamb\u00e9m pra quem gosta de hist\u00f3rias de vida incr\u00edveis!!https://twitter.com/PatriciaKogut/status/1031924407680167936\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T15:26:35", "url": "/andreolifelipe/status/1031925538691207169", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ta se achando o malandr\u00e3o ne? Quero ver fazer esse daqui...voc\u00eas e o @Dele_Alli \nSe conseguir...me manda que posto...\nEu fiz...mas n\u00e3o posso mostrar...<img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83d\ude0b\" aria-label=\"Emoji: Face savouring delicious food\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60b.png\" title=\"Face savouring delicious food\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmvpjeIHAIg/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qaccmbuih141\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xOTQxGkZ76\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmvpjeIHAIg/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qaccmbuih141\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmvpjeIHAIg/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qaccmbuih141</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031912995167903744", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Ta se achando o malandr\u00e3o ne? Quero ver fazer esse daqui...voc\u00eas e o @Dele_Alli \nSe conseguir...me manda que posto...\nEu fiz...mas n\u00e3o posso mostrar... https://www.instagram.com/p/BmvpjeIHAIg/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qaccmbuih141\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T14:36:44", "url": "/andreolifelipe/status/1031912995167903744", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era nosso primeiro ano juntos, na Colombia. No dia anterior \u00e0 essa foto, quebramos tudo. A gente tava numa ressaca desgra\u00e7ada, como a latinha de refri pode comprovar. Demos o maior rol\u00ea\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmt1fv4HUx2/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1o3n64jvemk4a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AMWb1oTnVV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmt1fv4HUx2/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1o3n64jvemk4a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmt1fv4HUx2/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1o3n64jvemk4a</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031657978552877056", "likes": "46", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Era nosso primeiro ano juntos, na Colombia. No dia anterior \u00e0 essa foto, quebramos tudo. A gente tava numa ressaca desgra\u00e7ada, como a latinha de refri pode comprovar. Demos o maior rol\u00ea\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmt1fv4HUx2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1o3n64jvemk4a\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T21:43:24", "url": "/andreolifelipe/status/1031657978552877056", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00c9 o que o Brasil quer SABER...<img alt=\"\ud83e\udd23\" aria-label=\"Emoji: Rolling on the floor laughing\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f923.png\" title=\"Rolling on the floor laughing\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude44\" aria-label=\"Emoji: Face with rolling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f644.png\" title=\"Face with rolling eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/juliocesgon/status/1031560468433960960\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bh6Rg2ynIx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/juliocesgon/status/1031560468433960960\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/juliocesgon/st</span><span class=\"invisible\">atus/1031560468433960960</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031572401799225345", "likes": "21", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "\u00c9 o que o Brasil quer SABER...https://twitter.com/juliocesgon/status/1031560468433960960\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T16:03:20", "url": "/andreolifelipe/status/1031572401799225345", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Faust\u00e3o", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tinha a salinha dos porn\u00f4s!!! kkkkkk... E se n\u00e3o devolvesse rebobinada, pagava multa. =)</p>", "id": "1030828882482610176", "likes": "16", "replies": "4", "retweets": "1", "text": "Tinha a salinha dos porn\u00f4s!!! kkkkkk... E se n\u00e3o devolvesse rebobinada, pagava multa. =)", "timestamp": "2018-08-18T14:48:52", "url": "/Faustao77/status/1030828882482610176", "user": "Faustao77"}, {"fullname": "Tanise Cunha Nicolini", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cada vez que via o trailer nos filmes anteriores, fazia uma listinha pra quando eu chegasse na locadora, procurasse o que eu queria...hahahha...bons tempos. Melhor quando o/a atendente dizia \"se vc levar mais um, pode entregar ter\u00e7a-feira\" hahah</p>", "id": "1030829613386293248", "likes": "13", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Cada vez que via o trailer nos filmes anteriores, fazia uma listinha pra quando eu chegasse na locadora, procurasse o que eu queria...hahahha...bons tempos. Melhor quando o/a atendente dizia \"se vc levar mais um, pode entregar ter\u00e7a-feira\" hahah", "timestamp": "2018-08-18T14:51:46", "url": "/TaniNicolini/status/1030829613386293248", "user": "TaniNicolini"}, {"fullname": "Marcos Rosa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu lembro do tamanho da minha felicidade quando abriu uma Blockbuster gigante aqui perto de casa. Toda sexta feira era 1 hora l\u00e1 depois da aula, e sa\u00eda com uma sacola cheia de DVD.</p>", "id": "1030829692792791040", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Eu lembro do tamanho da minha felicidade quando abriu uma Blockbuster gigante aqui perto de casa. Toda sexta feira era 1 hora l\u00e1 depois da aula, e sa\u00eda com uma sacola cheia de DVD.", "timestamp": "2018-08-18T14:52:05", "url": "/marcolinoo/status/1030829692792791040", "user": "marcolinoo"}, {"fullname": "Larissa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda sexta! Tenho o cheiro da locadora gravado na mem\u00f3ria. Bons tempos!</p>", "id": "1030829848196001793", "likes": "13", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Toda sexta! Tenho o cheiro da locadora gravado na mem\u00f3ria. Bons tempos!", "timestamp": "2018-08-18T14:52:42", "url": "/lara_marques/status/1030829848196001793", "user": "lara_marques"}, {"fullname": "Vera Regina \u00a0\ud83d\udc49\u00a0\ud83c\udd7e\ufe0f\u00a0\u2795\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Toda sexta eu tava na locadora da Lu,  e ela sempre guardava os filmes que eu pedia... Kkkkkk</p>", "id": "1030830975029313537", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Toda sexta eu tava na locadora da Lu,  e ela sempre guardava os filmes que eu pedia... Kkkkkk", "timestamp": "2018-08-18T14:57:11", "url": "/veraregina_14/status/1030830975029313537", "user": "veraregina_14"}, {"fullname": "Hugo Noda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E lan\u00e7amentos tinham de ser devolvidos no dia seguinte</p>", "id": "1030833122861096960", "likes": "12", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "E lan\u00e7amentos tinham de ser devolvidos no dia seguinte", "timestamp": "2018-08-18T15:05:43", "url": "/hugo_samurai/status/1030833122861096960", "user": "hugo_samurai"}, {"fullname": "Arthur de Oliveira", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hobby v\u00eddeos em Higien\u00f3polis! Era sensacional, pagava multa se n\u00e3o devolvesse rebobinado <img alt=\"\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man facepalming\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f926-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man facepalming\"/></p>", "id": "1030833796508274688", "likes": "14", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Hobby v\u00eddeos em Higien\u00f3polis! Era sensacional, pagava multa se n\u00e3o devolvesse rebobinado ", "timestamp": "2018-08-18T15:08:23", "url": "/relampiano/status/1030833796508274688", "user": "relampiano"}, {"fullname": "ALEX CS \u00a0\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E aproveitar as promo\u00e7\u00f5es de levar 3 filmes e ficar um dia a mais ou poder alugar mais um na faixa....</p>", "id": "1030835973217767426", "likes": "7", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "E aproveitar as promo\u00e7\u00f5es de levar 3 filmes e ficar um dia a mais ou poder alugar mais um na faixa....", "timestamp": "2018-08-18T15:17:02", "url": "/aletdiz/status/1030835973217767426", "user": "aletdiz"}, {"fullname": "Leonardo Raduy Lemos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era uma delicia entrar na Blockbuster e ficar procurando filme para ver. Eu pagaria para ter um ambiente parecido hoje em dia.</p>", "id": "1030833611812102146", "likes": "9", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Era uma delicia entrar na Blockbuster e ficar procurando filme para ver. Eu pagaria para ter um ambiente parecido hoje em dia.", "timestamp": "2018-08-18T15:07:39", "url": "/raduylouco/status/1030833611812102146", "user": "raduylouco"}, {"fullname": "boy", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E n\u00e3o podia esquecer de rebobinar se n\u00e3o tinha multa kkkkkk</p>", "id": "1030841445593370630", "likes": "16", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "E n\u00e3o podia esquecer de rebobinar se n\u00e3o tinha multa kkkkkk", "timestamp": "2018-08-18T15:38:47", "url": "/o12667799/status/1030841445593370630", "user": "o12667799"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem, na sexta-feira \u00e0 noite, voltando pra casa, lembrei que um dos meus programas favoritos era ir na locadora de Fita VHS escolher os filmes que ia alugar no fim de semana. Hobby videos, 2001, locadora do bairro...ainda tinha qie ca\u00e7ar onde tinha aquele filme que eu queria...</p>", "id": "1030828111057838081", "likes": "416", "replies": "43", "retweets": "8", "text": "Ontem, na sexta-feira \u00e0 noite, voltando pra casa, lembrei que um dos meus programas favoritos era ir na locadora de Fita VHS escolher os filmes que ia alugar no fim de semana. Hobby videos, 2001, locadora do bairro...ainda tinha qie ca\u00e7ar onde tinha aquele filme que eu queria...", "timestamp": "2018-08-18T14:45:48", "url": "/andreolifelipe/status/1030828111057838081", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Desde 1994 eu sou absolutamente f\u00e3 desse cara. The Boss. Bruce <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43383705\" dir=\"ltr\" href=\"/springsteen\"><s>@</s><b>springsteen</b></a> \u00e9 um cara que sempre admirei sobretudo pela m\u00fasica. Os ritmos, as letras, o jeito de ser do cara. Suas posi\u00e7\u00f5es\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmfEr17nmwB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12pb81iuktum\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X83YSrUHxl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmfEr17nmwB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12pb81iuktum\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmfEr17nmwB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12pb81iuktum</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029580121202675712", "likes": "63", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Desde 1994 eu sou absolutamente f\u00e3 desse cara. The Boss. Bruce @springsteen \u00e9 um cara que sempre admirei sobretudo pela m\u00fasica. Os ritmos, as letras, o jeito de ser do cara. Suas posi\u00e7\u00f5es\u2026 https://www.instagram.com/p/BmfEr17nmwB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12pb81iuktum\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T04:06:44", "url": "/andreolifelipe/status/1029580121202675712", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Gshow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um show perdido do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"297047872\" dir=\"ltr\" href=\"/ChiliPeppers\"><s>@</s><b>ChiliPeppers</b></a>, um show hist\u00f3rico do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68412310\" dir=\"ltr\" href=\"/Nirvana\"><s>@</s><b>Nirvana</b></a>! A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51474865\" dir=\"ltr\" href=\"/FLoficial\"><s>@</s><b>FLoficial</b></a> mandou ver no Desafio Musical do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34461692\" dir=\"ltr\" href=\"/andreolifelipe\"><s>@</s><b>andreolifelipe</b></a>. Pra ver todos, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2nEDZcm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jDZKjqqWoH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2nEDZcm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2nEDZcm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TamanhoFam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#</s><b>TamanhoFam\u00edlia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gAvWJiMKQV\">pic.twitter.com/gAvWJiMKQV</a></p>", "id": "1029397241381842947", "likes": "35", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "Um show perdido do @ChiliPeppers, um show hist\u00f3rico do @Nirvana! A @FLoficial mandou ver no Desafio Musical do @andreolifelipe. Pra ver todos, \u00e9 s\u00f3 clicar aqui \u2192 https://glo.bo/2nEDZcm\u00a0 #TamanhoFam\u00edliapic.twitter.com/gAvWJiMKQV", "timestamp": "2018-08-14T16:00:02", "url": "/gshow/status/1029397241381842947", "user": "gshow"}, {"fullname": "Cory Barlog \u00a0\ud83c\udfae \u00a0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #PAXWest 2018", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Trying to remember your login password after a vacation be like...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3Ud6Gjgy5Q\">pic.twitter.com/3Ud6Gjgy5Q</a></p>", "id": "1029129579598831616", "likes": "2075", "replies": "52", "retweets": "225", "text": "Trying to remember your login password after a vacation be like...pic.twitter.com/3Ud6Gjgy5Q", "timestamp": "2018-08-13T22:16:26", "url": "/corybarlog/status/1029129579598831616", "user": "corybarlog"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Muito OBRIGADO por todos lindos coment\u00e1rios, amor e energia positiva que recebi de todos. Passando esse dia dias pais longe de casa, sem duvida, foi o melhor presente. Valeu, galera! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gshow/status/1028710206174244864\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7qhwushXWU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gshow/status/1028710206174244864\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gshow/status/1</span><span class=\"invisible\">028710206174244864</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028742162169524224", "likes": "182", "replies": "7", "retweets": "3", "text": "Muito OBRIGADO por todos lindos coment\u00e1rios, amor e energia positiva que recebi de todos. Passando esse dia dias pais longe de casa, sem duvida, foi o melhor presente. Valeu, galera! https://twitter.com/gshow/status/1028710206174244864\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T20:36:59", "url": "/andreolifelipe/status/1028742162169524224", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse tal de facetime, cruel, que deixa a gente t\u00e3o perto e absolutamente longe.\nDia dos pais longe do baixinho \u00e9 dureza. Mas na real todos os dias longe dele s\u00e3o dur\u00edssimos. \n\nAcho que \u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmYubryHMC0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fn5db9pfr9qc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/35WdOhJxwS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmYubryHMC0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fn5db9pfr9qc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmYubryHMC0/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fn5db9pfr9qc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028686761373970433", "likes": "103", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Esse tal de facetime, cruel, que deixa a gente t\u00e3o perto e absolutamente longe.\nDia dos pais longe do baixinho \u00e9 dureza. Mas na real todos os dias longe dele s\u00e3o dur\u00edssimos. \n\nAcho que \u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BmYubryHMC0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fn5db9pfr9qc\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T16:56:50", "url": "/andreolifelipe/status/1028686761373970433", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "Gshow", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fofos! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47438782\" dir=\"ltr\" href=\"/rafabrites\"><s>@</s><b>rafabrites</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34461692\" dir=\"ltr\" href=\"/andreolifelipe\"><s>@</s><b>andreolifelipe</b></a> contam que j\u00e1 travaram diante de famosos de quem eram f\u00e3s <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2M62PR0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n5ligFvu1e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2M62PR0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2M62PR0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TamanhoFam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#</s><b>TamanhoFam\u00edlia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bDFe8Dxvsc\">pic.twitter.com/bDFe8Dxvsc</a></p>", "id": "1028234576785592323", "likes": "82", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Fofos! @rafabrites e @andreolifelipe contam que j\u00e1 travaram diante de famosos de quem eram f\u00e3s https://glo.bo/2M62PR0\u00a0 #TamanhoFam\u00edliapic.twitter.com/bDFe8Dxvsc", "timestamp": "2018-08-11T11:00:01", "url": "/gshow/status/1028234576785592323", "user": "gshow"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nao percam a especialidade da casa no Tamanho Familia: falar sem parar n\u00e9 m\u00e3e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"842461243\" dir=\"ltr\" href=\"/GuimaraesEdy\"><s>@</s><b>GuimaraesEdy</b></a> ? Hahahaha\n\u00c9 amanh\u00e3 qque encher as represas do Brasil! (Nao estarei no EE..mas semana que vem\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmWjmU2H8wx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qdv65up9fhdm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5ZJUvg126C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmWjmU2H8wx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qdv65up9fhdm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmWjmU2H8wx/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qdv65up9fhdm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028381796965212160", "likes": "15", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Nao percam a especialidade da casa no Tamanho Familia: falar sem parar n\u00e9 m\u00e3e @GuimaraesEdy ? Hahahaha\n\u00c9 amanh\u00e3 qque encher as represas do Brasil! (Nao estarei no EE..mas semana que vem\u2026 https://www.instagram.com/p/BmWjmU2H8wx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qdv65up9fhdm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T20:45:01", "url": "/andreolifelipe/status/1028381796965212160", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma foto antes do programa, com minha familia linda, todo mundo rindo. \nDepois eles tiveram que interditar o est\u00fadio por causa da inunda\u00e7\u00e3o que causei com minhas lagrimas. Recorde mundial\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmRbwFlHf72/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xmlox1m1vkcm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m3LYvWly30\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmRbwFlHf72/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xmlox1m1vkcm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmRbwFlHf72/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xmlox1m1vkcm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027660521988915200", "likes": "29", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Uma foto antes do programa, com minha familia linda, todo mundo rindo. \nDepois eles tiveram que interditar o est\u00fadio por causa da inunda\u00e7\u00e3o que causei com minhas lagrimas. Recorde mundial\u2026 https://www.instagram.com/p/BmRbwFlHf72/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xmlox1m1vkcm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T20:58:56", "url": "/andreolifelipe/status/1027660521988915200", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguma alma boa pode me mandar um link/site que d\u00ea pra ver os jogos do Brasil aqui nos EUA? (Pedi pros meus amigos e eles s\u00f3 indicam xvideos e palhacadas do genero...) Brigaduuuuuuu</p>", "id": "1027354166451007488", "likes": "103", "replies": "59", "retweets": "0", "text": "Alguma alma boa pode me mandar um link/site que d\u00ea pra ver os jogos do Brasil aqui nos EUA? (Pedi pros meus amigos e eles s\u00f3 indicam xvideos e palhacadas do genero...) Brigaduuuuuuu", "timestamp": "2018-08-09T00:41:35", "url": "/andreolifelipe/status/1027354166451007488", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais de 40C, no meio do deserto, em um dos dias mais secos desde 1994 em Las Vegas e n\u00f3is ta como?? Feliz demais!!\nTudo porque vem a\u00ed a vers\u00e3o brasileira do Contender - Uma chance no UFC.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmPP_9iH7Xo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1plb29lq7z9nk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lE8P8wkzpP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmPP_9iH7Xo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1plb29lq7z9nk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmPP_9iH7Xo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1plb29lq7z9nk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027353191099314177", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Mais de 40C, no meio do deserto, em um dos dias mais secos desde 1994 em Las Vegas e n\u00f3is ta como?? Feliz demais!!\nTudo porque vem a\u00ed a vers\u00e3o brasileira do Contender - Uma chance no UFC.\u2026 https://www.instagram.com/p/BmPP_9iH7Xo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1plb29lq7z9nk\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T00:37:42", "url": "/andreolifelipe/status/1027353191099314177", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Era o sonho dela ver o Stevie Wonder de pertinho. E ontem a gente realizou. Foi lindo. Ninguem canta como ele. \u00c9 absurdo. A banda \u00e9 SENSACIONAL. As backing vocals incr\u00edveis e lindas. O\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmEgbVdnp9g/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5m3cm23bgo0i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K6my60jAVL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmEgbVdnp9g/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5m3cm23bgo0i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmEgbVdnp9g/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5m3cm23bgo0i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025841215910998016", "likes": "120", "replies": "9", "retweets": "2", "text": "Era o sonho dela ver o Stevie Wonder de pertinho. E ontem a gente realizou. Foi lindo. Ninguem canta como ele. \u00c9 absurdo. A banda \u00e9 SENSACIONAL. As backing vocals incr\u00edveis e lindas. O\u2026 https://www.instagram.com/p/BmEgbVdnp9g/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5m3cm23bgo0i\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T20:29:39", "url": "/andreolifelipe/status/1025841215910998016", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Imagine. Stevie Wonder feat <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47438782\" dir=\"ltr\" href=\"/rafabrites\"><s>@</s><b>rafabrites</b></a> (que pegou meu celular e gravou...ok...valeu a pena). <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmETPPbnhL-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=9a0s7noh1wbl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tPnhkowen2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmETPPbnhL-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=9a0s7noh1wbl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmETPPbnhL-/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=9a0s7noh1wbl</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025812518986567681", "likes": "16", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Imagine. Stevie Wonder feat @rafabrites (que pegou meu celular e gravou...ok...valeu a pena). https://www.instagram.com/p/BmETPPbnhL-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9a0s7noh1wbl\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T18:35:37", "url": "/andreolifelipe/status/1025812518986567681", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">My cherie amour<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/><img alt=\"\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Love-you gesture (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91f-1f3fb.png\" title=\"Love-you gesture (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmCp5bNn8Ru/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1klx3uuihrp4w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LUlUK0cnvp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmCp5bNn8Ru/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1klx3uuihrp4w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmCp5bNn8Ru/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1klx3uuihrp4w</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025580555272957953", "likes": "24", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "My cherie amour https://www.instagram.com/p/BmCp5bNn8Ru/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1klx3uuihrp4w\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T03:13:53", "url": "/andreolifelipe/status/1025580555272957953", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">To! E logo vou emendar um trabalho bem legal que voces vao ver no ar em breve!! Mais 2 semaninhas fora...e ja volto!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Mirokexinho/status/1025428670234722304\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c49bKNtnjh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Mirokexinho/status/1025428670234722304\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Mirokexinho/st</span><span class=\"invisible\">atus/1025428670234722304</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025450395663908864", "likes": "20", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "To! E logo vou emendar um trabalho bem legal que voces vao ver no ar em breve!! Mais 2 semaninhas fora...e ja volto!!https://twitter.com/Mirokexinho/status/1025428670234722304\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-03T18:36:40", "url": "/andreolifelipe/status/1025450395663908864", "user": "andreolifelipe"}, {"fullname": "@andreolifelipe", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Valorizando a safra 2018 no Napa Valley<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Wine glass\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f377.png\" title=\"Wine glass\"/><img alt=\"\ud83d\ude17\" aria-label=\"Emoji: Kissing face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f617.png\" title=\"Kissing face\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmBj9SrnRJ3/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=76qchhd6hpy7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2KQcIchNrq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmBj9SrnRJ3/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=76qchhd6hpy7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmBj9SrnRJ3/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=76qchhd6hpy7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025427089946804224", "likes": "13", "replies": "1", "retweets": "0", "text": "Valorizando a safra 2018 no Napa Valley https://www.instagram.com/p/BmBj9SrnRJ3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=76qchhd6hpy7\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-03T17:04:04", "url": "/andreolifelipe/status/1025427089946804224", "user": "andreolifelipe"}]