[{"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mano fica: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/MJJT2j\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SEx2HNKkG7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/MJJT2j\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/MJJT2j</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yhUvUVF6qv\">pic.twitter.com/yhUvUVF6qv</a></p>", "id": "921385869134696450", "likes": "2120", "replies": "237", "retweets": "498", "text": "Mano fica: http://goo.gl/MJJT2j\u00a0pic.twitter.com/yhUvUVF6qv", "timestamp": "2017-10-20T14:41:24", "url": "/manomenezes/status/921385869134696450", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nota sobre o retorno das atividades de Mano no Cruzeiro: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/6LEbeu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nOLjOhIZNM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/6LEbeu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/6LEbeu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.</p>", "id": "918897248309784576", "likes": "535", "replies": "217", "retweets": "123", "text": "Nota sobre o retorno das atividades de Mano no Cruzeiro: http://goo.gl/6LEbeu\u00a0.", "timestamp": "2017-10-13T17:52:30", "url": "/manomenezes/status/918897248309784576", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"/Cruzeiro\"><s>@</s><b>Cruzeiro</b></a> pelos seus 96 anos! Orgulho de poder fazer parte de sua grandiosa hist\u00f3ria.</p>", "id": "815977054483206144", "likes": "3061", "replies": "170", "retweets": "871", "text": "Parab\u00e9ns ao @Cruzeiro pelos seus 96 anos! Orgulho de poder fazer parte de sua grandiosa hist\u00f3ria.", "timestamp": "2017-01-02T17:44:24", "url": "/manomenezes/status/815977054483206144", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... especial em suas carreiras. A alegria do Chape era a nossa. Assim, como a sua tristeza. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/For%C3%A7aChape?src=hash\"><s>#</s><b>For\u00e7aChape</b></a></p>", "id": "803560537606983680", "likes": "1486", "replies": "13", "retweets": "739", "text": "... especial em suas carreiras. A alegria do Chape era a nossa. Assim, como a sua tristeza. #For\u00e7aChape", "timestamp": "2016-11-29T11:25:36", "url": "/manomenezes/status/803560537606983680", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Particularmente, tenho ali atletas que trabalharam comigo em outros clubes e amigos que estavam vivendo um momento muito...</p>", "id": "803559873850052608", "likes": "1481", "replies": "10", "retweets": "446", "text": "Particularmente, tenho ali atletas que trabalharam comigo em outros clubes e amigos que estavam vivendo um momento muito...", "timestamp": "2016-11-29T11:22:58", "url": "/manomenezes/status/803559873850052608", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso pesar e nossas ora\u00e7\u00f5es para as fam\u00edlias da delega\u00e7\u00e3o do Chapecoense, neste triste momento.</p>", "id": "803559873644523520", "likes": "1802", "replies": "5", "retweets": "756", "text": "Nosso pesar e nossas ora\u00e7\u00f5es para as fam\u00edlias da delega\u00e7\u00e3o do Chapecoense, neste triste momento.", "timestamp": "2016-11-29T11:22:57", "url": "/manomenezes/status/803559873644523520", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Cruzeiro Esporte Clube", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cruzeiro Esporte Clube acerta o retorno do t\u00e9cnico Mano Menezes\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/A9IB302Cbwl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ala8Kdu9FZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/A9IB302Cbwl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/A9IB302Cbwl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PakrA5IedB\">pic.twitter.com/PakrA5IedB</a></p>", "id": "757917338775724032", "likes": "3611", "replies": "383", "retweets": "2439", "text": "Cruzeiro Esporte Clube acerta o retorno do t\u00e9cnico Mano Menezes\n\nhttp://ow.ly/A9IB302Cbwl\u00a0pic.twitter.com/PakrA5IedB", "timestamp": "2016-07-26T12:35:49", "url": "/Cruzeiro/status/757917338775724032", "user": "Cruzeiro"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Obrigado pela confian\u00e7a!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/cruzeiro/status/757919225054978049\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bWT2Ag4lBQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/cruzeiro/status/757919225054978049\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/cruzeiro/statu</span><span class=\"invisible\">s/757919225054978049</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "757919662831263744", "likes": "2187", "replies": "171", "retweets": "892", "text": "Obrigado pela confian\u00e7a!https://twitter.com/cruzeiro/status/757919225054978049\u00a0\u2026", "timestamp": "2016-07-26T12:45:03", "url": "/manomenezes/status/757919662831263744", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, torcida Cruzeirense! Estou chegando! Que honra poder vestir o manto celeste do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1562061097\" dir=\"ltr\" href=\"/Cruzeiro\"><s>@</s><b>cruzeiro</b></a> outra vez! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeDoPovo?src=hash\"><s>#</s><b>TimeDoPovo</b></a></p>", "id": "757919017101324288", "likes": "6458", "replies": "842", "retweets": "4250", "text": "Al\u00f4, torcida Cruzeirense! Estou chegando! Que honra poder vestir o manto celeste do @cruzeiro outra vez! #TimeDoPovo", "timestamp": "2016-07-26T12:42:29", "url": "/manomenezes/status/757919017101324288", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na estr\u00e9ia oficial de Mano pela Pr\u00e9-Champions asi\u00e1tica, vit\u00f3ria de 6 a 0 para o Shandong Luneng: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/sSigT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bgC40tMDHq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/sSigT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/sSigT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "694655422146441217", "likes": "105", "replies": "57", "retweets": "28", "text": "Na estr\u00e9ia oficial de Mano pela Pr\u00e9-Champions asi\u00e1tica, vit\u00f3ria de 6 a 0 para o Shandong Luneng: http://migre.me/sSigT\u00a0", "timestamp": "2016-02-02T22:55:33", "url": "/manomenezes/status/694655422146441217", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estr\u00e9ia com vit\u00f3rias em amistosos: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/sHEeJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/irf948BMYn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/sHEeJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/sHEeJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShandongLuneng?src=hash\"><s>#</s><b>ShandongLuneng</b></a></p>", "id": "687974893632225280", "likes": "56", "replies": "15", "retweets": "7", "text": "Estr\u00e9ia com vit\u00f3rias em amistosos: http://migre.me/sHEeJ\u00a0. #ShandongLuneng", "timestamp": "2016-01-15T12:29:31", "url": "/manomenezes/status/687974893632225280", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Comunicado oficial: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://m.manomenezes.com.br/noticia\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GvqjvLOC2J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://m.manomenezes.com.br/noticia\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">m.manomenezes.com.br/noticia</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "673462980890226688", "likes": "68", "replies": "93", "retweets": "74", "text": "Comunicado oficial: http://m.manomenezes.com.br/noticia\u00a0", "timestamp": "2015-12-06T11:24:21", "url": "/manomenezes/status/673462980890226688", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pedido especial ao torcedor Cruzeirense: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/s3d97\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cDx2dZNBbr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/s3d97\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/s3d97</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sosMariana?src=hash\"><s>#</s><b>sosMariana</b></a></p>", "id": "663128276412604417", "likes": "134", "replies": "30", "retweets": "84", "text": "Pedido especial ao torcedor Cruzeirense: http://migre.me/s3d97\u00a0. #sosMariana", "timestamp": "2015-11-07T22:57:56", "url": "/manomenezes/status/663128276412604417", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Faltam 7 dias e t\u00e3o pouco para o Jo\u00e3o atingir a sua meta! \u00c9 mto simples ajudar: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/rAmO5\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/oxURvM2hlu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/rAmO5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/rAmO5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/IcR68mwLfl\">pic.twitter.com/IcR68mwLfl</a></p>", "id": "646107293189283840", "likes": "51", "replies": "1", "retweets": "19", "text": "Faltam 7 dias e t\u00e3o pouco para o Jo\u00e3o atingir a sua meta! \u00c9 mto simples ajudar: http://migre.me/rAmO5\u00a0pic.twitter.com/IcR68mwLfl", "timestamp": "2015-09-21T23:42:37", "url": "/manomenezes/status/646107293189283840", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O Jo\u00e3o \u00e9 um exemplo de for\u00e7a de vontade e amor pelo esporte. E vc tbm pode ajud\u00e1-lo a vencer mais essa: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/rwZXX\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/ePRbpgiBQ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/rwZXX\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/rwZXX</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Faltam13Dias?src=hash\"><s>#</s><b>Faltam13Dias</b></a></p>", "id": "643846603896430601", "likes": "40", "replies": "7", "retweets": "10", "text": "O Jo\u00e3o \u00e9 um exemplo de for\u00e7a de vontade e amor pelo esporte. E vc tbm pode ajud\u00e1-lo a vencer mais essa: http://migre.me/rwZXX\u00a0 #Faltam13Dias", "timestamp": "2015-09-15T17:59:27", "url": "/manomenezes/status/643846603896430601", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nota de esclarecimento publicada pelo jornalista Jorge Nicola em seu blog:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/R5BqVpwEIP\">pic.twitter.com/R5BqVpwEIP</a></p>", "id": "642425121202958336", "likes": "37", "replies": "15", "retweets": "19", "text": "Nota de esclarecimento publicada pelo jornalista Jorge Nicola em seu blog:pic.twitter.com/R5BqVpwEIP", "timestamp": "2015-09-11T19:50:59", "url": "/manomenezes/status/642425121202958336", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Mano fecha com o Cruzeiro at\u00e9 2017\": <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/roj2Z\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9zH8aeVlS4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/roj2Z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/roj2Z</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "638771581297295360", "likes": "548", "replies": "148", "retweets": "787", "text": "\"Mano fecha com o Cruzeiro at\u00e9 2017\": http://migre.me/roj2Z\u00a0", "timestamp": "2015-09-01T17:53:07", "url": "/manomenezes/status/638771581297295360", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Mano Menezes \u00e9 o novo treinador do Cruzeiro\": <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/rohNd\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/kfsvaG7iH5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/rohNd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/rohNd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "638762729906544640", "likes": "533", "replies": "106", "retweets": "717", "text": "\"Mano Menezes \u00e9 o novo treinador do Cruzeiro\": http://migre.me/rohNd\u00a0", "timestamp": "2015-09-01T17:17:57", "url": "/manomenezes/status/638762729906544640", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 abrindo os trabalhos aqui nos bastidores da ESPN. Logo mais tem Resenha ESPN, ao vivo as 22h.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/9tczot5MED\">pic.twitter.com/9tczot5MED</a></p>", "id": "628001413721927680", "likes": "143", "replies": "19", "retweets": "22", "text": "J\u00e1 abrindo os trabalhos aqui nos bastidores da ESPN. Logo mais tem Resenha ESPN, ao vivo as 22h.pic.twitter.com/9tczot5MED", "timestamp": "2015-08-03T00:36:19", "url": "/manomenezes/status/628001413721927680", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aqui o meu apoio a essa bela campanha apresentada por esse casal t\u00e3o especial: \u201c<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a>: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://moby.to/52g22g\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/lrFbgZtiD9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://moby.to/52g22g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">moby.to/52g22g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CompromissoDeTodos?src=hash\"><s>#</s><b>CompromissoDeTodos</b></a></p>", "id": "627989124264423424", "likes": "20", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Aqui o meu apoio a essa bela campanha apresentada por esse casal t\u00e3o especial: \u201c@oserginho: http://moby.to/52g22g\u00a0\u201d #CompromissoDeTodos", "timestamp": "2015-08-02T23:47:29", "url": "/manomenezes/status/627989124264423424", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Logo mais, estarei ao vivo no Resenha ESPN. Acompanhado por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"320846390\" dir=\"ltr\" href=\"/jpsorin6\"><s>@</s><b>jpsorin6</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80090273\" dir=\"ltr\" href=\"/rai10oficial\"><s>@</s><b>rai10oficial</b></a>, as 22h na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"51124892\" dir=\"ltr\" href=\"/ESPNagora\"><s>@</s><b>ESPNagora</b></a>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/N%C3%A3oPerca?src=hash\"><s>#</s><b>N\u00e3oPerca</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ResenhaESPN?src=hash\"><s>#</s><b>ResenhaESPN</b></a></p>", "id": "627986371706290177", "likes": "79", "replies": "13", "retweets": "19", "text": "Logo mais, estarei ao vivo no Resenha ESPN. Acompanhado por @jpsorin6 e @rai10oficial, as 22h na @ESPNagora. #N\u00e3oPerca #ResenhaESPN", "timestamp": "2015-08-02T23:36:33", "url": "/manomenezes/status/627986371706290177", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta sexta-feira, 12/06, estarei palestrando no curso UEFA-Pro, em F\u00e1tima, Portugal.</p>", "id": "609325449370554370", "likes": "58", "replies": "16", "retweets": "16", "text": "Nesta sexta-feira, 12/06, estarei palestrando no curso UEFA-Pro, em F\u00e1tima, Portugal.", "timestamp": "2015-06-12T11:44:42", "url": "/manomenezes/status/609325449370554370", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 a minha vez de ser entrevistado pela galera do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3064570180\" dir=\"ltr\" href=\"/bolaatlantida\"><s>@</s><b>bolaatlantida</b></a>. N\u00e3o perca: ao vivo, a partir das 20h na R\u00e1dio Atl\u00e2ntida.</p>", "id": "597883383138676736", "likes": "53", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "Hoje \u00e9 a minha vez de ser entrevistado pela galera do @bolaatlantida. N\u00e3o perca: ao vivo, a partir das 20h na R\u00e1dio Atl\u00e2ntida.", "timestamp": "2015-05-11T21:58:01", "url": "/manomenezes/status/597883383138676736", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saiba mais sobre o evento do COMEN e o a campanha em prol da constru\u00e7\u00e3o do Centro de Dependentes Qu\u00edmicos em: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.manomenezes.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/bJrVIFGHug\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.manomenezes.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">manomenezes.com.br</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "596135821230657537", "likes": "14", "replies": "7", "retweets": "3", "text": "Saiba mais sobre o evento do COMEN e o a campanha em prol da constru\u00e7\u00e3o do Centro de Dependentes Qu\u00edmicos em: http://www.manomenezes.com.br\u00a0", "timestamp": "2015-05-07T02:13:50", "url": "/manomenezes/status/596135821230657537", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero agradecer tbm a todos os demais parceiros que tanto enriqueceram o nosso di\u00e1logo com a sua participa\u00e7\u00e3o por v\u00eddeo ou via plat\u00e9ia.</p>", "id": "596131911577272320", "likes": "31", "replies": "6", "retweets": "18", "text": "Quero agradecer tbm a todos os demais parceiros que tanto enriqueceram o nosso di\u00e1logo com a sua participa\u00e7\u00e3o por v\u00eddeo ou via plat\u00e9ia.", "timestamp": "2015-05-07T01:58:17", "url": "/manomenezes/status/596131911577272320", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por isso, quero refor\u00e7ar o nosso mto obrigado ao <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> por ter guiado este debate t\u00e3o importante. A sua contribui\u00e7\u00e3o foi fundamental!</p>", "id": "596131223698853888", "likes": "19", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Por isso, quero refor\u00e7ar o nosso mto obrigado ao @oserginho por ter guiado este debate t\u00e3o importante. A sua contribui\u00e7\u00e3o foi fundamental!", "timestamp": "2015-05-07T01:55:33", "url": "/manomenezes/status/596131223698853888", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ontem, o munic\u00edpio de Ven\u00e2ncio Aires /RS compareceu em peso a um evento muito especial. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TalkShowManoeSerginho?src=hash\"><s>#</s><b>TalkShowManoeSerginho</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/COMEN?src=hash\"><s>#</s><b>COMEN</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CombateAsDrogas?src=hash\"><s>#</s><b>CombateAsDrogas</b></a></p>", "id": "596130973982535680", "likes": "21", "replies": "6", "retweets": "18", "text": "Ontem, o munic\u00edpio de Ven\u00e2ncio Aires /RS compareceu em peso a um evento muito especial. #TalkShowManoeSerginho #COMEN #CombateAsDrogas", "timestamp": "2015-05-07T01:54:34", "url": "/manomenezes/status/596130973982535680", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A causa \u00e9 justa e motiva\u00e7\u00e3o de tds os envolvidos \u00e9 mais do q nobre. O Serginho e eu esperamos o pessoal de Ven\u00e2ncio Aires e regi\u00e3o, amanh\u00e3!</p>", "id": "595354304539688960", "likes": "34", "replies": "3", "retweets": "14", "text": "A causa \u00e9 justa e motiva\u00e7\u00e3o de tds os envolvidos \u00e9 mais do q nobre. O Serginho e eu esperamos o pessoal de Ven\u00e2ncio Aires e regi\u00e3o, amanh\u00e3!", "timestamp": "2015-05-04T22:28:22", "url": "/manomenezes/status/595354304539688960", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mto feliz em saber que os 700 ingressos para o Talk-show beneficente comigo e com o meu amigo Serginho Groisman j\u00e1 est\u00e3o esgotados!</p>", "id": "595353818554093570", "likes": "42", "replies": "8", "retweets": "5", "text": "Mto feliz em saber que os 700 ingressos para o Talk-show beneficente comigo e com o meu amigo Serginho Groisman j\u00e1 est\u00e3o esgotados!", "timestamp": "2015-05-04T22:26:26", "url": "/manomenezes/status/595353818554093570", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Est\u00e1 chegando o dia! A renda ser\u00e1 revertida para o COMEN de Ven\u00e2ncio Aires. Participe!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/YZoqOeDUuB\">pic.twitter.com/YZoqOeDUuB</a></p>", "id": "594140171383283712", "likes": "24", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Est\u00e1 chegando o dia! A renda ser\u00e1 revertida para o COMEN de Ven\u00e2ncio Aires. Participe!pic.twitter.com/YZoqOeDUuB", "timestamp": "2015-05-01T14:03:50", "url": "/manomenezes/status/594140171383283712", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quero deixar aqui o meu abra\u00e7o a fam\u00edlia do treinador Lori Sandri. Profissional que sempre admirei e respeitei. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RIP?src=hash\"><s>#</s><b>RIP</b></a></p>", "id": "518207305893306368", "likes": "110", "replies": "79", "retweets": "49", "text": "Quero deixar aqui o meu abra\u00e7o a fam\u00edlia do treinador Lori Sandri. Profissional que sempre admirei e respeitei. #RIP", "timestamp": "2014-10-04T01:13:44", "url": "/manomenezes/status/518207305893306368", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "camillamenezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de t\u00e9cnico com Mano Menezes: Sor\u00edn visita Corinthians e mostra os bastidores dos treinos do clube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://espn.uol.com.br/video/435144_dia-de-tecnico-com-mano-menezes-sorin-visita-corinthians-e-mostra-os-bastidores-dos-treinos-do-clube\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/3BMAwXTYHe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://espn.uol.com.br/video/435144_dia-de-tecnico-com-mano-menezes-sorin-visita-corinthians-e-mostra-os-bastidores-dos-treinos-do-clube\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">espn.uol.com.br/video/435144_d</span><span class=\"invisible\">ia-de-tecnico-com-mano-menezes-sorin-visita-corinthians-e-mostra-os-bastidores-dos-treinos-do-clube</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "504578479191388160", "likes": "30", "replies": "16", "retweets": "12", "text": "Dia de t\u00e9cnico com Mano Menezes: Sor\u00edn visita Corinthians e mostra os bastidores dos treinos do clubehttp://espn.uol.com.br/video/435144_dia-de-tecnico-com-mano-menezes-sorin-visita-corinthians-e-mostra-os-bastidores-dos-treinos-do-clube\u00a0\u2026", "timestamp": "2014-08-27T10:37:38", "url": "/camillamenezes/status/504578479191388160", "user": "camillamenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fico devendo o balde, mas convido a todos para participar dessa corrente do bem - a sua doa\u00e7\u00e3o \u00e9 o mais importante!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/Yi0Vahogja\">pic.twitter.com/Yi0Vahogja</a></p>", "id": "502875328440971265", "likes": "172", "replies": "70", "retweets": "130", "text": "Fico devendo o balde, mas convido a todos para participar dessa corrente do bem - a sua doa\u00e7\u00e3o \u00e9 o mais importante!pic.twitter.com/Yi0Vahogja", "timestamp": "2014-08-22T17:49:55", "url": "/manomenezes/status/502875328440971265", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Recebi o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DesafioDoGelo?src=hash\"><s>#</s><b>DesafioDoGelo</b></a> do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"161745170\" dir=\"ltr\" href=\"/Andre_Santos27\"><s>@</s><b>Andre_Santos27</b></a> e ontem n\u00e3o consegui postar por causa do jogo. Mas, n\u00e3o esqueci de fazer a minha parte:</p>", "id": "502874389114023936", "likes": "68", "replies": "19", "retweets": "54", "text": "Recebi o #DesafioDoGelo do @Andre_Santos27 e ontem n\u00e3o consegui postar por causa do jogo. Mas, n\u00e3o esqueci de fazer a minha parte:", "timestamp": "2014-08-22T17:46:11", "url": "/manomenezes/status/502874389114023936", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 a postos para mais um \"Bem, Amigos!\". Ao vivo, a partir das 21h na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"12652472\" dir=\"ltr\" href=\"/SporTV\"><s>@</s><b>SporTV</b></a>.</p>", "id": "498981902330892289", "likes": "61", "replies": "36", "retweets": "36", "text": "J\u00e1 a postos para mais um \"Bem, Amigos!\". Ao vivo, a partir das 21h na @SporTV.", "timestamp": "2014-08-11T23:58:50", "url": "/manomenezes/status/498981902330892289", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E nada melhor do que voltar perto da nossa torcida, na nossa casa. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaiCorinthians?src=hash\"><s>#</s><b>VaiCorinthians</b></a></p>", "id": "489820103861870592", "likes": "349", "replies": "91", "retweets": "546", "text": "E nada melhor do que voltar perto da nossa torcida, na nossa casa. #VaiCorinthians", "timestamp": "2014-07-17T17:13:07", "url": "/manomenezes/status/489820103861870592", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa \"Pausa\" foi repleta de dias de trabalho intenso, muita concentra\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o. Hoje, ent\u00e3o, retomamos a corrida pelo Brasileir\u00e3o.</p>", "id": "489819695387017216", "likes": "154", "replies": "47", "retweets": "144", "text": "Nossa \"Pausa\" foi repleta de dias de trabalho intenso, muita concentra\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o. Hoje, ent\u00e3o, retomamos a corrida pelo Brasileir\u00e3o.", "timestamp": "2014-07-17T17:11:30", "url": "/manomenezes/status/489819695387017216", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... do seu respeito pelo futebol, nos seus atos e palavras, que ficar\u00e3o para sempre. Que ele fique em paz, assim como os seus familiares.</p>", "id": "487776196835696640", "likes": "255", "replies": "22", "retweets": "148", "text": "... do seu respeito pelo futebol, nos seus atos e palavras, que ficar\u00e3o para sempre. Que ele fique em paz, assim como os seus familiares.", "timestamp": "2014-07-12T01:51:22", "url": "/manomenezes/status/487776196835696640", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Perdemos Dr Osmar de Oliveira. Os bons homens n\u00e3o deveriam nos deixar, mas n\u00e3o tem jeito, \u00e9 assim para todos. Sentiremos falta...</p>", "id": "487776006267482112", "likes": "365", "replies": "25", "retweets": "285", "text": "Perdemos Dr Osmar de Oliveira. Os bons homens n\u00e3o deveriam nos deixar, mas n\u00e3o tem jeito, \u00e9 assim para todos. Sentiremos falta...", "timestamp": "2014-07-12T01:50:36", "url": "/manomenezes/status/487776006267482112", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj as 22h30, estarei no Tempos de Escola do Canal Futura. Foi uma honra receber esse convite do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65151248\" dir=\"ltr\" href=\"/oserginho\"><s>@</s><b>oserginho</b></a> para falar sobre Educa\u00e7\u00e3o.</p>", "id": "473955220129472512", "likes": "31", "replies": "31", "retweets": "18", "text": "Hj as 22h30, estarei no Tempos de Escola do Canal Futura. Foi uma honra receber esse convite do @oserginho para falar sobre Educa\u00e7\u00e3o.", "timestamp": "2014-06-03T22:31:44", "url": "/manomenezes/status/473955220129472512", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E amanh\u00e3, vamos manter o mesmo foco contra o Botafogo para fecharmos bem essa \u00fatima sequ\u00eancia de jogos antes da parada para o Mundial.</p>", "id": "472899535438508032", "likes": "101", "replies": "99", "retweets": "72", "text": "E amanh\u00e3, vamos manter o mesmo foco contra o Botafogo para fecharmos bem essa \u00fatima sequ\u00eancia de jogos antes da parada para o Mundial.", "timestamp": "2014-06-01T00:36:49", "url": "/manomenezes/status/472899535438508032", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fizemos um bom jogo contra o l\u00edder do campeonato e conseguimos 3 pontos importantes na rodada passada.</p>", "id": "472899235919429632", "likes": "74", "replies": "28", "retweets": "51", "text": "Fizemos um bom jogo contra o l\u00edder do campeonato e conseguimos 3 pontos importantes na rodada passada.", "timestamp": "2014-06-01T00:35:38", "url": "/manomenezes/status/472899235919429632", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegamos a Recife, onde vamos enfrentar o Sport, amanh\u00e3 as 16h na Ilha do Retiro. Sabemos q temos q crescer como equipe e render mais aqui.</p>", "id": "470368104816857088", "likes": "73", "replies": "195", "retweets": "60", "text": "Chegamos a Recife, onde vamos enfrentar o Sport, amanh\u00e3 as 16h na Ilha do Retiro. Sabemos q temos q crescer como equipe e render mais aqui.", "timestamp": "2014-05-25T00:57:49", "url": "/manomenezes/status/470368104816857088", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mas, n\u00e3o podemos esquecer da nossa responsabilidade que \u00e9 ter dentro de campo um desempenho \u00e0 altura desta grande festa!</p>", "id": "467825539156557824", "likes": "291", "replies": "135", "retweets": "387", "text": "Mas, n\u00e3o podemos esquecer da nossa responsabilidade que \u00e9 ter dentro de campo um desempenho \u00e0 altura desta grande festa!", "timestamp": "2014-05-18T00:34:34", "url": "/manomenezes/status/467825539156557824", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3, vamos estrear a nova casa do Tim\u00e3o, num momento que vai entrar para a hist\u00f3ria Corinthiana. Essa \u00e9 uma grande honra para todos n\u00f3s.</p>", "id": "467825179348180992", "likes": "203", "replies": "88", "retweets": "273", "text": "Amanh\u00e3, vamos estrear a nova casa do Tim\u00e3o, num momento que vai entrar para a hist\u00f3ria Corinthiana. Essa \u00e9 uma grande honra para todos n\u00f3s.", "timestamp": "2014-05-18T00:33:09", "url": "/manomenezes/status/467825179348180992", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">De Manaus no meio da semana, voltamos para S\u00e3o Paulo e hoje estamos em Chapec\u00f3/Santa Catarina para enfrentar o Chapecoense, as 18h30.</p>", "id": "462948700684578816", "likes": "74", "replies": "60", "retweets": "32", "text": "De Manaus no meio da semana, voltamos para S\u00e3o Paulo e hoje estamos em Chapec\u00f3/Santa Catarina para enfrentar o Chapecoense, as 18h30.", "timestamp": "2014-05-04T13:35:46", "url": "/manomenezes/status/462948700684578816", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ap\u00f3s garantir a classifica\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima fase da Copa do Brasil, voltamos a concentrar nossos esfor\u00e7os no Campeonato Brasileiro.</p>", "id": "462948347234758656", "likes": "178", "replies": "20", "retweets": "191", "text": "Ap\u00f3s garantir a classifica\u00e7\u00e3o para a pr\u00f3xima fase da Copa do Brasil, voltamos a concentrar nossos esfor\u00e7os no Campeonato Brasileiro.", "timestamp": "2014-05-04T13:34:21", "url": "/manomenezes/status/462948347234758656", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 \u00e9 dia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ObrigadoPacaembu?src=hash\"><s>#</s><b>ObrigadoPacaembu</b></a>. Aguardamos a nossa torcida em peso para fazermos juntos uma festa \u00e0 altura desta hist\u00f3ria.</p>", "id": "460223714408546304", "likes": "104", "replies": "63", "retweets": "101", "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de #ObrigadoPacaembu. Aguardamos a nossa torcida em peso para fazermos juntos uma festa \u00e0 altura desta hist\u00f3ria.", "timestamp": "2014-04-27T01:07:38", "url": "/manomenezes/status/460223714408546304", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... da nossa estreia no Brasileir\u00e3o, amanh\u00e3. Nossos sentimentos a toda fam\u00edlia do Luciano do Valle e a Rede Bandeirantes de Comunica\u00e7\u00e3o.</p>", "id": "457658571464126464", "likes": "146", "replies": "25", "retweets": "94", "text": "... da nossa estreia no Brasileir\u00e3o, amanh\u00e3. Nossos sentimentos a toda fam\u00edlia do Luciano do Valle e a Rede Bandeirantes de Comunica\u00e7\u00e3o.", "timestamp": "2014-04-19T23:14:40", "url": "/manomenezes/status/457658571464126464", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegamos em Uberl\u00e2ndia com a triste not\u00edcia do falecimento do narrador Luciano do Valle enquanto ele viajava para fazer a transmiss\u00e3o...</p>", "id": "457658294149324800", "likes": "133", "replies": "10", "retweets": "98", "text": "Chegamos em Uberl\u00e2ndia com a triste not\u00edcia do falecimento do narrador Luciano do Valle enquanto ele viajava para fazer a transmiss\u00e3o...", "timestamp": "2014-04-19T23:13:34", "url": "/manomenezes/status/457658294149324800", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 estou nos est\u00fadios da SporTV para o Bem Amigos de hoje a noite. Ao vivo, a partir das 21h.</p>", "id": "448247430321299456", "likes": "44", "replies": "69", "retweets": "26", "text": "J\u00e1 estou nos est\u00fadios da SporTV para o Bem Amigos de hoje a noite. Ao vivo, a partir das 21h.", "timestamp": "2014-03-24T23:58:10", "url": "/manomenezes/status/448247430321299456", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">... E o torcedor corinthiano sabe bem da import\u00e2ncia da competi\u00e7\u00e3o pq j\u00e1 foi campe\u00e3o dela. Tricampe\u00e3o.</p>", "id": "446282874401353728", "likes": "132", "replies": "62", "retweets": "193", "text": "... E o torcedor corinthiano sabe bem da import\u00e2ncia da competi\u00e7\u00e3o pq j\u00e1 foi campe\u00e3o dela. Tricampe\u00e3o.", "timestamp": "2014-03-19T13:51:43", "url": "/manomenezes/status/446282874401353728", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos a caminho de Feira de Santana, neste momento.  A Copa do Brasil tem um sistema de competi\u00e7\u00e3o diferente, onde cada jogo \u00e9 decisivo...</p>", "id": "446282368530546688", "likes": "33", "replies": "36", "retweets": "36", "text": "Estamos a caminho de Feira de Santana, neste momento.  A Copa do Brasil tem um sistema de competi\u00e7\u00e3o diferente, onde cada jogo \u00e9 decisivo...", "timestamp": "2014-03-19T13:49:42", "url": "/manomenezes/status/446282368530546688", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encerramos a nossa participa\u00e7\u00e3o no Paulista com responsabilidade e encarando nossos erros e acertos de frente. Agora, \u00e9 Copa do Brasil.</p>", "id": "446281971631919104", "likes": "41", "replies": "79", "retweets": "88", "text": "Encerramos a nossa participa\u00e7\u00e3o no Paulista com responsabilidade e encarando nossos erros e acertos de frente. Agora, \u00e9 Copa do Brasil.", "timestamp": "2014-03-19T13:48:08", "url": "/manomenezes/status/446281971631919104", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A partir das 11h, diretoria e treinadores das duas equipes falar\u00e3o lado-a-lado sobre o cl\u00e1ssico. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CorinthiansXPalmeiras?src=hash\"><s>#</s><b>CorinthiansXPalmeiras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RivaisSoNoCampo?src=hash\"><s>#</s><b>RivaisSoNoCampo</b></a></p>", "id": "434310988247359488", "likes": "33", "replies": "58", "retweets": "23", "text": "A partir das 11h, diretoria e treinadores das duas equipes falar\u00e3o lado-a-lado sobre o cl\u00e1ssico. #CorinthiansXPalmeiras #RivaisSoNoCampo", "timestamp": "2014-02-14T12:59:43", "url": "/manomenezes/status/434310988247359488", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 estamos no Pacaembu para a coletiva conjunta de Corinthians e Palmeiras sobre o cl\u00e1ssico deste domingo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RivaisSoEmCampo?src=hash\"><s>#</s><b>RivaisSoEmCampo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ColetivaDaPaz?src=hash\"><s>#</s><b>ColetivaDaPaz</b></a></p>", "id": "434310026585702400", "likes": "32", "replies": "28", "retweets": "36", "text": "J\u00e1 estamos no Pacaembu para a coletiva conjunta de Corinthians e Palmeiras sobre o cl\u00e1ssico deste domingo. #RivaisSoEmCampo #ColetivaDaPaz", "timestamp": "2014-02-14T12:55:54", "url": "/manomenezes/status/434310026585702400", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo pronto para o desafio de hoje a noite. Quer acompanhar o nosso trabalho? Entre em campo e treine conosco: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://migre.me/hAcle\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/D5Xno0FBdI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://migre.me/hAcle\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">migre.me/hAcle</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>.</p>", "id": "427131095776509952", "likes": "39", "replies": "103", "retweets": "31", "text": "Tudo pronto para o desafio de hoje a noite. Quer acompanhar o nosso trabalho? Entre em campo e treine conosco: http://migre.me/hAcle\u00a0.", "timestamp": "2014-01-25T17:29:23", "url": "/manomenezes/status/427131095776509952", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 muito importante ter esse contato direto com o torcedor. Valeu, Fiel e at\u00e9 a pr\u00f3xima! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FalaMano?src=hash\"><s>#</s><b>FalaMano</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaiCorinthians?src=hash\"><s>#</s><b>VaiCorinthians</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"http://t.co/BNh6XM9VLK\">pic.twitter.com/BNh6XM9VLK</a></p>", "id": "425643368430186496", "likes": "361", "replies": "58", "retweets": "471", "text": "\u00c9 muito importante ter esse contato direto com o torcedor. Valeu, Fiel e at\u00e9 a pr\u00f3xima! #FalaMano #VaiCorinthianspic.twitter.com/BNh6XM9VLK", "timestamp": "2014-01-21T14:57:41", "url": "/manomenezes/status/425643368430186496", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu abra\u00e7o especial a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41853086\" dir=\"ltr\" href=\"/GegePista\"><s>@</s><b>GegePista</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38513176\" dir=\"ltr\" href=\"/fnsantos\"><s>@</s><b>fnsantos</b></a>  q representaram mto bem a Fiel e tiveram suas perguntas respondidas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FalaMano?src=hash\"><s>#</s><b>FalaMano</b></a></p>", "id": "425642392902189056", "likes": "12", "replies": "8", "retweets": "9", "text": "Meu abra\u00e7o especial a @GegePista @fnsantos  q representaram mto bem a Fiel e tiveram suas perguntas respondidas! #FalaMano", "timestamp": "2014-01-21T14:53:49", "url": "/manomenezes/status/425642392902189056", "user": "manomenezes"}, {"fullname": "Mano Menezes", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu abra\u00e7o especial a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"213263720\" dir=\"ltr\" href=\"/filipe_rez\"><s>@</s><b>filipe_rez</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"399556389\" dir=\"ltr\" href=\"/vicurinthians\"><s>@</s><b>vicurinthians</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2815554234\" dir=\"ltr\" href=\"/Forum_Timao\"><s>@</s><b>Forum_Timao</b></a> q representaram mto bem a Fiel e tiveram suas perguntas respondidas! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FalaMano?src=hash\"><s>#</s><b>FalaMano</b></a></p>", "id": "425642099741298688", "likes": "10", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Meu abra\u00e7o especial a @filipe_rez @vicurinthians @Forum_Timao q representaram mto bem a Fiel e tiveram suas perguntas respondidas! #FalaMano", "timestamp": "2014-01-21T14:52:39", "url": "/manomenezes/status/425642099741298688", "user": "manomenezes"}]