[{"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse tbt de hoje \u00e9 de saudade que bateu de Cura\u00e7ao depois de ver os Stories do gominho que t\u00e1 l\u00e1 outra vez !! Essas fotos s\u00e3o de 2014 quando passamos f\u00e9rias l\u00e1 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diamondscura%C3%A7ao?src=hash\"><s>#</s><b>diamondscura\u00e7ao</b></a> j\u00e1 quero\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnHV2tRhh2h/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2lohamh47t4v\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EazCFsmsrP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnHV2tRhh2h/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2lohamh47t4v\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnHV2tRhh2h/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2lohamh47t4v</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035247379858051072", "likes": "44", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Esse tbt de hoje \u00e9 de saudade que bateu de Cura\u00e7ao depois de ver os Stories do gominho que t\u00e1 l\u00e1 outra vez !! Essas fotos s\u00e3o de 2014 quando passamos f\u00e9rias l\u00e1 #diamondscura\u00e7ao j\u00e1 quero\u2026 https://www.instagram.com/p/BnHV2tRhh2h/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2lohamh47t4v\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T19:26:23", "url": "/PretaGil/status/1035247379858051072", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cAndar com f\u00e9 eu vou, que a F\u00e9 n\u00e3o costuma faia...\u201d                                 Bom dia para todos !!! em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnGjWgehjqU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=20lgnmp6p1a3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZJ66DUX27I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnGjWgehjqU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=20lgnmp6p1a3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnGjWgehjqU/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=20lgnmp6p1a3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035136344081629185", "likes": "117", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "\u201cAndar com f\u00e9 eu vou, que a F\u00e9 n\u00e3o costuma faia...\u201d                                 Bom dia para todos !!! em S\u00e3o Paulo, Brazil https://www.instagram.com/p/BnGjWgehjqU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=20lgnmp6p1a3\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T12:05:10", "url": "/PretaGil/status/1035136344081629185", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3252907654\" dir=\"ltr\" href=\"/FaroDanilo\"><s>@</s><b>FaroDanilo</b></a> nunca \u00e9 tarde para te dar parab\u00e9ns e dizer como voc\u00ea \u00e9 especial pra mim, t\u00e3o bom saber que posso contar com voc\u00ea !! Que Deus te encha de sa\u00fade para que voc\u00ea possa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnFSBRzBRBG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dfx7zhd475mx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d4jIieajnN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnFSBRzBRBG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dfx7zhd475mx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnFSBRzBRBG/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dfx7zhd475mx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034957486002864128", "likes": "46", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Meu amigo @FaroDanilo nunca \u00e9 tarde para te dar parab\u00e9ns e dizer como voc\u00ea \u00e9 especial pra mim, t\u00e3o bom saber que posso contar com voc\u00ea !! Que Deus te encha de sa\u00fade para que voc\u00ea possa\u2026 https://www.instagram.com/p/BnFSBRzBRBG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dfx7zhd475mx\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T00:14:27", "url": "/PretaGil/status/1034957486002864128", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu pelas lentes de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36531921\" dir=\"ltr\" href=\"/dedenicolau\"><s>@</s><b>dedenicolau</b></a> !!\nVestindo tufiduek  \nMake <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384229642\" dir=\"ltr\" href=\"/Rocha_Soraya\"><s>@</s><b>rocha_soraya</b></a> \nHair <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"223485191\" dir=\"ltr\" href=\"/lipe_parks\"><s>@</s><b>lipe_parks</b></a> \nStyling ingridb.lima em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnEbP6lhRGN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rfeqdygdvz4t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X8RapWQTlY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnEbP6lhRGN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rfeqdygdvz4t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnEbP6lhRGN/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rfeqdygdvz4t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034837617802539008", "likes": "42", "replies": "5", "retweets": "1", "text": "Eu pelas lentes de @dedenicolau !!\nVestindo tufiduek  \nMake @rocha_soraya \nHair @lipe_parks \nStyling ingridb.lima em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BnEbP6lhRGN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rfeqdygdvz4t\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T16:18:09", "url": "/PretaGil/status/1034837617802539008", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lema de uma vida toda <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/naodeixeosambamorrer?src=hash\"><s>#</s><b>naodeixeosambamorrer</b></a> em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm_0oMuBoa3/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sucux6a5wvsi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DbQgcdZOe1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm_0oMuBoa3/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sucux6a5wvsi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm_0oMuBoa3/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sucux6a5wvsi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034189146783444992", "likes": "45", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Lema de uma vida toda #naodeixeosambamorrer em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/Bm_0oMuBoa3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sucux6a5wvsi\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T21:21:21", "url": "/PretaGil/status/1034189146783444992", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ele \u00e9 \u00fanico!!! Voc\u00ea t\u00e1 arrasando <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109980465\" dir=\"ltr\" href=\"/matmazzafera\"><s>@</s><b>matmazzafera</b></a> !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gshow/status/1034137434408116224\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jkihJEpuYw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gshow/status/1034137434408116224\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gshow/status/1</span><span class=\"invisible\">034137434408116224</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034138036659998720", "likes": "132", "replies": "2", "retweets": "13", "text": "Ele \u00e9 \u00fanico!!! Voc\u00ea t\u00e1 arrasando @matmazzafera !!!https://twitter.com/gshow/status/1034137434408116224\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T17:58:15", "url": "/PretaGil/status/1034138036659998720", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia do rei da brincadeira e Jos\u00e9 !!! josegilm !!! Meu irm\u00e3o mais novo faz hoje 27 anos cheio de Ax\u00e9, amor e muito talento !!!te amo demais voc\u00ea \u00e9 um homem lindo em todos os\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm_QGXvhUXh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bqixdgj0ih2w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lHhdo19HcQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm_QGXvhUXh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bqixdgj0ih2w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm_QGXvhUXh/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bqixdgj0ih2w</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034108829129236481", "likes": "58", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Hoje \u00e9 dia do rei da brincadeira e Jos\u00e9 !!! josegilm !!! Meu irm\u00e3o mais novo faz hoje 27 anos cheio de Ax\u00e9, amor e muito talento !!!te amo demais voc\u00ea \u00e9 um homem lindo em todos os\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm_QGXvhUXh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bqixdgj0ih2w\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T16:02:12", "url": "/PretaGil/status/1034108829129236481", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de celebrar o anivers\u00e1rio da minha amiga irm\u00e3 amada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41522137\" dir=\"ltr\" href=\"/helorocha\"><s>@</s><b>helorocha</b></a> !!! Que sua vida seja sempre aben\u00e7oada que possamos juntas viver muitos e muitos momentos t\u00e3o lindos como j\u00e1\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm9XmR2htvk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wj136k6kpqei\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/83yFNRGAWK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm9XmR2htvk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wj136k6kpqei\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm9XmR2htvk/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wj136k6kpqei</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033843964594593795", "likes": "72", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Hoje \u00e9 dia de celebrar o anivers\u00e1rio da minha amiga irm\u00e3 amada @helorocha !!! Que sua vida seja sempre aben\u00e7oada que possamos juntas viver muitos e muitos momentos t\u00e3o lindos como j\u00e1\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm9XmR2htvk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wj136k6kpqei\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T22:29:43", "url": "/PretaGil/status/1033843964594593795", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ele \u00e9 chato, mas eu amo !!!!! rodrigogodoy_ Show time com bandamistureba em VR em Volta Redonda <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm9GvI5hb-e/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hcxk2cax9h7g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JZDgGFW70a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm9GvI5hb-e/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hcxk2cax9h7g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm9GvI5hb-e/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hcxk2cax9h7g</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033806756508590080", "likes": "55", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Ele \u00e9 chato, mas eu amo !!!!! rodrigogodoy_ Show time com bandamistureba em VR em Volta Redonda https://www.instagram.com/p/Bm9GvI5hb-e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=hcxk2cax9h7g\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T20:01:52", "url": "/PretaGil/status/1033806756508590080", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre o show de ontem no meia da rua em plena Ipanema !! Foi vibes !! Obrigada havaianas pela festa linda !! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bailedapreta?src=hash\"><s>#</s><b>bailedapreta</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/esquentacarnaval2019?src=hash\"><s>#</s><b>esquentacarnaval2019</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/havaianasrio?src=hash\"><s>#</s><b>havaianasrio</b></a> foto agenciabrazilnews em\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm8iiSXBPSO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1db3knv3cvib0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/s2qyxWeS3S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm8iiSXBPSO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1db3knv3cvib0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm8iiSXBPSO/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1db3knv3cvib0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033727159393812480", "likes": "69", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Sobre o show de ontem no meia da rua em plena Ipanema !! Foi vibes !! Obrigada havaianas pela festa linda !! #bailedapreta #esquentacarnaval2019 #havaianasrio foto agenciabrazilnews em\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm8iiSXBPSO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1db3knv3cvib0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T14:45:35", "url": "/PretaGil/status/1033727159393812480", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextouuu ao som desse hino de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60142716\" dir=\"ltr\" href=\"/GalCosta\"><s>@</s><b>galcosta</b></a> que acaba de sair do forno para as pistas !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sublime?src=hash\"><s>#</s><b>sublime</b></a> com coreografia do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3372366599\" dir=\"ltr\" href=\"/FitDanceOficial\"><s>@</s><b>FitDanceOficial</b></a> !!! em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm33et7hEhx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sqk4ru7w7x5g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UTB8TPu2j3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm33et7hEhx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sqk4ru7w7x5g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm33et7hEhx/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sqk4ru7w7x5g</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033069928587251712", "likes": "84", "replies": "4", "retweets": "4", "text": "Sextouuu ao som desse hino de @galcosta que acaba de sair do forno para as pistas !!! #sublime com coreografia do @FitDanceOficial !!! em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/Bm33et7hEhx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=sqk4ru7w7x5g\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T19:13:59", "url": "/PretaGil/status/1033069928587251712", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que lindo</p>", "id": "1032811048137646081", "likes": "310", "replies": "31", "retweets": "17", "text": "Que lindo", "timestamp": "2018-08-24T02:05:17", "url": "/PretaGil/status/1032811048137646081", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ebaaa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> hoje \u00e9 ao vivo!!!!</p>", "id": "1032805968772521984", "likes": "188", "replies": "6", "retweets": "12", "text": "Ebaaa #TheVoiceBrasil hoje \u00e9 ao vivo!!!!", "timestamp": "2018-08-24T01:45:06", "url": "/PretaGil/status/1032805968772521984", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Farei um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbtdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>tbtdapreta</b></a> diferente hoje, comecei a limpeza no meu closet para o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2218579682\" dir=\"ltr\" href=\"/bazardapreta_\"><s>@</s><b>bazardapreta_</b></a> que faremos em dezembro aqui no Rio e lembrei que esse vestido fez o maior sucesso e resolvi que\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm1VYcthwah/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wcc0qj2inf2x\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kxu2qIXC9j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm1VYcthwah/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wcc0qj2inf2x\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm1VYcthwah/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wcc0qj2inf2x</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032713065748488192", "likes": "59", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "Farei um #tbtdapreta diferente hoje, comecei a limpeza no meu closet para o @bazardapreta_ que faremos em dezembro aqui no Rio e lembrei que esse vestido fez o maior sucesso e resolvi que\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm1VYcthwah/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wcc0qj2inf2x\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T19:35:56", "url": "/PretaGil/status/1032713065748488192", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom tarde Brasil , boa noite It\u00e1lia!!! Aquele <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a>  com saudades dessas f\u00e9rias em Roma!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbtdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>tbtdapreta</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/feriasdosmozis?src=hash\"><s>#</s><b>feriasdosmozis</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mozisemroma?src=hash\"><s>#</s><b>mozisemroma</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/roma?src=hash\"><s>#</s><b>roma</b></a> foto do meu amor rodrigogodoy_ em Rio de Janeiro,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm08lfWBjvV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rcv6az2q1tbp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xsNYEgCqhh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm08lfWBjvV/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rcv6az2q1tbp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm08lfWBjvV/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rcv6az2q1tbp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032658546985512961", "likes": "45", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Bom tarde Brasil , boa noite It\u00e1lia!!! Aquele #tbt  com saudades dessas f\u00e9rias em Roma!!! #tbtdapreta #feriasdosmozis #mozisemroma #roma foto do meu amor rodrigogodoy_ em Rio de Janeiro,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm08lfWBjvV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rcv6az2q1tbp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T15:59:18", "url": "/PretaGil/status/1032658546985512961", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ok ok ok tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14907774\" dir=\"ltr\" href=\"/gilbertogil\"><s>@</s><b>gilbertogil</b></a> espalhado pelas cidades, \u00e1lbum mais lindo de todos os tempos em todas plataformas digitais, cd e e LP nas melhores lojas do ramo e muitos clipes lindos chegando\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmyB_UrBBi4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fmh62lpd8sx0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qHvAg2QP3g\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmyB_UrBBi4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fmh62lpd8sx0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmyB_UrBBi4/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=fmh62lpd8sx0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032248208951570433", "likes": "79", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Ok ok ok tem @gilbertogil espalhado pelas cidades, \u00e1lbum mais lindo de todos os tempos em todas plataformas digitais, cd e e LP nas melhores lojas do ramo e muitos clipes lindos chegando\u2026 https://www.instagram.com/p/BmyB_UrBBi4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=fmh62lpd8sx0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T12:48:45", "url": "/PretaGil/status/1032248208951570433", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 6 de setembro estreia nos cinemas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/croemfamilia?src=hash\"><s>#</s><b>croemfamilia</b></a> do meu amigo amado marceloserrado1 com participa\u00e7\u00e3o minha e da minha boneca <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"/pabllovittar\"><s>@</s><b>pabllovittar</b></a> !!! Ansiosa !!! em Rio de Janeiro, Rio de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmvtSCYhKoz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q41huwqlgbhq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6t53EVa9Ph\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmvtSCYhKoz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q41huwqlgbhq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmvtSCYhKoz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q41huwqlgbhq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031921200958722048", "likes": "95", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Dia 6 de setembro estreia nos cinemas #croemfamilia do meu amigo amado marceloserrado1 com participa\u00e7\u00e3o minha e da minha boneca @pabllovittar !!! Ansiosa !!! em Rio de Janeiro, Rio de\u2026 https://www.instagram.com/p/BmvtSCYhKoz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q41huwqlgbhq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T15:09:21", "url": "/PretaGil/status/1031921200958722048", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas ainda me matam de amor ou de susto !!! Foi linda nossa comemora\u00e7\u00e3o do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> obrigada meus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/momotisdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>momotisdapreta</b></a> meus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dengosdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>dengosdapreta</b></a> \u201cA gente numa s\u00f3 estrada \u00e9 bem mais forte\u201d amo voc\u00eas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmroLe9h6Bz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gs0v08jmnabu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VcsFadSF6H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmroLe9h6Bz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gs0v08jmnabu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmroLe9h6Bz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gs0v08jmnabu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031347016205512705", "likes": "113", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "Voc\u00eas ainda me matam de amor ou de susto !!! Foi linda nossa comemora\u00e7\u00e3o do #preta44 obrigada meus #momotisdapreta meus #dengosdapreta \u201cA gente numa s\u00f3 estrada \u00e9 bem mais forte\u201d amo voc\u00eas\u2026 https://www.instagram.com/p/BmroLe9h6Bz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gs0v08jmnabu\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T01:07:44", "url": "/PretaGil/status/1031347016205512705", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem disse que o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> acabou ???? Noite de comemorar com meus <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/momotisdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>momotisdapreta</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dengosdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>dengosdapreta</b></a> toda me achando nesse vestido muso dhuooficial !!! Foto, make e hair <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384229642\" dir=\"ltr\" href=\"/Rocha_Soraya\"><s>@</s><b>rocha_soraya</b></a> em Rio\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmrL1MyhReW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4p4sw250wxov\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CmOcOxK0ld\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmrL1MyhReW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4p4sw250wxov\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmrL1MyhReW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4p4sw250wxov</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031284688080515073", "likes": "55", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Quem disse que o #preta44 acabou ???? Noite de comemorar com meus #momotisdapreta #dengosdapreta toda me achando nesse vestido muso dhuooficial !!! Foto, make e hair @rocha_soraya em Rio\u2026 https://www.instagram.com/p/BmrL1MyhReW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4p4sw250wxov\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T21:00:04", "url": "/PretaGil/status/1031284688080515073", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que lindo o show dos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ostribalistas?src=hash\"><s>#</s><b>ostribalistas</b></a> em S\u00e3o Paulo !!! Um Est\u00e1dio lotado de amor para aplaudir esses tr\u00eas g\u00eanios <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15965886\" dir=\"ltr\" href=\"/marisamonte\"><s>@</s><b>marisamonte</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26008164\" dir=\"ltr\" href=\"/carlinhosbrown\"><s>@</s><b>carlinhosbrown</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71529793\" dir=\"ltr\" href=\"/antunes_arnaldo\"><s>@</s><b>antunes_arnaldo</b></a> com sua banda de gigantes\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmpgAw5hxNN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3yi75idqnf66\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JTIkzZDXeg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmpgAw5hxNN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3yi75idqnf66\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmpgAw5hxNN/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3yi75idqnf66</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031048453726658560", "likes": "150", "replies": "6", "retweets": "5", "text": "Que lindo o show dos #ostribalistas em S\u00e3o Paulo !!! Um Est\u00e1dio lotado de amor para aplaudir esses tr\u00eas g\u00eanios @marisamonte @carlinhosbrown e @antunes_arnaldo com sua banda de gigantes\u2026 https://www.instagram.com/p/BmpgAw5hxNN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3yi75idqnf66\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T05:21:21", "url": "/PretaGil/status/1031048453726658560", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu por markitocosta !!!!!! Amoooo hoje \u00e9 noite de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tribalistas?src=hash\"><s>#</s><b>tribalistas</b></a> em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmo0L8shb2l/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19vuccgeycbaj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ker7Hnh86h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmo0L8shb2l/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19vuccgeycbaj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmo0L8shb2l/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19vuccgeycbaj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030951214865952768", "likes": "72", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "Eu por markitocosta !!!!!! Amoooo hoje \u00e9 noite de #tribalistas em S\u00e3o Paulo, Brazil https://www.instagram.com/p/Bmo0L8shb2l/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19vuccgeycbaj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T22:54:58", "url": "/PretaGil/status/1030951214865952768", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tarde maravilhosa, com papo descontra\u00eddo no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/qfhits?src=hash\"><s>#</s><b>qfhits</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37928335\" dir=\"ltr\" href=\"/fhits_\"><s>@</s><b>fhits_</b></a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"260513991\" dir=\"ltr\" href=\"/acralston\"><s>@</s><b>acralston</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40288585\" dir=\"ltr\" href=\"/MakeUpByCamila\"><s>@</s><b>MakeUpByCamila</b></a> e a anfitri\u00e3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22087765\" dir=\"ltr\" href=\"/felipepedroso\"><s>@</s><b>felipepedroso</b></a> !!! em Shopping Cidade Jardim <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmonUnlBk76/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dmnqt7cckhfl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/01o7EViKDm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmonUnlBk76/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dmnqt7cckhfl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmonUnlBk76/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dmnqt7cckhfl</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030922934162993152", "likes": "45", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "Tarde maravilhosa, com papo descontra\u00eddo no #qfhits @fhits_ com @acralston, @MakeUpByCamila e a anfitri\u00e3 @felipepedroso !!! em Shopping Cidade Jardim https://www.instagram.com/p/BmonUnlBk76/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=dmnqt7cckhfl\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T21:02:35", "url": "/PretaGil/status/1030922934162993152", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Minha amiga minha musa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27723889\" dir=\"ltr\" href=\"/elbaramalho\"><s>@</s><b>elbaramalho</b></a> um exemplo de artista e mulher pra mim sou sua f\u00e3 demais !! Parab\u00e9ns muita sa\u00fade, que nossa Senhora Aparecida te cubra com seu manto !! Te amo em S\u00e3o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmmHrVRhQjc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2wmk5byugama\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oXWH47QWeT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmmHrVRhQjc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2wmk5byugama\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmmHrVRhQjc/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2wmk5byugama</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030571870029066242", "likes": "65", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Minha amiga minha musa @elbaramalho um exemplo de artista e mulher pra mim sou sua f\u00e3 demais !! Parab\u00e9ns muita sa\u00fade, que nossa Senhora Aparecida te cubra com seu manto !! Te amo em S\u00e3o\u2026 https://www.instagram.com/p/BmmHrVRhQjc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2wmk5byugama\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T21:47:35", "url": "/PretaGil/status/1030571870029066242", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esse dia foi muito muito especial !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbtdapreta?src=hash\"><s>#</s><b>tbtdapreta</b></a> em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjbYUAh67h/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uow63c5ai0c9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h7OoIgtVgB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjbYUAh67h/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uow63c5ai0c9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjbYUAh67h/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uow63c5ai0c9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030192983105253376", "likes": "47", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Esse dia foi muito muito especial !!! #preta44 #tbtdapreta em S\u00e3o Paulo, Brazil https://www.instagram.com/p/BmjbYUAh67h/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uow63c5ai0c9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T20:42:01", "url": "/PretaGil/status/1030192983105253376", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que honra acompanhar de t\u00e3o perto sua evolu\u00e7\u00e3o sua felicidade !!! Estou apaixonada por esse clipe por essa m\u00fasica e cada dia mais por voc\u00ea !!!! TE AMO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"/pabllovittar\"><s>@</s><b>pabllovittar</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> Parab\u00e9ns osprimos_\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmiz9D0BlUq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fb1mipbld73p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1jOavmWfXu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmiz9D0BlUq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fb1mipbld73p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmiz9D0BlUq/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fb1mipbld73p</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030107087332888576", "likes": "100", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Que honra acompanhar de t\u00e3o perto sua evolu\u00e7\u00e3o sua felicidade !!! Estou apaixonada por esse clipe por essa m\u00fasica e cada dia mais por voc\u00ea !!!! TE AMO @pabllovittar  Parab\u00e9ns osprimos_\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmiz9D0BlUq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fb1mipbld73p\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T15:00:42", "url": "/PretaGil/status/1030107087332888576", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salvador meu amor !!! Eu e ele rodrigogodoy_ em Salvador, Bahia, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmg8THLBWJt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l9adpgtcpaiw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OSdFrvyH4i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmg8THLBWJt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l9adpgtcpaiw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmg8THLBWJt/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l9adpgtcpaiw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029843156349607936", "likes": "57", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "Salvador meu amor !!! Eu e ele rodrigogodoy_ em Salvador, Bahia, Brazil https://www.instagram.com/p/Bmg8THLBWJt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l9adpgtcpaiw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T21:31:56", "url": "/PretaGil/status/1029843156349607936", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">As Gadelhas minha av\u00f3 Wangry minha m\u00e3e sandrabgadelha e minha ir <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126076671\" dir=\"ltr\" href=\"/liagmoreira\"><s>@</s><b>liagmoreira</b></a> !!! Viva Dr\u00e3o !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dr%C3%A3o72?src=hash\"><s>#</s><b>dr\u00e3o72</b></a> em Restaurante Amado <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmggL6qBlVb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8vz1snv2nwro\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EM7nhnFqzw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmggL6qBlVb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8vz1snv2nwro\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmggL6qBlVb/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8vz1snv2nwro</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029781330513543171", "likes": "54", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "As Gadelhas minha av\u00f3 Wangry minha m\u00e3e sandrabgadelha e minha ir @liagmoreira !!! Viva Dr\u00e3o !!! #dr\u00e3o72 em Restaurante Amado https://www.instagram.com/p/BmggL6qBlVb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8vz1snv2nwro\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T17:26:16", "url": "/PretaGil/status/1029781330513543171", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ter\u00e7ou?!!!!! Foto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36531921\" dir=\"ltr\" href=\"/dedenicolau\"><s>@</s><b>dedenicolau</b></a> make <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384229642\" dir=\"ltr\" href=\"/Rocha_Soraya\"><s>@</s><b>rocha_soraya</b></a> hair <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"223485191\" dir=\"ltr\" href=\"/lipe_parks\"><s>@</s><b>lipe_parks</b></a> styling <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59932653\" dir=\"ltr\" href=\"/IngridGuimaraes\"><s>@</s><b>ingridguimaraes</b></a> Body amaro em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmdvfSOBRY4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ho4djxyev4nc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wSHe0kZS63\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmdvfSOBRY4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ho4djxyev4nc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmdvfSOBRY4/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ho4djxyev4nc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029392770182651904", "likes": "51", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Ter\u00e7ou?!!!!! Foto @dedenicolau make @rocha_soraya hair @lipe_parks styling @ingridguimaraes Body amaro em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BmdvfSOBRY4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ho4djxyev4nc\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T15:42:16", "url": "/PretaGil/status/1029392770182651904", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">EU TENHO A FOR\u00c7A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"/pabllovittar\"><s>@</s><b>pabllovittar</b></a> + <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"424691341\" dir=\"ltr\" href=\"/alcionealves221\"><s>@</s><b>alcionealves221</b></a> n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar !!! Dia 15 clipe novo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/problemaseu?src=hash\"><s>#</s><b>problemaseu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ANSIOSA?src=hash\"><s>#</s><b>ANSIOSA</b></a> em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmb7HHDh9LG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tomclvgsvl15\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/edkpEFaNfR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmb7HHDh9LG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tomclvgsvl15\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmb7HHDh9LG/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tomclvgsvl15</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029137276952031235", "likes": "83", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "EU TENHO A FOR\u00c7A @pabllovittar + @alcionealves221 n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar !!! Dia 15 clipe novo #problemaseu #ANSIOSA em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/Bmb7HHDh9LG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tomclvgsvl15\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T22:47:01", "url": "/PretaGil/status/1029137276952031235", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">4 gera\u00e7\u00f5es de Gil\u2019s !!! Foto que saiu hoje na coluna do nosso querido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ancelmogois?src=hash\"><s>#</s><b>ancelmogois</b></a> no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54341363\" dir=\"ltr\" href=\"/JornalOGlobo\"><s>@</s><b>jornaloglobo</b></a> falando do clipe da can\u00e7\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soldemaria?src=hash\"><s>#</s><b>soldemaria</b></a> que o Biso <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14907774\" dir=\"ltr\" href=\"/gilbertogil\"><s>@</s><b>gilbertogil</b></a> fez para a Bisneta e que\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmbDqYDhAUR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lnkh3jzrb27q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CHg68qpgQu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmbDqYDhAUR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lnkh3jzrb27q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmbDqYDhAUR/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lnkh3jzrb27q</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029014938163982336", "likes": "63", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "4 gera\u00e7\u00f5es de Gil\u2019s !!! Foto que saiu hoje na coluna do nosso querido #ancelmogois no @jornaloglobo falando do clipe da can\u00e7\u00e3o #soldemaria que o Biso @gilbertogil fez para a Bisneta e que\u2026 https://www.instagram.com/p/BmbDqYDhAUR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lnkh3jzrb27q\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-13T14:40:54", "url": "/PretaGil/status/1029014938163982336", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tanto orgulho que sinto por voc\u00ea meu filho que \u00e9 o melhor pai do mundo para nossa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soldemaria?src=hash\"><s>#</s><b>soldemaria</b></a> !! Parab\u00e9ns filho amado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174057945\" dir=\"ltr\" href=\"/Francisco_Gill\"><s>@</s><b>Francisco_Gill</b></a> !! Foto vrebelcinemaone em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmZGOnohQOA/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6nm5twaybe73\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u5HbljPapC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmZGOnohQOA/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6nm5twaybe73\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmZGOnohQOA/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6nm5twaybe73</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028739085656109056", "likes": "122", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Tanto orgulho que sinto por voc\u00ea meu filho que \u00e9 o melhor pai do mundo para nossa #soldemaria !! Parab\u00e9ns filho amado @Francisco_Gill !! Foto vrebelcinemaone em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BmZGOnohQOA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6nm5twaybe73\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T20:24:45", "url": "/PretaGil/status/1028739085656109056", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sinto at\u00e9 hoje essa sensa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de acalanto de amor quando voc\u00ea me abra\u00e7a. Voc\u00ea com toda sua sabedoria soube criar 8 filhos respeitando suas individualidades, respeitando nossos\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmYxvtnh4Zh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xkm10pchz4z0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vV84UonngF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmYxvtnh4Zh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xkm10pchz4z0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmYxvtnh4Zh/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xkm10pchz4z0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028694051116253184", "likes": "100", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "Sinto at\u00e9 hoje essa sensa\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o de acalanto de amor quando voc\u00ea me abra\u00e7a. Voc\u00ea com toda sua sabedoria soube criar 8 filhos respeitando suas individualidades, respeitando nossos\u2026 https://www.instagram.com/p/BmYxvtnh4Zh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xkm10pchz4z0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T17:25:48", "url": "/PretaGil/status/1028694051116253184", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quarteto fant\u00e1stico!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/s%C3%B3vem?src=hash\"><s>#</s><b>s\u00f3vem</b></a> em Km De Vantagens Hall <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmXxWvKBNi1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8ddjuuae4g5e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VaAl8j374j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmXxWvKBNi1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8ddjuuae4g5e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmXxWvKBNi1/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8ddjuuae4g5e</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028552504437604352", "likes": "61", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Quarteto fant\u00e1stico!!! #s\u00f3vem em Km De Vantagens Hall https://www.instagram.com/p/BmXxWvKBNi1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8ddjuuae4g5e\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T08:03:21", "url": "/PretaGil/status/1028552504437604352", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sou t\u00e3o f\u00e3 mas t\u00e3o f\u00e3 que quando estamos juntas nem consigo formular uma frase, eu amo sua timidez e sua f\u00faria criativa!! Parab\u00e9ns <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62557485\" dir=\"ltr\" href=\"/Tatawerneck\"><s>@</s><b>tatawerneck</b></a> voc\u00ea \u00e9 FODA !!! em Rio de Janeiro, Rio de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmWMryjBn4O/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ey146lyt7x4n\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JoIkrl65Ng\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmWMryjBn4O/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ey146lyt7x4n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmWMryjBn4O/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ey146lyt7x4n</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028331080905048064", "likes": "124", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "Sou t\u00e3o f\u00e3 mas t\u00e3o f\u00e3 que quando estamos juntas nem consigo formular uma frase, eu amo sua timidez e sua f\u00faria criativa!! Parab\u00e9ns @tatawerneck voc\u00ea \u00e9 FODA !!! em Rio de Janeiro, Rio de\u2026 https://www.instagram.com/p/BmWMryjBn4O/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ey146lyt7x4n\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T17:23:29", "url": "/PretaGil/status/1028331080905048064", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para encerrar os posts do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> um videozinho da vrebelcinemaone para voc\u00eas sentirem a vibe linda que foi !!! Obrigada todos meus amigos e at\u00e9 o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta45?src=hash\"><s>#</s><b>preta45</b></a> em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmUFOw-h4Bz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lgalrkcczwvk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hyDowA7o0t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmUFOw-h4Bz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lgalrkcczwvk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmUFOw-h4Bz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lgalrkcczwvk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028033920007323648", "likes": "67", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Para encerrar os posts do #preta44 um videozinho da vrebelcinemaone para voc\u00eas sentirem a vibe linda que foi !!! Obrigada todos meus amigos e at\u00e9 o #preta45 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BmUFOw-h4Bz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lgalrkcczwvk\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T21:42:41", "url": "/PretaGil/status/1028033920007323648", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde aperta pra voltar !!! Obrigada todos meus amigos amados que foram me dar um abra\u00e7o e se divertir comigo, foi uma troca de amor incr\u00edvel essa festa !!! Aqui s\u00f3 alguns deles depois eu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmTSN2IBHeO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qfbnje287qdo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SEnMp6C9XR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmTSN2IBHeO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qfbnje287qdo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmTSN2IBHeO/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1qfbnje287qdo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027921037093158913", "likes": "120", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Onde aperta pra voltar !!! Obrigada todos meus amigos amados que foram me dar um abra\u00e7o e se divertir comigo, foi uma troca de amor incr\u00edvel essa festa !!! Aqui s\u00f3 alguns deles depois eu\u2026 https://www.instagram.com/p/BmTSN2IBHeO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1qfbnje287qdo\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T14:14:07", "url": "/PretaGil/status/1027921037093158913", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e3o bom poder contar com profissionais t\u00e3o competentes e parceiros fi\u00e9is que fizeram o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> ser a festa mais linda de todas !!! decora\u00e7\u00e3o leticiamelgacodecor bar helpbar pain\u00e9is\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmRxcJlBWun/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e0okr3jgv2h8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9iWJYstMtM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmRxcJlBWun/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e0okr3jgv2h8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmRxcJlBWun/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e0okr3jgv2h8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027708208142589952", "likes": "129", "replies": "4", "retweets": "5", "text": "T\u00e3o bom poder contar com profissionais t\u00e3o competentes e parceiros fi\u00e9is que fizeram o #preta44 ser a festa mais linda de todas !!! decora\u00e7\u00e3o leticiamelgacodecor bar helpbar pain\u00e9is\u2026 https://www.instagram.com/p/BmRxcJlBWun/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e0okr3jgv2h8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T00:08:25", "url": "/PretaGil/status/1027708208142589952", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sobre a melhor festa de anivers\u00e1rio da vida !! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> look <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/atelierlelis?src=hash\"><s>#</s><b>atelierlelis</b></a> lelisblanc por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41522137\" dir=\"ltr\" href=\"/helorocha\"><s>@</s><b>helorocha</b></a> joias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"114301968\" dir=\"ltr\" href=\"/jackvartanian\"><s>@</s><b>jackvartanian</b></a> sand\u00e1lia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16913418\" dir=\"ltr\" href=\"/gucci\"><s>@</s><b>gucci</b></a> make <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"384229642\" dir=\"ltr\" href=\"/Rocha_Soraya\"><s>@</s><b>rocha_soraya</b></a> hair <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94686101\" dir=\"ltr\" href=\"/fortesthiago\"><s>@</s><b>fortesthiago</b></a> assistente\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmRbHkWBx5g/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16s4oj974ady8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AJH1XeY4p1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmRbHkWBx5g/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16s4oj974ady8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmRbHkWBx5g/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16s4oj974ady8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027659145535610880", "likes": "80", "replies": "3", "retweets": "5", "text": "Sobre a melhor festa de anivers\u00e1rio da vida !! #preta44 look #atelierlelis lelisblanc por @helorocha joias @jackvartanian sand\u00e1lia @gucci make @rocha_soraya hair @fortesthiago assistente\u2026 https://www.instagram.com/p/BmRbHkWBx5g/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16s4oj974ady8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T20:53:27", "url": "/PretaGil/status/1027659145535610880", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MELHOR FESTA !! Sem palavras para agradecer!!!Estou at\u00e9 agora chocada com a surpresa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174226791\" dir=\"ltr\" href=\"/pabllovittar\"><s>@</s><b>pabllovittar</b></a> uriasss <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46284820\" dir=\"ltr\" href=\"/mateuscarrilho\"><s>@</s><b>mateuscarrilho</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"396814767\" dir=\"ltr\" href=\"/luisasonza\"><s>@</s><b>luisasonza</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"846369751\" dir=\"ltr\" href=\"/Ludmilla\"><s>@</s><b>ludmilla</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"174057945\" dir=\"ltr\" href=\"/Francisco_Gill\"><s>@</s><b>Francisco_Gill</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"898707343361310720\" dir=\"ltr\" href=\"/Laurafernanndez\"><s>@</s><b>laurafernanndez</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmQKjBxBY0j/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1hafxmbx6j8vo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/glqf6FQ6wf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmQKjBxBY0j/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1hafxmbx6j8vo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmQKjBxBY0j/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1hafxmbx6j8vo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027481947063209985", "likes": "229", "replies": "8", "retweets": "4", "text": "MELHOR FESTA !! Sem palavras para agradecer!!!Estou at\u00e9 agora chocada com a surpresa @pabllovittar uriasss @mateuscarrilho @luisasonza @ludmilla @Francisco_Gill @laurafernanndez\u2026 https://www.instagram.com/p/BmQKjBxBY0j/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hafxmbx6j8vo\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T09:09:20", "url": "/PretaGil/status/1027481947063209985", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gratid\u00e3o, essa \u00e9 a palavra. Dou gra\u00e7as a Deus e agrade\u00e7o por absolutamente tudo que vivi e vi at\u00e9 aqui. Aprendi que a vida \u00e9 como uma escola onde voc\u00ea compartilha de amigos, de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmOvvZ8hAIx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=t6y0idc4hu6d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XJMZwq15a5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmOvvZ8hAIx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=t6y0idc4hu6d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmOvvZ8hAIx/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=t6y0idc4hu6d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027282256484855810", "likes": "200", "replies": "11", "retweets": "5", "text": "Gratid\u00e3o, essa \u00e9 a palavra. Dou gra\u00e7as a Deus e agrade\u00e7o por absolutamente tudo que vivi e vi at\u00e9 aqui. Aprendi que a vida \u00e9 como uma escola onde voc\u00ea compartilha de amigos, de\u2026 https://www.instagram.com/p/BmOvvZ8hAIx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t6y0idc4hu6d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T19:55:50", "url": "/PretaGil/status/1027282256484855810", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia 8 do 8 de 2018 dia em que completo 44 anos de vida!!! Obrigada Deus seu Gilberto e Dona Sandra por me darem a oportunidade de vir a esse mundo, que mesmo louco eu amo !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmNNOAcBkuo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3o69wto9n8n7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5qPWySWjuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmNNOAcBkuo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3o69wto9n8n7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmNNOAcBkuo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3o69wto9n8n7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027065609849393153", "likes": "583", "replies": "72", "retweets": "18", "text": "Dia 8 do 8 de 2018 dia em que completo 44 anos de vida!!! Obrigada Deus seu Gilberto e Dona Sandra por me darem a oportunidade de vir a esse mundo, que mesmo louco eu amo !!! #preta44 https://www.instagram.com/p/BmNNOAcBkuo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=3o69wto9n8n7\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T05:34:58", "url": "/PretaGil/status/1027065609849393153", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Anivers\u00e1rio no palco fazendo uma das coisas que mais amo na vida cantar e levar felicidade pras pessoas !! Obrigada meninas lindas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"127680499\" dir=\"ltr\" href=\"/PaulaFernandes7\"><s>@</s><b>PaulaFernandes7</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"510877109\" dir=\"ltr\" href=\"/FlaviaAleReal\"><s>@</s><b>flaviaalereal</b></a> pela surpresa !! Amei\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmNGDTaBKNH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ew6dwr5c3vlz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mDvarLpTiQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmNGDTaBKNH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ew6dwr5c3vlz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmNGDTaBKNH/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ew6dwr5c3vlz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027049861798027266", "likes": "154", "replies": "8", "retweets": "6", "text": "Anivers\u00e1rio no palco fazendo uma das coisas que mais amo na vida cantar e levar felicidade pras pessoas !! Obrigada meninas lindas @PaulaFernandes7 e @flaviaalereal pela surpresa !! Amei\u2026 https://www.instagram.com/p/BmNGDTaBKNH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ew6dwr5c3vlz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T04:32:23", "url": "/PretaGil/status/1027049861798027266", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu mestre meu amor, meu tio minha inspira\u00e7\u00e3o PARAB\u00c9NS!!! Obrigada por tanto obrigada por ser esse ser humano \u00fanico te amo muitoooooo!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmLpb9Ph2O3/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=190mxpvk18e5o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LdY4Izm3wt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmLpb9Ph2O3/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=190mxpvk18e5o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmLpb9Ph2O3/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=190mxpvk18e5o</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026846188581138432", "likes": "62", "replies": "4", "retweets": "2", "text": "Meu mestre meu amor, meu tio minha inspira\u00e7\u00e3o PARAB\u00c9NS!!! Obrigada por tanto obrigada por ser esse ser humano \u00fanico te amo muitoooooo!!!! https://www.instagram.com/p/BmLpb9Ph2O3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=190mxpvk18e5o\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T15:03:03", "url": "/PretaGil/status/1026846188581138432", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Idade nova cabelo novo feito no incr\u00edvel filmyhair !!! Chega logo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"302185818\" dir=\"ltr\" href=\"/SalonLineBrasil\"><s>@</s><b>salonlinebrasil</b></a> em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmJSwL6hyCO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=z23odm3g8zj4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wgTmfOhRBx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmJSwL6hyCO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=z23odm3g8zj4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmJSwL6hyCO/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=z23odm3g8zj4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026514836677701633", "likes": "104", "replies": "6", "retweets": "2", "text": "Idade nova cabelo novo feito no incr\u00edvel filmyhair !!! Chega logo #preta44 @salonlinebrasil em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BmJSwL6hyCO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=z23odm3g8zj4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T17:06:23", "url": "/PretaGil/status/1026514836677701633", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Obaaaa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gshow/status/1026144801270317056\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yA2bh3aTOr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gshow/status/1026144801270317056\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gshow/status/1</span><span class=\"invisible\">026144801270317056</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026145069374627841", "likes": "96", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "Obaaaahttps://twitter.com/gshow/status/1026144801270317056\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T16:37:04", "url": "/PretaGil/status/1026145069374627841", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheia de Desejo com arranho da <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familialima?src=hash\"><s>#</s><b>familialima</b></a> ficou mara !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TamanhoFamilia?src=hash\"><s>#</s><b>TamanhoFamilia</b></a></p>", "id": "1026144873030864901", "likes": "114", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Cheia de Desejo com arranho da #familialima ficou mara !!! #TamanhoFamilia", "timestamp": "2018-08-05T16:36:17", "url": "/PretaGil/status/1026144873030864901", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Claramente eu n\u00e3o lembrei do meu professor !! Um beijo querido Carlos depois eu lembrei de tudo !! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tamanhofamilia?src=hash\"><s>#</s><b>tamanhofamilia</b></a></p>", "id": "1026144177220997121", "likes": "267", "replies": "8", "retweets": "4", "text": "Claramente eu n\u00e3o lembrei do meu professor !! Um beijo querido Carlos depois eu lembrei de tudo !! #tamanhofamilia", "timestamp": "2018-08-05T16:33:31", "url": "/PretaGil/status/1026144177220997121", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kkkkkk morrendo de rir e de vergonha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TamanhoFam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#</s><b>TamanhoFam\u00edlia</b></a></p>", "id": "1026141045745242113", "likes": "156", "replies": "10", "retweets": "5", "text": "Kkkkkk morrendo de rir e de vergonha #TamanhoFam\u00edlia", "timestamp": "2018-08-05T16:21:04", "url": "/PretaGil/status/1026141045745242113", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed genteeeee <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TamanhoFam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#</s><b>TamanhoFam\u00edlia</b></a></p>", "id": "1026140922155859969", "likes": "102", "replies": "9", "retweets": "4", "text": "A\u00ed genteeeee #TamanhoFam\u00edlia", "timestamp": "2018-08-05T16:20:35", "url": "/PretaGil/status/1026140922155859969", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A\u00ed gente eu fui bem na m\u00edmica n\u00e9 !? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tamanhofamilia?src=hash\"><s>#</s><b>tamanhofamilia</b></a></p>", "id": "1026137700389273601", "likes": "199", "replies": "26", "retweets": "4", "text": "A\u00ed gente eu fui bem na m\u00edmica n\u00e9 !? #tamanhofamilia", "timestamp": "2018-08-05T16:07:47", "url": "/PretaGil/status/1026137700389273601", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem t\u00e1 gostando ??? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tamanhofamilia?src=hash\"><s>#</s><b>tamanhofamilia</b></a></p>", "id": "1026135700238946304", "likes": "221", "replies": "36", "retweets": "3", "text": "Quem t\u00e1 gostando ??? #tamanhofamilia", "timestamp": "2018-08-05T15:59:50", "url": "/PretaGil/status/1026135700238946304", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Kkkkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/gshow/status/1026134383911026689\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rpxi3m09a0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/gshow/status/1026134383911026689\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/gshow/status/1</span><span class=\"invisible\">026134383911026689</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026134635334520832", "likes": "47", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Kkkkkkkhttps://twitter.com/gshow/status/1026134383911026689\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T15:55:36", "url": "/PretaGil/status/1026134635334520832", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morrendo de rir <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tamanhofam%C3%ADlia?src=hash\"><s>#</s><b>tamanhofam\u00edlia</b></a></p>", "id": "1026134441415110656", "likes": "58", "replies": "4", "retweets": "0", "text": "Morrendo de rir #tamanhofam\u00edlia", "timestamp": "2018-08-05T15:54:50", "url": "/PretaGil/status/1026134441415110656", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Come\u00e7ou <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tamanhofamilia?src=hash\"><s>#</s><b>tamanhofamilia</b></a></p>", "id": "1026132704348327937", "likes": "81", "replies": "10", "retweets": "2", "text": "Come\u00e7ou #tamanhofamilia", "timestamp": "2018-08-05T15:47:55", "url": "/PretaGil/status/1026132704348327937", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amanh\u00e3 domingo dia 5 meio dia e quinze vai ao ar o programa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tamanhofamilia?src=hash\"><s>#</s><b>tamanhofamilia</b></a> do meu amigo oficialmarciogarcia !!! Sou f\u00e3 do programa sempre me emociono e dessa vez foi a nossa vez eu e meu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmFLtbhB-b-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ef23g6nrmors\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QyqGUbd14j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmFLtbhB-b-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ef23g6nrmors\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmFLtbhB-b-/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ef23g6nrmors</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025936388372480000", "likes": "150", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "Amanh\u00e3 domingo dia 5 meio dia e quinze vai ao ar o programa #tamanhofamilia do meu amigo oficialmarciogarcia !!! Sou f\u00e3 do programa sempre me emociono e dessa vez foi a nossa vez eu e meu\u2026 https://www.instagram.com/p/BmFLtbhB-b-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ef23g6nrmors\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T02:47:50", "url": "/PretaGil/status/1025936388372480000", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que j\u00e1 era genial agora em funk <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"424691341\" dir=\"ltr\" href=\"/alcionealves221\"><s>@</s><b>alcionealves221</b></a> o fen\u00f4meno de Recife rainha da narra\u00e7\u00e3o e yrlan_souza lacrando na coreografia REMIX andrebpm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/zagazagateile?src=hash\"><s>#</s><b>zagazagateile</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmEmuK9BW3y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ql8e171mplmn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qv375szZq2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmEmuK9BW3y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ql8e171mplmn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmEmuK9BW3y/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ql8e171mplmn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025855626717655043", "likes": "45", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "O que j\u00e1 era genial agora em funk @alcionealves221 o fen\u00f4meno de Recife rainha da narra\u00e7\u00e3o e yrlan_souza lacrando na coreografia REMIX andrebpm #zagazagateile https://www.instagram.com/p/BmEmuK9BW3y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ql8e171mplmn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T21:26:55", "url": "/PretaGil/status/1025855626717655043", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que j\u00e1 era bom ficou melhor kkkkk vers\u00e3o remix do fen\u00f4meno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"424691341\" dir=\"ltr\" href=\"/alcionealves221\"><s>@</s><b>alcionealves221</b></a> por andrebpm !!! E Zaga Zaga Zaga Teile em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmElyJeD3dM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=177n2rl189342\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G6nnFu0roh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmElyJeD3dM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=177n2rl189342\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmElyJeD3dM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=177n2rl189342</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025853407687401473", "likes": "48", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "O que j\u00e1 era bom ficou melhor kkkkk vers\u00e3o remix do fen\u00f4meno @alcionealves221 por andrebpm !!! E Zaga Zaga Zaga Teile em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BmElyJeD3dM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=177n2rl189342\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T21:18:06", "url": "/PretaGil/status/1025853407687401473", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tudo de mais lindo pra voc\u00ea hoje e sempre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58603510\" dir=\"ltr\" href=\"/BruMarquezine\"><s>@</s><b>brumarquezine</b></a> de Preta para Preta com Amor <img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Sparkling heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Sparkling heart\"/> em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmEJdP6hjqd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=qg8jz2svj668\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N3NXTsTvYw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmEJdP6hjqd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=qg8jz2svj668\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmEJdP6hjqd/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=qg8jz2svj668</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025790707242418176", "likes": "97", "replies": "1", "retweets": "1", "text": "Tudo de mais lindo pra voc\u00ea hoje e sempre @brumarquezine de Preta para Preta com Amor  em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BmEJdP6hjqd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qg8jz2svj668\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T17:08:57", "url": "/PretaGil/status/1025790707242418176", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vi um monte de amigas postando foto amamentando que me deu uma saudade enorme!! J\u00e1 se passaram 23 anos mas nunca esque\u00e7o da dor e da delicia que foi esse processo com meu pequeno\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmB9G-9BRQo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1oxlofrwyz4sa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eiJLmBuAt0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmB9G-9BRQo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1oxlofrwyz4sa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmB9G-9BRQo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1oxlofrwyz4sa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025482086461964288", "likes": "110", "replies": "5", "retweets": "0", "text": "Vi um monte de amigas postando foto amamentando que me deu uma saudade enorme!! J\u00e1 se passaram 23 anos mas nunca esque\u00e7o da dor e da delicia que foi esse processo com meu pequeno\u2026 https://www.instagram.com/p/BmB9G-9BRQo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1oxlofrwyz4sa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-03T20:42:36", "url": "/PretaGil/status/1025482086461964288", "user": "PretaGil"}, {"fullname": "Preta Gil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um tbt desses ningu\u00e9m segura!!!Meu anivers\u00e1rio de 18 anos !!! J\u00e1 estou ansiosa para <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/preta44?src=hash\"><s>#</s><b>preta44</b></a> faltam 6 dias !!! Que saudade que deu !!! em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl--v1bBwYp/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4saz1110qbwi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yJJ6VxySYw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl--v1bBwYp/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4saz1110qbwi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl--v1bBwYp/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4saz1110qbwi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025063493601382401", "likes": "83", "replies": "9", "retweets": "0", "text": "Um tbt desses ningu\u00e9m segura!!!Meu anivers\u00e1rio de 18 anos !!! J\u00e1 estou ansiosa para #preta44 faltam 6 dias !!! Que saudade que deu !!! em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/Bl--v1bBwYp/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4saz1110qbwi\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T16:59:16", "url": "/PretaGil/status/1025063493601382401", "user": "PretaGil"}]