[{"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">No ar! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X9XFRV8ArR\">pic.twitter.com/X9XFRV8ArR</a></p>", "id": "1035342339684716544", "likes": "77", "replies": "5", "retweets": "23", "text": "No ar! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/X9XFRV8ArR", "timestamp": "2018-08-31T01:43:44", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035342339684716544", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hora de votar no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! Clica aqui e vem: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2L2rQw7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1NAA7x0fO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2L2rQw7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2L2rQw7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dslVPGpGOQ\">pic.twitter.com/dslVPGpGOQ</a></p>", "id": "1035342386203787264", "likes": "114", "replies": "18", "retweets": "22", "text": "Hora de votar no #TimeTel\u00f3! Clica aqui e vem: https://glo.bo/2L2rQw7\u00a0 #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/dslVPGpGOQ", "timestamp": "2018-08-31T01:43:55", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035342386203787264", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tira-Teima do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Andressa Hayalla\n\nNo final de tarde, Tudo se mistura! A saudade invade, chama por voc\u00ea' - tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83207164\" dir=\"ltr\" href=\"/FARIAPERICLES\"><s>@</s><b>FARIAPERICLES</b></a> hoje no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>\n\nVOTE AQUI: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2L2rQw7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1NAA7x0fO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2L2rQw7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2L2rQw7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tCFRKYSJeo\">pic.twitter.com/tCFRKYSJeo</a></p>", "id": "1035343108580335616", "likes": "194", "replies": "13", "retweets": "35", "text": "Tira-Teima do #TimeTel\u00f3: Andressa Hayalla\n\nNo final de tarde, Tudo se mistura! A saudade invade, chama por voc\u00ea' - tem @FARIAPERICLES hoje no #TheVoiceBrasil\n\nVOTE AQUI: https://glo.bo/2L2rQw7\u00a0pic.twitter.com/tCFRKYSJeo", "timestamp": "2018-08-31T01:46:47", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035343108580335616", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tira-Teima do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Kelvin Bruno\n\nVamos de cl\u00e1ssico do Bob Marley no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>\n\nVOTE AQUI: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2L2rQw7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1NAA7x0fO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2L2rQw7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2L2rQw7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JzVGlvqfGA\">pic.twitter.com/JzVGlvqfGA</a></p>", "id": "1035343501666353152", "likes": "369", "replies": "25", "retweets": "71", "text": "Tira-Teima do #TimeTel\u00f3: Kelvin Bruno\n\nVamos de cl\u00e1ssico do Bob Marley no #TheVoiceBrasil\n\nVOTE AQUI: https://glo.bo/2L2rQw7\u00a0pic.twitter.com/JzVGlvqfGA", "timestamp": "2018-08-31T01:48:21", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035343501666353152", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tira-Teima do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: L\u00edlian Menezes\n\nSalve, Clara Nunes! Pra sempre nos nossos cora\u00e7\u00f5es e no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>  \n\nVOTE AQUI: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2L2rQw7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1NAA7x0fO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2L2rQw7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2L2rQw7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ItlKs8Lubg\">pic.twitter.com/ItlKs8Lubg</a></p>", "id": "1035344399108956160", "likes": "174", "replies": "17", "retweets": "30", "text": "Tira-Teima do #TimeTel\u00f3: L\u00edlian Menezes\n\nSalve, Clara Nunes! Pra sempre nos nossos cora\u00e7\u00f5es e no #TheVoiceBrasil  \n\nVOTE AQUI: https://glo.bo/2L2rQw7\u00a0pic.twitter.com/ItlKs8Lubg", "timestamp": "2018-08-31T01:51:55", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035344399108956160", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tel\u00f3 ficou com o Kelvin! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/th91obqRZ0\">pic.twitter.com/th91obqRZ0</a></p>", "id": "1035345358497304576", "likes": "103", "replies": "10", "retweets": "28", "text": "Tel\u00f3 ficou com o Kelvin! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/th91obqRZ0", "timestamp": "2018-08-31T01:55:43", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035345358497304576", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Andressa Hayalla tbm continua no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yb9qm67AeC\">pic.twitter.com/yb9qm67AeC</a></p>", "id": "1035345661355421696", "likes": "100", "replies": "9", "retweets": "23", "text": "Andressa Hayalla tbm continua no #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/yb9qm67AeC", "timestamp": "2018-08-31T01:56:56", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1035345661355421696", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem thevoicebrasil ao vivo! \u00daltima noite de tira teima! \n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/> isabellapinheiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnHsuX6BOE0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e7i38ak0z6vo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2jwGhMzdnx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnHsuX6BOE0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e7i38ak0z6vo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnHsuX6BOE0/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=e7i38ak0z6vo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035297671165169664", "likes": "125", "replies": "11", "retweets": "12", "text": "Hoje tem thevoicebrasil ao vivo! \u00daltima noite de tira teima! \n isabellapinheiro https://www.instagram.com/p/BnHsuX6BOE0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=e7i38ak0z6vo\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T22:46:14", "url": "/micheltelo/status/1035297671165169664", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Giro do Twitter: Dri e Larissa Viana roubaram a cena na segunda noite ao vivo no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>. D\u00e1 uma olhada nos coment\u00e1rios! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2PMNov5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H7PtRj3Zhy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2PMNov5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2PMNov5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RhV52f5YmN\">pic.twitter.com/RhV52f5YmN</a></p>", "id": "1034641618345885696", "likes": "260", "replies": "21", "retweets": "38", "text": "Giro do Twitter: Dri e Larissa Viana roubaram a cena na segunda noite ao vivo no #TheVoiceBrasil. D\u00e1 uma olhada nos coment\u00e1rios! https://glo.bo/2PMNov5\u00a0pic.twitter.com/RhV52f5YmN", "timestamp": "2018-08-29T03:19:19", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1034641618345885696", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma apresenta\u00e7\u00e3o mais incr\u00edvel que a outra! <img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Face with open mouth\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>  \n\nConfira tudo o que rolou na segunda noite de Tira-Teima: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2N02EGx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OgiFA1ZYeC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2N02EGx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2N02EGx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3WKJdiSF9l\">pic.twitter.com/3WKJdiSF9l</a></p>", "id": "1034671388106387466", "likes": "125", "replies": "7", "retweets": "14", "text": "Uma apresenta\u00e7\u00e3o mais incr\u00edvel que a outra!  #TheVoiceBrasil  \n\nConfira tudo o que rolou na segunda noite de Tira-Teima: https://glo.bo/2N02EGx\u00a0pic.twitter.com/3WKJdiSF9l", "timestamp": "2018-08-29T05:17:36", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1034671388106387466", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai come\u00e7ar! Bora!! thevoicebrasil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnC06zdhNf9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=cykxau7p004\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YwIXWYyF1t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnC06zdhNf9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=cykxau7p004\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnC06zdhNf9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=cykxau7p004</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034612388094300162", "likes": "182", "replies": "13", "retweets": "13", "text": "Vai come\u00e7ar! Bora!! thevoicebrasil https://www.instagram.com/p/BnC06zdhNf9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cykxau7p004\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T01:23:10", "url": "/micheltelo/status/1034612388094300162", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem! <img alt=\"\u270c\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fb.png\" title=\"Victory hand (light skin tone)\"/>\n\u00c1oooooo vivooooooo!!!!\nBora participar, votando! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnCqi6yBB83/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j5s4rjwwryw9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j1PEvKFs4d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnCqi6yBB83/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j5s4rjwwryw9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnCqi6yBB83/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1j5s4rjwwryw9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034589195556347905", "likes": "66", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Hoje tem! \n\u00c1oooooo vivooooooo!!!!\nBora participar, votando! https://www.instagram.com/p/BnCqi6yBB83/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1j5s4rjwwryw9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T23:51:00", "url": "/micheltelo/status/1034589195556347905", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> ao vivo! Enquanto n\u00e3o chega a hora do programa, a gente mostra imagens exclusivas do que rolou nos bastidores do primeiro dia de Tira-Teima. Vem ver! \u2192 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2PLPtYn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GtX7k3pHTw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2PLPtYn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2PLPtYn</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uEmYwewOAo\">pic.twitter.com/uEmYwewOAo</a></p>", "id": "1034515963301875713", "likes": "123", "replies": "6", "retweets": "14", "text": "Hoje tem #TheVoiceBrasil ao vivo! Enquanto n\u00e3o chega a hora do programa, a gente mostra imagens exclusivas do que rolou nos bastidores do primeiro dia de Tira-Teima. Vem ver! \u2192 https://glo.bo/2PLPtYn\u00a0pic.twitter.com/uEmYwewOAo", "timestamp": "2018-08-28T19:00:00", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1034515963301875713", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! Estamos direto dos ensaios mostrando quem canta ao vivo hoje \u00e0 noite no Tira-Teima do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBras?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBras</b></a>\u2026<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/blW5kDFBbVF6UGJZeVpqZXd8MWRqR1huZFJNVlB4Wldp3IPyU-ElmuuoPLkni-C6TsWgUWGT1Mi4Mj5vcpBa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fUnyy7CqX3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/blW5kDFBbVF6UGJZeVpqZXd8MWRqR1huZFJNVlB4Wldp3IPyU-ElmuuoPLkni-C6TsWgUWGT1Mi4Mj5vcpBa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/blW5kDFBbVF6</span><span class=\"invisible\">UGJZeVpqZXd8MWRqR1huZFJNVlB4Wldp3IPyU-ElmuuoPLkni-C6TsWgUWGT1Mi4Mj5vcpBa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034557168542838784", "likes": "198", "replies": "10", "retweets": "32", "text": "Al\u00f4, #TimeTel\u00f3! Estamos direto dos ensaios mostrando quem canta ao vivo hoje \u00e0 noite no Tira-Teima do #TheVoiceBras\u2026https://www.pscp.tv/w/blW5kDFBbVF6UGJZeVpqZXd8MWRqR1huZFJNVlB4Wldp3IPyU-ElmuuoPLkni-C6TsWgUWGT1Mi4Mj5vcpBa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T21:43:44", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1034557168542838784", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1 rolando bastidores do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"576426202\" dir=\"ltr\" href=\"/TheVoiceBrasil\"><s>@</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> !! J\u00e1 j\u00e1 tem programa ao vivo! Dia de votar no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Timetel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>Timetel\u00f3</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zqr4DkUSvF\">pic.twitter.com/Zqr4DkUSvF</a></p>", "id": "1034567576599310337", "likes": "99", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "T\u00e1 rolando bastidores do @TheVoiceBrasil !! J\u00e1 j\u00e1 tem programa ao vivo! Dia de votar no #Timetel\u00f3pic.twitter.com/Zqr4DkUSvF", "timestamp": "2018-08-28T22:25:06", "url": "/micheltelo/status/1034567576599310337", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj completo 9 anos de carreira solo. E a gratid\u00e3o \u00e9 imensa. Na verdade, s\u00f3 gratid\u00e3o. H\u00e1 exatos 9 anos atr\u00e1s estava cantando meu primeiro show desse projeto. Cheio de sonhos, de anseios,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnCEf6MBK_p/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zqg2zx1ruorp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MGmNKHQpHh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnCEf6MBK_p/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zqg2zx1ruorp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnCEf6MBK_p/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zqg2zx1ruorp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034505520512753664", "likes": "187", "replies": "28", "retweets": "19", "text": "Hj completo 9 anos de carreira solo. E a gratid\u00e3o \u00e9 imensa. Na verdade, s\u00f3 gratid\u00e3o. H\u00e1 exatos 9 anos atr\u00e1s estava cantando meu primeiro show desse projeto. Cheio de sonhos, de anseios,\u2026 https://www.instagram.com/p/BnCEf6MBK_p/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zqg2zx1ruorp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T18:18:30", "url": "/micheltelo/status/1034505520512753664", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Claudia Leitte", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu t\u00f4 assistindo ao <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>, concentrad\u00edssima! Fico nervosa nos pgms ao vivo! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123580195\" dir=\"ltr\" href=\"/LuluSantos\"><s>@</s><b>LuluSantos</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14502789\" dir=\"ltr\" href=\"/ivetesangalo\"><s>@</s><b>ivetesangalo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26008164\" dir=\"ltr\" href=\"/carlinhosbrown\"><s>@</s><b>carlinhosbrown</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38185503\" dir=\"ltr\" href=\"/micheltelo\"><s>@</s><b>micheltelo</b></a> Coisa linda, Fam\u00edlia!</p>", "id": "1032818965792403461", "likes": "592", "replies": "39", "retweets": "38", "text": "Eu t\u00f4 assistindo ao #TheVoiceBrasil, concentrad\u00edssima! Fico nervosa nos pgms ao vivo! @LuluSantos @ivetesangalo @carlinhosbrown @micheltelo Coisa linda, Fam\u00edlia!", "timestamp": "2018-08-24T02:36:44", "url": "/ClaudiaLeitte/status/1032818965792403461", "user": "ClaudiaLeitte"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tira-Teima do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Renan Valentti\n\u266a \"\u00c0s vezes eu queria ter o poder de poder te apagar da mem\u00f3ria\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126150285\" dir=\"ltr\" href=\"/HeJOficial\"><s>@</s><b>HeJOficial</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>\n\nVOTE AQUI: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2L2rQw7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1NAA7x0fO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2L2rQw7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2L2rQw7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dvk498YhCO\">pic.twitter.com/dvk498YhCO</a></p>", "id": "1032815000455245824", "likes": "224", "replies": "17", "retweets": "31", "text": "Tira-Teima do #TimeTel\u00f3: Renan Valentti\n\u266a \"\u00c0s vezes eu queria ter o poder de poder te apagar da mem\u00f3ria\" @HeJOficial #TheVoiceBrasil\n\nVOTE AQUI: https://glo.bo/2L2rQw7\u00a0pic.twitter.com/dvk498YhCO", "timestamp": "2018-08-24T02:20:59", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032815000455245824", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Lais Yasmin \u00e9 a primeira voz salva pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38185503\" dir=\"ltr\" href=\"/micheltelo\"><s>@</s><b>micheltelo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vjo8Xig46m\">pic.twitter.com/Vjo8Xig46m</a></p>", "id": "1032815894064320513", "likes": "320", "replies": "36", "retweets": "47", "text": "Lais Yasmin \u00e9 a primeira voz salva pelo @micheltelo #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/Vjo8Xig46m", "timestamp": "2018-08-24T02:24:32", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032815894064320513", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renan Valentti \u00e9 a segunda voz salva pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38185503\" dir=\"ltr\" href=\"/micheltelo\"><s>@</s><b>micheltelo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xm4RtuXP0w\">pic.twitter.com/Xm4RtuXP0w</a></p>", "id": "1032816376077897729", "likes": "190", "replies": "37", "retweets": "36", "text": "Renan Valentti \u00e9 a segunda voz salva pelo @micheltelo #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/Xm4RtuXP0w", "timestamp": "2018-08-24T02:26:27", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032816376077897729", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem se cadastrar pra votar: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2Nfsgfl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Va5hJ6BfKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2Nfsgfl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2Nfsgfl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hNkzc9IBy4\">pic.twitter.com/hNkzc9IBy4</a></p>", "id": "1032805062672756736", "likes": "120", "replies": "13", "retweets": "16", "text": "Vem se cadastrar pra votar: https://glo.bo/2Nfsgfl\u00a0\n#TheVoiceBrasilpic.twitter.com/hNkzc9IBy4", "timestamp": "2018-08-24T01:41:30", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032805062672756736", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AO VIVO!! Come\u00e7ou o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y3Rc3eM8Jb\">pic.twitter.com/y3Rc3eM8Jb</a></p>", "id": "1032804773978886146", "likes": "206", "replies": "15", "retweets": "34", "text": "AO VIVO!! Come\u00e7ou o #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/y3Rc3eM8Jb", "timestamp": "2018-08-24T01:40:21", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032804773978886146", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bora q vai come\u00e7ar! Ao vivo!!!\u2019 thevoicebrasil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm1-cy_Boqu/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ein989edbedx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YLsE4T6aWy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm1-cy_Boqu/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ein989edbedx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm1-cy_Boqu/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ein989edbedx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032803375652515840", "likes": "191", "replies": "11", "retweets": "10", "text": "Bora q vai come\u00e7ar! Ao vivo!!!\u2019 thevoicebrasil https://www.instagram.com/p/Bm1-cy_Boqu/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ein989edbedx\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T01:34:47", "url": "/micheltelo/status/1032803375652515840", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>! <img alt=\"\u270c\" aria-label=\"Emoji: Victory hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c.png\" title=\"Victory hand\"/><img alt=\"\ud83c\udfa4\" aria-label=\"Emoji: Microphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a4.png\" title=\"Microphone\"/> J\u00e1 j\u00e1 come\u00e7a o Tira-Teima e a gente quer o seu voto! Clique aqui para se cadastrar: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2Nfsgfl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Va5hJ6BfKe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2Nfsgfl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2Nfsgfl</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kOT11RCkXj\">pic.twitter.com/kOT11RCkXj</a></p>", "id": "1032800824324284416", "likes": "138", "replies": "3", "retweets": "19", "text": "Al\u00f4, #TheVoiceBrasil!  J\u00e1 j\u00e1 come\u00e7a o Tira-Teima e a gente quer o seu voto! Clique aqui para se cadastrar: https://glo.bo/2Nfsgfl\u00a0pic.twitter.com/kOT11RCkXj", "timestamp": "2018-08-24T01:24:39", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032800824324284416", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltimo dia de batalhas e eu t\u00f4 como? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gJt7qFDcKj\">pic.twitter.com/gJt7qFDcKj</a></p>", "id": "1032081510315089921", "likes": "317", "replies": "12", "retweets": "50", "text": "\u00daltimo dia de batalhas e eu t\u00f4 como? #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/gJt7qFDcKj", "timestamp": "2018-08-22T01:46:21", "url": "/RedeGlobo/status/1032081510315089921", "user": "RedeGlobo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Renan Valentti vence a batalha do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BzMTGOWLAT\">pic.twitter.com/BzMTGOWLAT</a></p>", "id": "1032084145600483328", "likes": "152", "replies": "7", "retweets": "25", "text": "Renan Valentti vence a batalha do #TimeTel\u00f3! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/BzMTGOWLAT", "timestamp": "2018-08-22T01:56:50", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032084145600483328", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalhas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Indira Mel x Renan Valentti\n\"N\u00e3o aprendi dizer adeus, mas tenho que aceitar..\" \u266b\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WhhOzGkJV0\">pic.twitter.com/WhhOzGkJV0</a></p>", "id": "1032083276528115712", "likes": "196", "replies": "17", "retweets": "30", "text": "Batalhas #TimeTel\u00f3: Indira Mel x Renan Valentti\n\"N\u00e3o aprendi dizer adeus, mas tenho que aceitar..\" \u266b\n#TheVoiceBrasilpic.twitter.com/WhhOzGkJV0", "timestamp": "2018-08-22T01:53:22", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032083276528115712", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BORA FAZER?! Arthur Henrique entra para o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xwcq40i3LZ\">pic.twitter.com/Xwcq40i3LZ</a></p>", "id": "1032087999390003201", "likes": "1466", "replies": "41", "retweets": "176", "text": "BORA FAZER?! Arthur Henrique entra para o #TimeTel\u00f3! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/Xwcq40i3LZ", "timestamp": "2018-08-22T02:12:08", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032087999390003201", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalhas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Carolina Lelis x L\u00edlian Menezes\n\"Madalena, o meu peito percebeu que o mar \u00e9 uma gota comparado ao pranto meu\" \u266b <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/saYXcQ0JwJ\">pic.twitter.com/saYXcQ0JwJ</a></p>", "id": "1032091007611953153", "likes": "196", "replies": "19", "retweets": "33", "text": "Batalhas #TimeTel\u00f3: Carolina Lelis x L\u00edlian Menezes\n\"Madalena, o meu peito percebeu que o mar \u00e9 uma gota comparado ao pranto meu\" \u266b #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/saYXcQ0JwJ", "timestamp": "2018-08-22T02:24:06", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032091007611953153", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">L\u00edlian Menezes vence a batalha do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M0rRxU794Y\">pic.twitter.com/M0rRxU794Y</a></p>", "id": "1032091474647605248", "likes": "138", "replies": "3", "retweets": "18", "text": "L\u00edlian Menezes vence a batalha do #TimeTel\u00f3! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/M0rRxU794Y", "timestamp": "2018-08-22T02:25:57", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1032091474647605248", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las Batalhas! thevoicebrasil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmwkn_3h01T/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1e7qtdxqqnv8l\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QvaZcd2X3T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmwkn_3h01T/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1e7qtdxqqnv8l\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmwkn_3h01T/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1e7qtdxqqnv8l</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032042912178155520", "likes": "67", "replies": "7", "retweets": "4", "text": "Las Batalhas! thevoicebrasil https://www.instagram.com/p/Bmwkn_3h01T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1e7qtdxqqnv8l\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T23:12:59", "url": "/micheltelo/status/1032042912178155520", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00daltima noite de Batalhas no thevoicebrasil. \u00c9 hoje!! Vamo q vamo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmwOB0hhKeE/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=cu7rovuykg7g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IzHDRNX7S4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmwOB0hhKeE/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=cu7rovuykg7g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmwOB0hhKeE/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=cu7rovuykg7g</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031993356145111045", "likes": "73", "replies": "6", "retweets": "5", "text": "\u00daltima noite de Batalhas no thevoicebrasil. \u00c9 hoje!! Vamo q vamo! https://www.instagram.com/p/BmwOB0hhKeE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cu7rovuykg7g\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T19:56:04", "url": "/micheltelo/status/1031993356145111045", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temporada RJ come\u00e7ando... \n<img alt=\"\ud83d\udc71\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with blond hair (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f471-1f3fb.png\" title=\"Person with blond hair (light skin tone)\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Woman (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fb.png\" title=\"Woman (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc76\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Baby (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476-1f3fb.png\" title=\"Baby (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc76\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Baby (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f476-1f3fc.png\" title=\"Baby (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmtnK8Jhsu4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dviqr1q60wlo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z3uXjvz3Dy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmtnK8Jhsu4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dviqr1q60wlo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmtnK8Jhsu4/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dviqr1q60wlo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031626882897174528", "likes": "71", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Temporada RJ come\u00e7ando... \n https://www.instagram.com/p/BmtnK8Jhsu4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dviqr1q60wlo\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T19:39:50", "url": "/micheltelo/status/1031626882897174528", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pq ela me gerou... pq ela eh sensacional... pq ela eh linda... exemplo de humildade, amor, esperan\u00e7a, f\u00e9, for\u00e7a. E pq eu amo ela muito! Parab\u00e9ns m\u00e3e. Toda a sorte de ben\u00e7\u00e3os na vida.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmrw8UOBoSS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xiw6amsdy174\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n9nQUujBPS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmrw8UOBoSS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xiw6amsdy174\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmrw8UOBoSS/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xiw6amsdy174</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031366296124964864", "likes": "182", "replies": "9", "retweets": "11", "text": "Pq ela me gerou... pq ela eh sensacional... pq ela eh linda... exemplo de humildade, amor, esperan\u00e7a, f\u00e9, for\u00e7a. E pq eu amo ela muito! Parab\u00e9ns m\u00e3e. Toda a sorte de ben\u00e7\u00e3os na vida.\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmrw8UOBoSS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xiw6amsdy174\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T02:24:21", "url": "/micheltelo/status/1031366296124964864", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">quando tem peguei no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zWFSlRzAi2\">pic.twitter.com/zWFSlRzAi2</a></p>", "id": "1030278342245670912", "likes": "486", "replies": "10", "retweets": "73", "text": "quando tem peguei no #TheVoiceBrasil:pic.twitter.com/zWFSlRzAi2", "timestamp": "2018-08-17T02:21:13", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030278342245670912", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">AAAAAA! O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a> garante o talento de Andressa Hayalla no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3uBMk9gsRn\">pic.twitter.com/3uBMk9gsRn</a></p>", "id": "1030278881083711488", "likes": "154", "replies": "8", "retweets": "28", "text": "AAAAAA! O #TimeTel\u00f3 garante o talento de Andressa Hayalla no #TheVoiceBrasil!pic.twitter.com/3uBMk9gsRn", "timestamp": "2018-08-17T02:23:21", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030278881083711488", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">R\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"38185503\" dir=\"ltr\" href=\"/micheltelo\"><s>@</s><b>MichelTelo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UYPKGkZ6xS\">pic.twitter.com/UYPKGkZ6xS</a></p>", "id": "1030279035408941056", "likes": "339", "replies": "7", "retweets": "45", "text": "R\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1! @MichelTelo #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/UYPKGkZ6xS", "timestamp": "2018-08-17T02:23:58", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030279035408941056", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Batalha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeBrown?src=hash\"><s>#</s><b>TimeBrown</b></a>: Maraia Takai x Roberto K\u00fcster \nUm hino desses! AAA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"379408088\" dir=\"ltr\" href=\"/ShawnMendes\"><s>@</s><b>ShawnMendes</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"739784130\" dir=\"ltr\" href=\"/Camila_Cabello\"><s>@</s><b>Camila_Cabello</b></a> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x2OEbUugB4\">pic.twitter.com/x2OEbUugB4</a></p>", "id": "1030279158864076800", "likes": "2059", "replies": "61", "retweets": "570", "text": "Batalha #TimeBrown: Maraia Takai x Roberto K\u00fcster \nUm hino desses! AAA @ShawnMendes @Camila_Cabello  #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/x2OEbUugB4", "timestamp": "2018-08-17T02:24:27", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030279158864076800", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Dri x Isa Guerra\nTem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28706024\" dir=\"ltr\" href=\"/Pink\"><s>@</s><b>Pink</b></a> nas Batalhas! \"You're fucking perfect to me\" <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BKtrMU2U0e\">pic.twitter.com/BKtrMU2U0e</a></p>", "id": "1030283952496336896", "likes": "1538", "replies": "83", "retweets": "324", "text": "Batalha #TimeTel\u00f3: Dri x Isa Guerra\nTem @Pink nas Batalhas! \"You're fucking perfect to me\"  #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/BKtrMU2U0e", "timestamp": "2018-08-17T02:43:30", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030283952496336896", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dri vence a batalha do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TIfZkXS7cD\">pic.twitter.com/TIfZkXS7cD</a></p>", "id": "1030284520564506625", "likes": "344", "replies": "26", "retweets": "75", "text": "Dri vence a batalha do #TimeTel\u00f3! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/TIfZkXS7cD", "timestamp": "2018-08-17T02:45:46", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030284520564506625", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Ally x Micaella Marinho\nUm hino atemporal \u00e9 um hino atemporal! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54387680\" dir=\"ltr\" href=\"/michaeljackson\"><s>@</s><b>michaeljackson</b></a> <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zR78qiomcX\">pic.twitter.com/zR78qiomcX</a></p>", "id": "1030291093177290752", "likes": "293", "replies": "22", "retweets": "49", "text": "Batalha #TimeTel\u00f3: Ally x Micaella Marinho\nUm hino atemporal \u00e9 um hino atemporal! @michaeljackson  #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/zR78qiomcX", "timestamp": "2018-08-17T03:11:53", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030291093177290752", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Micaella Marinho vence a batalha do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KjnTYnILOI\">pic.twitter.com/KjnTYnILOI</a></p>", "id": "1030291550327062528", "likes": "130", "replies": "8", "retweets": "22", "text": "Micaella Marinho vence a batalha do #TimeTel\u00f3! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/KjnTYnILOI", "timestamp": "2018-08-17T03:13:42", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030291550327062528", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foi lindo ter o talento de Samara Souto nessa temporada do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wPHop5Ps0c\">pic.twitter.com/wPHop5Ps0c</a></p>", "id": "1030274287729442816", "likes": "321", "replies": "26", "retweets": "28", "text": "Foi lindo ter o talento de Samara Souto nessa temporada do #TheVoiceBrasil! pic.twitter.com/wPHop5Ps0c", "timestamp": "2018-08-17T02:05:06", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030274287729442816", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Sol Pereira", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fala s\u00e9rio que duelo foi esse <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/> maravilhosas \nSamara e Morgana  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a></p>", "id": "1030274123174432769", "likes": "46", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Fala s\u00e9rio que duelo foi esse  maravilhosas \nSamara e Morgana  #TheVoiceBrasil #TimeTel\u00f3", "timestamp": "2018-08-17T02:04:27", "url": "/Sol_Cleo7/status/1030274123174432769", "user": "Sol_Cleo7"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Morgana Rodrigues vence a batalha do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3DrfUmjSX3\">pic.twitter.com/3DrfUmjSX3</a></p>", "id": "1030274071982792704", "likes": "388", "replies": "37", "retweets": "70", "text": "Morgana Rodrigues vence a batalha do #TimeTel\u00f3! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/3DrfUmjSX3", "timestamp": "2018-08-17T02:04:14", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030274071982792704", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Nicolen \u00a0\u2649\ufe0f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente esse mod\u00e3o no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> t\u00e1 top</p>", "id": "1030273329767346176", "likes": "32", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Gente esse mod\u00e3o no #TheVoiceBrasil t\u00e1 top", "timestamp": "2018-08-17T02:01:18", "url": "/NicolePedrosa/status/1030273329767346176", "user": "NicolePedrosa"}, {"fullname": "banana \u00e9 bom", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chega arrupiei com essas duas\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a></p>", "id": "1030273330555838464", "likes": "22", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Chega arrupiei com essas duas\n#TheVoiceBrasil", "timestamp": "2018-08-17T02:01:18", "url": "/SwanOncer/status/1030273330555838464", "user": "SwanOncer"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Morgana Rodrigues x Samara Souto\n\u00c9 PRA CANTAR JUNTO! \"De que me adianta viver na cidade se a felicidade n\u00e3o me acompanhar...\" \u266b <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E4B2VpzXbm\">pic.twitter.com/E4B2VpzXbm</a></p>", "id": "1030272967240900608", "likes": "987", "replies": "91", "retweets": "143", "text": "Batalha #TimeTel\u00f3: Morgana Rodrigues x Samara Souto\n\u00c9 PRA CANTAR JUNTO! \"De que me adianta viver na cidade se a felicidade n\u00e3o me acompanhar...\" \u266b #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/E4B2VpzXbm", "timestamp": "2018-08-17T01:59:51", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030272967240900608", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem que o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> come\u00e7ou!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vB67RaGImV\">pic.twitter.com/vB67RaGImV</a></p>", "id": "1030270988183715841", "likes": "201", "replies": "9", "retweets": "22", "text": "Vem que o #TheVoiceBrasil come\u00e7ou!pic.twitter.com/vB67RaGImV", "timestamp": "2018-08-17T01:51:59", "url": "/RedeGlobo/status/1030270988183715841", "user": "RedeGlobo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bor\u00e1 que come\u00e7ou a batalha do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Timetel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>Timetel\u00f3</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"576426202\" dir=\"ltr\" href=\"/TheVoiceBrasil\"><s>@</s><b>TheVoiceBrasil</b></a></p>", "id": "1030272651959386112", "likes": "196", "replies": "11", "retweets": "11", "text": "Bor\u00e1 que come\u00e7ou a batalha do #Timetel\u00f3 @TheVoiceBrasil", "timestamp": "2018-08-17T01:58:36", "url": "/micheltelo/status/1030272651959386112", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SegundoSol?src=hash\"><s>#</s><b>SegundoSol</b></a>, eu t\u00f4 chegando com duetos INCR\u00cdVEIS! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ALuQLuwx0q\">pic.twitter.com/ALuQLuwx0q</a></p>", "id": "1030267744665493505", "likes": "177", "replies": "8", "retweets": "31", "text": "Depois de #SegundoSol, eu t\u00f4 chegando com duetos INCR\u00cdVEIS! #TheVoiceBrasilpic.twitter.com/ALuQLuwx0q", "timestamp": "2018-08-17T01:39:06", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1030267744665493505", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estamos prontos! Pode vir, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"576426202\" dir=\"ltr\" href=\"/TheVoiceBrasil\"><s>@</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bNVkHNCKYt\">pic.twitter.com/bNVkHNCKYt</a></p>", "id": "1030267229462585345", "likes": "171", "replies": "6", "retweets": "16", "text": "Estamos prontos! Pode vir, @TheVoiceBrasil !pic.twitter.com/bNVkHNCKYt", "timestamp": "2018-08-17T01:37:03", "url": "/micheltelo/status/1030267229462585345", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Queremos fazer o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> com vc! Como? A Mariana Rios te explica! ;)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3HFwh9XIdo\">pic.twitter.com/3HFwh9XIdo</a></p>", "id": "1030212610682048512", "likes": "125", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Queremos fazer o #TheVoiceBrasil com vc! Como? A Mariana Rios te explica! ;)pic.twitter.com/3HFwh9XIdo", "timestamp": "2018-08-16T22:00:01", "url": "/RedeGlobo/status/1030212610682048512", "user": "RedeGlobo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 noite de batalhas no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"576426202\" dir=\"ltr\" href=\"/TheVoiceBrasil\"><s>@</s><b>TheVoiceBrasil</b></a> ! N\u00e9 cumpadi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123580195\" dir=\"ltr\" href=\"/LuluSantos\"><s>@</s><b>LuluSantos</b></a> ? Sintonize na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18219976\" dir=\"ltr\" href=\"/RedeGlobo\"><s>@</s><b>RedeGlobo</b></a> que j\u00e1 j\u00e1 o programa come\u00e7a!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tOxCuzh2pD\">pic.twitter.com/tOxCuzh2pD</a></p>", "id": "1030265663829553152", "likes": "544", "replies": "10", "retweets": "30", "text": "Hoje \u00e9 noite de batalhas no @TheVoiceBrasil ! N\u00e9 cumpadi @LuluSantos ? Sintonize na @RedeGlobo que j\u00e1 j\u00e1 o programa come\u00e7a!!pic.twitter.com/tOxCuzh2pD", "timestamp": "2018-08-17T01:30:50", "url": "/micheltelo/status/1030265663829553152", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 noite de batalhas no thevoicebrasil! N\u00e9 cumpadi <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"123580195\" dir=\"ltr\" href=\"/LuluSantos\"><s>@</s><b>LuluSantos</b></a>?!? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjbLiVhWIC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2hvzwqckajzu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4JviQbE1Gr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjbLiVhWIC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2hvzwqckajzu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjbLiVhWIC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2hvzwqckajzu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030192642053873664", "likes": "80", "replies": "4", "retweets": "9", "text": "Hoje \u00e9 noite de batalhas no thevoicebrasil! N\u00e9 cumpadi @LuluSantos?!? https://www.instagram.com/p/BmjbLiVhWIC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2hvzwqckajzu\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T20:40:40", "url": "/micheltelo/status/1030192642053873664", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O deck apodreceu, resolvemos colocar piso mesmo.... ent\u00e3o... pau na mula, mo\u00e7ada!!! Ainda pego a manha desse neg\u00f3cio aih. Rsrs eh b\u00e3o pra desestressar! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjDtklBxlj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cqrjbmsfd9oa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9A1FBNy9GP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjDtklBxlj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cqrjbmsfd9oa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjDtklBxlj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cqrjbmsfd9oa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030141450548391936", "likes": "48", "replies": "2", "retweets": "8", "text": "O deck apodreceu, resolvemos colocar piso mesmo.... ent\u00e3o... pau na mula, mo\u00e7ada!!! Ainda pego a manha desse neg\u00f3cio aih. Rsrs eh b\u00e3o pra desestressar! https://www.instagram.com/p/BmjDtklBxlj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cqrjbmsfd9oa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T17:17:15", "url": "/micheltelo/status/1030141450548391936", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Campo do meio MG! Obrigado demais! Noite linda!!!! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmgpgFChkpJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1vahnxtdrfnuw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZLrHzJxz2s\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmgpgFChkpJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1vahnxtdrfnuw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmgpgFChkpJ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1vahnxtdrfnuw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029801813896294403", "likes": "62", "replies": "4", "retweets": "6", "text": "Campo do meio MG! Obrigado demais! Noite linda!!!! https://www.instagram.com/p/BmgpgFChkpJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1vahnxtdrfnuw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T18:47:39", "url": "/micheltelo/status/1029801813896294403", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "The Voice Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Batalha <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TimeTel%C3%B3?src=hash\"><s>#</s><b>TimeTel\u00f3</b></a>: Leticia Gon\u00e7alves x Renan Cavolik \nTem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"801874623176511488\" dir=\"ltr\" href=\"/IzaReal\"><s>@</s><b>IzaReal</b></a> no palco do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TheVoiceBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>TheVoiceBrasil</b></a>! <img alt=\"\u2665\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GpofosNlxH\">pic.twitter.com/GpofosNlxH</a></p>", "id": "1029544515692978176", "likes": "999", "replies": "46", "retweets": "190", "text": "Batalha #TimeTel\u00f3: Leticia Gon\u00e7alves x Renan Cavolik \nTem @IzaReal no palco do #TheVoiceBrasil! pic.twitter.com/GpofosNlxH", "timestamp": "2018-08-15T01:45:15", "url": "/TheVoiceBrasil/status/1029544515692978176", "user": "TheVoiceBrasil"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Boa noite, turma! \nBoa noite, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"576426202\" dir=\"ltr\" href=\"/TheVoiceBrasil\"><s>@</s><b>TheVoiceBrasil</b></a></p>", "id": "1029541884018995201", "likes": "371", "replies": "25", "retweets": "23", "text": "Boa noite, turma! \nBoa noite, @TheVoiceBrasil", "timestamp": "2018-08-15T01:34:47", "url": "/micheltelo/status/1029541884018995201", "user": "micheltelo"}, {"fullname": "Michel Tel\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hj come\u00e7am as batalhas no thevoicebrasil. Nessa fase, os times s\u00e3o cortados ao meio e podemos pegar 3 candidatos dos outros t\u00e9cnicos. Bora usar a estrat\u00e9gia?! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmenZGKBL9d/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11l0j3czilibm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cT3ObgnOlm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmenZGKBL9d/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11l0j3czilibm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmenZGKBL9d/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11l0j3czilibm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029516067079704581", "likes": "134", "replies": "7", "retweets": "14", "text": "Hj come\u00e7am as batalhas no thevoicebrasil. Nessa fase, os times s\u00e3o cortados ao meio e podemos pegar 3 candidatos dos outros t\u00e9cnicos. Bora usar a estrat\u00e9gia?! https://www.instagram.com/p/BmenZGKBL9d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11l0j3czilibm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T23:52:12", "url": "/micheltelo/status/1029516067079704581", "user": "micheltelo"}]