[{"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed?\nJ\u00e1 baixou?\nCurtiu?\nQual gostou mais?\nMe contaaaa!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ac%C3%BAsTHico?src=hash\"><s>#</s><b>Ac\u00fasTHico</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VozEViol%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>VozEViol\u00e3o</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnI8Xg_nGI9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ef0aayxbo9y0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/witOq8vOaT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnI8Xg_nGI9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ef0aayxbo9y0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnI8Xg_nGI9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ef0aayxbo9y0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035472811639300101", "likes": "100", "replies": "7", "retweets": "10", "text": "E a\u00ed?\nJ\u00e1 baixou?\nCurtiu?\nQual gostou mais?\nMe contaaaa!\n#Ac\u00fasTHico\n#VozEViol\u00e3o https://www.instagram.com/p/BnI8Xg_nGI9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ef0aayxbo9y0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T10:22:11", "url": "/thiaguinhocomth/status/1035472811639300101", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O tal do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a>\nEnt\u00e3o, bora relembrar...\nO dia que o mestre @jorge_aragao mandou esse v\u00eddeo...\nEnquanto compositores dessa linda can\u00e7\u00e3o, ZERAMOS O JOGO, n\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"917393239073796096\" dir=\"ltr\" href=\"/bbarriguinha\"><s>@</s><b>bbarriguinha</b></a> ?!\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnHx-OnnPIw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bhrek9s9ln1n\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ed25qqSCrf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnHx-OnnPIw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bhrek9s9ln1n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnHx-OnnPIw/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=bhrek9s9ln1n</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035311312748851200", "likes": "78", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "O tal do #tbt\nEnt\u00e3o, bora relembrar...\nO dia que o mestre @jorge_aragao mandou esse v\u00eddeo...\nEnquanto compositores dessa linda can\u00e7\u00e3o, ZERAMOS O JOGO, n\u00e9 @bbarriguinha ?!\u2026 https://www.instagram.com/p/BnHx-OnnPIw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bhrek9s9ln1n\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T23:40:26", "url": "/thiaguinhocomth/status/1035311312748851200", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem se identifica? Kkkkk <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PontoFraco?src=hash\"><s>#</s><b>PontoFraco</b></a>\n<img alt=\"\u25b6\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Right-pointing triangle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Right-pointing triangle\"/>\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://SomLivre.lnk.to/Pontofraco\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/95tz29qE45\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://SomLivre.lnk.to/Pontofraco\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">SomLivre.lnk.to/Pontofraco</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tLbpJd4iYk\">pic.twitter.com/tLbpJd4iYk</a></p>", "id": "1035279418271383554", "likes": "427", "replies": "11", "retweets": "161", "text": "Quem se identifica? Kkkkk  #PontoFraco\n\u00a0https://SomLivre.lnk.to/Pontofraco\u00a0pic.twitter.com/tLbpJd4iYk", "timestamp": "2018-08-30T21:33:42", "url": "/thiaguinhocomth/status/1035279418271383554", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que honra ter uma can\u00e7\u00e3o de minha autoria (em parceria com meu parceiro viniciusfeyjao que ideia maravilhosa, mlk) em uma banda que admiro tanto!!! <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fe.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium dark skin tone)\"/>\nCom certeza, uma das can\u00e7\u00f5es mais\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnCaksKn_Ky/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u3lhtdvxrcpr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/czZyun2J7E\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnCaksKn_Ky/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u3lhtdvxrcpr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnCaksKn_Ky/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u3lhtdvxrcpr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034554171989680129", "likes": "92", "replies": "7", "retweets": "12", "text": "Que honra ter uma can\u00e7\u00e3o de minha autoria (em parceria com meu parceiro viniciusfeyjao que ideia maravilhosa, mlk) em uma banda que admiro tanto!!! \nCom certeza, uma das can\u00e7\u00f5es mais\u2026 https://www.instagram.com/p/BnCaksKn_Ky/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u3lhtdvxrcpr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T21:31:50", "url": "/thiaguinhocomth/status/1034554171989680129", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou o dia, gente!\nHOJE o clipe <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SereiLuz?src=hash\"><s>#</s><b>SereiLuz</b></a> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/> que tive a felicidade de gravar com meus amigos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39941405\" dir=\"ltr\" href=\"/natirutsoficial\"><s>@</s><b>natirutsoficial</b></a> ser\u00e1 exibido com exclusividade no programa \"V\u00eddeo Show\" na redeglobo e \u00e0s\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm_B9NTH1GF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=168vt1qln07wk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V1c260EMxb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm_B9NTH1GF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=168vt1qln07wk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm_B9NTH1GF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=168vt1qln07wk</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034078739116609536", "likes": "123", "replies": "5", "retweets": "15", "text": "Chegou o dia, gente!\nHOJE o clipe #SereiLuz  que tive a felicidade de gravar com meus amigos do @natirutsoficial ser\u00e1 exibido com exclusividade no programa \"V\u00eddeo Show\" na redeglobo e \u00e0s\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm_B9NTH1GF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=168vt1qln07wk\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-27T14:02:38", "url": "/thiaguinhocomth/status/1034078739116609536", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nFesta do Le\u00e3o!\nUb\u00e1/MG!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PretinhoDoPoder?src=hash\"><s>#</s><b>PretinhoDoPoder</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm7Pufnn1W9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mwztqu7bc9r1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4nCfiHj4kL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm7Pufnn1W9/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mwztqu7bc9r1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm7Pufnn1W9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1mwztqu7bc9r1</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033545047067648000", "likes": "72", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "#LookDoTHi\nFesta do Le\u00e3o!\nUb\u00e1/MG!\n#S\u00f3Vem\n#PretinhoDoPoder https://www.instagram.com/p/Bm7Pufnn1W9/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1mwztqu7bc9r1\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T02:41:56", "url": "/thiaguinhocomth/status/1033545047067648000", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa! <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/> Isso me faz VIVER!\nCom 16 anos de carreira, ter a m\u00fasica MAIS PEDIDA na r\u00e1dio MAIS JOVEM  do pa\u00eds, \u00e9 motivo de MUUUITA FELICIDADE! Obrigado, Meu Deus!  E que eu tenha cada vez\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm6vgaIHFH6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=t8tg556z0i2n\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YoOnUbQndb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm6vgaIHFH6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=t8tg556z0i2n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm6vgaIHFH6/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=t8tg556z0i2n</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033474200911142912", "likes": "145", "replies": "7", "retweets": "13", "text": "Nossa!  Isso me faz VIVER!\nCom 16 anos de carreira, ter a m\u00fasica MAIS PEDIDA na r\u00e1dio MAIS JOVEM  do pa\u00eds, \u00e9 motivo de MUUUITA FELICIDADE! Obrigado, Meu Deus!  E que eu tenha cada vez\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm6vgaIHFH6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=t8tg556z0i2n\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T22:00:25", "url": "/thiaguinhocomth/status/1033474200911142912", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu pedi...\nE voc\u00ea cantaram pra carambaaaa... <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nObrigado, S\u00e3o Paulo/SP!\n<img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"50324558\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioTrans\"><s>@</s><b>radiotrans</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"65396242\" dir=\"ltr\" href=\"/_gingamais\"><s>@</s><b>_gingamais</b></a> @audioclubsp <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm5CHx6H7rh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1eib3phlsa0xx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VxKo9Fs2DA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm5CHx6H7rh/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1eib3phlsa0xx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm5CHx6H7rh/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1eib3phlsa0xx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033233652669403137", "likes": "121", "replies": "0", "retweets": "10", "text": "Eu pedi...\nE voc\u00ea cantaram pra carambaaaa... \nObrigado, S\u00e3o Paulo/SP!\n @radiotrans @_gingamais @audioclubsp https://www.instagram.com/p/Bm5CHx6H7rh/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1eib3phlsa0xx\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T06:04:34", "url": "/thiaguinhocomth/status/1033233652669403137", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MAIS UMA! <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ac%C3%BAsTHico?src=hash\"><s>#</s><b>Ac\u00fasTHico</b></a>\nAgora \u00e9 a vez da vers\u00e3o ac\u00fastica de \u201cEnergia Surreal\u201d!!! Espero que gostem... E que fa\u00e7a parte, mais ainda, da vida de voc\u00eas!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LinkNaBio?src=hash\"><s>#</s><b>LinkNaBio</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm3oALrnMlk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1r38cpk45smji\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bzNV6nURYw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm3oALrnMlk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1r38cpk45smji\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm3oALrnMlk/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1r38cpk45smji</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033036110103019520", "likes": "101", "replies": "5", "retweets": "16", "text": "MAIS UMA!  #Ac\u00fasTHico\nAgora \u00e9 a vez da vers\u00e3o ac\u00fastica de \u201cEnergia Surreal\u201d!!! Espero que gostem... E que fa\u00e7a parte, mais ainda, da vida de voc\u00eas!\n#LinkNaBio \nDISPON\u00cdVEL EM TODAS AS\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm3oALrnMlk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1r38cpk45smji\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T16:59:36", "url": "/thiaguinhocomth/status/1033036110103019520", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> com Feliz Anivers\u00e1rio! <img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Wrapped present\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Wrapped present\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/>\nParab\u00e9ns, Renata! De ontem, hoje e sempre... Tudo de melhor na sua vida! E que possamos ser cada vez mais amigos, independente do mesmo sangue que corre\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm0uRW7nxy_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19i6pljjdg5v6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8DXCkobBW3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm0uRW7nxy_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19i6pljjdg5v6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm0uRW7nxy_/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19i6pljjdg5v6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032627063281410055", "likes": "80", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Um #TBT com Feliz Anivers\u00e1rio! \nParab\u00e9ns, Renata! De ontem, hoje e sempre... Tudo de melhor na sua vida! E que possamos ser cada vez mais amigos, independente do mesmo sangue que corre\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm0uRW7nxy_/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19i6pljjdg5v6\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T13:54:11", "url": "/thiaguinhocomth/status/1032627063281410055", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Depois de uma grava\u00e7\u00e3o hil\u00e1ria no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VaiFernandinha?src=hash\"><s>#</s><b>VaiFernandinha</b></a> kkkkkkkk (aguardem...)\nAquele pap\u00e1 com resenha! <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Stereopolio?src=hash\"><s>#</s><b>Stereopolio</b></a> em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmyejdWH9Ub/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zu7g0p6akcpr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZUGwLDF4k2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmyejdWH9Ub/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zu7g0p6akcpr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmyejdWH9Ub/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=zu7g0p6akcpr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032311023640952832", "likes": "103", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "Depois de uma grava\u00e7\u00e3o hil\u00e1ria no #VaiFernandinha kkkkkkkk (aguardem...)\nAquele pap\u00e1 com resenha! \n#Stereopolio em S\u00e3o Paulo, Brazil https://www.instagram.com/p/BmyejdWH9Ub/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=zu7g0p6akcpr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T16:58:22", "url": "/thiaguinhocomth/status/1032311023640952832", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cheio de estilo, na press\u00e3o...\nEu vou com THudo...\nS\u00f3 Espalhando ousadia pelo mundo... <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\nGalera que mora na EUROPA...\nJ\u00e1 j\u00e1 t\u00f4 a\u00ed! <img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Heavy check mark\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EuroTHour?src=hash\"><s>#</s><b>EuroTHour</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a>\npazebem__ <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmt3BTTHNVP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7qe91p1lpt7y\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lNzchWLKNo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmt3BTTHNVP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7qe91p1lpt7y\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmt3BTTHNVP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7qe91p1lpt7y</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031661139573137408", "likes": "147", "replies": "10", "retweets": "9", "text": "Cheio de estilo, na press\u00e3o...\nEu vou com THudo...\nS\u00f3 Espalhando ousadia pelo mundo... \nGalera que mora na EUROPA...\nJ\u00e1 j\u00e1 t\u00f4 a\u00ed! \n#EuroTHour\n#S\u00f3Vem\npazebem__ https://www.instagram.com/p/Bmt3BTTHNVP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7qe91p1lpt7y\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T21:55:57", "url": "/thiaguinhocomth/status/1031661139573137408", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 uma alegria muito grande celebrar o amor... Sempre... Quando s\u00e3o pessoas especiais e que moram no meu cora\u00e7\u00e3o, melhor ainda! <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\nQue tudo de melhor venha pra vida de voc\u00eas, meus amigos...\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmpias5neoL/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5uu1hvyiz984\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YPmAmMivtO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmpias5neoL/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5uu1hvyiz984\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmpias5neoL/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5uu1hvyiz984</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031052876657958917", "likes": "128", "replies": "4", "retweets": "12", "text": "\u00c9 uma alegria muito grande celebrar o amor... Sempre... Quando s\u00e3o pessoas especiais e que moram no meu cora\u00e7\u00e3o, melhor ainda! \nQue tudo de melhor venha pra vida de voc\u00eas, meus amigos...\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmpias5neoL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5uu1hvyiz984\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T05:38:56", "url": "/thiaguinhocomth/status/1031052876657958917", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje \u00e9 dia de ouvir \"A Nossa Voz\"!!! A m\u00fasica tem uma mensagem linda demais e j\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel no Youtube e plataformas digitais!! <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/> \n\nQue o nosso canto chegue em cada canto do pa\u00eds <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bml6fOiHIde/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1d46oe89ho5ik\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XO0mPZGb3a\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bml6fOiHIde/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1d46oe89ho5ik\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bml6fOiHIde/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1d46oe89ho5ik</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030543127013191682", "likes": "91", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Hoje \u00e9 dia de ouvir \"A Nossa Voz\"!!! A m\u00fasica tem uma mensagem linda demais e j\u00e1 t\u00e1 dispon\u00edvel no Youtube e plataformas digitais!!  \n\nQue o nosso canto chegue em cada canto do pa\u00eds \u2026 https://www.instagram.com/p/Bml6fOiHIde/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1d46oe89ho5ik\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T19:53:22", "url": "/thiaguinhocomth/status/1030543127013191682", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU MAIS UMA! <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>\n\u201dNa nossa sala\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ac%C3%BAsTHico?src=hash\"><s>#</s><b>Ac\u00fasTHico</b></a>\nFicou lindaaaa!!!\nO v\u00eddeo j\u00e1 est\u00e1 no meu Canal do YouTube e a m\u00fasica j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS!!!\n<img alt=\"\ud83c\udfa5\" aria-label=\"Emoji: Movie camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a5.png\" title=\"Movie camera\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42414360\" dir=\"ltr\" href=\"/REDRAPH\"><s>@</s><b>redraph</b></a> \nViol\u00e3o:\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmlWEpCnEgI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2g8rptprr0rn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bAZnawWpnr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmlWEpCnEgI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2g8rptprr0rn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmlWEpCnEgI/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2g8rptprr0rn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030464975993794561", "likes": "123", "replies": "4", "retweets": "26", "text": "SAIU MAIS UMA! \n\u201dNa nossa sala\u201d #Ac\u00fasTHico\nFicou lindaaaa!!!\nO v\u00eddeo j\u00e1 est\u00e1 no meu Canal do YouTube e a m\u00fasica j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS!!!\n @redraph \nViol\u00e3o:\u2026 https://www.instagram.com/p/BmlWEpCnEgI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2g8rptprr0rn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T14:42:50", "url": "/thiaguinhocomth/status/1030464975993794561", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquem ligados!\nEu, voc\u00ea e mais milh\u00f5es de brasileiros juntos!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ou%C3%A7aNossaVoz?src=hash\"><s>#</s><b>Ou\u00e7aNossaVoz</b></a>\namigosdobem <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjxPznn35C/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=oz297tlfh8zg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sdjsTPUpuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjxPznn35C/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=oz297tlfh8zg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjxPznn35C/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=oz297tlfh8zg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030241319288033280", "likes": "98", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "Fiquem ligados!\nEu, voc\u00ea e mais milh\u00f5es de brasileiros juntos!\n#Ou\u00e7aNossaVoz\namigosdobem https://www.instagram.com/p/BmjxPznn35C/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=oz297tlfh8zg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T23:54:06", "url": "/thiaguinhocomth/status/1030241319288033280", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de luz com meus amigos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39941405\" dir=\"ltr\" href=\"/natirutsoficial\"><s>@</s><b>natirutsoficial</b></a> e conhecendo o trabalho maravilhoso da galera da _graodeareia \nCantoria maravilhosa da nossa m\u00fasica que em breve voc\u00eas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmjBSbpHFTY/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wqn84lkz2oa6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wHtdqVWqIh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmjBSbpHFTY/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wqn84lkz2oa6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmjBSbpHFTY/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wqn84lkz2oa6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030135908484493313", "likes": "66", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Dia de luz com meus amigos do @natirutsoficial e conhecendo o trabalho maravilhoso da galera da _graodeareia \nCantoria maravilhosa da nossa m\u00fasica que em breve voc\u00eas\u2026 https://www.instagram.com/p/BmjBSbpHFTY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wqn84lkz2oa6\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T16:55:14", "url": "/thiaguinhocomth/status/1030135908484493313", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "Vitor", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 ouviram o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62900439\" dir=\"ltr\" href=\"/thiaguinhocomth\"><s>@</s><b>thiaguinhocomth</b></a> cantando envolvid\u00e3o?? RECOMENDO PRA CARALHO!!!!!</p>", "id": "1028399401327312897", "likes": "69", "replies": "0", "retweets": "24", "text": "J\u00e1 ouviram o @thiaguinhocomth cantando envolvid\u00e3o?? RECOMENDO PRA CARALHO!!!!!", "timestamp": "2018-08-11T21:54:58", "url": "/jvitorpsilva/status/1028399401327312897", "user": "jvitorpsilva"}, {"fullname": "Fernanda Tirre", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sa\u00ed do show do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62900439\" dir=\"ltr\" href=\"/thiaguinhocomth\"><s>@</s><b>thiaguinhocomth</b></a> me sentindo amiga dele, com vontade de assistir a um show dele todos os dias, pq vc sai felizzzzz! Como faz? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Thiaguinho?src=hash\"><s>#</s><b>Thiaguinho</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Kmdevantagenshall?src=hash\"><s>#</s><b>Kmdevantagenshall</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/riodejaneiro?src=hash\"><s>#</s><b>riodejaneiro</b></a></p>", "id": "1028540993698754560", "likes": "52", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "Sa\u00ed do show do @thiaguinhocomth me sentindo amiga dele, com vontade de assistir a um show dele todos os dias, pq vc sai felizzzzz! Como faz? #Thiaguinho #Kmdevantagenshall #riodejaneiro", "timestamp": "2018-08-12T07:17:36", "url": "/FernandaTirre/status/1028540993698754560", "user": "FernandaTirre"}, {"fullname": "Jo\u00e3o Fragoso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Passam os anos e esse show do Thiaguinho n\u00e3o perde a qualidade kkkkkkk mais de 3h de muito pagode antigo, atual, tudo. Um monstro! Pode ter 10 que se eu puder, vou nos 10. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"62900439\" dir=\"ltr\" href=\"/thiaguinhocomth\"><s>@</s><b>thiaguinhocomth</b></a> voce eh rid\u00edculo!!!!!</p>", "id": "1028534636727742465", "likes": "84", "replies": "2", "retweets": "15", "text": "Passam os anos e esse show do Thiaguinho n\u00e3o perde a qualidade kkkkkkk mais de 3h de muito pagode antigo, atual, tudo. Um monstro! Pode ter 10 que se eu puder, vou nos 10. @thiaguinhocomth voce eh rid\u00edculo!!!!!", "timestamp": "2018-08-12T06:52:21", "url": "/jotapfragoso/status/1028534636727742465", "user": "jotapfragoso"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RIO DE JANEIROOOO!\nHOJE THEM, heinnnn!!! <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\u25b6\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Right-pointing triangle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Right-pointing triangle\"/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/><img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Heavy check mark\"/>\nHor\u00e1rio - 22:30 h\nKm de Vantagens Hall\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Km De Vantagens Hall <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmWjsQTHxhq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=igrcu8t4xlyh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YViCIsuz2w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmWjsQTHxhq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=igrcu8t4xlyh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmWjsQTHxhq/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=igrcu8t4xlyh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028381668443414533", "likes": "151", "replies": "5", "retweets": "9", "text": "RIO DE JANEIROOOO!\nHOJE THEM, heinnnn!!! \nHor\u00e1rio - 22:30 h\nKm de Vantagens Hall\n#S\u00f3Vem em Km De Vantagens Hall https://www.instagram.com/p/BmWjsQTHxhq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=igrcu8t4xlyh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T20:44:30", "url": "/thiaguinhocomth/status/1028381668443414533", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">SAIU! Mais uma do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ac%C3%BAsTHico?src=hash\"><s>#</s><b>Ac\u00fasTHico</b></a> !!! <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/><img alt=\"\u2714\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2714.png\" title=\"Heavy check mark\"/>\nAgora \u00e9 a vez de \u201cNEBLINA\u201d! \nFicou um balan\u00e7o incr\u00edvel!\nJ\u00e1 dispon\u00edvel em TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS!!!\n<img alt=\"\u25b6\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Right-pointing triangle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/25b6.png\" title=\"Right-pointing triangle\"/> Link na Bio!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Neblina?src=hash\"><s>#</s><b>Neblina</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Ac%C3%BAsTHico?src=hash\"><s>#</s><b>Ac\u00fasTHico</b></a>\nViol\u00e3o:\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmTiW3FH-p8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xlytn76rmp5t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BfwtUrgMoO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmTiW3FH-p8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xlytn76rmp5t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmTiW3FH-p8/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xlytn76rmp5t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027957644991057920", "likes": "123", "replies": "2", "retweets": "20", "text": "SAIU! Mais uma do #Ac\u00fasTHico !!! \nAgora \u00e9 a vez de \u201cNEBLINA\u201d! \nFicou um balan\u00e7o incr\u00edvel!\nJ\u00e1 dispon\u00edvel em TODAS AS PLATAFORMAS DIGITAIS!!!\n Link na Bio!\n#Neblina\n#Ac\u00fasTHico\nViol\u00e3o:\u2026 https://www.instagram.com/p/BmTiW3FH-p8/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xlytn76rmp5t\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T16:39:35", "url": "/thiaguinhocomth/status/1027957644991057920", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mama! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nMais um ano de vida... De amor, de amizade, de cumplicidade... E de aprendizado!\nPorque eu aprendi e aprendo a ser algu\u00e9m do bem te observando...\nFeliz Anivers\u00e1rio! <img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f339.png\" title=\"Rose\"/>Te amo mais\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmTWA0FnXaS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rjgm9jmalyrc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O26fK53r7i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmTWA0FnXaS/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rjgm9jmalyrc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmTWA0FnXaS/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rjgm9jmalyrc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027929376254390272", "likes": "157", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Mama! \nMais um ano de vida... De amor, de amizade, de cumplicidade... E de aprendizado!\nPorque eu aprendi e aprendo a ser algu\u00e9m do bem te observando...\nFeliz Anivers\u00e1rio! Te amo mais\u2026 https://www.instagram.com/p/BmTWA0FnXaS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rjgm9jmalyrc\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T14:47:15", "url": "/thiaguinhocomth/status/1027929376254390272", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que del\u00edcia participar do \u201cEncontro\u201d...\nObrigado pelas surpresas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"468921945\" dir=\"ltr\" href=\"/fbbreal\"><s>@</s><b>fbbreal</b></a> \nEsses s\u00e3o meus irm\u00e3os... fernandopirespc \n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"101838740\" dir=\"ltr\" href=\"/SigaRodriguinho\"><s>@</s><b>SigaRodriguinho</b></a> \nMinha admira\u00e7\u00e3o s\u00f3 cresce! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmQ4aQon96o/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gxujd3f2srfr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t4FGZ7uBUK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmQ4aQon96o/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gxujd3f2srfr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmQ4aQon96o/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gxujd3f2srfr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027582864009900034", "likes": "149", "replies": "3", "retweets": "13", "text": "Que del\u00edcia participar do \u201cEncontro\u201d...\nObrigado pelas surpresas @fbbreal \nEsses s\u00e3o meus irm\u00e3os... fernandopirespc \n@SigaRodriguinho \nMinha admira\u00e7\u00e3o s\u00f3 cresce!  https://www.instagram.com/p/BmQ4aQon96o/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gxujd3f2srfr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T15:50:21", "url": "/thiaguinhocomth/status/1027582864009900034", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nAgora... No \u201cEncontro\u201d com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"468921945\" dir=\"ltr\" href=\"/fbbreal\"><s>@</s><b>fbbreal</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf39\" aria-label=\"Emoji: Rose\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f339.png\" title=\"Rose\"/> em Central Globo De Produ\u00e7\u00f5es Projac Est\u00fadio H Mg3 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmQpd1qHPnB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g22xruhj3ae0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FbxUiTjdAj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmQpd1qHPnB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g22xruhj3ae0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmQpd1qHPnB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g22xruhj3ae0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027549940757786625", "likes": "112", "replies": "5", "retweets": "13", "text": "#LookDoTHi\nAgora... No \u201cEncontro\u201d com @fbbreal  em Central Globo De Produ\u00e7\u00f5es Projac Est\u00fadio H Mg3 https://www.instagram.com/p/BmQpd1qHPnB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g22xruhj3ae0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T13:39:31", "url": "/thiaguinhocomth/status/1027549940757786625", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 Barril, M\u00f4Pivete!!! <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Preta44?src=hash\"><s>#</s><b>Preta44</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmQhLN0ncj0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ftgi10re4iew\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YaiZXFpVUf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmQhLN0ncj0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ftgi10re4iew\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmQhLN0ncj0/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ftgi10re4iew</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027531705106792448", "likes": "77", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "\u00c9 Barril, M\u00f4Pivete!!! \n#Preta44  https://www.instagram.com/p/BmQhLN0ncj0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ftgi10re4iew\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T12:27:03", "url": "/thiaguinhocomth/status/1027531705106792448", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Manoooo rodrigogodoy_ \nNem adianta ficar com ci\u00fames... Cheguei primeirooooo!!! Mas te aceitei demais na nossa vida, t\u00e1! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nE essa foto mostra muito da nossa rela\u00e7\u00e3o...\nA gente escolhe\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmOepfMHeux/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cfdtdrnzti53\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lvYOZIrObn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmOepfMHeux/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cfdtdrnzti53\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmOepfMHeux/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cfdtdrnzti53</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027245226413449216", "likes": "143", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "Manoooo rodrigogodoy_ \nNem adianta ficar com ci\u00fames... Cheguei primeirooooo!!! Mas te aceitei demais na nossa vida, t\u00e1! \nE essa foto mostra muito da nossa rela\u00e7\u00e3o...\nA gente escolhe\u2026 https://www.instagram.com/p/BmOepfMHeux/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cfdtdrnzti53\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T17:28:41", "url": "/thiaguinhocomth/status/1027245226413449216", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A voz do povo... <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fe.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium dark skin tone)\"/>\nQue alegria ser um dos mais pedidos dessa r\u00e1dio que tanto escuto... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211188770\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioDisneyBRA\"><s>@</s><b>RadioDisneyBRA</b></a> Ficou n\u00edtido o carinho hoje!\nQUE MOMENTO! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/R%C3%A1dioDisneyVivo?src=hash\"><s>#</s><b>R\u00e1dioDisneyVivo</b></a> em Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmHSj5YnLrM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ltftpvo5ous4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wuNXj7ArSG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmHSj5YnLrM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ltftpvo5ous4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmHSj5YnLrM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ltftpvo5ous4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026232939841896448", "likes": "174", "replies": "4", "retweets": "13", "text": "A voz do povo... \nQue alegria ser um dos mais pedidos dessa r\u00e1dio que tanto escuto... @RadioDisneyBRA Ficou n\u00edtido o carinho hoje!\nQUE MOMENTO! #R\u00e1dioDisneyVivo em Espa\u00e7o das Am\u00e9ricas https://www.instagram.com/p/BmHSj5YnLrM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ltftpvo5ous4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T22:26:14", "url": "/thiaguinhocomth/status/1026232939841896448", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia de celebrar a vida da minha \u201cfilha\u201d!!! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58603510\" dir=\"ltr\" href=\"/BruMarquezine\"><s>@</s><b>brumarquezine</b></a> \nMenina do bem! Te desejo tudo de melhor nessa vida... Pq voc\u00ea merece!\nAmo tu, Fay! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmEKhPEHd08/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wbsvhdkzokku\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BXewxcrKnT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmEKhPEHd08/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wbsvhdkzokku\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmEKhPEHd08/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wbsvhdkzokku</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025793045336182784", "likes": "417", "replies": "1", "retweets": "44", "text": "Dia de celebrar a vida da minha \u201cfilha\u201d!!! @brumarquezine \nMenina do bem! Te desejo tudo de melhor nessa vida... Pq voc\u00ea merece!\nAmo tu, Fay!  https://www.instagram.com/p/BmEKhPEHd08/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wbsvhdkzokku\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T17:18:14", "url": "/thiaguinhocomth/status/1025793045336182784", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nDia especial aqui em Aracruz/ES...\nCantar com a Orquestra Arte Viva &amp; fazer um grande show na Expo Agro Vidas!\nPalcooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmCsrcUHgLQ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gn0spwkqqny9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YcmD7CAFHS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmCsrcUHgLQ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gn0spwkqqny9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmCsrcUHgLQ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gn0spwkqqny9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025586672417816581", "likes": "102", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "#LookDoTHi\nDia especial aqui em Aracruz/ES...\nCantar com a Orquestra Arte Viva & fazer um grande show na Expo Agro Vidas!\nPalcooo... \n#S\u00f3Vem https://www.instagram.com/p/BmCsrcUHgLQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gn0spwkqqny9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T03:38:11", "url": "/thiaguinhocomth/status/1025586672417816581", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">\u00c9! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39342378\" dir=\"ltr\" href=\"/pefabiodemelo\"><s>@</s><b>pefabiodemelo</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl9H5HFnHU5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1a1gmyzn99paq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/35mRRmk5cb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl9H5HFnHU5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1a1gmyzn99paq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl9H5HFnHU5/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1a1gmyzn99paq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024802092274216960", "likes": "103", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "\u00c9! @pefabiodemelo  https://www.instagram.com/p/Bl9H5HFnHU5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1a1gmyzn99paq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-01T23:40:33", "url": "/thiaguinhocomth/status/1024802092274216960", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que alegria fazer parte desse momento lindo da vida desses caras... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"894664064823169024\" dir=\"ltr\" href=\"/Atitude67\"><s>@</s><b>atitude67</b></a> DISCO DE PLATINA DUPLO! <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/><img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/>\nE pra coroar, que grava\u00e7\u00e3o incr\u00edvel do novo \u00e1lbum... FEN\u00d4MENO!\nAssino embaixo!\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl3u0ovHBGw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ieqh07elu17n\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8odq3qPdpC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl3u0ovHBGw/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ieqh07elu17n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl3u0ovHBGw/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ieqh07elu17n</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024043287852802049", "likes": "122", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "Que alegria fazer parte desse momento lindo da vida desses caras... @atitude67 DISCO DE PLATINA DUPLO! \nE pra coroar, que grava\u00e7\u00e3o incr\u00edvel do novo \u00e1lbum... FEN\u00d4MENO!\nAssino embaixo!\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl3u0ovHBGw/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ieqh07elu17n\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-30T21:25:20", "url": "/thiaguinhocomth/status/1024043287852802049", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nUberaba/MG\nPalcoooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Romma Super Club <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl1KTDBnQor/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sbjd3lqpbvtu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SZU9p1ZHD5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl1KTDBnQor/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sbjd3lqpbvtu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl1KTDBnQor/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sbjd3lqpbvtu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023681484790607872", "likes": "81", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "#LookDoTHi\nUberaba/MG\nPalcoooo... \n#S\u00f3Vem em Romma Super Club https://www.instagram.com/p/Bl1KTDBnQor/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sbjd3lqpbvtu\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T21:27:39", "url": "/thiaguinhocomth/status/1023681484790607872", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nFesta linda do Casamento da Patr\u00edcia e do Jo\u00e3o, aqui em Bras\u00edlia/DF!\nObrigado pelo convite e Deus aben\u00e7oe voc\u00eas! em Bras\u00edlia, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlzJu_7HEME/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gpuinyj7i8vf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hWo351AxkM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlzJu_7HEME/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gpuinyj7i8vf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlzJu_7HEME/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gpuinyj7i8vf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023398765468823555", "likes": "117", "replies": "1", "retweets": "9", "text": "#LookDoTHi\nFesta linda do Casamento da Patr\u00edcia e do Jo\u00e3o, aqui em Bras\u00edlia/DF!\nObrigado pelo convite e Deus aben\u00e7oe voc\u00eas! em Bras\u00edlia, Brazil https://www.instagram.com/p/BlzJu_7HEME/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gpuinyj7i8vf\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-29T02:44:14", "url": "/thiaguinhocomth/status/1023398765468823555", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a gente vive junto...\nA gente se d\u00e1 bem!!!\nN\u00e3o desejamos mal a quase ningu\u00e9m...\nAMO VOC\u00caS!\nMeus irm\u00e3os! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Diretoria?src=hash\"><s>#</s><b>Diretoria</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Amizade%C3%89Tudo?src=hash\"><s>#</s><b>Amizade\u00c9Tudo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlxyIz_Hr4i/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7fc3dzm99f6k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BcgHdWVnz5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlxyIz_Hr4i/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7fc3dzm99f6k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlxyIz_Hr4i/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7fc3dzm99f6k</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023206148361658368", "likes": "195", "replies": "2", "retweets": "16", "text": "E a gente vive junto...\nA gente se d\u00e1 bem!!!\nN\u00e3o desejamos mal a quase ningu\u00e9m...\nAMO VOC\u00caS!\nMeus irm\u00e3os! \n#Diretoria\n#Amizade\u00c9Tudo https://www.instagram.com/p/BlxyIz_Hr4i/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7fc3dzm99f6k\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-28T13:58:50", "url": "/thiaguinhocomth/status/1023206148361658368", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tarde produtiva com muito som e ideias...\nValeu, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169374464\" dir=\"ltr\" href=\"/raelepronto\"><s>@</s><b>raelepronto</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/>\nEm breve, no \u201cRAEL Convida\u201d...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Envolvid%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Envolvid\u00e3o</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Blq4mxtHsYJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g649804wmsh2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U8fj2PMhuv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Blq4mxtHsYJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g649804wmsh2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Blq4mxtHsYJ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g649804wmsh2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022235220811100161", "likes": "144", "replies": "4", "retweets": "12", "text": "Tarde produtiva com muito som e ideias...\nValeu, @raelepronto \nEm breve, no \u201cRAEL Convida\u201d...\n#Envolvid\u00e3o https://www.instagram.com/p/Blq4mxtHsYJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g649804wmsh2\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T21:40:43", "url": "/thiaguinhocomth/status/1022235220811100161", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nFormatura de Medicina da UFMG\nTurma 144\nBelo Horizonte/MG\nPalcooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Centro de Conven\u00e7\u00f5es Expominas <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlhW88qHqAF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7nmbfkaqc0xx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OV5uchD6KW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlhW88qHqAF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7nmbfkaqc0xx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlhW88qHqAF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7nmbfkaqc0xx</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020894565211955201", "likes": "122", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "#LookDoTHi\nFormatura de Medicina da UFMG\nTurma 144\nBelo Horizonte/MG\nPalcooo... \n#S\u00f3Vem em Centro de Conven\u00e7\u00f5es Expominas https://www.instagram.com/p/BlhW88qHqAF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7nmbfkaqc0xx\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-22T04:53:26", "url": "/thiaguinhocomth/status/1020894565211955201", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia lindo aqui em Divin\u00f3polis/MG...\nGelinho com os amigos pra esquentar a tardezinha <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o de sempre amaralmarcotulio <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tardezinha?src=hash\"><s>#</s><b>Tardezinha</b></a> em Divin\u00f3polis <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlgHT17HkGy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=196pp7wdc49en\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m8oorbE0d7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlgHT17HkGy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=196pp7wdc49en\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlgHT17HkGy/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=196pp7wdc49en</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020719430219620352", "likes": "128", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Dia lindo aqui em Divin\u00f3polis/MG...\nGelinho com os amigos pra esquentar a tardezinha Obrigado pela recep\u00e7\u00e3o de sempre amaralmarcotulio \n#Tardezinha em Divin\u00f3polis https://www.instagram.com/p/BlgHT17HkGy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=196pp7wdc49en\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-21T17:17:30", "url": "/thiaguinhocomth/status/1020719430219620352", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> Felicidade! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlbxZm3HhsK/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1opcmxe7uyq1q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uzsJfP4kKq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlbxZm3HhsK/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1opcmxe7uyq1q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlbxZm3HhsK/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1opcmxe7uyq1q</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020108303307804673", "likes": "93", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "#tbt Felicidade!  https://www.instagram.com/p/BlbxZm3HhsK/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1opcmxe7uyq1q\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-20T00:49:06", "url": "/thiaguinhocomth/status/1020108303307804673", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns, Ponta Por\u00e3/MS! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n106 anos dessa cidade que tanto amo!\nUma honra ter crescido na fronteira e ser Cidad\u00e3o Ponta-Poranense! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlZCdA7H8Pv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=pv4agy502a47\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZeP7iNjsl0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlZCdA7H8Pv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=pv4agy502a47\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlZCdA7H8Pv/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=pv4agy502a47</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1019723832612057088", "likes": "141", "replies": "3", "retweets": "12", "text": "Parab\u00e9ns, Ponta Por\u00e3/MS! \n106 anos dessa cidade que tanto amo!\nUma honra ter crescido na fronteira e ser Cidad\u00e3o Ponta-Poranense! https://www.instagram.com/p/BlZCdA7H8Pv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=pv4agy502a47\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-18T23:21:21", "url": "/thiaguinhocomth/status/1019723832612057088", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Especialidade da casa: almo\u00e7o com resenha! <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/>\nE Que Deus aben\u00e7oe voc\u00eas, meus irm\u00e3os! <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fe.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium dark skin tone)\"/> em S\u00e3o Paulo, Brazil <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlTVSuDHdwU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nj04fxharc5r\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mrFNIR6fWb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlTVSuDHdwU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nj04fxharc5r\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlTVSuDHdwU/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nj04fxharc5r</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1018920595004837889", "likes": "129", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Especialidade da casa: almo\u00e7o com resenha! \nE Que Deus aben\u00e7oe voc\u00eas, meus irm\u00e3os!  em S\u00e3o Paulo, Brazil https://www.instagram.com/p/BlTVSuDHdwU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nj04fxharc5r\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-16T18:09:35", "url": "/thiaguinhocomth/status/1018920595004837889", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nCuritiba/PR\nPalcoooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Live Curitiba <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlPaZx1HEr5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q6gl7ffwdob2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eHKq83bugC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlPaZx1HEr5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q6gl7ffwdob2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlPaZx1HEr5/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1q6gl7ffwdob2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1018368871336734720", "likes": "94", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "#LookDoTHi\nCuritiba/PR\nPalcoooo... \n#S\u00f3Vem em Live Curitiba https://www.instagram.com/p/BlPaZx1HEr5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1q6gl7ffwdob2\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-15T05:37:13", "url": "/thiaguinhocomth/status/1018368871336734720", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nChapad\u00e3o do Sul/MS\nPalcoo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Chapad\u00e3o do Sul <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlMqsHDHJcO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ggr2rpt5afh3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ODDT8j6Kgz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlMqsHDHJcO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ggr2rpt5afh3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlMqsHDHJcO/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ggr2rpt5afh3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017982484137553922", "likes": "94", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "#LookDoTHi\nChapad\u00e3o do Sul/MS\nPalcoo... \n#S\u00f3Vem em Chapad\u00e3o do Sul https://www.instagram.com/p/BlMqsHDHJcO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ggr2rpt5afh3\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-14T04:01:52", "url": "/thiaguinhocomth/status/1017982484137553922", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai come\u00e7ar!!!\nAGORA, 21:15 h no multishow\nAMANH\u00c3, na redeglobo\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3TocaTop?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3TocaTop</b></a>\nO novo programa da minha esposa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"315591173\" dir=\"ltr\" href=\"/EuFernandaSouza\"><s>@</s><b>EuFernandaSouza</b></a> e do meu guri luansantana <img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nTodo SUCESSO e LUZ pra voc\u00eas! T\u00f4\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlMQgiHHJA-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tr6zwot6kqht\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YXw6c84EWY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlMQgiHHJA-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tr6zwot6kqht\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlMQgiHHJA-/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tr6zwot6kqht</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017925072739340289", "likes": "228", "replies": "8", "retweets": "20", "text": "Vai come\u00e7ar!!!\nAGORA, 21:15 h no multishow\nAMANH\u00c3, na redeglobo\n#S\u00f3TocaTop\nO novo programa da minha esposa @EuFernandaSouza e do meu guri luansantana \nTodo SUCESSO e LUZ pra voc\u00eas! T\u00f4\u2026 https://www.instagram.com/p/BlMQgiHHJA-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tr6zwot6kqht\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-14T00:13:44", "url": "/thiaguinhocomth/status/1017925072739340289", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nS\u00f3 a Lata!!! Kkkkk\nGuaxup\u00e9 / MG\nPalcooooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Expoagro Guaxup\u00e9 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlJ5hazH6G1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tsvrv48lmvzp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q4zTha0X2Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlJ5hazH6G1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tsvrv48lmvzp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlJ5hazH6G1/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tsvrv48lmvzp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017593209810313217", "likes": "108", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "#LookDoTHi\nS\u00f3 a Lata!!! Kkkkk\nGuaxup\u00e9 / MG\nPalcooooo... \n#S\u00f3Vem em Expoagro Guaxup\u00e9 https://www.instagram.com/p/BlJ5hazH6G1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tsvrv48lmvzp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-13T02:15:01", "url": "/thiaguinhocomth/status/1017593209810313217", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de um dos caras que mais amo sentar numa mesa e APRENDER...\nPoesias, m\u00fasicas, hist\u00f3rias, pol\u00edtica, FUTEBOL... Resenha boa!\nTe amo, Tch\u00ea! Sou teu f\u00e3!\nE como voc\u00ea mesmo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlI034jnDMl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=117pq9prxvciu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m40RPMjnVq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlI034jnDMl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=117pq9prxvciu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlI034jnDMl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=117pq9prxvciu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017441922871328773", "likes": "113", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de um dos caras que mais amo sentar numa mesa e APRENDER...\nPoesias, m\u00fasicas, hist\u00f3rias, pol\u00edtica, FUTEBOL... Resenha boa!\nTe amo, Tch\u00ea! Sou teu f\u00e3!\nE como voc\u00ea mesmo\u2026 https://www.instagram.com/p/BlI034jnDMl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=117pq9prxvciu\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-12T16:13:52", "url": "/thiaguinhocomth/status/1017441922871328773", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cPonto Fraco\u201d\nA nova do Teag\u00e1 <img alt=\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man raising hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64b-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man raising hand (medium dark skin tone)\"/>!!!\nNa voz: O POVO.<img alt=\"\ud83d\udde3\" aria-label=\"Emoji: Speaking head in silhouette\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5e3.png\" title=\"Speaking head in silhouette\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nOntem, em S\u00e3o Bernardo do Campo/SP.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PontoFraco?src=hash\"><s>#</s><b>PontoFraco</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlBiYTrnyIP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wbk4h4karyj7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EoflU0hhpO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlBiYTrnyIP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wbk4h4karyj7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlBiYTrnyIP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wbk4h4karyj7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1016417092092997634", "likes": "210", "replies": "4", "retweets": "19", "text": "\u201cPonto Fraco\u201d\nA nova do Teag\u00e1 !!!\nNa voz: O POVO.\nOntem, em S\u00e3o Bernardo do Campo/SP.\n#PontoFraco https://www.instagram.com/p/BlBiYTrnyIP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wbk4h4karyj7\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-09T20:21:33", "url": "/thiaguinhocomth/status/1016417092092997634", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nGinga!!!\nS\u00e3o Paulo/SP!!\nPalcoooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Parte1?src=hash\"><s>#</s><b>Parte1</b></a> em Esporte Clube Pinheiros <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk_eRRnHHwP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1a670gjmzgwsa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lapu5ePL5C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk_eRRnHHwP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1a670gjmzgwsa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk_eRRnHHwP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1a670gjmzgwsa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1016125586673143811", "likes": "117", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "#LookDoTHi\nGinga!!!\nS\u00e3o Paulo/SP!!\nPalcoooo... \n#S\u00f3Vem\n#Parte1 em Esporte Clube Pinheiros https://www.instagram.com/p/Bk_eRRnHHwP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1a670gjmzgwsa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-09T01:03:13", "url": "/thiaguinhocomth/status/1016125586673143811", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Domingo em fam\u00edlia! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BaseDeTudo?src=hash\"><s>#</s><b>BaseDeTudo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk_Lkr-n_zt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1snu93mjlj0uz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V2bQ85cqY7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk_Lkr-n_zt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1snu93mjlj0uz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk_Lkr-n_zt/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1snu93mjlj0uz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1016084464324235267", "likes": "126", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "Domingo em fam\u00edlia!  #BaseDeTudo https://www.instagram.com/p/Bk_Lkr-n_zt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1snu93mjlj0uz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-08T22:19:48", "url": "/thiaguinhocomth/status/1016084464324235267", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nCaldas Novas/GO\nPalcoooo <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk8aslmnGYH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mxsrbjb4wp65\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AgxeCQHCrd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk8aslmnGYH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mxsrbjb4wp65\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk8aslmnGYH/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mxsrbjb4wp65</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015695503411953664", "likes": "88", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#LookDoTHi\nCaldas Novas/GO\nPalcoooo \n#S\u00f3Vem https://www.instagram.com/p/Bk8aslmnGYH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mxsrbjb4wp65\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-07T20:34:13", "url": "/thiaguinhocomth/status/1015695503411953664", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu sou brasileiro... <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/>\nBrasileiro mesmo!\nTorci do in\u00edcio ao fim! Mandei todas as energias positivas poss\u00edveis...\nE parabenizo a todos os nossos guerreiros que tiveram a coragem e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk6bqlXH0mB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1iexpn5hh4xj6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0iYxU7JgMB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk6bqlXH0mB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1iexpn5hh4xj6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk6bqlXH0mB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1iexpn5hh4xj6</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015416172513243136", "likes": "842", "replies": "18", "retweets": "70", "text": "Eu sou brasileiro... \nBrasileiro mesmo!\nTorci do in\u00edcio ao fim! Mandei todas as energias positivas poss\u00edveis...\nE parabenizo a todos os nossos guerreiros que tiveram a coragem e\u2026 https://www.instagram.com/p/Bk6bqlXH0mB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1iexpn5hh4xj6\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-07T02:04:15", "url": "/thiaguinhocomth/status/1015416172513243136", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aahahaha, muleke, rachei mto com essa enquete. Acordei s\u00f3 na ousadia e alegria hoje, hein <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"141817380\" dir=\"ltr\" href=\"/Anitta\"><s>@</s><b>anitta</b></a>? E t\u00e1 osso segurar essa emo\u00e7\u00e3o, mas vamo que vamo, bora empurrar nossa Sele\u00e7\u00e3o e aumentar a torcida com <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mostratuafor%C3%A7a?src=hash\"><s>#</s><b>mostratuafor\u00e7a</b></a></p>", "id": "1015238477200478209", "likes": "242", "replies": "10", "retweets": "27", "text": "Aahahaha, muleke, rachei mto com essa enquete. Acordei s\u00f3 na ousadia e alegria hoje, hein @anitta? E t\u00e1 osso segurar essa emo\u00e7\u00e3o, mas vamo que vamo, bora empurrar nossa Sele\u00e7\u00e3o e aumentar a torcida com #mostratuafor\u00e7a", "timestamp": "2018-07-06T14:18:09", "url": "/thiaguinhocomth/status/1015238477200478209", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por onde quer que eu v\u00e1, SEREI LUZ!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PazEBem?src=hash\"><s>#</s><b>PazEBem</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk2WwDRnZLI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m7avpryo5khr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BtdNW5nUy0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk2WwDRnZLI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m7avpryo5khr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk2WwDRnZLI/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=m7avpryo5khr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1014842411527364608", "likes": "160", "replies": "5", "retweets": "10", "text": "Por onde quer que eu v\u00e1, SEREI LUZ!\n#PazEBem https://www.instagram.com/p/Bk2WwDRnZLI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=m7avpryo5khr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-05T12:04:20", "url": "/thiaguinhocomth/status/1014842411527364608", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">VENDAS ABERTAS, meu povo!!! <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\nO show de lan\u00e7amento da turn\u00ea <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> no Rio de Janeiro/RJ vai ser incr\u00edvel!!! <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\nN\u00e3o perca tempo e garanta logo seu ingresso!!\nLINK NA BIO!!! <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bkyj4VoHv3b/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nfa17v6s50fv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lc0Fuu7nvk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bkyj4VoHv3b/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nfa17v6s50fv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bkyj4VoHv3b/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nfa17v6s50fv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1014308328439275520", "likes": "146", "replies": "10", "retweets": "16", "text": "VENDAS ABERTAS, meu povo!!! \nO show de lan\u00e7amento da turn\u00ea #S\u00f3Vem no Rio de Janeiro/RJ vai ser incr\u00edvel!!! \nN\u00e3o perca tempo e garanta logo seu ingresso!!\nLINK NA BIO!!! \n#S\u00f3Vem https://www.instagram.com/p/Bkyj4VoHv3b/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nfa17v6s50fv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-04T00:42:05", "url": "/thiaguinhocomth/status/1014308328439275520", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eu era guri meu quarto era cheio de p\u00f4steres dele...\nHoje a gente grava junto...\nObrigado, Meu Deus! Realmente eu vivo num MUNDO DOS SONHOS!\nValeu, @maniadobrasil !\nSou teu f\u00e3\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bkx08Qfn5FW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1l0hyhl07k5rl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XFNp2ZTRyc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bkx08Qfn5FW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1l0hyhl07k5rl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bkx08Qfn5FW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1l0hyhl07k5rl</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1014205256467562496", "likes": "144", "replies": "2", "retweets": "8", "text": "Quando eu era guri meu quarto era cheio de p\u00f4steres dele...\nHoje a gente grava junto...\nObrigado, Meu Deus! Realmente eu vivo num MUNDO DOS SONHOS!\nValeu, @maniadobrasil !\nSou teu f\u00e3\u2026 https://www.instagram.com/p/Bkx08Qfn5FW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1l0hyhl07k5rl\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-03T17:52:30", "url": "/thiaguinhocomth/status/1014205256467562496", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Deu Muito Noixxxx!!!! <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/>Companhia de Campe\u00e3o do Mundo!!!\nBoraaaaaa!!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RumoAoHexa?src=hash\"><s>#</s><b>RumoAoHexa</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MostraTuaFor%C3%A7aBrasil?src=hash\"><s>#</s><b>MostraTuaFor\u00e7aBrasil</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkvEOONnw3k/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ge1rfphqsbcv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2dlRrqAe8P\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkvEOONnw3k/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ge1rfphqsbcv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkvEOONnw3k/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ge1rfphqsbcv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013816508995293185", "likes": "245", "replies": "2", "retweets": "22", "text": "Deu Muito Noixxxx!!!! Companhia de Campe\u00e3o do Mundo!!!\nBoraaaaaa!!!\n#RumoAoHexa\n#MostraTuaFor\u00e7aBrasil https://www.instagram.com/p/BkvEOONnw3k/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ge1rfphqsbcv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-02T16:07:46", "url": "/thiaguinhocomth/status/1013816508995293185", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de um dos caras que mais amo nessa vida... <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"76070341\" dir=\"ltr\" href=\"/brunorezende1\"><s>@</s><b>brunorezende1</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>\nIrm\u00e3o... Obrigado por sua amizade! \u00c9 uma honra viver essa vida perto de algu\u00e9m t\u00e3o especial quanto\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkuitBWHuAo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mu0u96okz16q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qzuoYSpw1b\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkuitBWHuAo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mu0u96okz16q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkuitBWHuAo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mu0u96okz16q</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013742794207358976", "likes": "143", "replies": "3", "retweets": "9", "text": "E hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de um dos caras que mais amo nessa vida... @brunorezende1 \nIrm\u00e3o... Obrigado por sua amizade! \u00c9 uma honra viver essa vida perto de algu\u00e9m t\u00e3o especial quanto\u2026 https://www.instagram.com/p/BkuitBWHuAo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mu0u96okz16q\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-02T11:14:51", "url": "/thiaguinhocomth/status/1013742794207358976", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 menino bom aqui na linda e querida tardezinha no Rio de Janeiro/RJ... <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tardezinha?src=hash\"><s>#</s><b>Tardezinha</b></a> em Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BktoNjAneIC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tj9kpvkev13a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DOGqwB5df9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BktoNjAneIC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tj9kpvkev13a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BktoNjAneIC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tj9kpvkev13a</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013614170233683970", "likes": "142", "replies": "3", "retweets": "11", "text": "S\u00f3 menino bom aqui na linda e querida tardezinha no Rio de Janeiro/RJ... \n#Tardezinha em Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BktoNjAneIC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tj9kpvkev13a\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-02T02:43:44", "url": "/thiaguinhocomth/status/1013614170233683970", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nPorto Belo/SC\nPalcooooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Round2?src=hash\"><s>#</s><b>Round2</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em Porto Belo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkrO_ugHsNM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u79mfeljyebp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5Kn53Raks3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkrO_ugHsNM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u79mfeljyebp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkrO_ugHsNM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u79mfeljyebp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013277243160662017", "likes": "106", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "#LookDoTHi\nPorto Belo/SC\nPalcooooo... \n#Round2\n#S\u00f3Vem em Porto Belo https://www.instagram.com/p/BkrO_ugHsNM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u79mfeljyebp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-01T04:24:55", "url": "/thiaguinhocomth/status/1013277243160662017", "user": "thiaguinhocomth"}, {"fullname": "THiaguinho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LookDoTHi?src=hash\"><s>#</s><b>LookDoTHi</b></a>\nFlorian\u00f3polis/SC\nPalcoooo... <img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man running (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c3-1f3fe-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man running (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Round1?src=hash\"><s>#</s><b>Round1</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%B3Vem?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00f3Vem</b></a> em P12 Jurer\u00ea Internacional <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bkqpmnmn31M/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=br1z78qbkxtb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ycxsDGiuPt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bkqpmnmn31M/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=br1z78qbkxtb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bkqpmnmn31M/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=br1z78qbkxtb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013195013931569152", "likes": "94", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "#LookDoTHi\nFlorian\u00f3polis/SC\nPalcoooo... \n#Round1\n#S\u00f3Vem em P12 Jurer\u00ea Internacional https://www.instagram.com/p/Bkqpmnmn31M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=br1z78qbkxtb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-30T22:58:10", "url": "/thiaguinhocomth/status/1013195013931569152", "user": "thiaguinhocomth"}]