[{"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La lucha por liberar a secuestrados pol\u00edticos en M\u00e9xico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2NwzcoF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ylgtteQoyZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2NwzcoF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2NwzcoF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035358719977111552", "likes": "142", "replies": "3", "retweets": "63", "text": "La lucha por liberar a secuestrados pol\u00edticos en M\u00e9xicohttps://cnn.it/2NwzcoF\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T02:48:49", "url": "/aristeguicnn/status/1035358719977111552", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"272066759\" dir=\"ltr\" href=\"/sergioramirezm\"><s>@</s><b>sergioramirezm</b></a> opina que Daniel Ortega puede abrir una negociaci\u00f3n para salir de la crisis de una forma civilizada sin necesidad de llegar a una guerra civil<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2LM7ym4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5jZ1QvEwDM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2LM7ym4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2LM7ym4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035321299592200194", "likes": "97", "replies": "6", "retweets": "30", "text": ".@sergioramirezm opina que Daniel Ortega puede abrir una negociaci\u00f3n para salir de la crisis de una forma civilizada sin necesidad de llegar a una guerra civilhttps://cnn.it/2LM7ym4\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T00:20:07", "url": "/aristeguicnn/status/1035321299592200194", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy el escritor y exvicepresidente de Nicaragua <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"272066759\" dir=\"ltr\" href=\"/sergioramirezm\"><s>@</s><b>sergioramirezm</b></a> analiza la crisis social en ese pa\u00eds, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 10pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9HdkFQprji\">pic.twitter.com/9HdkFQprji</a></p>", "id": "1034980673885556736", "likes": "319", "replies": "35", "retweets": "85", "text": "Hoy el escritor y exvicepresidente de Nicaragua @sergioramirezm analiza la crisis social en ese pa\u00eds, en @CNNEE a las 10pm #M\u00e9xico (11pm ET)pic.twitter.com/9HdkFQprji", "timestamp": "2018-08-30T01:46:36", "url": "/aristeguicnn/status/1034980673885556736", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 M\u00e9xico en cuanto a desaparici\u00f3n forzada?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2PeK4If\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/164SGHPcrJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2PeK4If\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2PeK4If</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034972841396117505", "likes": "244", "replies": "12", "retweets": "119", "text": "\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 M\u00e9xico en cuanto a desaparici\u00f3n forzada?https://cnn.it/2PeK4If\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T01:15:28", "url": "/aristeguicnn/status/1034972841396117505", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El internacionalista Adolfo Laborde dice que son tres los temas que deben preocupar a los mexicanos respecto de la renegociaci\u00f3n del TLCAN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2BQwfxZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EtezSso6bx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2BQwfxZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2BQwfxZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034308400027521024", "likes": "362", "replies": "15", "retweets": "142", "text": "El internacionalista Adolfo Laborde dice que son tres los temas que deben preocupar a los mexicanos respecto de la renegociaci\u00f3n del TLCANhttps://cnn.it/2BQwfxZ\u00a0", "timestamp": "2018-08-28T05:15:13", "url": "/aristeguicnn/status/1034308400027521024", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El exsacerdote mexicano Alberto Athi\u00e9 puso de ejemplo los esc\u00e1ndalos de abuso a menores en pa\u00edses como Irlanda, Canad\u00e1 y Australia para explicar que la Iglesia cat\u00f3lica no ha hecho cambios para terminar con la pederastia clerical.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2wm6G1J\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OKGrCiqE6H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2wm6G1J\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2wm6G1J</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032714443984195585", "likes": "430", "replies": "33", "retweets": "214", "text": "El exsacerdote mexicano Alberto Athi\u00e9 puso de ejemplo los esc\u00e1ndalos de abuso a menores en pa\u00edses como Irlanda, Canad\u00e1 y Australia para explicar que la Iglesia cat\u00f3lica no ha hecho cambios para terminar con la pederastia clerical.https://cnn.it/2wm6G1J\u00a0", "timestamp": "2018-08-23T19:41:25", "url": "/aristeguicnn/status/1032714443984195585", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seg\u00fan @lvaldesugalde, comenzar\u00eda un \"desmoronamiento progresivo\" y deserciones en el c\u00edrculo de Trump.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2wfDBVD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dx5H8jX1yJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2wfDBVD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2wfDBVD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1032132553845731328", "likes": "519", "replies": "42", "retweets": "214", "text": "Seg\u00fan @lvaldesugalde, comenzar\u00eda un \"desmoronamiento progresivo\" y deserciones en el c\u00edrculo de Trump.https://cnn.it/2wfDBVD\u00a0", "timestamp": "2018-08-22T05:09:11", "url": "/aristeguicnn/status/1032132553845731328", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58667833\" dir=\"ltr\" href=\"/ricardomraphael\"><s>@</s><b>ricardomraphael</b></a>: Entre la cuarta transformaci\u00f3n y la transformaci\u00f3n de cuarta est\u00e1 Elba Esther Gordillo en medio <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2wkTI4q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EJ3qGFmzCS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2wkTI4q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2wkTI4q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1flQhYrkmx\">pic.twitter.com/1flQhYrkmx</a></p>", "id": "1031754987246964743", "likes": "500", "replies": "36", "retweets": "191", "text": ".@ricardomraphael: Entre la cuarta transformaci\u00f3n y la transformaci\u00f3n de cuarta est\u00e1 Elba Esther Gordillo en medio https://cnn.it/2wkTI4q\u00a0pic.twitter.com/1flQhYrkmx", "timestamp": "2018-08-21T04:08:52", "url": "/aristeguicnn/status/1031754987246964743", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "CNN en Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un mexicano fabric\u00f3 un pl\u00e1stico biodegradable a partir de semillas de aguacate <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2BkBu8C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gpuO6TPUBg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2BkBu8C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2BkBu8C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nWLuyCDxVa\">pic.twitter.com/nWLuyCDxVa</a></p>", "id": "1030797713871261696", "likes": "2629", "replies": "42", "retweets": "1120", "text": "Un mexicano fabric\u00f3 un pl\u00e1stico biodegradable a partir de semillas de aguacate https://cnn.it/2BkBu8C\u00a0pic.twitter.com/nWLuyCDxVa", "timestamp": "2018-08-18T12:45:00", "url": "/CNNEE/status/1030797713871261696", "user": "CNNEE"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fiscal\u00eda: Expresidente Saca negoci\u00f3 para disminuir condena<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2BcMcxU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d35f4aYO48\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2BcMcxU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2BcMcxU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030313030490513408", "likes": "128", "replies": "13", "retweets": "47", "text": "Fiscal\u00eda: Expresidente Saca negoci\u00f3 para disminuir condenahttps://cnn.it/2BcMcxU\u00a0", "timestamp": "2018-08-17T04:39:03", "url": "/aristeguicnn/status/1030313030490513408", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El fiscal general de El Salvador, Douglas Mel\u00e9ndez, explica que el expresidente, Antonio Saca, us\u00f3 un recurso legal v\u00e1lido en ese pa\u00eds que le permite ser condenado a menos a\u00f1os de c\u00e1rcel<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2nDRmcK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iI056xXats\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2nDRmcK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2nDRmcK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029930616303828992", "likes": "132", "replies": "9", "retweets": "42", "text": "El fiscal general de El Salvador, Douglas Mel\u00e9ndez, explica que el expresidente, Antonio Saca, us\u00f3 un recurso legal v\u00e1lido en ese pa\u00eds que le permite ser condenado a menos a\u00f1os de c\u00e1rcelhttps://cnn.it/2nDRmcK\u00a0", "timestamp": "2018-08-16T03:19:28", "url": "/aristeguicnn/status/1029930616303828992", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"19 de septiembre\", el cortometraje que document\u00f3 con un dron el terremoto en la Ciudad de M\u00e9xico. El temblor coincidi\u00f3 con la conmemoraci\u00f3n de cada a\u00f1o del terremoto de 1985<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2Mq02l5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TskiPoVEKU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2Mq02l5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2Mq02l5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029222813306105857", "likes": "1259", "replies": "18", "retweets": "535", "text": "\"19 de septiembre\", el cortometraje que document\u00f3 con un dron el terremoto en la Ciudad de M\u00e9xico. El temblor coincidi\u00f3 con la conmemoraci\u00f3n de cada a\u00f1o del terremoto de 1985https://cnn.it/2Mq02l5\u00a0", "timestamp": "2018-08-14T04:26:55", "url": "/aristeguicnn/status/1029222813306105857", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Meyer: AMLO pudo hablar de \"un cambio de r\u00e9gimen sin violencia\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2vT7kDH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IpI8Tt7Vpk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2vT7kDH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2vT7kDH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1027633309646508038", "likes": "406", "replies": "36", "retweets": "125", "text": "Meyer: AMLO pudo hablar de \"un cambio de r\u00e9gimen sin violencia\"https://cnn.it/2vT7kDH\u00a0", "timestamp": "2018-08-09T19:10:48", "url": "/aristeguicnn/status/1027633309646508038", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Elecciones en Zimbabwe culminan en violencia y muerte<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2OD9O1o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1rFZ4VKHnT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2OD9O1o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2OD9O1o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1025709936775286785", "likes": "174", "replies": "14", "retweets": "79", "text": "Elecciones en Zimbabwe culminan en violencia y muertehttps://cnn.it/2OD9O1o\u00a0", "timestamp": "2018-08-04T11:48:00", "url": "/aristeguicnn/status/1025709936775286785", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnvivoCNN?src=hash\"><s>#</s><b>EnvivoCNN</b></a> Jos\u00e9 Arturo Saavedra Casco e Hilda Varela Barraza analizan las protestas poselectorales en Zimbabwe<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uS8WK3OcXL\">pic.twitter.com/uS8WK3OcXL</a></p>", "id": "1025580681726976000", "likes": "95", "replies": "0", "retweets": "21", "text": " #EnvivoCNN Jos\u00e9 Arturo Saavedra Casco e Hilda Varela Barraza analizan las protestas poselectorales en Zimbabwepic.twitter.com/uS8WK3OcXL", "timestamp": "2018-08-04T03:14:23", "url": "/aristeguicnn/status/1025580681726976000", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPor qu\u00e9 tener justicia transicional en M\u00e9xico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2ABgDNW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eFCJdYOi7h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2ABgDNW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2ABgDNW</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1025495424516456450", "likes": "143", "replies": "5", "retweets": "66", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tener justicia transicional en M\u00e9xico?https://cnn.it/2ABgDNW\u00a0", "timestamp": "2018-08-03T21:35:36", "url": "/aristeguicnn/status/1025495424516456450", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El enfoque de la estrategia de AMLO contra la inseguridad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2n1Ktl4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/thddVHNUE0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2n1Ktl4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2n1Ktl4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1024877609455443969", "likes": "358", "replies": "23", "retweets": "146", "text": "El enfoque de la estrategia de AMLO contra la inseguridadhttps://cnn.it/2n1Ktl4\u00a0", "timestamp": "2018-08-02T04:40:38", "url": "/aristeguicnn/status/1024877609455443969", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El capit\u00e1n del vuelo y una ni\u00f1a con quemaduras: los sobrevivientes de \u201cmayor gravedad\u201d tras accidente de avi\u00f3n en Durango<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2ArIf8r\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0OwdMHS9N3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2ArIf8r\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2ArIf8r</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1024513667147153408", "likes": "601", "replies": "10", "retweets": "211", "text": "El capit\u00e1n del vuelo y una ni\u00f1a con quemaduras: los sobrevivientes de \u201cmayor gravedad\u201d tras accidente de avi\u00f3n en Durangohttps://cnn.it/2ArIf8r\u00a0", "timestamp": "2018-08-01T04:34:27", "url": "/aristeguicnn/status/1024513667147153408", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "CNN en Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hay 18 lesionados en vuelo de Aeromexico, dice la Secretar\u00eda de Salud de Durango <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2Avwe1K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJM7IUtA55\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2Avwe1K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2Avwe1K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0X3aRnUMM\">pic.twitter.com/Z0X3aRnUMM</a></p>", "id": "1024423304738820096", "likes": "1431", "replies": "55", "retweets": "811", "text": "Hay 18 lesionados en vuelo de Aeromexico, dice la Secretar\u00eda de Salud de Durango https://cnn.it/2Avwe1K\u00a0pic.twitter.com/Z0X3aRnUMM", "timestamp": "2018-07-31T22:35:23", "url": "/CNNEE/status/1024423304738820096", "user": "CNNEE"}, {"fullname": "CNN en Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LO NUEVO\nEl gobernador de Durango Jos\u00e9 Aispuro confirm\u00f3 que no hay fallecidos en el accidente a\u00e9reo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2Avwe1K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJM7IUtA55\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2Avwe1K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2Avwe1K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z0i0TubLww\">pic.twitter.com/Z0i0TubLww</a></p>", "id": "1024418968621211649", "likes": "1204", "replies": "32", "retweets": "544", "text": "LO NUEVO\nEl gobernador de Durango Jos\u00e9 Aispuro confirm\u00f3 que no hay fallecidos en el accidente a\u00e9reo. https://cnn.it/2Avwe1K\u00a0pic.twitter.com/Z0i0TubLww", "timestamp": "2018-07-31T22:18:09", "url": "/CNNEE/status/1024418968621211649", "user": "CNNEE"}, {"fullname": "CNN en Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La aeronave accidentada cubr\u00eda el vuelo Durango-Ciudad de M\u00e9xico y es un avi\u00f3n Embraer 190 con capacidad de 100 pasajeros, seg\u00fan inform\u00f3 Aerom\u00e9xico. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2Avwe1K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJM7IUtA55\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2Avwe1K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2Avwe1K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ja83DCYqJ9\">pic.twitter.com/ja83DCYqJ9</a></p>", "id": "1024414877241278465", "likes": "176", "replies": "13", "retweets": "230", "text": "La aeronave accidentada cubr\u00eda el vuelo Durango-Ciudad de M\u00e9xico y es un avi\u00f3n Embraer 190 con capacidad de 100 pasajeros, seg\u00fan inform\u00f3 Aerom\u00e9xico. https://cnn.it/2Avwe1K\u00a0pic.twitter.com/ja83DCYqJ9", "timestamp": "2018-07-31T22:01:54", "url": "/CNNEE/status/1024414877241278465", "user": "CNNEE"}, {"fullname": "CNN en Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Primeras im\u00e1genes del desplome del avi\u00f3n de Aerom\u00e9xico en Durango <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2Avwe1K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FJM7IUtA55\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2Avwe1K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2Avwe1K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nV\u00eda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"257211182\" dir=\"ltr\" href=\"/CEPCDurango\"><s>@</s><b>CEPCDurango</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bK2sT2TACZ\">pic.twitter.com/bK2sT2TACZ</a></p>", "id": "1024410557175287814", "likes": "292", "replies": "11", "retweets": "418", "text": "Primeras im\u00e1genes del desplome del avi\u00f3n de Aerom\u00e9xico en Durango https://cnn.it/2Avwe1K\u00a0\nV\u00eda @CEPCDurangopic.twitter.com/bK2sT2TACZ", "timestamp": "2018-07-31T21:44:44", "url": "/CNNEE/status/1024410557175287814", "user": "CNNEE"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00fcnnermann: Gobierno se resiste a la democratizaci\u00f3n en Nicaragua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2NQxw9s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JZx6GKBYVn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2NQxw9s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2NQxw9s</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1022799006076813312", "likes": "169", "replies": "9", "retweets": "69", "text": "T\u00fcnnermann: Gobierno se resiste a la democratizaci\u00f3n en Nicaraguahttps://cnn.it/2NQxw9s\u00a0", "timestamp": "2018-07-27T11:01:00", "url": "/aristeguicnn/status/1022799006076813312", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnvivoCNN?src=hash\"><s>#</s><b>EnvivoCNN</b></a> Jos\u00e9 Manuel Salazar-Xirinachs habla sobre el panorama laboral de Am\u00e9rica Latina<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rx1VTcDt03\">pic.twitter.com/rx1VTcDt03</a></p>", "id": "1022316395206533120", "likes": "152", "replies": "4", "retweets": "40", "text": " #EnvivoCNN Jos\u00e9 Manuel Salazar-Xirinachs habla sobre el panorama laboral de Am\u00e9rica Latinapic.twitter.com/rx1VTcDt03", "timestamp": "2018-07-26T03:03:16", "url": "/aristeguicnn/status/1022316395206533120", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Trump pide a AMLO renegociaci\u00f3n \"r\u00e1pida\" del TLCAN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2mJR6bz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dm8FEkIyUB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2mJR6bz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2mJR6bz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1022096376371527680", "likes": "165", "replies": "27", "retweets": "65", "text": "Trump pide a AMLO renegociaci\u00f3n \"r\u00e1pida\" del TLCANhttps://cnn.it/2mJR6bz\u00a0", "timestamp": "2018-07-25T12:29:00", "url": "/aristeguicnn/status/1022096376371527680", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCometer\u00e1 Argentina los errores de M\u00e9xico en lucha contra crimen organizado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2mDsS2H\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YUf3BStENN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2mDsS2H\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2mDsS2H</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1021619508312719360", "likes": "310", "replies": "47", "retweets": "167", "text": "\u00bfCometer\u00e1 Argentina los errores de M\u00e9xico en lucha contra crimen organizado?https://cnn.it/2mDsS2H\u00a0", "timestamp": "2018-07-24T04:54:06", "url": "/aristeguicnn/status/1021619508312719360", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Periodista: \"Ortega quiere simplemente imponer el exterminio\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://cnn.it/2uBv9jA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JkI9mlgzRh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cnn.it/2uBv9jA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2uBv9jA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1020167405732089856", "likes": "331", "replies": "71", "retweets": "212", "text": "Periodista: \"Ortega quiere simplemente imponer el exterminio\"http://cnn.it/2uBv9jA\u00a0", "timestamp": "2018-07-20T04:43:57", "url": "/aristeguicnn/status/1020167405732089856", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDeslegitima la intromisi\u00f3n rusa la presidencia de Trump?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2zUJ4pV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4oA7ZAU11T\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2zUJ4pV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2zUJ4pV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1020055924331958272", "likes": "143", "replies": "18", "retweets": "46", "text": "\u00bfDeslegitima la intromisi\u00f3n rusa la presidencia de Trump?https://cnn.it/2zUJ4pV\u00a0", "timestamp": "2018-07-19T21:20:58", "url": "/aristeguicnn/status/1020055924331958272", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQui\u00e9n le dio el nombre Nelson a Mandela?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2L96QUx\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J3Nvl3Qpcd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2L96QUx\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2L96QUx</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1019705563683414016", "likes": "291", "replies": "12", "retweets": "70", "text": "\u00bfQui\u00e9n le dio el nombre Nelson a Mandela?https://cnn.it/2L96QUx\u00a0", "timestamp": "2018-07-18T22:08:46", "url": "/aristeguicnn/status/1019705563683414016", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El analista Gerardo Rodr\u00edguez analiza la reuni\u00f3n entre el presidente de EE.UU., Donald Trump, y el mandatario de Rusia, Vladimir Putin, en Helsinki,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2uFFxWv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7Nt6EqqDbj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2uFFxWv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2uFFxWv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1019354106211848192", "likes": "176", "replies": "9", "retweets": "52", "text": "El analista Gerardo Rodr\u00edguez analiza la reuni\u00f3n entre el presidente de EE.UU., Donald Trump, y el mandatario de Rusia, Vladimir Putin, en Helsinki,https://cnn.it/2uFFxWv\u00a0", "timestamp": "2018-07-17T22:52:12", "url": "/aristeguicnn/status/1019354106211848192", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El investigador Abelardo Rodr\u00edguez Sumano comenta la visita de Donald Trump en Reino Unido y sus mensajes diplom\u00e1ticos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2ulkQzJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U9SqXuj5R2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2ulkQzJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2ulkQzJ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1018180070303678465", "likes": "220", "replies": "12", "retweets": "70", "text": "El investigador Abelardo Rodr\u00edguez Sumano comenta la visita de Donald Trump en Reino Unido y sus mensajes diplom\u00e1ticoshttps://cnn.it/2ulkQzJ\u00a0", "timestamp": "2018-07-14T17:07:00", "url": "/aristeguicnn/status/1018180070303678465", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Edmundo Jarqu\u00edn: Las muertes en Nicaragua son \"asesinatos porque no hay un conflicto armado, lo que hay es una insurrecci\u00f3n c\u00edvica consecuencia de los agravios del r\u00e9gimen de Ortega\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2Ne7Frr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aoQDGzI8hW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2Ne7Frr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2Ne7Frr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1017992249156820992", "likes": "636", "replies": "34", "retweets": "406", "text": "Edmundo Jarqu\u00edn: Las muertes en Nicaragua son \"asesinatos porque no hay un conflicto armado, lo que hay es una insurrecci\u00f3n c\u00edvica consecuencia de los agravios del r\u00e9gimen de Ortega\"https://cnn.it/2Ne7Frr\u00a0", "timestamp": "2018-07-14T04:40:40", "url": "/aristeguicnn/status/1017992249156820992", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Video capta a funcionarios de la Marina en caso de desaparici\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2mcEfP7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EW4nQUEDv4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2mcEfP7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2mcEfP7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1017376022625259520", "likes": "494", "replies": "39", "retweets": "409", "text": "Video capta a funcionarios de la Marina en caso de desaparici\u00f3nhttps://cnn.it/2mcEfP7\u00a0", "timestamp": "2018-07-12T11:52:00", "url": "/aristeguicnn/status/1017376022625259520", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Christian Skoog y \u00d3scar Chac\u00f3n analizan los retrasos en la reunificaci\u00f3n de familias separadas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2mdOxP7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OM912jFdrv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2mdOxP7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2mdOxP7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1016910403677380609", "likes": "198", "replies": "9", "retweets": "91", "text": "Christian Skoog y \u00d3scar Chac\u00f3n analizan los retrasos en la reunificaci\u00f3n de familias separadashttps://cnn.it/2mdOxP7\u00a0", "timestamp": "2018-07-11T05:01:48", "url": "/aristeguicnn/status/1016910403677380609", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hablaremos con la bailarina y core\u00f3grafa Tania P\u00e9rez-Salas sobre sus 25 a\u00f1os de trayectoria, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 10pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FsCsXq6YOC\">pic.twitter.com/FsCsXq6YOC</a></p>", "id": "1015418515224977408", "likes": "265", "replies": "4", "retweets": "26", "text": "Hoy hablaremos con la bailarina y core\u00f3grafa Tania P\u00e9rez-Salas sobre sus 25 a\u00f1os de trayectoria, en @CNNEE a las 10pm #M\u00e9xico (11pm ET)pic.twitter.com/FsCsXq6YOC", "timestamp": "2018-07-07T02:13:34", "url": "/aristeguicnn/status/1015418515224977408", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carlos Urz\u00faa explica los planes de AMLO sobre el NAICM<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2KunwoS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YbjBMgtpMk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2KunwoS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2KunwoS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1014730344778657793", "likes": "543", "replies": "51", "retweets": "218", "text": "Carlos Urz\u00faa explica los planes de AMLO sobre el NAICMhttps://cnn.it/2KunwoS\u00a0", "timestamp": "2018-07-05T04:39:01", "url": "/aristeguicnn/status/1014730344778657793", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El esp\u00edritu mexicano persiste en Rusia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2u2yxCR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ePEBA19m5k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2u2yxCR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2u2yxCR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1014377860340076544", "likes": "584", "replies": "10", "retweets": "108", "text": "El esp\u00edritu mexicano persiste en Rusiahttps://cnn.it/2u2yxCR\u00a0", "timestamp": "2018-07-04T05:18:22", "url": "/aristeguicnn/status/1014377860340076544", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"El enojo le gan\u00f3 al miedo\" en M\u00e9xico, opina el analista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"481778007\" dir=\"ltr\" href=\"/Zovatto55\"><s>@</s><b>Zovatto55</b></a>. \u00bfEst\u00e1s de acuerdo? Mira m\u00e1s de la entrevista aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2IOZPBS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q30JjgoQxk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2IOZPBS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2IOZPBS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3rk8RXpfpY\">pic.twitter.com/3rk8RXpfpY</a></p>", "id": "1014229423392985094", "likes": "548", "replies": "68", "retweets": "167", "text": "\"El enojo le gan\u00f3 al miedo\" en M\u00e9xico, opina el analista @Zovatto55. \u00bfEst\u00e1s de acuerdo? Mira m\u00e1s de la entrevista aqu\u00ed: https://cnn.it/2IOZPBS\u00a0pic.twitter.com/3rk8RXpfpY", "timestamp": "2018-07-03T19:28:32", "url": "/aristeguicnn/status/1014229423392985094", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tatiana Clouthier explica por qu\u00e9 se necsita reconciliaci\u00f3n en M\u00e9xico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2u05csz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NjSuLfRKdp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2u05csz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2u05csz</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1014000730653581312", "likes": "972", "replies": "44", "retweets": "290", "text": "Tatiana Clouthier explica por qu\u00e9 se necsita reconciliaci\u00f3n en M\u00e9xicohttps://cnn.it/2u05csz\u00a0", "timestamp": "2018-07-03T04:19:48", "url": "/aristeguicnn/status/1014000730653581312", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "CNN en Espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00danete a nuestro Facebook Live con todo sobre las elecciones en M\u00e9xico y participa con tus preguntas. En este momento aqu\u00ed:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://cnn.it/2MDm8Nj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EfyrnOFzQ6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cnn.it/2MDm8Nj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2MDm8Nj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xicoVoto2018?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xicoVoto2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CjeNFnJNaG\">pic.twitter.com/CjeNFnJNaG</a></p>", "id": "1013563084567400448", "likes": "164", "replies": "16", "retweets": "37", "text": "\u00danete a nuestro Facebook Live con todo sobre las elecciones en M\u00e9xico y participa con tus preguntas. En este momento aqu\u00ed:  http://cnn.it/2MDm8Nj\u00a0 #M\u00e9xicoVoto2018pic.twitter.com/CjeNFnJNaG", "timestamp": "2018-07-01T23:20:45", "url": "/CNNEE/status/1013563084567400448", "user": "CNNEE"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89950212\" dir=\"ltr\" href=\"/gerodriguezsl\"><s>@</s><b>gerodriguezsl</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13687822\" dir=\"ltr\" href=\"/Amsalazar\"><s>@</s><b>Amsalazar</b></a> analizan la pr\u00f3xima reuni\u00f3n bilateral de Trump y Putin, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 10pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)</p>", "id": "1012525445550571521", "likes": "204", "replies": "17", "retweets": "44", "text": "Hoy @gerodriguezsl y @Amsalazar analizan la pr\u00f3xima reuni\u00f3n bilateral de Trump y Putin, en @CNNEE a las 10pm #M\u00e9xico (11pm ET)", "timestamp": "2018-06-29T02:37:32", "url": "/aristeguicnn/status/1012525445550571521", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 defini\u00f3 a las campa\u00f1as electorales del 2018 en M\u00e9xico?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2MZJKgh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J6y0vYnVii\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2MZJKgh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2MZJKgh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1012192842800877568", "likes": "336", "replies": "45", "retweets": "106", "text": "\u00bfQu\u00e9 defini\u00f3 a las campa\u00f1as electorales del 2018 en M\u00e9xico?https://cnn.it/2MZJKgh\u00a0", "timestamp": "2018-06-28T04:35:54", "url": "/aristeguicnn/status/1012192842800877568", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"435299501\" dir=\"ltr\" href=\"/DeniseDresserG\"><s>@</s><b>DeniseDresserG</b></a> sostiene que este periodo presidencial \"fue fallido m\u00e1s all\u00e1 de esas dos instancias porque el proceso reformista fue fallido\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2yM52uL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o0HtspUyEv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2yM52uL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2yM52uL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1011827012737163264", "likes": "660", "replies": "39", "retweets": "264", "text": ".@DeniseDresserG sostiene que este periodo presidencial \"fue fallido m\u00e1s all\u00e1 de esas dos instancias porque el proceso reformista fue fallido\"https://cnn.it/2yM52uL\u00a0", "timestamp": "2018-06-27T04:22:13", "url": "/aristeguicnn/status/1011827012737163264", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfCu\u00e1l es el efecto de las endurecimiento de las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n de Trump en los inmigrantes?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2yGiUqr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S0wGk2lyOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2yGiUqr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2yGiUqr</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1011565737796931584", "likes": "129", "replies": "5", "retweets": "42", "text": "\u00bfCu\u00e1l es el efecto de las endurecimiento de las pol\u00edticas de inmigraci\u00f3n de Trump en los inmigrantes?https://cnn.it/2yGiUqr\u00a0", "timestamp": "2018-06-26T11:04:00", "url": "/aristeguicnn/status/1011565737796931584", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"137104854\" dir=\"ltr\" href=\"/EuniceRendon\"><s>@</s><b>EuniceRendon</b></a> y Omar Silva Aguilar analizan la ret\u00f3rica de Trump sobre inmigraci\u00f3n y su solicitud de que las deportaciones se hagan sin procesos jur\u00eddicos, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 10pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)</p>", "id": "1011429305497341952", "likes": "169", "replies": "9", "retweets": "65", "text": "Hoy @EuniceRendon y Omar Silva Aguilar analizan la ret\u00f3rica de Trump sobre inmigraci\u00f3n y su solicitud de que las deportaciones se hagan sin procesos jur\u00eddicos, en @CNNEE a las 10pm #M\u00e9xico (11pm ET)", "timestamp": "2018-06-26T02:01:52", "url": "/aristeguicnn/status/1011429305497341952", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los escritores Gioconda Belli y Sergio Ram\u00edrez analizan el origen de la tensi\u00f3n en Nicaragua<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2yyenpL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fp7qVJzdou\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2yyenpL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2yyenpL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1010230505952997378", "likes": "306", "replies": "28", "retweets": "123", "text": "Los escritores Gioconda Belli y Sergio Ram\u00edrez analizan el origen de la tensi\u00f3n en Nicaraguahttps://cnn.it/2yyenpL\u00a0", "timestamp": "2018-06-22T18:38:16", "url": "/aristeguicnn/status/1010230505952997378", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy analizaremos la crisis pol\u00edtica en Nicaragua con los escritores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"48487158\" dir=\"ltr\" href=\"/GiocondaBelliP\"><s>@</s><b>GiocondaBelliP</b></a> y Sergio Ram\u00edrez, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 10pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)</p>", "id": "1009944776203005953", "likes": "514", "replies": "52", "retweets": "183", "text": "Hoy analizaremos la crisis pol\u00edtica en Nicaragua con los escritores @GiocondaBelliP y Sergio Ram\u00edrez, en @CNNEE a las 10pm #M\u00e9xico (11pm ET)", "timestamp": "2018-06-21T23:42:53", "url": "/aristeguicnn/status/1009944776203005953", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Problemas con el decreto de Trump para detener la separaci\u00f3n de familias<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2JVsivh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AA71CSvTyt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2JVsivh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2JVsivh</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1009830077272592385", "likes": "235", "replies": "31", "retweets": "127", "text": "Problemas con el decreto de Trump para detener la separaci\u00f3n de familiashttps://cnn.it/2JVsivh\u00a0", "timestamp": "2018-06-21T16:07:06", "url": "/aristeguicnn/status/1009830077272592385", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Desigualdades\", un informe de El Colegio de M\u00e9xico con \"terribles noticias\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2ypwTRp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Eh9QyUquiQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2ypwTRp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2ypwTRp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1007841993597358080", "likes": "479", "replies": "38", "retweets": "282", "text": "\"Desigualdades\", un informe de El Colegio de M\u00e9xico con \"terribles noticias\"https://cnn.it/2ypwTRp\u00a0", "timestamp": "2018-06-16T04:27:10", "url": "/aristeguicnn/status/1007841993597358080", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2291367079\" dir=\"ltr\" href=\"/flamand_laura\"><s>@</s><b>flamand_laura</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3475489514\" dir=\"ltr\" href=\"/Ssaucedo5050\"><s>@</s><b>Ssaucedo5050</b></a> presentan \"Desigualdades\", un informe elaborado por El Colegio de M\u00e9xico, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 10pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NJrHWo57Kx\">pic.twitter.com/NJrHWo57Kx</a></p>", "id": "1007810355966431232", "likes": "197", "replies": "5", "retweets": "79", "text": "Hoy @flamand_laura y @Ssaucedo5050 presentan \"Desigualdades\", un informe elaborado por El Colegio de M\u00e9xico, en @CNNEE a las 10pm #M\u00e9xico (11pm ET)pic.twitter.com/NJrHWo57Kx", "timestamp": "2018-06-16T02:21:27", "url": "/aristeguicnn/status/1007810355966431232", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Rusia 2018, \u00bfel \u00faltimo gran Mundial?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2l9xOvw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uVqFTOrNh8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2l9xOvw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2l9xOvw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1007116676482174976", "likes": "286", "replies": "31", "retweets": "55", "text": "Rusia 2018, \u00bfel \u00faltimo gran Mundial?https://cnn.it/2l9xOvw\u00a0", "timestamp": "2018-06-14T04:25:01", "url": "/aristeguicnn/status/1007116676482174976", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este es un resumen de los momentos m\u00e1s destacados de las casi dos horas que dur\u00f3 el encuentro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://cnn.it/2JGqy5b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Aj0wuVclb3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://cnn.it/2JGqy5b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2JGqy5b</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1006762291713454080", "likes": "473", "replies": "58", "retweets": "167", "text": "Este es un resumen de los momentos m\u00e1s destacados de las casi dos horas que dur\u00f3 el encuentrohttp://cnn.it/2JGqy5b\u00a0", "timestamp": "2018-06-13T04:56:49", "url": "/aristeguicnn/status/1006762291713454080", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La responsable de la Secci\u00f3n de Protecci\u00f3n a la Infancia de Unicef en M\u00e9xico, Dora Giusti, habla de las razones para establecer el D\u00eda Internacional de los Ni\u00f1os V\u00edctimas Inocentes de Agresi\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2kZyMKK\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cjse5jo1Rw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2kZyMKK\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2kZyMKK</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1005314854784204800", "likes": "459", "replies": "22", "retweets": "141", "text": "La responsable de la Secci\u00f3n de Protecci\u00f3n a la Infancia de Unicef en M\u00e9xico, Dora Giusti, habla de las razones para establecer el D\u00eda Internacional de los Ni\u00f1os V\u00edctimas Inocentes de Agresi\u00f3nhttps://cnn.it/2kZyMKK\u00a0", "timestamp": "2018-06-09T05:05:13", "url": "/aristeguicnn/status/1005314854784204800", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 tan racional o irracional es la decisi\u00f3n del gobierno de EE.UU. de imponer nuevos aranceles?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2L8dk1l\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gEODNX7C9U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2L8dk1l\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2L8dk1l</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1002413825939922944", "likes": "295", "replies": "66", "retweets": "115", "text": "\u00bfQu\u00e9 tan racional o irracional es la decisi\u00f3n del gobierno de EE.UU. de imponer nuevos aranceles?https://cnn.it/2L8dk1l\u00a0", "timestamp": "2018-06-01T04:57:34", "url": "/aristeguicnn/status/1002413825939922944", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Millones de votos de electores de centro, \u00bfhacia Duque o Petro?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2kyKBrk\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sVJWBficbm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2kyKBrk\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2kyKBrk</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1001333983853019136", "likes": "146", "replies": "34", "retweets": "48", "text": "Millones de votos de electores de centro, \u00bfhacia Duque o Petro?https://cnn.it/2kyKBrk\u00a0", "timestamp": "2018-05-29T05:26:40", "url": "/aristeguicnn/status/1001333983853019136", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfDebe M\u00e9xico recibir refugiados de Centroam\u00e9rica y Venezuela?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2xbFRB4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vriP8QsY3C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2xbFRB4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2xbFRB4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "999998517497085953", "likes": "238", "replies": "144", "retweets": "65", "text": "\u00bfDebe M\u00e9xico recibir refugiados de Centroam\u00e9rica y Venezuela?https://cnn.it/2xbFRB4\u00a0", "timestamp": "2018-05-25T13:00:00", "url": "/aristeguicnn/status/999998517497085953", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Analista: Trump crea entorno pol\u00edtico t\u00f3xico sobre migraci\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2IO9RUV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TEolMaPZGg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2IO9RUV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2IO9RUV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "999800211374403584", "likes": "184", "replies": "30", "retweets": "84", "text": "Analista: Trump crea entorno pol\u00edtico t\u00f3xico sobre migraci\u00f3nhttps://cnn.it/2IO9RUV\u00a0", "timestamp": "2018-05-24T23:52:00", "url": "/aristeguicnn/status/999800211374403584", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy Mark Manly, representante en M\u00e9xico del Alto Comisionado de la ONU para los Refugiados, analiza el aumento de solicitudes de asilo en M\u00e9xico, en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"33884545\" dir=\"ltr\" href=\"/CNNEE\"><s>@</s><b>CNNEE</b></a> a las 9pm <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A9xico?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e9xico</b></a> (11pm ET)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NuM0ptYyWF\">pic.twitter.com/NuM0ptYyWF</a></p>", "id": "999794958017101824", "likes": "162", "replies": "6", "retweets": "64", "text": "Hoy Mark Manly, representante en M\u00e9xico del Alto Comisionado de la ONU para los Refugiados, analiza el aumento de solicitudes de asilo en M\u00e9xico, en @CNNEE a las 9pm #M\u00e9xico (11pm ET)pic.twitter.com/NuM0ptYyWF", "timestamp": "2018-05-24T23:31:07", "url": "/aristeguicnn/status/999794958017101824", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Margarita Zavala no declina a favor de ning\u00fan otro candidato<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2In1t2C\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1laCscKmjb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2In1t2C\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2In1t2C</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "996973451142365184", "likes": "570", "replies": "126", "retweets": "177", "text": "Margarita Zavala no declina a favor de ning\u00fan otro candidatohttps://cnn.it/2In1t2C\u00a0", "timestamp": "2018-05-17T04:39:28", "url": "/aristeguicnn/status/996973451142365184", "user": "aristeguicnn"}, {"fullname": "Carmen Aristegui", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"110213431\" dir=\"ltr\" href=\"/jorgeramosnews\"><s>@</s><b>jorgeramosnews</b></a>: No hay nada que rescatarle al sexenio de EPN<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://cnn.it/2rKgi4X\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WQiITljj0k\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://cnn.it/2rKgi4X\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">cnn.it/2rKgi4X</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "996591929457565696", "likes": "2007", "replies": "110", "retweets": "1168", "text": ".@jorgeramosnews: No hay nada que rescatarle al sexenio de EPNhttps://cnn.it/2rKgi4X\u00a0", "timestamp": "2018-05-16T03:23:26", "url": "/aristeguicnn/status/996591929457565696", "user": "aristeguicnn"}]