[{"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Corrigindo: ela tinha 6 anos. Ele botou um zero errado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/arielreises/status/1035382976660623361\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6CIPcKaryq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/arielreises/status/1035382976660623361\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/arielreises/st</span><span class=\"invisible\">atus/1035382976660623361</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035384406658220032", "likes": "1959", "replies": "84", "retweets": "119", "text": "Corrigindo: ela tinha 6 anos. Ele botou um zero errado.https://twitter.com/arielreises/status/1035382976660623361\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T04:30:53", "url": "/felipeneto/status/1035384406658220032", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cara nego faz muito produto pirata meu, mas tem uns q n\u00e3o d\u00e1 nem pra ENTENDER<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8s508KZa4z\">pic.twitter.com/8s508KZa4z</a></p>", "id": "1034999198058536961", "likes": "2161", "replies": "195", "retweets": "100", "text": "Cara nego faz muito produto pirata meu, mas tem uns q n\u00e3o d\u00e1 nem pra ENTENDERpic.twitter.com/8s508KZa4z", "timestamp": "2018-08-30T03:00:12", "url": "/felipeneto/status/1034999198058536961", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 q o dia foi de falar de sal\u00e1rios vcs sabiam q o Geuv\u00e2nio ganha 600 mil por m\u00eas?</p>", "id": "1034993484967624704", "likes": "3207", "replies": "182", "retweets": "190", "text": "J\u00e1 q o dia foi de falar de sal\u00e1rios vcs sabiam q o Geuv\u00e2nio ganha 600 mil por m\u00eas?", "timestamp": "2018-08-30T02:37:30", "url": "/felipeneto/status/1034993484967624704", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Isso N\u00c3O \u00e9 verdade. \n\nSim, o governo paga muita grana p ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o.\n\nNos \u00faltimos 17 (dezessete) anos eles botaram aproximadamente 10 bilh\u00f5es em propaganda na Globo.\n\nJ\u00e1 o faturamento da Globo s\u00f3 nos \u00faltimos 6 (seis) anos foi de 75 BILH\u00d5ES.\n\nPor favor, parem, t\u00e1 feio.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zrZikmhFIO\">pic.twitter.com/zrZikmhFIO</a></p>", "id": "1034970591315537921", "likes": "3198", "replies": "152", "retweets": "512", "text": "Isso N\u00c3O \u00e9 verdade. \n\nSim, o governo paga muita grana p ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o.\n\nNos \u00faltimos 17 (dezessete) anos eles botaram aproximadamente 10 bilh\u00f5es em propaganda na Globo.\n\nJ\u00e1 o faturamento da Globo s\u00f3 nos \u00faltimos 6 (seis) anos foi de 75 BILH\u00d5ES.\n\nPor favor, parem, t\u00e1 feio.pic.twitter.com/zrZikmhFIO", "timestamp": "2018-08-30T01:06:32", "url": "/felipeneto/status/1034970591315537921", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se algu\u00e9m tiver QUALQUER IND\u00cdCIO de que existe esse tal de \"desafio da Momo\", por favor, me mande. Qualquer print de conversa, qualquer sinal de que este desafio j\u00e1 aconteceu alguma vez na hist\u00f3ria, qualquer coisa.\n\nT\u00e1 parecendo ser o maior hoax desde a baleia azul.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LSMIaWtEM6\">pic.twitter.com/LSMIaWtEM6</a></p>", "id": "1034955832713269248", "likes": "1767", "replies": "112", "retweets": "105", "text": "Se algu\u00e9m tiver QUALQUER IND\u00cdCIO de que existe esse tal de \"desafio da Momo\", por favor, me mande. Qualquer print de conversa, qualquer sinal de que este desafio j\u00e1 aconteceu alguma vez na hist\u00f3ria, qualquer coisa.\n\nT\u00e1 parecendo ser o maior hoax desde a baleia azul.pic.twitter.com/LSMIaWtEM6", "timestamp": "2018-08-30T00:07:53", "url": "/felipeneto/status/1034955832713269248", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, tirando mat\u00e9rias sensacionalistas e sem nenhum embasamento...\n\nTem alguma morte j\u00e1 registrada em que ficou COMPROVADO que o suic\u00eddio ocorreu em fun\u00e7\u00e3o do tal \"desafio da Momo\"? Pq at\u00e9 agora eu s\u00f3 vi texto do n\u00edvel \"tio do zap zap\". Nada q provasse q isso existe.</p>", "id": "1034948069748551683", "likes": "2206", "replies": "94", "retweets": "96", "text": "Galera, tirando mat\u00e9rias sensacionalistas e sem nenhum embasamento...\n\nTem alguma morte j\u00e1 registrada em que ficou COMPROVADO que o suic\u00eddio ocorreu em fun\u00e7\u00e3o do tal \"desafio da Momo\"? Pq at\u00e9 agora eu s\u00f3 vi texto do n\u00edvel \"tio do zap zap\". Nada q provasse q isso existe.", "timestamp": "2018-08-29T23:37:02", "url": "/felipeneto/status/1034948069748551683", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu discutindo com f\u00e3 de pol\u00edtico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q0158ax5D1\">pic.twitter.com/Q0158ax5D1</a></p>", "id": "1034940923183022081", "likes": "3600", "replies": "161", "retweets": "380", "text": "Eu discutindo com f\u00e3 de pol\u00edticopic.twitter.com/Q0158ax5D1", "timestamp": "2018-08-29T23:08:39", "url": "/felipeneto/status/1034940923183022081", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando algu\u00e9m disser que n\u00e3o existe machismo no Brasil, lembre-se do dia de hoje.\n\nO dia em q uma personagem 3D pediu respeito pela quantidade de ass\u00e9dio q sofre nos coment\u00e1rios.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ByG0Rx2J0C\">pic.twitter.com/ByG0Rx2J0C</a></p>", "id": "1034924124425150464", "likes": "18425", "replies": "199", "retweets": "7436", "text": "Quando algu\u00e9m disser que n\u00e3o existe machismo no Brasil, lembre-se do dia de hoje.\n\nO dia em q uma personagem 3D pediu respeito pela quantidade de ass\u00e9dio q sofre nos coment\u00e1rios.pic.twitter.com/ByG0Rx2J0C", "timestamp": "2018-08-29T22:01:53", "url": "/felipeneto/status/1034924124425150464", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Gente, nunca imaginei... E admito q estou orgulhoso.\n\nA <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"284260249\" dir=\"ltr\" href=\"/parafernalha\"><s>@</s><b>Parafernalha</b></a> ultrapassou a audi\u00eancia do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"540219772\" dir=\"ltr\" href=\"/portadosfundos\"><s>@</s><b>PortaDosFundos</b></a> - por serem os 2 maiores canais de esquetes de humor e serem 2 empresas, vale a compara\u00e7\u00e3o.\n\nParab\u00e9ns rapazeada! Meu beb\u00ea cresceu independente de mim, q orgulho!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AQKMGYZp3K\">pic.twitter.com/AQKMGYZp3K</a></p>", "id": "1034916146351427596", "likes": "2279", "replies": "94", "retweets": "95", "text": "Gente, nunca imaginei... E admito q estou orgulhoso.\n\nA @Parafernalha ultrapassou a audi\u00eancia do @PortaDosFundos - por serem os 2 maiores canais de esquetes de humor e serem 2 empresas, vale a compara\u00e7\u00e3o.\n\nParab\u00e9ns rapazeada! Meu beb\u00ea cresceu independente de mim, q orgulho!pic.twitter.com/AQKMGYZp3K", "timestamp": "2018-08-29T21:30:11", "url": "/felipeneto/status/1034916146351427596", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No aguardo da mat\u00e9ria do Estad\u00e3o<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YqMS9gWdHw\">pic.twitter.com/YqMS9gWdHw</a></p>", "id": "1034895449306656769", "likes": "1882", "replies": "85", "retweets": "150", "text": "No aguardo da mat\u00e9ria do Estad\u00e3opic.twitter.com/YqMS9gWdHw", "timestamp": "2018-08-29T20:07:57", "url": "/felipeneto/status/1034895449306656769", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bendito seja o bot\u00e3o \"DEIXAR DE SEGUIR FULANO\" no facebook</p>", "id": "1034828748829470721", "likes": "3877", "replies": "86", "retweets": "464", "text": "Bendito seja o bot\u00e3o \"DEIXAR DE SEGUIR FULANO\" no facebook", "timestamp": "2018-08-29T15:42:54", "url": "/felipeneto/status/1034828748829470721", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bonner - 32 anos de Rede Globo. H\u00e1 19 EDITOR-CHEFE do JN. Apresentador.\n\nRenata Vasconcellos - 19 anos de Rede Globo. 4 no JN. Editora-Executiva. Apresentadora.\n\nSe n\u00e3o consegue entender isso, tu nem devia ter direito a voto. Incr\u00edvel conseguir respirar e andar ao msm tempo.</p>", "id": "1034803928544800769", "likes": "21554", "replies": "1114", "retweets": "5452", "text": "Bonner - 32 anos de Rede Globo. H\u00e1 19 EDITOR-CHEFE do JN. Apresentador.\n\nRenata Vasconcellos - 19 anos de Rede Globo. 4 no JN. Editora-Executiva. Apresentadora.\n\nSe n\u00e3o consegue entender isso, tu nem devia ter direito a voto. Incr\u00edvel conseguir respirar e andar ao msm tempo.", "timestamp": "2018-08-29T14:04:16", "url": "/felipeneto/status/1034803928544800769", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Support Felipe Neto \u24e2", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00eas est\u00e3o preparados? \u00c9 amanh\u00e3 a estreia do canal <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1027630603376762883\" dir=\"ltr\" href=\"/Finalevel\"><s>@</s><b>finalevel</b></a>! <img alt=\"\ud83c\udfae\" aria-label=\"Emoji: Video game\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3ae.png\" title=\"Video game\"/>\n\u3164\nSe ainda n\u00e3o tiver inscrito, corre l\u00e1, porque voc\u00ea n\u00e3o pode perder: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://youtube.com/finallevel\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BLVlDRLpMK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://youtube.com/finallevel\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/finallevel</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\ud83d\udccc\" aria-label=\"Emoji: Pushpin\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4cc.png\" title=\"Pushpin\"/> Foto: Leo Pomposelli<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kQpi7W7W2S\">pic.twitter.com/kQpi7W7W2S</a></p>", "id": "1034501251755646977", "likes": "933", "replies": "26", "retweets": "71", "text": "Voc\u00eas est\u00e3o preparados? \u00c9 amanh\u00e3 a estreia do canal @finalevel! \n\u3164\nSe ainda n\u00e3o tiver inscrito, corre l\u00e1, porque voc\u00ea n\u00e3o pode perder: http://youtube.com/finallevel\u00a0\n Foto: Leo Pomposellipic.twitter.com/kQpi7W7W2S", "timestamp": "2018-08-28T18:01:33", "url": "/SupportFeNeto/status/1034501251755646977", "user": "SupportFeNeto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Vo morre<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SophiFarah/status/1034314064632143872\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1QmEMHQYGF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SophiFarah/status/1034314064632143872\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SophiFarah/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1034314064632143872</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034314186468339712", "likes": "1978", "replies": "176", "retweets": "78", "text": "Vo morrehttps://twitter.com/SophiFarah/status/1034314064632143872\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T05:38:13", "url": "/felipeneto/status/1034314186468339712", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje eu percebi que realmente n\u00e3o tenho tempo. Tive que encaixar a atividade di\u00e1ria das fezes entre 2 reuni\u00f5es. No meio, 2 s\u00f3cios me chamam com urg\u00eancia: \u201cvai no skype urgente\u201d - \u201cgente estou no vaso\u201d - \u201cvai r\u00e1pido, \u00e9 urgente\u201d.\n\nEu LITERALMENTE to sem tempo pra cagar.</p>", "id": "1034312053605982208", "likes": "4944", "replies": "192", "retweets": "150", "text": "Hoje eu percebi que realmente n\u00e3o tenho tempo. Tive que encaixar a atividade di\u00e1ria das fezes entre 2 reuni\u00f5es. No meio, 2 s\u00f3cios me chamam com urg\u00eancia: \u201cvai no skype urgente\u201d - \u201cgente estou no vaso\u201d - \u201cvai r\u00e1pido, \u00e9 urgente\u201d.\n\nEu LITERALMENTE to sem tempo pra cagar.", "timestamp": "2018-08-28T05:29:44", "url": "/felipeneto/status/1034312053605982208", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sempre assim<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fs19eeoAn2\">pic.twitter.com/Fs19eeoAn2</a></p>", "id": "1034283457969627136", "likes": "5124", "replies": "113", "retweets": "1273", "text": "Sempre assimpic.twitter.com/Fs19eeoAn2", "timestamp": "2018-08-28T03:36:07", "url": "/felipeneto/status/1034283457969627136", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Botafogo F.R.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje tem! \n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14128609\" dir=\"ltr\" href=\"/felipeneto\"><s>@</s><b>felipeneto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FvT3WLdx7l\">pic.twitter.com/FvT3WLdx7l</a></p>", "id": "1033770569731325957", "likes": "2354", "replies": "104", "retweets": "157", "text": "Hoje tem! \n\n@felipenetopic.twitter.com/FvT3WLdx7l", "timestamp": "2018-08-26T17:38:05", "url": "/Botafogo/status/1033770569731325957", "user": "Botafogo"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sdds qnd a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63808966\" dir=\"ltr\" href=\"/NickelodeonBR\"><s>@</s><b>NickelodeonBR</b></a> achava q eu era legal<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P1PHqW2u3J\">pic.twitter.com/P1PHqW2u3J</a></p>", "id": "1033756076955652097", "likes": "4952", "replies": "273", "retweets": "296", "text": "Sdds qnd a @NickelodeonBR achava q eu era legalpic.twitter.com/P1PHqW2u3J", "timestamp": "2018-08-26T16:40:29", "url": "/felipeneto/status/1033756076955652097", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Samanta", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando tem jogo do Botafogo <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dw6Cou7Ymq\">pic.twitter.com/Dw6Cou7Ymq</a></p>", "id": "1033522963520348161", "likes": "42904", "replies": "1656", "retweets": "8022", "text": "Quando tem jogo do Botafogo pic.twitter.com/Dw6Cou7Ymq", "timestamp": "2018-08-26T01:14:11", "url": "/MantaAlves/status/1033522963520348161", "user": "MantaAlves"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A verdade SEMPRE vence e sempre vai vencer.</p>", "id": "1033166958101975041", "likes": "6819", "replies": "240", "retweets": "942", "text": "A verdade SEMPRE vence e sempre vai vencer.", "timestamp": "2018-08-25T01:39:32", "url": "/felipeneto/status/1033166958101975041", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "L\u00cdVIA \u00c9 CORUJA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">QUANDO PEGAM MEUS MATERIAIS E NUNCA MAIS DEVOLVEM <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"14128609\" dir=\"ltr\" href=\"/felipeneto\"><s>@</s><b>felipeneto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mabpy4SRLx\">pic.twitter.com/Mabpy4SRLx</a></p>", "id": "1033103650653134851", "likes": "2924", "replies": "65", "retweets": "678", "text": "QUANDO PEGAM MEUS MATERIAIS E NUNCA MAIS DEVOLVEM @felipenetopic.twitter.com/Mabpy4SRLx", "timestamp": "2018-08-24T21:27:59", "url": "/Liviathemoteo99/status/1033103650653134851", "user": "Liviathemoteo99"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O homem que matou John Lennon a tiros est\u00e1 preso h\u00e1 38 anos nos EUA e assim deve ficar at\u00e9 o fim da vida.\n\nO homem que espancou, torturou, esfaqueou 18x com um punhal e largou o corpo de Daniella Perez num matagal ficou preso 6 anos no Brasil.\n\nSeis\nAnos\n\nSEIS<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MCTcyUkY3P\">pic.twitter.com/MCTcyUkY3P</a></p>", "id": "1033020575080431618", "likes": "12478", "replies": "429", "retweets": "3087", "text": "O homem que matou John Lennon a tiros est\u00e1 preso h\u00e1 38 anos nos EUA e assim deve ficar at\u00e9 o fim da vida.\n\nO homem que espancou, torturou, esfaqueou 18x com um punhal e largou o corpo de Daniella Perez num matagal ficou preso 6 anos no Brasil.\n\nSeis\nAnos\n\nSEISpic.twitter.com/MCTcyUkY3P", "timestamp": "2018-08-24T15:57:52", "url": "/felipeneto/status/1033020575080431618", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe pq? Pq o Youtube \u00e9 o mesmo pra todo mundo. Eu passo as mesmas raivas, meu canal vai super bem, de repente despenca, mas eu sempre fa\u00e7o subir de novo. O Luccas tb, o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"506738412\" dir=\"ltr\" href=\"/rezende_evil\"><s>@</s><b>rezende_evil</b></a> tb. O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"386325130\" dir=\"ltr\" href=\"/AuthenticGames\"><s>@</s><b>AuthenticGames</b></a> tb. O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3829086941\" dir=\"ltr\" href=\"/VcSabia\"><s>@</s><b>VcSabia</b></a> tb.\n\nEnt\u00e3o TALVEZ n\u00e3o seja o Youtube o culpado.</p>", "id": "1032129921668268033", "likes": "3056", "replies": "100", "retweets": "99", "text": "Sabe pq? Pq o Youtube \u00e9 o mesmo pra todo mundo. Eu passo as mesmas raivas, meu canal vai super bem, de repente despenca, mas eu sempre fa\u00e7o subir de novo. O Luccas tb, o @rezende_evil tb. O @AuthenticGames tb. O @VcSabia tb.\n\nEnt\u00e3o TALVEZ n\u00e3o seja o Youtube o culpado.", "timestamp": "2018-08-22T04:58:44", "url": "/felipeneto/status/1032129921668268033", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">N\u00e3o foi indireta pra nenhum youtuber espec\u00edfico e sim pra quantidade enorme de criadores que cisma em dizer q o \u00fanico motivo pra baixa audi\u00eancia \u00e9 o pr\u00f3prio Youtube. N\u00e3o \u00e9.</p>", "id": "1032129347170316288", "likes": "2554", "replies": "72", "retweets": "71", "text": "N\u00e3o foi indireta pra nenhum youtuber espec\u00edfico e sim pra quantidade enorme de criadores que cisma em dizer q o \u00fanico motivo pra baixa audi\u00eancia \u00e9 o pr\u00f3prio Youtube. N\u00e3o \u00e9.", "timestamp": "2018-08-22T04:56:27", "url": "/felipeneto/status/1032129347170316288", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acho que meu tweet n\u00e3o ficou mto claro hahhahhahahhahahhahah<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Viclira18/status/1032128039520481280\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JO0n2iKmlJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Viclira18/status/1032128039520481280\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Viclira18/stat</span><span class=\"invisible\">us/1032128039520481280</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032128276758765569", "likes": "1632", "replies": "73", "retweets": "43", "text": "Acho que meu tweet n\u00e3o ficou mto claro hahhahhahahhahahhahahhttps://twitter.com/Viclira18/status/1032128039520481280\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-22T04:52:11", "url": "/felipeneto/status/1032128276758765569", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">*tenta fazer conte\u00fado s\u00e9rio e poucos assistem\n*faz humor e poucos se interessam\n*migra pra esquetes, nada\n*faz motivacional, n\u00e3o adianta\n*faz vlog idiota, ainda assim canal n\u00e3o cresce\n\n\u201cGente o Youtube t\u00e1 horr\u00edvel, eu vou desistir\u201d\n\nSim. \u00c9 o Youtube que t\u00e1 ruim sim.</p>", "id": "1032127753389309953", "likes": "4288", "replies": "161", "retweets": "183", "text": "*tenta fazer conte\u00fado s\u00e9rio e poucos assistem\n*faz humor e poucos se interessam\n*migra pra esquetes, nada\n*faz motivacional, n\u00e3o adianta\n*faz vlog idiota, ainda assim canal n\u00e3o cresce\n\n\u201cGente o Youtube t\u00e1 horr\u00edvel, eu vou desistir\u201d\n\nSim. \u00c9 o Youtube que t\u00e1 ruim sim.", "timestamp": "2018-08-22T04:50:07", "url": "/felipeneto/status/1032127753389309953", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Filho do Neymar: CHECK\nFilho do CR7: Loading...\n\n<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://uolesporte.blogosfera.uol.com.br/2018/08/20/filho-de-neymar-virou-fa-do-youtuber-felipe-neto-revela-carol-dantas/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/25iDGgs7RK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://uolesporte.blogosfera.uol.com.br/2018/08/20/filho-de-neymar-virou-fa-do-youtuber-felipe-neto-revela-carol-dantas/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">uolesporte.blogosfera.uol.com.br/2018/08/20/fil</span><span class=\"invisible\">ho-de-neymar-virou-fa-do-youtuber-felipe-neto-revela-carol-dantas/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CXYmbwKrrk\">pic.twitter.com/CXYmbwKrrk</a></p>", "id": "1031762753181102080", "likes": "3738", "replies": "126", "retweets": "194", "text": "Filho do Neymar: CHECK\nFilho do CR7: Loading...\n\n\nhttps://uolesporte.blogosfera.uol.com.br/2018/08/20/filho-de-neymar-virou-fa-do-youtuber-felipe-neto-revela-carol-dantas/\u00a0\u2026pic.twitter.com/CXYmbwKrrk", "timestamp": "2018-08-21T04:39:44", "url": "/felipeneto/status/1031762753181102080", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Meu bem vc diz isso pq n\u00e3o sabe o q \u00e9 isso na vida de um homem. Ter q ficar esticando o z\u00edper pra ngm achar q vc est\u00e1 excitado.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/AquelaLara/status/1031727589969326081\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t8BT2BQf4p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/AquelaLara/status/1031727589969326081\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/AquelaLara/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1031727589969326081</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031760989182672898", "likes": "4542", "replies": "91", "retweets": "807", "text": "Meu bem vc diz isso pq n\u00e3o sabe o q \u00e9 isso na vida de um homem. Ter q ficar esticando o z\u00edper pra ngm achar q vc est\u00e1 excitado.https://twitter.com/AquelaLara/status/1031727589969326081\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T04:32:43", "url": "/felipeneto/status/1031760989182672898", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00f3 tem maluco</p>", "id": "1031697727028187137", "likes": "3019", "replies": "300", "retweets": "246", "text": "S\u00f3 tem maluco", "timestamp": "2018-08-21T00:21:20", "url": "/felipeneto/status/1031697727028187137", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Uma das coisas que mais estou ansioso \u00e9 com a estreia do filme \"Tudo por um Pop-Star\", primeira vez q eu tenho a oportunidade de interpretar um personagem de verdade no cinema. To MUITO ansioso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/DiogoAngrisani/status/1031695598322376704\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fi6j91SeSg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/DiogoAngrisani/status/1031695598322376704\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/DiogoAngrisani</span><span class=\"invisible\">/status/1031695598322376704</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031695887897120778", "likes": "1866", "replies": "136", "retweets": "78", "text": "Uma das coisas que mais estou ansioso \u00e9 com a estreia do filme \"Tudo por um Pop-Star\", primeira vez q eu tenho a oportunidade de interpretar um personagem de verdade no cinema. To MUITO ansioso!https://twitter.com/DiogoAngrisani/status/1031695598322376704\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:14:02", "url": "/felipeneto/status/1031695887897120778", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pior que t\u00f4. T\u00e1 custando uma fortuna pra produzir e t\u00e1 ficando absurdamente INCR\u00cdVEL!!! To mto ansioso pra come\u00e7ar a ir ao ar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/eisteefs/status/1031694872791736321\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YpHvS3sOUv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/eisteefs/status/1031694872791736321\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/eisteefs/statu</span><span class=\"invisible\">s/1031694872791736321</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031695285918072834", "likes": "1715", "replies": "71", "retweets": "54", "text": "Pior que t\u00f4. T\u00e1 custando uma fortuna pra produzir e t\u00e1 ficando absurdamente INCR\u00cdVEL!!! To mto ansioso pra come\u00e7ar a ir ao ar.https://twitter.com/eisteefs/status/1031694872791736321\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:11:38", "url": "/felipeneto/status/1031695285918072834", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o, sim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/felipedefense/status/1031694948196868096\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/00tYFHU49G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/felipedefense/status/1031694948196868096\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/felipedefense/</span><span class=\"invisible\">status/1031694948196868096</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031695088685142016", "likes": "1506", "replies": "69", "retweets": "37", "text": "N\u00e3o, n\u00e3o, n\u00e3o, sim.https://twitter.com/felipedefense/status/1031694948196868096\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:10:51", "url": "/felipeneto/status/1031695088685142016", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, mas s\u00f3 porque hoje minha m\u00e3e tem toda paz e conforto do mundo, essa foi minha vit\u00f3ria em vida.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/nessa_pauula/status/1031694835407831040\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZKWzy8kgtR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/nessa_pauula/status/1031694835407831040\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/nessa_pauula/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1031694835407831040</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031694985324900352", "likes": "1691", "replies": "31", "retweets": "54", "text": "Sim, mas s\u00f3 porque hoje minha m\u00e3e tem toda paz e conforto do mundo, essa foi minha vit\u00f3ria em vida.https://twitter.com/nessa_pauula/status/1031694835407831040\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:10:27", "url": "/felipeneto/status/1031694985324900352", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3bvio que n\u00e3o, eu uso aquele chuveirinho e seco com papel. Ali\u00e1s, bem lembrado, hoje a Bruna acabou com o papel higi\u00eanico e n\u00e3o me avisou. Pensa eu andando pelo banheiro nu com bumbum trincado tentando achar nas gavetas e n\u00e3o tinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/LaauuOliveira/status/1031694568780115969\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RSTcDPrP9F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/LaauuOliveira/status/1031694568780115969\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/LaauuOliveira/</span><span class=\"invisible\">status/1031694568780115969</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031694835412033547", "likes": "1576", "replies": "83", "retweets": "48", "text": "\u00d3bvio que n\u00e3o, eu uso aquele chuveirinho e seco com papel. Ali\u00e1s, bem lembrado, hoje a Bruna acabou com o papel higi\u00eanico e n\u00e3o me avisou. Pensa eu andando pelo banheiro nu com bumbum trincado tentando achar nas gavetas e n\u00e3o tinha.https://twitter.com/LaauuOliveira/status/1031694568780115969\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:09:51", "url": "/felipeneto/status/1031694835412033547", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">A minha condi\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00f4nica, n\u00e3o \u00e9 pontual causada por algum acontecimento. Ent\u00e3o eu fa\u00e7o tratamento constante e lido bem com isso =)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/krlh_luisa/status/1031694255922790400\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nbZ4USppxp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/krlh_luisa/status/1031694255922790400\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/krlh_luisa/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1031694255922790400</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031694544700628993", "likes": "1670", "replies": "42", "retweets": "54", "text": "A minha condi\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00f4nica, n\u00e3o \u00e9 pontual causada por algum acontecimento. Ent\u00e3o eu fa\u00e7o tratamento constante e lido bem com isso =)https://twitter.com/krlh_luisa/status/1031694255922790400\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:08:42", "url": "/felipeneto/status/1031694544700628993", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, adoro assistir coisas sobre Ufologia, Astrologia e Terra Plana pra ficar dando risada. S\u00e3o excelentes conte\u00fados de humor.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Corvolord/status/1031693151692574726\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S4I8vKe5JO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Corvolord/status/1031693151692574726\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Corvolord/stat</span><span class=\"invisible\">us/1031693151692574726</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031693733497069568", "likes": "1512", "replies": "68", "retweets": "59", "text": "Sim, adoro assistir coisas sobre Ufologia, Astrologia e Terra Plana pra ficar dando risada. S\u00e3o excelentes conte\u00fados de humor.https://twitter.com/Corvolord/status/1031693151692574726\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:05:28", "url": "/felipeneto/status/1031693733497069568", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Era Tonh\u00e3o mas dps dos acontecimentos recentes virou Z\u00e9 Pequeno<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Marcely579/status/1031693170172747776\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1I0UHJmCEd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Marcely579/status/1031693170172747776\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Marcely579/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1031693170172747776</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031693469247569923", "likes": "2363", "replies": "133", "retweets": "183", "text": "Era Tonh\u00e3o mas dps dos acontecimentos recentes virou Z\u00e9 Pequenohttps://twitter.com/Marcely579/status/1031693170172747776\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:04:25", "url": "/felipeneto/status/1031693469247569923", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">J\u00e1 mas eu n\u00e3o tenho talento pra ser blogueirinha.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/docecoruja/status/1031692618747596800\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CNO0SlJqD6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/docecoruja/status/1031692618747596800\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/docecoruja/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1031692618747596800</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031692732803284994", "likes": "1679", "replies": "101", "retweets": "58", "text": "J\u00e1 mas eu n\u00e3o tenho talento pra ser blogueirinha.https://twitter.com/docecoruja/status/1031692618747596800\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T00:01:30", "url": "/felipeneto/status/1031692732803284994", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">12 pacotes de sorvete por m\u00eas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CauanVi91618617/status/1031690563886751744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q1wDAwqkb8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CauanVi91618617/status/1031690563886751744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CauanVi9161861</span><span class=\"invisible\">7/status/1031690563886751744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031692243361587201", "likes": "1980", "replies": "108", "retweets": "90", "text": "12 pacotes de sorvete por m\u00eas.https://twitter.com/CauanVi91618617/status/1031690563886751744\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:59:33", "url": "/felipeneto/status/1031692243361587201", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Acho que eu to ali entre um Dado Dolabella e uma Suzane Von Richtofen<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MariaLu26018521/status/1031691726451343360\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W4H8ychYRq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MariaLu26018521/status/1031691726451343360\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MariaLu2601852</span><span class=\"invisible\">1/status/1031691726451343360</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031692024246951936", "likes": "1451", "replies": "73", "retweets": "41", "text": "Acho que eu to ali entre um Dado Dolabella e uma Suzane Von Richtofenhttps://twitter.com/MariaLu26018521/status/1031691726451343360\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:58:41", "url": "/felipeneto/status/1031692024246951936", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">olha \u00e9 bem mais dif\u00edcil ser pobre e desconhecido acredite<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/anbu_br/status/1031690734062260225\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7RuKuAQckj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/anbu_br/status/1031690734062260225\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/anbu_br/status</span><span class=\"invisible\">/1031690734062260225</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031691647380271106", "likes": "1705", "replies": "56", "retweets": "95", "text": "olha \u00e9 bem mais dif\u00edcil ser pobre e desconhecido acreditehttps://twitter.com/anbu_br/status/1031690734062260225\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:57:11", "url": "/felipeneto/status/1031691647380271106", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">MENTIROSA!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/OpsDani05/status/1031690862290522113\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YSm0dLylOI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/OpsDani05/status/1031690862290522113\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/OpsDani05/stat</span><span class=\"invisible\">us/1031690862290522113</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031691484150554626", "likes": "1826", "replies": "172", "retweets": "67", "text": "MENTIROSA!!!!https://twitter.com/OpsDani05/status/1031690862290522113\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:56:32", "url": "/felipeneto/status/1031691484150554626", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3BVIO QUE N\u00c3O ELA N\u00c3O TEM NADA A VER COMIGO<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/SofiaColaress/status/1031690404226375680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mq4N5lgQ6y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/SofiaColaress/status/1031690404226375680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/SofiaColaress/</span><span class=\"invisible\">status/1031690404226375680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031691069124165633", "likes": "1598", "replies": "49", "retweets": "58", "text": "\u00d3BVIO QUE N\u00c3O ELA N\u00c3O TEM NADA A VER COMIGOhttps://twitter.com/SofiaColaress/status/1031690404226375680\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:54:53", "url": "/felipeneto/status/1031691069124165633", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, a gente inventou de jogar o jogo de tabuleiro do Game of Thrones recentemente e terminou com ele jogando tudo em cima da mesa e indo embora xingando.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Isadora96386038/status/1031690412451422208\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jutJGnCmdm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Isadora96386038/status/1031690412451422208\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Isadora9638603</span><span class=\"invisible\">8/status/1031690412451422208</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031691002317352960", "likes": "1507", "replies": "28", "retweets": "45", "text": "Sim, a gente inventou de jogar o jogo de tabuleiro do Game of Thrones recentemente e terminou com ele jogando tudo em cima da mesa e indo embora xingando.https://twitter.com/Isadora96386038/status/1031690412451422208\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:54:37", "url": "/felipeneto/status/1031691002317352960", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Ainda n\u00e3o eu confesso<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ferreiranathy_/status/1031690121316368384\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UczOHGisbC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ferreiranathy_/status/1031690121316368384\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ferreiranathy_</span><span class=\"invisible\">/status/1031690121316368384</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031690407825035265", "likes": "1496", "replies": "59", "retweets": "54", "text": "Ainda n\u00e3o eu confessohttps://twitter.com/ferreiranathy_/status/1031690121316368384\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:52:15", "url": "/felipeneto/status/1031690407825035265", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">\u00d3BVIO! Ces acham mesmo que vou passar 1 ano inteiro s\u00f3 com 1 livr\u00e3o lan\u00e7ado?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/eilivianani/status/1031689912091856896\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iziUXLjxKA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/eilivianani/status/1031689912091856896\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/eilivianani/st</span><span class=\"invisible\">atus/1031689912091856896</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031690176710549504", "likes": "1519", "replies": "52", "retweets": "48", "text": "\u00d3BVIO! Ces acham mesmo que vou passar 1 ano inteiro s\u00f3 com 1 livr\u00e3o lan\u00e7ado?https://twitter.com/eilivianani/status/1031689912091856896\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:51:20", "url": "/felipeneto/status/1031690176710549504", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Sim, fiz transplante de \u00fatero e to gr\u00e1vido de g\u00eameos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MATHEUSZ023/status/1031689922195935237\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/50I7Vlc5AK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MATHEUSZ023/status/1031689922195935237\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MATHEUSZ023/st</span><span class=\"invisible\">atus/1031689922195935237</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031690040743735296", "likes": "1832", "replies": "50", "retweets": "88", "text": "Sim, fiz transplante de \u00fatero e to gr\u00e1vido de g\u00eameos.https://twitter.com/MATHEUSZ023/status/1031689922195935237\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:50:48", "url": "/felipeneto/status/1031690040743735296", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">ELE FEZ AQUELE NEG\u00d3CIO DE LENTE NO DENTE E T\u00c1 A CARA DO WHINDERSSON<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/arimilas/status/1031689762606919680\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/W84RkHvtSp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/arimilas/status/1031689762606919680\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/arimilas/statu</span><span class=\"invisible\">s/1031689762606919680</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031689947005243393", "likes": "1550", "replies": "20", "retweets": "53", "text": "ELE FEZ AQUELE NEG\u00d3CIO DE LENTE NO DENTE E T\u00c1 A CARA DO WHINDERSSONhttps://twitter.com/arimilas/status/1031689762606919680\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-20T23:50:25", "url": "/felipeneto/status/1031689947005243393", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pessoal, por determina\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a, publico esse post para informar que o processo movido por Fabiano Macedo Moraes Pinto teve julgamento de proced\u00eancia, j\u00e1 tendo sido efetuado o pagamento de danos morais determinado.</p>", "id": "1031689867443482624", "likes": "2019", "replies": "97", "retweets": "60", "text": "Pessoal, por determina\u00e7\u00e3o da Justi\u00e7a, publico esse post para informar que o processo movido por Fabiano Macedo Moraes Pinto teve julgamento de proced\u00eancia, j\u00e1 tendo sido efetuado o pagamento de danos morais determinado.", "timestamp": "2018-08-20T23:50:06", "url": "/felipeneto/status/1031689867443482624", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, j\u00e1 faz um tempo que eu n\u00e3o interajo com voc\u00eas, ent\u00e3o bora l\u00e1 =) mandem perguntas a\u00ed que eu vou responder as mais criativas.</p>", "id": "1031689642813337600", "likes": "6044", "replies": "2826", "retweets": "141", "text": "Galera, j\u00e1 faz um tempo que eu n\u00e3o interajo com voc\u00eas, ent\u00e3o bora l\u00e1 =) mandem perguntas a\u00ed que eu vou responder as mais criativas.", "timestamp": "2018-08-20T23:49:13", "url": "/felipeneto/status/1031689642813337600", "user": "felipeneto"}, {"fullname": "Felipe Neto", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ran\u00e7o de quem fala ran\u00e7o</p>", "id": "1031656389842817025", "likes": "8404", "replies": "371", "retweets": "1569", "text": "Ran\u00e7o de quem fala ran\u00e7o", "timestamp": "2018-08-20T21:37:05", "url": "/felipeneto/status/1031656389842817025", "user": "felipeneto"}]