[{"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">C'EST LE RETOUR DE L'\u00c9POP\u00c9E TEMPORELLE ! Premier \u00e9pisode, nouvelle intrigue, nouveaux personnages ! \u00c0 vous de RT :)\n<img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/bZRQJzI1Q3g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ddvzt7ZEYh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/bZRQJzI1Q3g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/bZRQJzI1Q3g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1GooH387aE\">pic.twitter.com/1GooH387aE</a></p>", "id": "1012354893745721344", "likes": "4154", "replies": "143", "retweets": "670", "text": "C'EST LE RETOUR DE L'\u00c9POP\u00c9E TEMPORELLE ! Premier \u00e9pisode, nouvelle intrigue, nouveaux personnages ! \u00c0 vous de RT :)\n\nhttps://youtu.be/bZRQJzI1Q3g\u00a0pic.twitter.com/1GooH387aE", "timestamp": "2018-06-28T15:19:49", "url": "/MonsieurDream/status/1012354893745721344", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Squeezie", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">LA VID\u00c9O DES 10 MILLIONS !\nSQUEEZIE - PAS TOUT SEUL\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/R3Phv3h7GaA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LAruli0ux4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/R3Phv3h7GaA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/R3Phv3h7GaA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wWlANmaBRZ\">pic.twitter.com/wWlANmaBRZ</a></p>", "id": "1035567369748443137", "likes": "7852", "replies": "352", "retweets": "2255", "text": "LA VID\u00c9O DES 10 MILLIONS !\nSQUEEZIE - PAS TOUT SEUL\nhttps://youtu.be/R3Phv3h7GaA\u00a0pic.twitter.com/wWlANmaBRZ", "timestamp": "2018-08-31T16:37:55", "url": "/xSqueeZie/status/1035567369748443137", "user": "xSqueeZie"}, {"fullname": "Gabriel G\u00e9rard - Kwotzal", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Et voil\u00e0 la troisi\u00e8me et derni\u00e8re illu pour la saison 2 de l'\u00c9pop\u00e9e temporelle ! Merci <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> de m'avoir permis de participer \u00e0 l'aventure :) !\n\nL'\u00e9pisode final dans lequel se trouve mon dessin : \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=sFqNL_ZXJSE&amp;frags=pl%2Cwn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u4enw7atcs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=sFqNL_ZXJSE&amp;frags=pl%2Cwn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=sFqNL_</span><span class=\"invisible\">ZXJSE&amp;frags=pl%2Cwn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6I9UpLML62\">pic.twitter.com/6I9UpLML62</a></p>", "id": "1035544988959105030", "likes": "183", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "Et voil\u00e0 la troisi\u00e8me et derni\u00e8re illu pour la saison 2 de l'\u00c9pop\u00e9e temporelle ! Merci @MonsieurDream de m'avoir permis de participer \u00e0 l'aventure :) !\n\nL'\u00e9pisode final dans lequel se trouve mon dessin : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=sFqNL_ZXJSE&frags=pl%2Cwn\u00a0\u2026pic.twitter.com/6I9UpLML62", "timestamp": "2018-08-31T15:08:59", "url": "/kwotzal/status/1035544988959105030", "user": "kwotzal"}, {"fullname": "leDESSINATOR", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Voici mon illustration pour le dernier \u00e9pisode de la saison 2 de l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle\" de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a>\nEt le lien pour aller \u00e9couter la conclusion de cette saison g\u00e9niale pour laquelle j'ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s content de participer :)\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/sFqNL_ZXJSE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RwtaP4hu8h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/sFqNL_ZXJSE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/sFqNL_ZXJSE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wpTJpAYcg7\">pic.twitter.com/wpTJpAYcg7</a></p>", "id": "1035559042612191232", "likes": "200", "replies": "1", "retweets": "7", "text": "Voici mon illustration pour le dernier \u00e9pisode de la saison 2 de l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle\" de @MonsieurDream\nEt le lien pour aller \u00e9couter la conclusion de cette saison g\u00e9niale pour laquelle j'ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s content de participer :)\nhttps://youtu.be/sFqNL_ZXJSE\u00a0pic.twitter.com/wpTJpAYcg7", "timestamp": "2018-08-31T16:04:50", "url": "/leDESSINATOR/status/1035559042612191232", "user": "leDESSINATOR"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Ma s\u00e9rie l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle est termin\u00e9e, vous pouvez tout d\u00e9couvrir d'un coup ici : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/playlist?list=PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U0rs5Byhi3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/playlist?list=PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/playlist?list=</span><span class=\"invisible\">PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C0JFc6I8Rt\">pic.twitter.com/C0JFc6I8Rt</a></p>", "id": "1035480918260178944", "likes": "1380", "replies": "34", "retweets": "153", "text": "Ma s\u00e9rie l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle est termin\u00e9e, vous pouvez tout d\u00e9couvrir d'un coup ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ\u00a0\u2026\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager !pic.twitter.com/C0JFc6I8Rt", "timestamp": "2018-08-31T10:54:23", "url": "/MonsieurDream/status/1035480918260178944", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "CTiahao", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Voici ma 3\u00e8 participation au projet \" l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle \" une saga mp3 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> pour le dernier \u00e9pisode de la saison 2, en esp\u00e9rant qu'il y en ai une 3\u00e8 :). Voici le lien de la vid\u00e9o =&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=sFqNL_ZXJSE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qOQsvWzHxY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=sFqNL_ZXJSE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=sFqNL_</span><span class=\"invisible\">ZXJSE</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/o30yKoSmeJ\">pic.twitter.com/o30yKoSmeJ</a></p>", "id": "1035239959458930690", "likes": "495", "replies": "10", "retweets": "15", "text": "Voici ma 3\u00e8 participation au projet \" l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle \" une saga mp3 de @MonsieurDream pour le dernier \u00e9pisode de la saison 2, en esp\u00e9rant qu'il y en ai une 3\u00e8 :). Voici le lien de la vid\u00e9o =>https://www.youtube.com/watch?v=sFqNL_ZXJSE\u00a0\u2026pic.twitter.com/o30yKoSmeJ", "timestamp": "2018-08-30T18:56:54", "url": "/CTiahao/status/1035239959458930690", "user": "CTiahao"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Le fin de L\u2019\u00c9pop\u00e9e Temporelle. Merci \u00e0 tous ceux qui ont suivi l\u2019aventure et toute l\u2019\u00e9quipe, c\u2019\u00e9tait g\u00e9nial \u00e0 concevoir !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/sFqNL_ZXJSE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O7AviY2oZx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/sFqNL_ZXJSE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/sFqNL_ZXJSE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035225527240585216", "likes": "2533", "replies": "105", "retweets": "154", "text": "Le fin de L\u2019\u00c9pop\u00e9e Temporelle. Merci \u00e0 tous ceux qui ont suivi l\u2019aventure et toute l\u2019\u00e9quipe, c\u2019\u00e9tait g\u00e9nial \u00e0 concevoir !https://youtu.be/sFqNL_ZXJSE\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T17:59:33", "url": "/MonsieurDream/status/1035225527240585216", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "K\u00e9k\u00e9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><img alt=\"\ud83e\udd86\" aria-label=\"Emoji: Duck\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f986.png\" title=\"Duck\"/> with afro<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/okWoeHQMdO\">pic.twitter.com/okWoeHQMdO</a></p>", "id": "1034529560673566720", "likes": "18288", "replies": "75", "retweets": "6085", "text": " with afropic.twitter.com/okWoeHQMdO", "timestamp": "2018-08-28T19:54:02", "url": "/Kekeflipnote/status/1034529560673566720", "user": "Kekeflipnote"}, {"fullname": "Turbogros", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">La semaine derni\u00e8re j'\u00e9tais encore dans l'\u00e9pisode de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> . J'ai pu dessiner des lasers de glace et des dinos \u00e0 plumes, c'\u00e9tait cool :)\n\nL'\u00e9pisode est la &gt;&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/0xq9fTCzhis\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uImWum2cLd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/0xq9fTCzhis\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/0xq9fTCzhis</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y0gq83Takc\">pic.twitter.com/Y0gq83Takc</a></p>", "id": "1034781659961479168", "likes": "382", "replies": "5", "retweets": "15", "text": "La semaine derni\u00e8re j'\u00e9tais encore dans l'\u00e9pisode de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de @MonsieurDream . J'ai pu dessiner des lasers de glace et des dinos \u00e0 plumes, c'\u00e9tait cool :)\n\nL'\u00e9pisode est la >>https://youtu.be/0xq9fTCzhis\u00a0pic.twitter.com/Y0gq83Takc", "timestamp": "2018-08-29T12:35:47", "url": "/julienlelievre/status/1034781659961479168", "user": "julienlelievre"}, {"fullname": "\u00a0\u26a1\ufe0f Karensac \u00a0\u26a1\ufe0f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Voici les illustrations que j ai r\u00e9alis\u00e9 pour la saison 2 de L'Epop\u00e9e Temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> \n\nEncore une fois c'\u00e9tait un plaisir de dessiner Iris, Thomas et Elliot <img alt=\"\ud83d\udc71\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Blonde woman\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f471-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Blonde woman\"/><img alt=\"\ud83d\udc71\" aria-label=\"Emoji: Person with blond hair\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f471.png\" title=\"Person with blond hair\"/><img alt=\"\ud83e\udd16\" aria-label=\"Emoji: Robot face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f916.png\" title=\"Robot face\"/><img alt=\"\ud83d\udc30\" aria-label=\"Emoji: Rabbit face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f430.png\" title=\"Rabbit face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c2u6Ag6l4d\">pic.twitter.com/c2u6Ag6l4d</a></p>", "id": "1034733146271571969", "likes": "730", "replies": "9", "retweets": "41", "text": "Voici les illustrations que j ai r\u00e9alis\u00e9 pour la saison 2 de L'Epop\u00e9e Temporelle de @MonsieurDream \n\nEncore une fois c'\u00e9tait un plaisir de dessiner Iris, Thomas et Elliot pic.twitter.com/c2u6Ag6l4d", "timestamp": "2018-08-29T09:23:01", "url": "/MlleKarensac/status/1034733146271571969", "user": "MlleKarensac"}, {"fullname": "Fran\u00e7ois-Luc Doyez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Il sort la bande dessin\u00e9e la plus dr\u00f4le de la rentr\u00e9e: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"487842746\" dir=\"ltr\" href=\"/libon_\"><s>@</s><b>libon_</b></a> a r\u00e9pondu \u00e0 quelques questions ici:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.lesinrocks.com/2018/08/28/livres/bd/il-sort-la-bande-dessinee-la-plus-drole-de-la-rentree-entretien-avec-libon-111118710/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6CKF3wzrZs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.lesinrocks.com/2018/08/28/livres/bd/il-sort-la-bande-dessinee-la-plus-drole-de-la-rentree-entretien-avec-libon-111118710/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">lesinrocks.com/2018/08/28/liv</span><span class=\"invisible\">res/bd/il-sort-la-bande-dessinee-la-plus-drole-de-la-rentree-entretien-avec-libon-111118710/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MB6pMSRoOQ\">pic.twitter.com/MB6pMSRoOQ</a></p>", "id": "1034392312644882432", "likes": "289", "replies": "3", "retweets": "25", "text": "Il sort la bande dessin\u00e9e la plus dr\u00f4le de la rentr\u00e9e: @libon_ a r\u00e9pondu \u00e0 quelques questions ici:  https://www.lesinrocks.com/2018/08/28/livres/bd/il-sort-la-bande-dessinee-la-plus-drole-de-la-rentree-entretien-avec-libon-111118710/\u00a0\u2026pic.twitter.com/MB6pMSRoOQ", "timestamp": "2018-08-28T10:48:40", "url": "/fluc/status/1034392312644882432", "user": "fluc"}, {"fullname": "Fran\u00e7ois Descraques", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Fier d'annoncer que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"895085363751944192\" dir=\"ltr\" href=\"/3emeDroite\"><s>@</s><b>3emeDroite</b></a> sort en livre le 3 Octobre chez <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"722757457987014656\" dir=\"ltr\" href=\"/Ed_Flammarion\"><s>@</s><b>Ed_Flammarion</b></a> avec un CHAPITRE BONUS !\n\n=&gt; Amazon : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://amzn.eu/d/6aKcDq3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7F5ScuKlIK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://amzn.eu/d/6aKcDq3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">amzn.eu/d/6aKcDq3</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n=&gt; Fnac : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2NqfF9o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ZHinNghBk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2NqfF9o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2NqfF9o</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n=&gt; Librairies : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2whxwcc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SZJ89oKADE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2whxwcc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2whxwcc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \n\nPlus d'infos : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://frenchnerd.com/2018/08/28/3e-droite-en-livre/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Lv3GFyhEvb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://frenchnerd.com/2018/08/28/3e-droite-en-livre/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">frenchnerd.com/2018/08/28/3e-</span><span class=\"invisible\">droite-en-livre/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n\ncouverture <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"184010578\" dir=\"ltr\" href=\"/artofnikho\"><s>@</s><b>artofnikho</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ihT1XbTOk8\">pic.twitter.com/ihT1XbTOk8</a></p>", "id": "1034375327257186307", "likes": "2342", "replies": "84", "retweets": "575", "text": "Fier d'annoncer que @3emeDroite sort en livre le 3 Octobre chez @Ed_Flammarion avec un CHAPITRE BONUS !\n\n=> Amazon : http://amzn.eu/d/6aKcDq3\u00a0\n=> Fnac : https://bit.ly/2NqfF9o\u00a0\n=> Librairies : https://bit.ly/2whxwcc\u00a0 \n\nPlus d'infos : http://frenchnerd.com/2018/08/28/3e-droite-en-livre/\u00a0\u2026\n\ncouverture @artofnikhopic.twitter.com/ihT1XbTOk8", "timestamp": "2018-08-28T09:41:10", "url": "/F_Descraques/status/1034375327257186307", "user": "F_Descraques"}, {"fullname": "Ben Fiquet @ PAX West", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Very proud to announce today we are making Streets of Rage 4 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SOR4?src=hash\"><s>#</s><b>SOR4</b></a> with <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3230566948\" dir=\"ltr\" href=\"/lizardcube\"><s>@</s><b>lizardcube</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2586507750\" dir=\"ltr\" href=\"/Guard_Crush\"><s>@</s><b>Guard_Crush</b></a> and <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"18220723\" dir=\"ltr\" href=\"/Dotemu\"><s>@</s><b>Dotemu</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.streets4rage.com/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/velRRLDLlQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.streets4rage.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">streets4rage.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\npersonnally , it's one of my teenage dream come true. I hope you'll all like what we're cooking up !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mT4bX1PgPc\">pic.twitter.com/mT4bX1PgPc</a></p>", "id": "1034087663278743558", "likes": "1926", "replies": "112", "retweets": "453", "text": "Very proud to announce today we are making Streets of Rage 4 #SOR4 with @lizardcube @Guard_Crush and @Dotemu\nhttps://www.streets4rage.com/\u00a0\npersonnally , it's one of my teenage dream come true. I hope you'll all like what we're cooking up !!!pic.twitter.com/mT4bX1PgPc", "timestamp": "2018-08-27T14:38:06", "url": "/BenFiquet/status/1034087663278743558", "user": "BenFiquet"}, {"fullname": "Gabriel G\u00e9rard - Kwotzal", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Une deuxi\u00e8me illu pour ce cher <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> :) ! Et une troisi\u00e8me est en pr\u00e9paration mais chut...\n\n\u00c0 13 min dans l'\u00e9pisode 9 de la saison 2 :\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=0xq9fTCzhis&amp;t=0s&amp;frags=pl%2Cwn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WaB9XVNuj0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=0xq9fTCzhis&amp;t=0s&amp;frags=pl%2Cwn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=0xq9fT</span><span class=\"invisible\">Czhis&amp;t=0s&amp;frags=pl%2Cwn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/agvVxsRMiF\">pic.twitter.com/agvVxsRMiF</a></p>", "id": "1034065047696420866", "likes": "560", "replies": "5", "retweets": "15", "text": "Une deuxi\u00e8me illu pour ce cher @MonsieurDream :) ! Et une troisi\u00e8me est en pr\u00e9paration mais chut...\n\n\u00c0 13 min dans l'\u00e9pisode 9 de la saison 2 :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0xq9fTCzhis&t=0s&frags=pl%2Cwn\u00a0\u2026pic.twitter.com/agvVxsRMiF", "timestamp": "2018-08-27T13:08:14", "url": "/kwotzal/status/1034065047696420866", "user": "kwotzal"}, {"fullname": "Arcady Picardi", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Une illu faite pour l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/34OAGLQQK3\">pic.twitter.com/34OAGLQQK3</a></p>", "id": "1034020321676984321", "likes": "997", "replies": "6", "retweets": "34", "text": "Une illu faite pour l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de @MonsieurDream !pic.twitter.com/34OAGLQQK3", "timestamp": "2018-08-27T10:10:30", "url": "/ArcadyPicardi/status/1034020321676984321", "user": "ArcadyPicardi"}, {"fullname": "K\u00e9k\u00e9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">2 minutes of happiness.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CA08myfeOD\">pic.twitter.com/CA08myfeOD</a></p>", "id": "1032689421953499136", "likes": "33299", "replies": "418", "retweets": "12371", "text": "2 minutes of happiness.pic.twitter.com/CA08myfeOD", "timestamp": "2018-08-23T18:01:59", "url": "/Kekeflipnote/status/1032689421953499136", "user": "Kekeflipnote"}, {"fullname": "agneau", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Deux illustrations r\u00e9alis\u00e9es pour l'\u00e9pisode 9 de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>monsieurdream</b></a> disponible d\u00e8s maintenant sur YouTube, allez voir! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/epopeetemporelle?src=hash\"><s>#</s><b>epopeetemporelle</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/illustration?src=hash\"><s>#</s><b>illustration</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/explosiondemachineacaf%C3%A9?src=hash\"><s>#</s><b>explosiondemachineacaf\u00e9</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UdGTPailI5\">pic.twitter.com/UdGTPailI5</a></p>", "id": "1032684685355352064", "likes": "545", "replies": "8", "retweets": "23", "text": "Deux illustrations r\u00e9alis\u00e9es pour l'\u00e9pisode 9 de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de @monsieurdream disponible d\u00e8s maintenant sur YouTube, allez voir! #epopeetemporelle #illustration #explosiondemachineacaf\u00e9pic.twitter.com/UdGTPailI5", "timestamp": "2018-08-23T17:43:09", "url": "/YOoneV/status/1032684685355352064", "user": "YOoneV"}, {"fullname": "CTiahao", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Voici ma 2nd participation au projet \" l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle \" une saga mp3 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> pour l'\u00e9pisode 9 de la saison 2. Voici le lien de la vid\u00e9o =&gt;\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=0xq9fTCzhis\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Jten0Sus9Z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=0xq9fTCzhis\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=0xq9fT</span><span class=\"invisible\">Czhis</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1eMnCTIcvg\">pic.twitter.com/1eMnCTIcvg</a></p>", "id": "1032688567984771074", "likes": "509", "replies": "5", "retweets": "17", "text": "Voici ma 2nd participation au projet \" l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle \" une saga mp3 de @MonsieurDream pour l'\u00e9pisode 9 de la saison 2. Voici le lien de la vid\u00e9o =>\u00a0https://www.youtube.com/watch?v=0xq9fTCzhis\u00a0\u2026pic.twitter.com/1eMnCTIcvg", "timestamp": "2018-08-23T17:58:35", "url": "/CTiahao/status/1032688567984771074", "user": "CTiahao"}, {"fullname": "DICEShimi - I LOVE NEWT(s)", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">\u00b0\u02d6\u2727\u25dd(\u2070\u25bf\u2070)\u25dc\u2727\u02d6\u00b0 Deuxi\u00e8me illustration pour la s\u00e9rie audio bien fun de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> ! J'ai pu dessiner tout le gang ensemble, je suis contente! :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P19k1AdsE7\">pic.twitter.com/P19k1AdsE7</a></p>", "id": "1032694988122087424", "likes": "582", "replies": "10", "retweets": "32", "text": "\u00b0\u02d6\u2727\u25dd(\u2070\u25bf\u2070)\u25dc\u2727\u02d6\u00b0 Deuxi\u00e8me illustration pour la s\u00e9rie audio bien fun de @MonsieurDream ! J'ai pu dessiner tout le gang ensemble, je suis contente! :Dpic.twitter.com/P19k1AdsE7", "timestamp": "2018-08-23T18:24:06", "url": "/Agent00DICE/status/1032694988122087424", "user": "Agent00DICE"}, {"fullname": "Lili Bayer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%A9pop%C3%A9etemporelle?src=hash\"><s>#</s><b>\u00e9pop\u00e9etemporelle</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Labuse?src=hash\"><s>#</s><b>Labuse</b></a> \n\nEn effet je me suis bien amus\u00e9e \u00e0 faire ce dessin , malgr\u00e9 ses p'tits d\u00e9fauts<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dMyWxQFvdA\">pic.twitter.com/dMyWxQFvdA</a></p>", "id": "1032715933645787136", "likes": "398", "replies": "12", "retweets": "13", "text": "@MonsieurDream #\u00e9pop\u00e9etemporelle #Labuse \n\nEn effet je me suis bien amus\u00e9e \u00e0 faire ce dessin , malgr\u00e9 ses p'tits d\u00e9fautspic.twitter.com/dMyWxQFvdA", "timestamp": "2018-08-23T19:47:20", "url": "/bayer_lili/status/1032715933645787136", "user": "bayer_lili"}, {"fullname": "leDESSINATOR", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Mon illustration pour l'\u00e9pisode 9 de la 2e saison de l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> \n\u00c0 \u00e9couter ici : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/0xq9fTCzhis\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xxCzEufLwP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/0xq9fTCzhis\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/0xq9fTCzhis</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rTiYFS6RuQ\">pic.twitter.com/rTiYFS6RuQ</a></p>", "id": "1032674554114699271", "likes": "691", "replies": "10", "retweets": "37", "text": "Mon illustration pour l'\u00e9pisode 9 de la 2e saison de l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle de @MonsieurDream \n\u00c0 \u00e9couter ici : https://youtu.be/0xq9fTCzhis\u00a0pic.twitter.com/rTiYFS6RuQ", "timestamp": "2018-08-23T17:02:54", "url": "/leDESSINATOR/status/1032674554114699271", "user": "leDESSINATOR"}, {"fullname": "Terenard", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Ma petite illustration pour <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/l%C3%A9pop%C3%A9etemporelle?src=hash\"><s>#</s><b>l\u00e9pop\u00e9etemporelle</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> ! Merci de m'avoir donn\u00e9 l'occasion de participer, malgr\u00e9 plusieurs fail de temps :D<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/daiIh4GMLD\">pic.twitter.com/daiIh4GMLD</a></p>", "id": "1032669036163883008", "likes": "828", "replies": "24", "retweets": "54", "text": "Ma petite illustration pour #l\u00e9pop\u00e9etemporelle de @MonsieurDream ! Merci de m'avoir donn\u00e9 l'occasion de participer, malgr\u00e9 plusieurs fail de temps :Dpic.twitter.com/daiIh4GMLD", "timestamp": "2018-08-23T16:40:58", "url": "/teollgoc/status/1032669036163883008", "user": "teollgoc"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">NOUVELLE VID\u00c9O ! Des dinosaures, des explosions, c'est mon \u00e9pisode pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 tout simplement. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 RT !! <img alt=\"\ud83e\udd96\" aria-label=\"Emoji: T-Rex\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f996.png\" title=\"T-Rex\"/><img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/>\n<img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/0xq9fTCzhis\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NvcjvJnycZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/0xq9fTCzhis\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/0xq9fTCzhis</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gjm7xLRg6J\">pic.twitter.com/Gjm7xLRg6J</a></p>", "id": "1032658716523413511", "likes": "1275", "replies": "28", "retweets": "160", "text": "NOUVELLE VID\u00c9O ! Des dinosaures, des explosions, c'est mon \u00e9pisode pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 tout simplement. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 RT !! \n\nhttps://youtu.be/0xq9fTCzhis\u00a0pic.twitter.com/Gjm7xLRg6J", "timestamp": "2018-08-23T15:59:58", "url": "/MonsieurDream/status/1032658716523413511", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">La chemise incrimin\u00e9e.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CjbfSMze3x\">pic.twitter.com/CjbfSMze3x</a></p>", "id": "1032180129777233920", "likes": "4863", "replies": "55", "retweets": "156", "text": "La chemise incrimin\u00e9e.pic.twitter.com/CjbfSMze3x", "timestamp": "2018-08-22T08:18:14", "url": "/MonsieurDream/status/1032180129777233920", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">\u00ab\u00a0Elle est marrante ta chemise, j\u2019ai achet\u00e9 la m\u00eame pour mon fils de 4 ans\u00a0\u00bb\nCette situation m\u2019est VRAIMENT arriv\u00e9e...</p>", "id": "1032177389143506944", "likes": "8662", "replies": "107", "retweets": "506", "text": "\u00ab\u00a0Elle est marrante ta chemise, j\u2019ai achet\u00e9 la m\u00eame pour mon fils de 4 ans\u00a0\u00bb\nCette situation m\u2019est VRAIMENT arriv\u00e9e...", "timestamp": "2018-08-22T08:07:21", "url": "/MonsieurDream/status/1032177389143506944", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Chlo\u00e9 Woitier \u00a0\u2615", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Kotaku consacre un long article \u00e0 notre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"171677633\" dir=\"ltr\" href=\"/Kayane\"><s>@</s><b>Kayane</b></a> nationale, \"la reine du jeu de combat Soulcalibur\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://kotaku.com/the-queen-of-soulcalibur-is-back-1828476003\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CifWwF69xa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://kotaku.com/the-queen-of-soulcalibur-is-back-1828476003\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">kotaku.com/the-queen-of-s</span><span class=\"invisible\">oulcalibur-is-back-1828476003</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031942604395569153", "likes": "523", "replies": "11", "retweets": "90", "text": "Kotaku consacre un long article \u00e0 notre @Kayane nationale, \"la reine du jeu de combat Soulcalibur\"https://kotaku.com/the-queen-of-soulcalibur-is-back-1828476003\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T16:34:24", "url": "/W_Chloe/status/1031942604395569153", "user": "W_Chloe"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Jeudi, place \u00e0 la castagne.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NkaTwedla8\">pic.twitter.com/NkaTwedla8</a></p>", "id": "1031876851474591744", "likes": "3219", "replies": "55", "retweets": "106", "text": "Jeudi, place \u00e0 la castagne.pic.twitter.com/NkaTwedla8", "timestamp": "2018-08-21T12:13:07", "url": "/MonsieurDream/status/1031876851474591744", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Libon", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Bon les loulous il est l'heure de se brosser les dents et d'aller se coucher parce qu'il faut se lever t\u00f4t pour aller chez le libraire demain matin. \nBisou <img alt=\"\ud83d\ude1a\" aria-label=\"Emoji: Kissing face with closed eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61a.png\" title=\"Kissing face with closed eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7DsCBAarY1\">pic.twitter.com/7DsCBAarY1</a></p>", "id": "1030188813287661568", "likes": "791", "replies": "22", "retweets": "76", "text": "Bon les loulous il est l'heure de se brosser les dents et d'aller se coucher parce qu'il faut se lever t\u00f4t pour aller chez le libraire demain matin. \nBisou pic.twitter.com/7DsCBAarY1", "timestamp": "2018-08-16T20:25:27", "url": "/libon_/status/1030188813287661568", "user": "libon_"}, {"fullname": "K\u00e9k\u00e9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Mon gif anim\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 pour la s\u00e9rie audio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> :)\nIls sont heureux et ils chantent et dansent <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>\n\nUn \u00e9norme merci encore une fois Cyprien pour m'avoir fait participer \u00e0 ton oeuvre :) \n\nInspired by India :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k837Qz0eoX\">pic.twitter.com/k837Qz0eoX</a></p>", "id": "1030389623380496384", "likes": "3630", "replies": "27", "retweets": "360", "text": "Mon gif anim\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 pour la s\u00e9rie audio de @MonsieurDream :)\nIls sont heureux et ils chantent et dansent \n\nUn \u00e9norme merci encore une fois Cyprien pour m'avoir fait participer \u00e0 ton oeuvre :) \n\nInspired by India :)pic.twitter.com/k837Qz0eoX", "timestamp": "2018-08-17T09:43:24", "url": "/Kekeflipnote/status/1030389623380496384", "user": "Kekeflipnote"}, {"fullname": "Lamby", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Ma participation \u00e0 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/l%C3%A9pop%C3%A9etemporelle?src=hash\"><s>#</s><b>l\u00e9pop\u00e9etemporelle</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> ! C'\u00e9tait super int\u00e9ressant \u00e0 faire et je vous conseille la s\u00e9rie audio !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4NUSplVeOz\">pic.twitter.com/4NUSplVeOz</a></p>", "id": "1030150373976301569", "likes": "840", "replies": "14", "retweets": "36", "text": "Ma participation \u00e0 #l\u00e9pop\u00e9etemporelle de @MonsieurDream ! C'\u00e9tait super int\u00e9ressant \u00e0 faire et je vous conseille la s\u00e9rie audio !pic.twitter.com/4NUSplVeOz", "timestamp": "2018-08-16T17:52:43", "url": "/Lamby_J/status/1030150373976301569", "user": "Lamby_J"}, {"fullname": "agneau", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Troisi\u00e8me illustration pour la s\u00e9rie <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lepop%C3%A9etemporelle?src=hash\"><s>#</s><b>lepop\u00e9etemporelle</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> \u00e0 voir sur sa cha\u00eene<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YDFaD2r1El\">pic.twitter.com/YDFaD2r1El</a></p>", "id": "1030125225743196161", "likes": "665", "replies": "4", "retweets": "22", "text": "Troisi\u00e8me illustration pour la s\u00e9rie #lepop\u00e9etemporelle de @MonsieurDream \u00e0 voir sur sa cha\u00eenepic.twitter.com/YDFaD2r1El", "timestamp": "2018-08-16T16:12:47", "url": "/YOoneV/status/1030125225743196161", "user": "YOoneV"}, {"fullname": "Shyle Zalewski", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Pour la 2nde ann\u00e9e cons\u00e9cutive, j'ai fait une petite illu pour la chouette s\u00e9rie audio de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a>, qui a su d\u00e9celer toute ma subtilit\u00e9 en me demandant d'illustrer cette sc\u00e8ne qui me va comme un gant <img alt=\"\ud83d\udc4c\" aria-label=\"Emoji: Ok hand sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44c.png\" title=\"Ok hand sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KEuSmQArAT\">pic.twitter.com/KEuSmQArAT</a></p>", "id": "1030116556573995014", "likes": "744", "replies": "7", "retweets": "41", "text": "Pour la 2nde ann\u00e9e cons\u00e9cutive, j'ai fait une petite illu pour la chouette s\u00e9rie audio de @MonsieurDream, qui a su d\u00e9celer toute ma subtilit\u00e9 en me demandant d'illustrer cette sc\u00e8ne qui me va comme un gant pic.twitter.com/KEuSmQArAT", "timestamp": "2018-08-16T15:38:20", "url": "/superalienninja/status/1030116556573995014", "user": "superalienninja"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">NOUVELLE VID\u00c9O ! <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/> Bougez votre booty sur les musiques indiennes <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/>\n<img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/rpg36-e1B8U\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dYWBEa3heO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/rpg36-e1B8U\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/rpg36-e1B8U</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OaVLLeeRUD\">pic.twitter.com/OaVLLeeRUD</a></p>", "id": "1030080327950188544", "likes": "1551", "replies": "30", "retweets": "101", "text": "NOUVELLE VID\u00c9O !  Bougez votre booty sur les musiques indiennes \n\nhttps://youtu.be/rpg36-e1B8U\u00a0pic.twitter.com/OaVLLeeRUD", "timestamp": "2018-08-16T13:14:22", "url": "/MonsieurDream/status/1030080327950188544", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Jeudi, la suite de L\u2019\u00c9pop\u00e9e Temporelle ! <img alt=\"\ud83d\udd4c\" aria-label=\"Emoji: Mosque\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f54c.png\" title=\"Mosque\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RHEMrlwqtO\">pic.twitter.com/RHEMrlwqtO</a></p>", "id": "1029771472015962112", "likes": "2978", "replies": "51", "retweets": "109", "text": "Jeudi, la suite de L\u2019\u00c9pop\u00e9e Temporelle ! pic.twitter.com/RHEMrlwqtO", "timestamp": "2018-08-15T16:47:05", "url": "/MonsieurDream/status/1029771472015962112", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Freddy Gladieux \u00a0\ud83d\uded2", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Je vous pr\u00e9sente Thierry, de la cha\u00eene THIERRY_ASMR <img alt=\"\ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man getting face massage\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f486-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man getting face massage\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8nZEnWcadm\">pic.twitter.com/8nZEnWcadm</a></p>", "id": "1029400044171083778", "likes": "13821", "replies": "280", "retweets": "6718", "text": "Je vous pr\u00e9sente Thierry, de la cha\u00eene THIERRY_ASMR pic.twitter.com/8nZEnWcadm", "timestamp": "2018-08-14T16:11:10", "url": "/FreddyGladieux/status/1029400044171083778", "user": "FreddyGladieux"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">C'est possible de commander un manga en ligne et d'avoir la version num\u00e9rique en m\u00eame temps ?</p>", "id": "1028704728492986369", "likes": "5452", "replies": "179", "retweets": "176", "text": "C'est possible de commander un manga en ligne et d'avoir la version num\u00e9rique en m\u00eame temps ?", "timestamp": "2018-08-12T18:08:14", "url": "/MonsieurDream/status/1028704728492986369", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "D\u00e9do", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Petit thread sur l'histoire racont\u00e9e par des chaussettes. \nEt plus sp\u00e9cifiquement sur une \u00e9ventuelle nouvelle saison de 10 nouveaux \u00e9pisodes.</p>", "id": "1028305730028355584", "likes": "1302", "replies": "12", "retweets": "311", "text": "Petit thread sur l'histoire racont\u00e9e par des chaussettes. \nEt plus sp\u00e9cifiquement sur une \u00e9ventuelle nouvelle saison de 10 nouveaux \u00e9pisodes.", "timestamp": "2018-08-11T15:42:45", "url": "/Dedodante/status/1028305730028355584", "user": "Dedodante"}, {"fullname": "Gabriel G\u00e9rard - Kwotzal", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">J'ai fais une illu pour la saison 2 de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> :) ! Tr\u00e8s sympa \u00e0 faire !\n\nVous pouvez la retrouver dans l'\u00e9pisode 7, icii :\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=BcFieu1XCQI&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4lFBtbvMnL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=BcFieu1XCQI&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=BcFieu</span><span class=\"invisible\">1XCQI&amp;feature=youtu.be</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mIUajgG2yE\">pic.twitter.com/mIUajgG2yE</a></p>", "id": "1027864505332781056", "likes": "1030", "replies": "15", "retweets": "35", "text": "J'ai fais une illu pour la saison 2 de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle de @MonsieurDream :) ! Tr\u00e8s sympa \u00e0 faire !\n\nVous pouvez la retrouver dans l'\u00e9pisode 7, icii :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BcFieu1XCQI&feature=youtu.be\u00a0\u2026pic.twitter.com/mIUajgG2yE", "timestamp": "2018-08-10T10:29:29", "url": "/kwotzal/status/1027864505332781056", "user": "kwotzal"}, {"fullname": "K\u00e9k\u00e9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc36\" aria-label=\"Emoji: Dog face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f436.png\" title=\"Dog face\"/>\n<img alt=\"\ud83d\udc60\" aria-label=\"Emoji: High-heeled shoe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f460.png\" title=\"High-heeled shoe\"/><img alt=\"\ud83d\udc60\" aria-label=\"Emoji: High-heeled shoe\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f460.png\" title=\"High-heeled shoe\"/> <img alt=\"\ud83c\udf1f\" aria-label=\"Emoji: Glowing star\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31f.png\" title=\"Glowing star\"/> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/> <img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UXSc7bOkjp\">pic.twitter.com/UXSc7bOkjp</a></p>", "id": "1027974453190451200", "likes": "70632", "replies": "237", "retweets": "32312", "text": "\n   pic.twitter.com/UXSc7bOkjp", "timestamp": "2018-08-10T17:46:23", "url": "/Kekeflipnote/status/1027974453190451200", "user": "Kekeflipnote"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Des nouveaux t\u00e9moignages, j\u2019ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 enlever l\u2019article du Parisien. Merci de respecter les victimes, sans leurs t\u00e9moignages certaines pratiques pourraient perdurer.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.francetvinfo.fr/internet/youtube/temoignages-franceinfo-il-voulait-une-video-de-moi-qui-me-touchais-des-jeunes-filles-denoncent-les-avances-sexuelles-de-youtubeurs_2887591.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4LZf8QGtwh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.francetvinfo.fr/internet/youtube/temoignages-franceinfo-il-voulait-une-video-de-moi-qui-me-touchais-des-jeunes-filles-denoncent-les-avances-sexuelles-de-youtubeurs_2887591.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">francetvinfo.fr/internet/youtu</span><span class=\"invisible\">be/temoignages-franceinfo-il-voulait-une-video-de-moi-qui-me-touchais-des-jeunes-filles-denoncent-les-avances-sexuelles-de-youtubeurs_2887591.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027886527219687424", "likes": "9132", "replies": "330", "retweets": "1966", "text": "Des nouveaux t\u00e9moignages, j\u2019ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 enlever l\u2019article du Parisien. Merci de respecter les victimes, sans leurs t\u00e9moignages certaines pratiques pourraient perdurer.https://www.francetvinfo.fr/internet/youtube/temoignages-franceinfo-il-voulait-une-video-de-moi-qui-me-touchais-des-jeunes-filles-denoncent-les-avances-sexuelles-de-youtubeurs_2887591.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T11:56:59", "url": "/MonsieurDream/status/1027886527219687424", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Jhon Rachid", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">J-2 <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Woman (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fb.png\" title=\"Woman (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Woman (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fd.png\" title=\"Woman (medium skin tone)\"/><img alt=\"\ud83e\udd51\" aria-label=\"Emoji: Avocado\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f951.png\" title=\"Avocado\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LaHaciendaDelAmorDelOroVerde?src=hash\"><s>#</s><b>LaHaciendaDelAmorDelOroVerde</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KtYmuifl4L\">pic.twitter.com/KtYmuifl4L</a></p>", "id": "1027835436864086016", "likes": "1316", "replies": "14", "retweets": "55", "text": "J-2 \n#LaHaciendaDelAmorDelOroVerdepic.twitter.com/KtYmuifl4L", "timestamp": "2018-08-10T08:33:59", "url": "/JHONRACHID/status/1027835436864086016", "user": "JHONRACHID"}, {"fullname": "CTiahao", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Voici ma participation au projet \" l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle \" une saga mp3 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> pour l'\u00e9pisode 7 de la saison 2. Voici le lien de la vid\u00e9o =&gt;<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=BcFieu1XCQI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HxhjfgpkpH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=BcFieu1XCQI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=BcFieu</span><span class=\"invisible\">1XCQI</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7DU4GBYASa\">pic.twitter.com/7DU4GBYASa</a></p>", "id": "1027634887292006401", "likes": "714", "replies": "15", "retweets": "21", "text": "Voici ma participation au projet \" l'\u00c9pop\u00e9e Temporelle \" une saga mp3 de @MonsieurDream pour l'\u00e9pisode 7 de la saison 2. Voici le lien de la vid\u00e9o =>https://www.youtube.com/watch?v=BcFieu1XCQI\u00a0\u2026pic.twitter.com/7DU4GBYASa", "timestamp": "2018-08-09T19:17:04", "url": "/CTiahao/status/1027634887292006401", "user": "CTiahao"}, {"fullname": "\u304f\u308a\u3059", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">C'est un Chiisana Ojisan! \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.dreams6.com/products/licensedproducts/chiisanaojisan/index.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Vjm9cUcEjV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.dreams6.com/products/licensedproducts/chiisanaojisan/index.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">dreams6.com/products/licen</span><span class=\"invisible\">sedproducts/chiisanaojisan/index.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027629258921848833", "likes": "328", "replies": "2", "retweets": "15", "text": "C'est un Chiisana Ojisan! \nhttp://www.dreams6.com/products/licensedproducts/chiisanaojisan/index.html\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T18:54:42", "url": "/pinkysaurus_rex/status/1027629258921848833", "user": "pinkysaurus_rex"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">J\u2019ai achet\u00e9 cette figurine il y a quelques ann\u00e9es au Japon. Quelqu\u2019un sait comment \u00e7a s\u2019appelle ? Je me demande si il y en a d\u2019autres.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LEISJzifR8\">pic.twitter.com/LEISJzifR8</a></p>", "id": "1027626539393929217", "likes": "11553", "replies": "231", "retweets": "453", "text": "J\u2019ai achet\u00e9 cette figurine il y a quelques ann\u00e9es au Japon. Quelqu\u2019un sait comment \u00e7a s\u2019appelle ? Je me demande si il y en a d\u2019autres.pic.twitter.com/LEISJzifR8", "timestamp": "2018-08-09T18:43:54", "url": "/MonsieurDream/status/1027626539393929217", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "ander", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">En fait le truc de fou c'est que j'ai eu la chance de pouvoir r\u00e9aliser une illustration pour le dernier EP de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle, une s\u00e9rie audio r\u00e9alis\u00e9e par <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> l'\u00e9pisode est dispo ici : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/BcFieu1XCQI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SVOjmWH0eh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/BcFieu1XCQI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/BcFieu1XCQI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> . Je suis comment dire, content.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SN19OsQ1HK\">pic.twitter.com/SN19OsQ1HK</a></p>", "id": "1027605461267361792", "likes": "842", "replies": "12", "retweets": "42", "text": "En fait le truc de fou c'est que j'ai eu la chance de pouvoir r\u00e9aliser une illustration pour le dernier EP de l'\u00e9pop\u00e9e temporelle, une s\u00e9rie audio r\u00e9alis\u00e9e par @MonsieurDream l'\u00e9pisode est dispo ici : https://youtu.be/BcFieu1XCQI\u00a0 . Je suis comment dire, content.pic.twitter.com/SN19OsQ1HK", "timestamp": "2018-08-09T17:20:08", "url": "/Anderlaxe/status/1027605461267361792", "user": "Anderlaxe"}, {"fullname": "insularity", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">L'\u00e9pop\u00e9e temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> c'est tellement devenu un rituel de le suivre tout les jeudi</p>", "id": "1027566178468802561", "likes": "710", "replies": "13", "retweets": "29", "text": "L'\u00e9pop\u00e9e temporelle de @MonsieurDream c'est tellement devenu un rituel de le suivre tout les jeudi", "timestamp": "2018-08-09T14:44:02", "url": "/jxicybby/status/1027566178468802561", "user": "jxicybby"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">NOUVELLE VID\u00c9O ! Avec du sang, des t\u00eates coup\u00e9es, des jeux de mots et des chansons. Et un comeback de l'extr\u00eame.\n<img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/><img alt=\"\u2b07\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Downwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2b07.png\" title=\"Downwards arrow\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/BcFieu1XCQI\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oIle7KhmOJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/BcFieu1XCQI\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/BcFieu1XCQI</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fFYOMTDHYo\">pic.twitter.com/fFYOMTDHYo</a></p>", "id": "1027565976219541504", "likes": "1541", "replies": "42", "retweets": "107", "text": "NOUVELLE VID\u00c9O ! Avec du sang, des t\u00eates coup\u00e9es, des jeux de mots et des chansons. Et un comeback de l'extr\u00eame.\n\nhttps://youtu.be/BcFieu1XCQI\u00a0pic.twitter.com/fFYOMTDHYo", "timestamp": "2018-08-09T14:43:14", "url": "/MonsieurDream/status/1027565976219541504", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "pins", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">tiny &amp; Tall: Gleipnir sort le 4 septembre ! Ajoutez-le maintenant \u00e0 vos wishlists pour ne pas louper la sortie !\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://store.steampowered.com/app/431280/tiny__Tall_Gleipnir/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XM5Ji4KczX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://store.steampowered.com/app/431280/tiny__Tall_Gleipnir/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">store.steampowered.com/app/431280/tin</span><span class=\"invisible\">y__Tall_Gleipnir/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z4GR7UCIpA\">pic.twitter.com/Z4GR7UCIpA</a></p>", "id": "1027170633849954304", "likes": "341", "replies": "21", "retweets": "101", "text": "tiny & Tall: Gleipnir sort le 4 septembre ! Ajoutez-le maintenant \u00e0 vos wishlists pour ne pas louper la sortie !\nhttps://store.steampowered.com/app/431280/tiny__Tall_Gleipnir/\u00a0\u2026pic.twitter.com/Z4GR7UCIpA", "timestamp": "2018-08-08T12:32:17", "url": "/chance_meeting/status/1027170633849954304", "user": "chance_meeting"}, {"fullname": "Frames", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Plus que quelques jours pour participer au concours vid\u00e9o Frames <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2KEejFE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qeeNIeyfkU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2KEejFE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2KEejFE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a>, membre du jury sera pr\u00e9sent \u00e0 FRAMES pour s\u00e9lectionner les gagnants ! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/frames2018?src=hash\"><s>#</s><b>frames2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/concoursvideo?src=hash\"><s>#</s><b>concoursvideo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IoI4JptGma\">pic.twitter.com/IoI4JptGma</a></p>", "id": "1027487944515506176", "likes": "298", "replies": "6", "retweets": "41", "text": "Plus que quelques jours pour participer au concours vid\u00e9o Frames  http://bit.ly/2KEejFE\u00a0. @MonsieurDream, membre du jury sera pr\u00e9sent \u00e0 FRAMES pour s\u00e9lectionner les gagnants ! #frames2018 #concoursvideopic.twitter.com/IoI4JptGma", "timestamp": "2018-08-09T09:33:10", "url": "/FramesAvignon/status/1027487944515506176", "user": "FramesAvignon"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Merci d\u2019\u00eatre un minimum respectueux, on parle de nombreuses victimes mineures qui apportent leurs t\u00e9moignages.</p>", "id": "1027258713407741957", "likes": "13135", "replies": "160", "retweets": "1209", "text": "Merci d\u2019\u00eatre un minimum respectueux, on parle de nombreuses victimes mineures qui apportent leurs t\u00e9moignages.", "timestamp": "2018-08-08T18:22:17", "url": "/MonsieurDream/status/1027258713407741957", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd27\" aria-label=\"Emoji: Male mechanic\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f527.png\" title=\"Male mechanic\"/><img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfed\" aria-label=\"Emoji: Male factory worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f3ed.png\" title=\"Male factory worker\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BUjAvjFqso\">pic.twitter.com/BUjAvjFqso</a></p>", "id": "1027150783987572736", "likes": "13826", "replies": "150", "retweets": "511", "text": "pic.twitter.com/BUjAvjFqso", "timestamp": "2018-08-08T11:13:25", "url": "/MonsieurDream/status/1027150783987572736", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Depuis plusieurs mois je travaille avec <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111263883\" dir=\"ltr\" href=\"/pakablog\"><s>@</s><b>pakablog</b></a> sur le tome 2 de ma BD \u00ab\u00a0Roger et ses humains\u00a0\u00bb (disponible en octobre) et voici le num\u00e9ro sp\u00e9cial du Journal de Spirou qui sort aujourd\u2019hui !\nBig up <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70378872\" dir=\"ltr\" href=\"/QuentinCaffier\"><s>@</s><b>QuentinCaffier</b></a> pour le shooting photo ! <img alt=\"\ud83e\udd16\" aria-label=\"Emoji: Robot face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f916.png\" title=\"Robot face\"/><img alt=\"\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfed\" aria-label=\"Emoji: Male factory worker\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f468-200d-1f3ed.png\" title=\"Male factory worker\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5SlgZaAlRP\">pic.twitter.com/5SlgZaAlRP</a></p>", "id": "1027113608159875073", "likes": "3494", "replies": "63", "retweets": "155", "text": "Depuis plusieurs mois je travaille avec @pakablog sur le tome 2 de ma BD \u00ab\u00a0Roger et ses humains\u00a0\u00bb (disponible en octobre) et voici le num\u00e9ro sp\u00e9cial du Journal de Spirou qui sort aujourd\u2019hui !\nBig up @QuentinCaffier pour le shooting photo ! pic.twitter.com/5SlgZaAlRP", "timestamp": "2018-08-08T08:45:41", "url": "/MonsieurDream/status/1027113608159875073", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "\u8b0e\u306e\u30a2\u30cb\u30e1\u56e3\u5c55\u793a\u9928", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sK0fAxwmz2\">pic.twitter.com/sK0fAxwmz2</a></p>", "id": "1026891851364618240", "likes": "7396", "replies": "23", "retweets": "1542", "text": "pic.twitter.com/sK0fAxwmz2", "timestamp": "2018-08-07T18:04:30", "url": "/Nazoani_museum/status/1026891851364618240", "user": "Nazoani_museum"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">\u266a \u00c0 travers</p>", "id": "1026780980391100416", "likes": "4604", "replies": "227", "retweets": "162", "text": "\u266a \u00c0 travers", "timestamp": "2018-08-07T10:43:57", "url": "/MonsieurDream/status/1026780980391100416", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "WaWad (Beatbox)", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">I'M OFFICIALLY WORLD BEATBOX CHAMPION WITH <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4853641409\" dir=\"ltr\" href=\"/berywam\"><s>@</s><b>berywam</b></a> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83c\udf0f\" aria-label=\"Emoji: Earth globe asia-australia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30f.png\" title=\"Earth globe asia-australia\"/><img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of France\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Flag of France\"/>\nWinning this trophy has been a dream all my life.. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n8zQdi6qPi\">pic.twitter.com/n8zQdi6qPi</a></p>", "id": "1026119283812786177", "likes": "2638", "replies": "35", "retweets": "275", "text": "I'M OFFICIALLY WORLD BEATBOX CHAMPION WITH @berywam \nWinning this trophy has been a dream all my life.. pic.twitter.com/n8zQdi6qPi", "timestamp": "2018-08-05T14:54:36", "url": "/WaWadBeatbox/status/1026119283812786177", "user": "WaWadBeatbox"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Jeudi dans L\u2019\u00c9pop\u00e9e Temporelle, \u00e7a va faire la R\u00e9volution.\n\nPour voir la s\u00e9rie : <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/playlist?list=PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U0rs5Byhi3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/playlist?list=PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/playlist?list=</span><span class=\"invisible\">PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j8Aqr6v8fk\">pic.twitter.com/j8Aqr6v8fk</a></p>", "id": "1026043831630868482", "likes": "2156", "replies": "67", "retweets": "114", "text": "Jeudi dans L\u2019\u00c9pop\u00e9e Temporelle, \u00e7a va faire la R\u00e9volution.\n\nPour voir la s\u00e9rie : https://www.youtube.com/playlist?list=PLN-TcjS0qZKXFfIUWXxv9bvs19868yJiJ\u00a0\u2026pic.twitter.com/j8Aqr6v8fk", "timestamp": "2018-08-05T09:54:47", "url": "/MonsieurDream/status/1026043831630868482", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Balak \u00a0\ud83d\udca2", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Here are the animations I made on the <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DeadCells?src=hash\"><s>#</s><b>DeadCells</b></a> trailer, based on the animatic by Vincent Vernier and Cedric H\u00e9role. \nWatch the whole thing here &gt; <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/eGFdM28zZ7k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jgTibHAn54\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/eGFdM28zZ7k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/eGFdM28zZ7k</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4cJXeK81Iw\">pic.twitter.com/4cJXeK81Iw</a></p>", "id": "1025723599976587264", "likes": "1602", "replies": "24", "retweets": "320", "text": "Here are the animations I made on the #DeadCells trailer, based on the animatic by Vincent Vernier and Cedric H\u00e9role. \nWatch the whole thing here > https://youtu.be/eGFdM28zZ7k\u00a0pic.twitter.com/4cJXeK81Iw", "timestamp": "2018-08-04T12:42:17", "url": "/YvesBalak/status/1025723599976587264", "user": "YvesBalak"}, {"fullname": "Cyprien", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Hoobastank. Vous venez de remonter 15 ans en arri\u00e8re.</p>", "id": "1025636883609657354", "likes": "3913", "replies": "91", "retweets": "160", "text": "Hoobastank. Vous venez de remonter 15 ans en arri\u00e8re.", "timestamp": "2018-08-04T06:57:43", "url": "/MonsieurDream/status/1025636883609657354", "user": "MonsieurDream"}, {"fullname": "Simohamed Douali", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Je dois avouer, que j'adore la s\u00e9rie \"L'\u00e9pop\u00e9e temporelle\" de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> \nM\u00eame s'il n'y a pas de vid\u00e9o, \u00e7a suffit de mettre les \u00e9couteurs o\u00f9 un casque, de fermer les yeux, et d'imaginer.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> , merci infiniment, de cette merveilleuse histoire.</p>", "id": "1025324959537750017", "likes": "695", "replies": "9", "retweets": "29", "text": "Je dois avouer, que j'adore la s\u00e9rie \"L'\u00e9pop\u00e9e temporelle\" de @MonsieurDream \nM\u00eame s'il n'y a pas de vid\u00e9o, \u00e7a suffit de mettre les \u00e9couteurs o\u00f9 un casque, de fermer les yeux, et d'imaginer.\n@MonsieurDream , merci infiniment, de cette merveilleuse histoire.", "timestamp": "2018-08-03T10:18:14", "url": "/DoualiSimohamed/status/1025324959537750017", "user": "DoualiSimohamed"}, {"fullname": "Nintendo of America", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tl\">WAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!</p>", "id": "1025419318920544256", "likes": "173552", "replies": "4853", "retweets": "58940", "text": "WAAAAAAAAAAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA!", "timestamp": "2018-08-03T16:33:11", "url": "/NintendoAmerica/status/1025419318920544256", "user": "NintendoAmerica"}, {"fullname": "DICEShimi - I LOVE NEWT(s)", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">J'ai fait une petite illu pour l'\u00e9pisode de L\u2019\u00e9pop\u00e9e Temporelle de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6661522\" dir=\"ltr\" href=\"/MonsieurDream\"><s>@</s><b>MonsieurDream</b></a> qui vient de sortir! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=wRpCUd16FEU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Q9nmqVSMAj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=wRpCUd16FEU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=wRpCUd</span><span class=\"invisible\">16FEU</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> Dessiner ce lapin \u00e9tait le r\u00eave de toute une vie (j'aime les lapins) Merci encore! * -*<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/S05YgzxCDP\">pic.twitter.com/S05YgzxCDP</a></p>", "id": "1025099913808568320", "likes": "713", "replies": "13", "retweets": "34", "text": "J'ai fait une petite illu pour l'\u00e9pisode de L\u2019\u00e9pop\u00e9e Temporelle de @MonsieurDream qui vient de sortir! https://www.youtube.com/watch?v=wRpCUd16FEU\u00a0\u2026 Dessiner ce lapin \u00e9tait le r\u00eave de toute une vie (j'aime les lapins) Merci encore! * -*pic.twitter.com/S05YgzxCDP", "timestamp": "2018-08-02T19:23:59", "url": "/Agent00DICE/status/1025099913808568320", "user": "Agent00DICE"}]