[{"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Foto com meus amigos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"40275914\" dir=\"ltr\" href=\"/CESabadell\"><s>@</s><b>cesabadell</b></a> durante as filmagens <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HGIfQDU02l\">pic.twitter.com/HGIfQDU02l</a></p>", "id": "1035161543460184065", "likes": "2550", "replies": "30", "retweets": "302", "text": "Foto com meus amigos do @cesabadell durante as filmagens pic.twitter.com/HGIfQDU02l", "timestamp": "2018-08-30T13:45:18", "url": "/10Ronaldinho/status/1035161543460184065", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito bacana a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RonaldinhoArt?src=hash\"><s>#</s><b>RonaldinhoArt</b></a> feita pelo @stemonda98! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Artist palette\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a8.png\" title=\"Artist palette\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iEzUCwdD35\">pic.twitter.com/iEzUCwdD35</a></p>", "id": "1034531516137791489", "likes": "13463", "replies": "91", "retweets": "1134", "text": "Muito bacana a #RonaldinhoArt feita pelo @stemonda98! pic.twitter.com/iEzUCwdD35", "timestamp": "2018-08-28T20:01:48", "url": "/10Ronaldinho/status/1034531516137791489", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um samba da firma na for\u00e7a de um cora\u00e7\u00e3o!! Obrigado Adriano Ribeiro e Alex Nunes <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/G4hLTeq5Ty\">pic.twitter.com/G4hLTeq5Ty</a></p>", "id": "1033780629954027520", "likes": "2673", "replies": "31", "retweets": "91", "text": "Mais um samba da firma na for\u00e7a de um cora\u00e7\u00e3o!! Obrigado Adriano Ribeiro e Alex Nunes  pic.twitter.com/G4hLTeq5Ty", "timestamp": "2018-08-26T18:18:03", "url": "/10Ronaldinho/status/1033780629954027520", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hola amigos, estar\u00e9 en la playa de Barcelona, en 1\u00b0 de Septiembre con mis amigos de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770206129\" dir=\"ltr\" href=\"/Northweek\"><s>@</s><b>Northweek</b></a> jugando footvolley. Est\u00e9n atentos en redes <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"770206129\" dir=\"ltr\" href=\"/Northweek\"><s>@</s><b>Northweek</b></a> para participar! <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A2P5amAsVw\">pic.twitter.com/A2P5amAsVw</a></p>", "id": "1033494346274930689", "likes": "4308", "replies": "71", "retweets": "272", "text": "Hola amigos, estar\u00e9 en la playa de Barcelona, en 1\u00b0 de Septiembre con mis amigos de @Northweek jugando footvolley. Est\u00e9n atentos en redes @Northweek para participar!  pic.twitter.com/A2P5amAsVw", "timestamp": "2018-08-25T23:20:28", "url": "/10Ronaldinho/status/1033494346274930689", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Essa ningu\u00e9m esperava kkkkkkk <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96951800\" dir=\"ltr\" href=\"/FCBarcelona\"><s>@</s><b>FCBarcelona</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nOOGwI8Iqv\">pic.twitter.com/nOOGwI8Iqv</a></p>", "id": "1032725157868175360", "likes": "35875", "replies": "368", "retweets": "6448", "text": "Essa ningu\u00e9m esperava kkkkkkk  #TBT @FCBarcelonapic.twitter.com/nOOGwI8Iqv", "timestamp": "2018-08-23T20:23:59", "url": "/10Ronaldinho/status/1032725157868175360", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Paris Saint-Germain", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\"><img alt=\"\ud83d\udcfd\" aria-label=\"Emoji: Film projector\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fd.png\" title=\"Film projector\"/><img alt=\"\ud83d\udd19\" aria-label=\"Emoji: Back with leftwards arrow above\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f519.png\" title=\"Back with leftwards arrow above\"/> Comme un air de d\u00e9j\u00e0 vu au Roudourou ! \n\nD\u00e9crivez les buts de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1725137533\" dir=\"ltr\" href=\"/KMbappe\"><s>@</s><b>KMbappe</b></a> et <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29479000\" dir=\"ltr\" href=\"/10Ronaldinho\"><s>@</s><b>10Ronaldinho</b></a> en 1 mot ? <img alt=\"\ud83e\udd29\" aria-label=\"Emoji: Star-struck\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f929.png\" title=\"Star-struck\"/><img alt=\"\ud83d\udcac\" aria-label=\"Emoji: Speech balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ac.png\" title=\"Speech balloon\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MfYBK7s5NS\">pic.twitter.com/MfYBK7s5NS</a></p>", "id": "1031472673333886976", "likes": "23706", "replies": "448", "retweets": "6904", "text": " Comme un air de d\u00e9j\u00e0 vu au Roudourou ! \n\nD\u00e9crivez les buts de @KMbappe et @10Ronaldinho en 1 mot ? pic.twitter.com/MfYBK7s5NS", "timestamp": "2018-08-20T09:27:03", "url": "/PSG_inside/status/1031472673333886976", "user": "PSG_inside"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00e1 em paz, Kofi Annan <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Person with folded hands (medium dark skin tone)\"/> Um dos grandes l\u00edderes que tive a honra de conhecer. Voc\u00ea sempre estendeu a m\u00e3o com compaix\u00e3o e empatia para todos os povos. Que sirva de exemplo para todos os governantes.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eW3J2UBvnd\">pic.twitter.com/eW3J2UBvnd</a></p>", "id": "1031298527366926338", "likes": "6776", "replies": "59", "retweets": "883", "text": "V\u00e1 em paz, Kofi Annan  Um dos grandes l\u00edderes que tive a honra de conhecer. Voc\u00ea sempre estendeu a m\u00e3o com compaix\u00e3o e empatia para todos os povos. Que sirva de exemplo para todos os governantes.pic.twitter.com/eW3J2UBvnd", "timestamp": "2018-08-19T21:55:04", "url": "/10Ronaldinho/status/1031298527366926338", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Dia fant\u00e1stico em Berlim com meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348939569\" dir=\"ltr\" href=\"/KPBofficial\"><s>@</s><b>KPBofficial</b></a> ! Muito futebol e alegria com a gurizada! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41147159\" dir=\"ltr\" href=\"/nikefootball\"><s>@</s><b>nikefootball</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AwakenThePhantom?src=hash\"><s>#</s><b>AwakenThePhantom</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NikeFootball?src=hash\"><s>#</s><b>NikeFootball</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/e5psogJrHM\">pic.twitter.com/e5psogJrHM</a></p>", "id": "1030831893774774273", "likes": "2225", "replies": "44", "retweets": "229", "text": "Dia fant\u00e1stico em Berlim com meu parceiro @KPBofficial ! Muito futebol e alegria com a gurizada! @nikefootball #AwakenThePhantom #NikeFootballpic.twitter.com/e5psogJrHM", "timestamp": "2018-08-18T15:00:50", "url": "/10Ronaldinho/status/1030831893774774273", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou muito animado em anunciar minha colabora\u00e7\u00e3o com a LOGIC. Estes produtos est\u00e3o agora dispon\u00edveis para compra em <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ronaldinhooficial.com/index.php/official-store/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X6b8BtJ55L\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ronaldinhooficial.com/index.php/official-store/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ronaldinhooficial.com/index.php/offi</span><span class=\"invisible\">cial-store/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DTtmRqzRhO\">pic.twitter.com/DTtmRqzRhO</a></p>", "id": "1030552719415812096", "likes": "1290", "replies": "28", "retweets": "75", "text": "Estou muito animado em anunciar minha colabora\u00e7\u00e3o com a LOGIC. Estes produtos est\u00e3o agora dispon\u00edveis para compra em http://ronaldinhooficial.com/index.php/official-store/\u00a0\u2026pic.twitter.com/DTtmRqzRhO", "timestamp": "2018-08-17T20:31:29", "url": "/10Ronaldinho/status/1030552719415812096", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fut em Barcelona foi show rapaziada, obrigado pela moral!!! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fznq22W9cO\">pic.twitter.com/fznq22W9cO</a></p>", "id": "1030495217022119937", "likes": "3841", "replies": "39", "retweets": "142", "text": "Fut em Barcelona foi show rapaziada, obrigado pela moral!!!  pic.twitter.com/fznq22W9cO", "timestamp": "2018-08-17T16:43:00", "url": "/10Ronaldinho/status/1030495217022119937", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Freestyle &amp; Samba <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bf8UoRHvdC\">pic.twitter.com/bf8UoRHvdC</a></p>", "id": "1030194946404442113", "likes": "74475", "replies": "936", "retweets": "24869", "text": "Freestyle & Samba  #TBTpic.twitter.com/bf8UoRHvdC", "timestamp": "2018-08-16T20:49:49", "url": "/10Ronaldinho/status/1030194946404442113", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo apoio e for\u00e7a ao povo de G\u00eanova nesse momento triste. Estou rezando para dias melhores. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PrayForGenova?src=hash\"><s>#</s><b>PrayForGenova</b></a></p>", "id": "1029831464517623817", "likes": "2050", "replies": "38", "retweets": "141", "text": "Todo apoio e for\u00e7a ao povo de G\u00eanova nesse momento triste. Estou rezando para dias melhores. #PrayForGenova", "timestamp": "2018-08-15T20:45:29", "url": "/10Ronaldinho/status/1029831464517623817", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite incr\u00edvel com grandes amigos aqui na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1007730736345083905\" dir=\"ltr\" href=\"/pyramidsfc\"><s>@</s><b>pyramidsfc</b></a> tv!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RobbieKeane?src=hash\"><s>#</s><b>RobbieKeane</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RobertoDeAssisMoreira?src=hash\"><s>#</s><b>RobertoDeAssisMoreira</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iYOoK3ckzU\">pic.twitter.com/iYOoK3ckzU</a></p>", "id": "1029743411065106432", "likes": "1922", "replies": "26", "retweets": "62", "text": "Noite incr\u00edvel com grandes amigos aqui na @pyramidsfc tv!! #RobbieKeane #RobertoDeAssisMoreirapic.twitter.com/iYOoK3ckzU", "timestamp": "2018-08-15T14:55:35", "url": "/10Ronaldinho/status/1029743411065106432", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Checking out the street football scene in Berlin with my brother <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"348939569\" dir=\"ltr\" href=\"/KPBofficial\"><s>@</s><b>KPBofficial</b></a> and <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41147159\" dir=\"ltr\" href=\"/nikefootball\"><s>@</s><b>nikefootball</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd19\" aria-label=\"Emoji: Call me hand\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919.png\" title=\"Call me hand\"/> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd3a\" aria-label=\"Emoji: Up-pointing red triangle\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f53a.png\" title=\"Up-pointing red triangle\"/> Obrigado Berlin! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AwakenThePhantom?src=hash\"><s>#</s><b>AwakenThePhantom</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NikeFootball?src=hash\"><s>#</s><b>NikeFootball</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/drvwTrKeQk\">pic.twitter.com/drvwTrKeQk</a></p>", "id": "1029478262261645312", "likes": "2951", "replies": "20", "retweets": "182", "text": "Checking out the street football scene in Berlin with my brother @KPBofficial and @nikefootball   Obrigado Berlin! #AwakenThePhantom #NikeFootballpic.twitter.com/drvwTrKeQk", "timestamp": "2018-08-14T21:21:59", "url": "/10Ronaldinho/status/1029478262261645312", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"en\">The pre-sale will soon start from 16th August!  Please do not forget to register for the airdrop!\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: White heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"White heavy check mark\"/>Ronaldinho Soccer Coin <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.soccercoin.eu/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dtOhQwFAUn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.soccercoin.eu/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">soccercoin.eu</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n<img alt=\"\u2705\" aria-label=\"Emoji: White heavy check mark\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2705.png\" title=\"White heavy check mark\"/>Telegram group: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://t.me/rsc_official_group\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FOiZF35yFg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://t.me/rsc_official_group\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">t.me/rsc_official_g</span><span class=\"invisible\">roup</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/CoinSoccer/status/1025302152141582336\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FaDFHhVWUD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/CoinSoccer/status/1025302152141582336\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/CoinSoccer/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1025302152141582336</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029346633455230976", "likes": "530", "replies": "12", "retweets": "23", "text": "The pre-sale will soon start from 16th August!  Please do not forget to register for the airdrop!\nRonaldinho Soccer Coin https://www.soccercoin.eu/\u00a0\nTelegram group: https://t.me/rsc_official_group\u00a0\u2026https://twitter.com/CoinSoccer/status/1025302152141582336\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T12:38:56", "url": "/10Ronaldinho/status/1029346633455230976", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Janta com meu parceiro Andr\u00e9 aqui em Berlim ! <img alt=\"\ud83c\udde9\ud83c\uddea\" aria-label=\"Emoji: Flag of Germany\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e9-1f1ea.png\" title=\"Flag of Germany\"/> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41147159\" dir=\"ltr\" href=\"/nikefootball\"><s>@</s><b>nikefootball</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/awakenthephantom?src=hash\"><s>#</s><b>awakenthephantom</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GyXvOV9TaM\">pic.twitter.com/GyXvOV9TaM</a></p>", "id": "1028745263769444352", "likes": "4106", "replies": "45", "retweets": "111", "text": "Janta com meu parceiro Andr\u00e9 aqui em Berlim !   @nikefootball #awakenthephantompic.twitter.com/GyXvOV9TaM", "timestamp": "2018-08-12T20:49:18", "url": "/10Ronaldinho/status/1028745263769444352", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Encontro com a galera da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"354347533\" dir=\"ltr\" href=\"/mymixtapez\"><s>@</s><b>mymixtapez</b></a> !!! Parceria de primeira!! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2306059082\" dir=\"ltr\" href=\"/jcdnas\"><s>@</s><b>jcdnas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"940631\" dir=\"ltr\" href=\"/a\"><s>@</s><b>a</b></a>.camargo.jr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ff1vBmMVQL\">pic.twitter.com/ff1vBmMVQL</a></p>", "id": "1028124628462579712", "likes": "3185", "replies": "38", "retweets": "91", "text": "Encontro com a galera da @mymixtapez !!! Parceria de primeira!!  @jcdnas @a.camargo.jrpic.twitter.com/ff1vBmMVQL", "timestamp": "2018-08-11T03:43:07", "url": "/10Ronaldinho/status/1028124628462579712", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/tbt?src=hash\"><s>#</s><b>tbt</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"186386857\" dir=\"ltr\" href=\"/acmilan\"><s>@</s><b>acmilan</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/> <img alt=\"\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\" aria-label=\"Emoji: Flag of Italy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ee-1f1f9.png\" title=\"Flag of Italy\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MpMWvyJflc\">pic.twitter.com/MpMWvyJflc</a></p>", "id": "1027653270700007425", "likes": "18636", "replies": "218", "retweets": "3126", "text": "#tbt @acmilan  pic.twitter.com/MpMWvyJflc", "timestamp": "2018-08-09T20:30:07", "url": "/10Ronaldinho/status/1027653270700007425", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns ao Bento, que fez hist\u00f3ria novamente e agora \u00e9 Bi-Campe\u00e3o Mundial da U.S. Kids Golf (2017 e 2018).\nConquista in\u00e9dita!! TMJ <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B0U2HzwOWf\">pic.twitter.com/B0U2HzwOWf</a></p>", "id": "1027298127055937553", "likes": "1866", "replies": "13", "retweets": "61", "text": "Parab\u00e9ns ao Bento, que fez hist\u00f3ria novamente e agora \u00e9 Bi-Campe\u00e3o Mundial da U.S. Kids Golf (2017 e 2018).\nConquista in\u00e9dita!! TMJ  pic.twitter.com/B0U2HzwOWf", "timestamp": "2018-08-08T20:58:54", "url": "/10Ronaldinho/status/1027298127055937553", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem a\u00ed sabe quantos gols eu fiz pelo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96951800\" dir=\"ltr\" href=\"/FCBarcelona\"><s>@</s><b>FCBarcelona</b></a> ?</p>", "id": "1027256623096651776", "likes": "1582", "replies": "179", "retweets": "122", "text": "Quem a\u00ed sabe quantos gols eu fiz pelo @FCBarcelona ?", "timestamp": "2018-08-08T18:13:59", "url": "/10Ronaldinho/status/1027256623096651776", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RonaldinhoArt?src=hash\"><s>#</s><b>RonaldinhoArt</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Artist palette\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a8.png\" title=\"Artist palette\"/> @mejiajjr<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5QAdyO59Sb\">pic.twitter.com/5QAdyO59Sb</a></p>", "id": "1026906926876160002", "likes": "7364", "replies": "67", "retweets": "608", "text": "#RonaldinhoArt  @mejiajjrpic.twitter.com/5QAdyO59Sb", "timestamp": "2018-08-07T19:04:25", "url": "/10Ronaldinho/status/1026906926876160002", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"120222683\" dir=\"ltr\" href=\"/Club_Queretaro\"><s>@</s><b>Club_Queretaro</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ms4QyCjXh9\">pic.twitter.com/Ms4QyCjXh9</a></p>", "id": "1026650327515385856", "likes": "27583", "replies": "212", "retweets": "1919", "text": " @Club_Queretaro pic.twitter.com/Ms4QyCjXh9", "timestamp": "2018-08-07T02:04:46", "url": "/10Ronaldinho/status/1026650327515385856", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fim de domingo com este bel\u00edssimo vinho<img alt=\"\ud83c\udf77\" aria-label=\"Emoji: Wine glass\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f377.png\" title=\"Wine glass\"/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4289132023\" dir=\"ltr\" href=\"/fcordellaoffici\"><s>@</s><b>fcordellaoffici</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hnqrjEhLlN\">pic.twitter.com/hnqrjEhLlN</a></p>", "id": "1026277626531467264", "likes": "3866", "replies": "78", "retweets": "145", "text": "Fim de domingo com este bel\u00edssimo vinho @fcordellaofficipic.twitter.com/hnqrjEhLlN", "timestamp": "2018-08-06T01:23:48", "url": "/10Ronaldinho/status/1026277626531467264", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m lembra quando foi esse jogo entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96951800\" dir=\"ltr\" href=\"/FCBarcelona\"><s>@</s><b>FCBarcelona</b></a>  e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390545466\" dir=\"ltr\" href=\"/RealSociedad\"><s>@</s><b>RealSociedad</b></a> ? <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Np1zwciZD\">pic.twitter.com/8Np1zwciZD</a></p>", "id": "1025180077997416448", "likes": "17675", "replies": "395", "retweets": "2711", "text": "Algu\u00e9m lembra quando foi esse jogo entre @FCBarcelona  e @RealSociedad ?   #TBTpic.twitter.com/8Np1zwciZD", "timestamp": "2018-08-03T00:42:32", "url": "/10Ronaldinho/status/1025180077997416448", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Incr\u00edvel arte do @francescoroccoart  <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ronaldinhoart?src=hash\"><s>#</s><b>ronaldinhoart</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZKNXfdkIso\">pic.twitter.com/ZKNXfdkIso</a></p>", "id": "1024761571606781953", "likes": "7947", "replies": "72", "retweets": "422", "text": "Incr\u00edvel arte do @francescoroccoart   #ronaldinhoartpic.twitter.com/ZKNXfdkIso", "timestamp": "2018-08-01T20:59:32", "url": "/10Ronaldinho/status/1024761571606781953", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Legal demais trocar uma ideia com vc meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"755703497195225088\" dir=\"ltr\" href=\"/JesseLingard\"><s>@</s><b>JesseLingard</b></a> ! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> TMJ<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mKUPUywH6s\">pic.twitter.com/mKUPUywH6s</a></p>", "id": "1024384928082014208", "likes": "9722", "replies": "94", "retweets": "531", "text": "Legal demais trocar uma ideia com vc meu parceiro @JesseLingard !  TMJpic.twitter.com/mKUPUywH6s", "timestamp": "2018-07-31T20:02:53", "url": "/10Ronaldinho/status/1024384928082014208", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite muito bacana com meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66526317\" dir=\"ltr\" href=\"/tonysuccar\"><s>@</s><b>tonysuccar</b></a>!! Foi um prazer estar com voc\u00ea e a galera do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"605027831\" dir=\"ltr\" href=\"/UnityTribute\"><s>@</s><b>UnityTribute</b></a> ! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z2ALAQHAJ8\">pic.twitter.com/Z2ALAQHAJ8</a></p>", "id": "1024043091047665670", "likes": "2939", "replies": "36", "retweets": "122", "text": "Noite muito bacana com meu amigo @tonysuccar!! Foi um prazer estar com voc\u00ea e a galera do @UnityTribute !  pic.twitter.com/Z2ALAQHAJ8", "timestamp": "2018-07-30T21:24:33", "url": "/10Ronaldinho/status/1024043091047665670", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">TMJ <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"116485600\" dir=\"ltr\" href=\"/Money23Green\"><s>@</s><b>Money23Green</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bJ9xsintlb\">pic.twitter.com/bJ9xsintlb</a></p>", "id": "1022996793326559232", "likes": "11099", "replies": "95", "retweets": "712", "text": "TMJ @Money23Green pic.twitter.com/bJ9xsintlb", "timestamp": "2018-07-28T00:06:56", "url": "/10Ronaldinho/status/1022996793326559232", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Valeu pelo presente meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"80480330\" dir=\"ltr\" href=\"/sergeibaka\"><s>@</s><b>sergeibaka</b></a> !! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\udfc0\" aria-label=\"Emoji: Basketball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c0.png\" title=\"Basketball\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pJR2HWmjQe\">pic.twitter.com/pJR2HWmjQe</a></p>", "id": "1022857650688671744", "likes": "11770", "replies": "95", "retweets": "1021", "text": "Valeu pelo presente meu parceiro @sergeibaka !!  pic.twitter.com/pJR2HWmjQe", "timestamp": "2018-07-27T14:54:02", "url": "/10Ronaldinho/status/1022857650688671744", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem a\u00ed lembra quando foi esse? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\u26bd\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"96951800\" dir=\"ltr\" href=\"/FCBarcelona\"><s>@</s><b>FCBarcelona</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/n60y5u2gCD\">pic.twitter.com/n60y5u2gCD</a></p>", "id": "1022577262825234432", "likes": "18911", "replies": "285", "retweets": "2974", "text": "Quem a\u00ed lembra quando foi esse? #TBT  @FCBarcelonapic.twitter.com/n60y5u2gCD", "timestamp": "2018-07-26T20:19:52", "url": "/10Ronaldinho/status/1022577262825234432", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"el\">\u03a0\u039f\u039d\u0391\u03a9 \u0393\u0399\u0391 \u03a4\u0397\u039d \u0395\u039b\u039b\u0391\u0394\u0391 \u039c\u0391\u03a3 \u039a\u0391\u0399 \u03a4\u0397\u039d \u0391\u0398\u0397\u039d\u0391 \u039c\u0391\u03a3 \u039a\u039f\u03a5\u03a1\u0391\u0393\u0399\u039f \u0395\u039b\u039b\u0397\u039d\u0395\u03a3 \u0391\u0394\u0395\u039b\u03a6\u039f\u0399 \u039c\u039f\u03a5 \u0397 \u03a3\u039a\u0395\u03a8\u0397 KAI OI PROSEUXES \u039c\u039f\u03a5 \u039c\u0391\u0396\u0399 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/prayforgreece?src=hash\"><s>#</s><b>prayforgreece</b></a> <img alt=\"\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Greece\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1ec-1f1f7.png\" title=\"Flag of Greece\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/475Ns7tIUs\">pic.twitter.com/475Ns7tIUs</a></p>", "id": "1022481641648865281", "likes": "8591", "replies": "115", "retweets": "1238", "text": "\u03a0\u039f\u039d\u0391\u03a9 \u0393\u0399\u0391 \u03a4\u0397\u039d \u0395\u039b\u039b\u0391\u0394\u0391 \u039c\u0391\u03a3 \u039a\u0391\u0399 \u03a4\u0397\u039d \u0391\u0398\u0397\u039d\u0391 \u039c\u0391\u03a3 \u039a\u039f\u03a5\u03a1\u0391\u0393\u0399\u039f \u0395\u039b\u039b\u0397\u039d\u0395\u03a3 \u0391\u0394\u0395\u039b\u03a6\u039f\u0399 \u039c\u039f\u03a5 \u0397 \u03a3\u039a\u0395\u03a8\u0397 KAI OI PROSEUXES \u039c\u039f\u03a5 \u039c\u0391\u0396\u0399 #prayforgreece pic.twitter.com/475Ns7tIUs", "timestamp": "2018-07-26T13:59:54", "url": "/10Ronaldinho/status/1022481641648865281", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\udfa8\" aria-label=\"Emoji: Artist palette\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a8.png\" title=\"Artist palette\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RonaldinhoArt?src=hash\"><s>#</s><b>RonaldinhoArt</b></a> @walacetattoo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vBui2jicpi\">pic.twitter.com/vBui2jicpi</a></p>", "id": "1022217911040180227", "likes": "9817", "replies": "88", "retweets": "407", "text": "   #RonaldinhoArt @walacetattoopic.twitter.com/vBui2jicpi", "timestamp": "2018-07-25T20:31:56", "url": "/10Ronaldinho/status/1022217911040180227", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"Quando o lado heroico do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"90676816\" dir=\"ltr\" href=\"/atletico\"><s>@</s><b>atletico</b></a> prevalece, ele sempre sai de campo glorificado\u201d 5 anos da Libertadores movida pela supera\u00e7\u00e3o e garra que o Galo tem de sobra. Foi realmente uma honra ter vestido essa camisa e fazer parte dessa fam\u00edlia pra sempre! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/GEF1Kjoia8c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V0ErTfPEtU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/GEF1Kjoia8c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/GEF1Kjoia8c</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1021865700976222208", "likes": "11205", "replies": "527", "retweets": "3011", "text": "\"Quando o lado heroico do @atletico prevalece, ele sempre sai de campo glorificado\u201d 5 anos da Libertadores movida pela supera\u00e7\u00e3o e garra que o Galo tem de sobra. Foi realmente uma honra ter vestido essa camisa e fazer parte dessa fam\u00edlia pra sempre! https://youtu.be/GEF1Kjoia8c\u00a0", "timestamp": "2018-07-24T21:12:23", "url": "/10Ronaldinho/status/1021865700976222208", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1448869862\" dir=\"ltr\" href=\"/Dembouz\"><s>@</s><b>Dembouz</b></a></p>", "id": "1021735439659614209", "likes": "19634", "replies": "144", "retweets": "4593", "text": "@Dembouz", "timestamp": "2018-07-24T12:34:46", "url": "/10Ronaldinho/status/1021735439659614209", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udfc0\" aria-label=\"Emoji: Basketball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c0.png\" title=\"Basketball\"/>@incrediblehawk34<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bSXfRSldn9\">pic.twitter.com/bSXfRSldn9</a></p>", "id": "1021498212493025282", "likes": "5572", "replies": "54", "retweets": "180", "text": "@incrediblehawk34pic.twitter.com/bSXfRSldn9", "timestamp": "2018-07-23T20:52:07", "url": "/10Ronaldinho/status/1021498212493025282", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83e\udd4a\" aria-label=\"Emoji: Boxing glove\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f94a.png\" title=\"Boxing glove\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"42519612\" dir=\"ltr\" href=\"/FloydMayweather\"><s>@</s><b>FloydMayweather</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8AXrjtHkDJ\">pic.twitter.com/8AXrjtHkDJ</a></p>", "id": "1021453600986411008", "likes": "14105", "replies": "120", "retweets": "1225", "text": " @FloydMayweatherpic.twitter.com/8AXrjtHkDJ", "timestamp": "2018-07-23T17:54:50", "url": "/10Ronaldinho/status/1021453600986411008", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom te encontrar meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"493278212\" dir=\"ltr\" href=\"/JB17Official\"><s>@</s><b>JB17Official</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\u270c\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fe.png\" title=\"Victory hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jR0SutXrWy\">pic.twitter.com/jR0SutXrWy</a></p>", "id": "1021382165299376128", "likes": "6880", "replies": "50", "retweets": "297", "text": "Bom te encontrar meu parceiro @JB17Official  pic.twitter.com/jR0SutXrWy", "timestamp": "2018-07-23T13:10:59", "url": "/10Ronaldinho/status/1021382165299376128", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"761820949503102976\" dir=\"ltr\" href=\"/Lior_Suchard\"><s>@</s><b>lior_suchard</b></a> que manda muito nas m\u00e1gicas!! kkkk <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\udfa9\" aria-label=\"Emoji: Top hat\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a9.png\" title=\"Top hat\"/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mw9enUTjTC\">pic.twitter.com/mw9enUTjTC</a></p>", "id": "1021196213008420864", "likes": "6056", "replies": "91", "retweets": "215", "text": "Meu amigo @lior_suchard que manda muito nas m\u00e1gicas!! kkkk  pic.twitter.com/mw9enUTjTC", "timestamp": "2018-07-23T00:52:04", "url": "/10Ronaldinho/status/1021196213008420864", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44879515\" dir=\"ltr\" href=\"/GdZOficial\"><s>@</s><b>GdZOficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cecgvVHqqh\">pic.twitter.com/cecgvVHqqh</a></p>", "id": "1020686842885230595", "likes": "7356", "replies": "73", "retweets": "250", "text": " @GdZOficialpic.twitter.com/cecgvVHqqh", "timestamp": "2018-07-21T15:08:01", "url": "/10Ronaldinho/status/1020686842885230595", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34811069\" dir=\"ltr\" href=\"/DaveGrutman\"><s>@</s><b>DaveGrutman</b></a> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"214024891\" dir=\"ltr\" href=\"/LIVmiami\"><s>@</s><b>LIVmiami</b></a> ! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HgQtu4WGTA\">pic.twitter.com/HgQtu4WGTA</a></p>", "id": "1020405634536280069", "likes": "3171", "replies": "36", "retweets": "104", "text": "Meu parceiro @DaveGrutman na @LIVmiami ! pic.twitter.com/HgQtu4WGTA", "timestamp": "2018-07-20T20:30:36", "url": "/10Ronaldinho/status/1020405634536280069", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Noite de muita musica com meus amigos! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> <img alt=\"\ud83c\udfbc\" aria-label=\"Emoji: Musical score\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3bc.png\" title=\"Musical score\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UiXtRFXye7\">pic.twitter.com/UiXtRFXye7</a></p>", "id": "1020361803837190148", "likes": "5996", "replies": "70", "retweets": "308", "text": "Noite de muita musica com meus amigos!   pic.twitter.com/UiXtRFXye7", "timestamp": "2018-07-20T17:36:26", "url": "/10Ronaldinho/status/1020361803837190148", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais uma da firma gravada! \u201cTanto Faz\u201d Alex Nunes, Ronaldinho Ga\u00facho e Rapha Oliveira <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fe.png\" title=\"Right pointing backhand index (medium dark skin tone)\"/>\u00a0<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/track/2xGaOpJ0d4omUTFioy0yfV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6Q67oS4993\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/track/2xGaOpJ0d4omUTFioy0yfV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/track/2xGaOpJ0</span><span class=\"invisible\">d4omUTFioy0yfV</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020322379426394112", "likes": "521", "replies": "9", "retweets": "31", "text": "Mais uma da firma gravada! \u201cTanto Faz\u201d Alex Nunes, Ronaldinho Ga\u00facho e Rapha Oliveira \u00a0https://open.spotify.com/track/2xGaOpJ0d4omUTFioy0yfV\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-20T14:59:46", "url": "/10Ronaldinho/status/1020322379426394112", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A firma n\u00e3o para! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PmWBH5oVHk\">pic.twitter.com/PmWBH5oVHk</a></p>", "id": "1020134023841157121", "likes": "16486", "replies": "190", "retweets": "992", "text": "A firma n\u00e3o para! pic.twitter.com/PmWBH5oVHk", "timestamp": "2018-07-20T02:31:19", "url": "/10Ronaldinho/status/1020134023841157121", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na rua, no sal\u00e3o ou no campo, minha conex\u00e3o com o futebol come\u00e7ou h\u00e1 muito tempo. O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> de hoje \u00e9 especial pelo dia do futebol e por tudo que essa paix\u00e3o me proporcionou. <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Na1FwL8EYH\">pic.twitter.com/Na1FwL8EYH</a></p>", "id": "1019991891855716355", "likes": "37178", "replies": "758", "retweets": "10267", "text": "Na rua, no sal\u00e3o ou no campo, minha conex\u00e3o com o futebol come\u00e7ou h\u00e1 muito tempo. O #TBT de hoje \u00e9 especial pelo dia do futebol e por tudo que essa paix\u00e3o me proporcionou. pic.twitter.com/Na1FwL8EYH", "timestamp": "2018-07-19T17:06:32", "url": "/10Ronaldinho/status/1019991891855716355", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Laurent Blanc! Campe\u00e3o do mundo em 1998  <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CTqis7lXcV\">pic.twitter.com/CTqis7lXcV</a></p>", "id": "1018947284971737088", "likes": "11881", "replies": "95", "retweets": "638", "text": "Laurent Blanc! Campe\u00e3o do mundo em 1998  pic.twitter.com/CTqis7lXcV", "timestamp": "2018-07-16T19:55:38", "url": "/10Ronaldinho/status/1018947284971737088", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"773181360475402240\" dir=\"ltr\" href=\"/Totti\"><s>@</s><b>Totti</b></a>, um dos grandes camisa 10 da It\u00e1lia! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P78o5Xhy6b\">pic.twitter.com/P78o5Xhy6b</a></p>", "id": "1018869342577053696", "likes": "21391", "replies": "172", "retweets": "1818", "text": "Meu amigo @Totti, um dos grandes camisa 10 da It\u00e1lia! pic.twitter.com/P78o5Xhy6b", "timestamp": "2018-07-16T14:45:55", "url": "/10Ronaldinho/status/1018869342577053696", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom te encontrar meu irm\u00e3o Seedorf! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IpIpXk9mHv\">pic.twitter.com/IpIpXk9mHv</a></p>", "id": "1018845438424895488", "likes": "23697", "replies": "142", "retweets": "1690", "text": "Bom te encontrar meu irm\u00e3o Seedorf!  pic.twitter.com/IpIpXk9mHv", "timestamp": "2018-07-16T13:10:56", "url": "/10Ronaldinho/status/1018845438424895488", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "8bit-Football.com", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">One of the highlights of this <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldCup?src=hash\"><s>#</s><b>WorldCup</b></a> final day: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"29479000\" dir=\"ltr\" href=\"/10Ronaldinho\"><s>@</s><b>10Ronaldinho</b></a> !<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Qy1vRl53Cy\">pic.twitter.com/Qy1vRl53Cy</a></p>", "id": "1018585759912210433", "likes": "25167", "replies": "69", "retweets": "8210", "text": "One of the highlights of this #WorldCup final day: @10Ronaldinho !pic.twitter.com/Qy1vRl53Cy", "timestamp": "2018-07-15T19:59:04", "url": "/8bitfootball/status/1018585759912210433", "user": "8bitfootball"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem palavras pra descrever a energia de hoje!!! Muito obrigado por todo carinho e por participar desse espet\u00e1culo incr\u00edvel!! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138372303\" dir=\"ltr\" href=\"/FIFAWorldCup\"><s>@</s><b>fifaworldcup</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldCupFinal?src=hash\"><s>#</s><b>WorldCupFinal</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldCup?src=hash\"><s>#</s><b>WorldCup</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J1FZaHVZq2\">pic.twitter.com/J1FZaHVZq2</a></p>", "id": "1018592473105518592", "likes": "49007", "replies": "732", "retweets": "7718", "text": "Sem palavras pra descrever a energia de hoje!!! Muito obrigado por todo carinho e por participar desse espet\u00e1culo incr\u00edvel!!  @fifaworldcup #WorldCupFinal #WorldCuppic.twitter.com/J1FZaHVZq2", "timestamp": "2018-07-15T20:25:44", "url": "/10Ronaldinho/status/1018592473105518592", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Parab\u00e9ns meu amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2491702663\" dir=\"ltr\" href=\"/paulpogba\"><s>@</s><b>paulpogba</b></a> e a toda equipe, um grupo que se mostrou forte na hora certa!!! E o mais bacana: os craques resolveram, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"950341134\" dir=\"ltr\" href=\"/AntoGriezmann\"><s>@</s><b>AntoGriezmann</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2491702663\" dir=\"ltr\" href=\"/paulpogba\"><s>@</s><b>paulpogba</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1725137533\" dir=\"ltr\" href=\"/KMbappe\"><s>@</s><b>KMbappe</b></a> . O treinador fechou a casinha e jogou na velocidade dos atacantes!!!  <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of France\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1eb-1f1f7.png\" title=\"Flag of France\"/> <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138372303\" dir=\"ltr\" href=\"/FIFAWorldCup\"><s>@</s><b>fifaworldcup</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldCup?src=hash\"><s>#</s><b>WorldCup</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ocTwQ74sMk\">pic.twitter.com/ocTwQ74sMk</a></p>", "id": "1018591981591769093", "likes": "9156", "replies": "82", "retweets": "1122", "text": "Parab\u00e9ns meu amigo @paulpogba e a toda equipe, um grupo que se mostrou forte na hora certa!!! E o mais bacana: os craques resolveram, @AntoGriezmann , @paulpogba e @KMbappe . O treinador fechou a casinha e jogou na velocidade dos atacantes!!!     @fifaworldcup #WorldCuppic.twitter.com/ocTwQ74sMk", "timestamp": "2018-07-15T20:23:47", "url": "/10Ronaldinho/status/1018591981591769093", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Flag of Russia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f7-1f1fa.png\" title=\"Flag of Russia\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138372303\" dir=\"ltr\" href=\"/FIFAWorldCup\"><s>@</s><b>FIFAWorldCup</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldCupFinal?src=hash\"><s>#</s><b>WorldCupFinal</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZwS1IHGsl1\">pic.twitter.com/ZwS1IHGsl1</a></p>", "id": "1018173934221611008", "likes": "9742", "replies": "159", "retweets": "986", "text": "  @FIFAWorldCup #WorldCupFinalpic.twitter.com/ZwS1IHGsl1", "timestamp": "2018-07-14T16:42:37", "url": "/10Ronaldinho/status/1018173934221611008", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\" aria-label=\"Emoji: Flag of Russia\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f7-1f1fa.png\" title=\"Flag of Russia\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FMYz30M0R4\">pic.twitter.com/FMYz30M0R4</a></p>", "id": "1018173721058693120", "likes": "11033", "replies": "158", "retweets": "477", "text": " pic.twitter.com/FMYz30M0R4", "timestamp": "2018-07-14T16:41:46", "url": "/10Ronaldinho/status/1018173721058693120", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem voc\u00eas acham que ganha a copa, galera? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/WorldCupFinal?src=hash\"><s>#</s><b>WorldCupFinal</b></a></p>", "id": "1018147349896589313", "likes": "1488", "replies": "113", "retweets": "316", "text": "Quem voc\u00eas acham que ganha a copa, galera? #WorldCupFinal", "timestamp": "2018-07-14T14:56:59", "url": "/10Ronaldinho/status/1018147349896589313", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Acertou quem chutou B! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FKBMlmfpey\">pic.twitter.com/FKBMlmfpey</a></p>", "id": "1017869965758787590", "likes": "5380", "replies": "121", "retweets": "737", "text": "Acertou quem chutou B! pic.twitter.com/FKBMlmfpey", "timestamp": "2018-07-13T20:34:45", "url": "/10Ronaldinho/status/1017869965758787590", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">?</p>", "id": "1017469169753784320", "likes": "918", "replies": "130", "retweets": "97", "text": "?", "timestamp": "2018-07-12T18:02:08", "url": "/10Ronaldinho/status/1017469169753784320", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m a\u00ed lembra onde eu botei essa? kkkkk<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RqAdwOA7eQ\">pic.twitter.com/RqAdwOA7eQ</a></p>", "id": "1017468999263752192", "likes": "12254", "replies": "786", "retweets": "1124", "text": "Algu\u00e9m a\u00ed lembra onde eu botei essa? kkkkkpic.twitter.com/RqAdwOA7eQ", "timestamp": "2018-07-12T18:01:27", "url": "/10Ronaldinho/status/1017468999263752192", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Graffitti muito bacana que meu parceiro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1093439797\" dir=\"ltr\" href=\"/murilocruz7\"><s>@</s><b>murilocruz7</b></a> fez l\u00e1 no Par\u00e1!! <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fe.png\" title=\"Clapping hands sign (medium dark skin tone)\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RonaldinhoArt?src=hash\"><s>#</s><b>RonaldinhoArt</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2BQHuWNwef\">pic.twitter.com/2BQHuWNwef</a></p>", "id": "1016455236901273602", "likes": "9370", "replies": "127", "retweets": "633", "text": "Graffitti muito bacana que meu parceiro @murilocruz7 fez l\u00e1 no Par\u00e1!!  \n#RonaldinhoArtpic.twitter.com/2BQHuWNwef", "timestamp": "2018-07-09T22:53:07", "url": "/10Ronaldinho/status/1016455236901273602", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">When you play soccer, you are free. You are happy. \u201cAlegria\u201d to all soccer lovers in the world. Thank you for all your support!\nRONALDINHO SOCCER COIN PROJECT\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.soccercoin.eu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u6HA5pCLBO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.soccercoin.eu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">soccercoin.eu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\nTelegram:<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://t.me/ronaldinhosoccercoin\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qDqvlUISXa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://t.me/ronaldinhosoccercoin\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">t.me/ronaldinhosocc</span><span class=\"invisible\">ercoin</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CletWnNsJR\">pic.twitter.com/CletWnNsJR</a></p>", "id": "1015400186359746560", "likes": "1810", "replies": "102", "retweets": "210", "text": "When you play soccer, you are free. You are happy. \u201cAlegria\u201d to all soccer lovers in the world. Thank you for all your support!\nRONALDINHO SOCCER COIN PROJECT\nhttp://www.soccercoin.eu\u00a0\nTelegram:http://t.me/ronaldinhosoccercoin\u00a0\u2026pic.twitter.com/CletWnNsJR", "timestamp": "2018-07-07T01:00:44", "url": "/10Ronaldinho/status/1015400186359746560", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a> do passe que dei pro <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71610295\" dir=\"ltr\" href=\"/RIVALDOOFICIAL\"><s>@</s><b>rivaldooficial</b></a> fazer essa pintura que nos levou para as quartas de final de 2002 contra a B\u00e9lgica. E que amanh\u00e3 seja vit\u00f3ria tamb\u00e9m! <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/> <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FKcrFify0C\">pic.twitter.com/FKcrFify0C</a></p>", "id": "1014969589812297729", "likes": "16353", "replies": "450", "retweets": "3059", "text": "#TBT do passe que dei pro @rivaldooficial fazer essa pintura que nos levou para as quartas de final de 2002 contra a B\u00e9lgica. E que amanh\u00e3 seja vit\u00f3ria tamb\u00e9m!  pic.twitter.com/FKcrFify0C", "timestamp": "2018-07-05T20:29:42", "url": "/10Ronaldinho/status/1014969589812297729", "user": "10Ronaldinho"}, {"fullname": "Ronaldinho Ga\u00facho", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito bom chegar em outro pa\u00eds e encontrar um vizinho de casa, da minha adolesc\u00eancia, e ainda jogar um futev\u00f4lei... e l\u00f3gico que rolou churras kkkkkk <img alt=\"\ud83e\udd19\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Call me hand (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f919-1f3fe.png\" title=\"Call me hand (medium dark skin tone)\"/> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a67XWGUlfu\">pic.twitter.com/a67XWGUlfu</a></p>", "id": "1014616139484291072", "likes": "5809", "replies": "71", "retweets": "259", "text": "Muito bom chegar em outro pa\u00eds e encontrar um vizinho de casa, da minha adolesc\u00eancia, e ainda jogar um futev\u00f4lei... e l\u00f3gico que rolou churras kkkkkk  pic.twitter.com/a67XWGUlfu", "timestamp": "2018-07-04T21:05:12", "url": "/10Ronaldinho/status/1014616139484291072", "user": "10Ronaldinho"}]