[{"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">15 Temmuz'un 2. y\u0131l\u0131nda, demokrasimizi korumak i\u00e7in can\u0131n\u0131 hi\u00e7e sayan \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. T\u00fcrkiye\u2019mize ve demokrasimize sahip \u00e7\u0131kman\u0131n gururunu bug\u00fcn de, her zaman da ya\u015fayaca\u011f\u0131z.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lUt6D0oH5E\">pic.twitter.com/lUt6D0oH5E</a></p>", "id": "1018268902730674176", "likes": "6872", "replies": "228", "retweets": "366", "text": "15 Temmuz'un 2. y\u0131l\u0131nda, demokrasimizi korumak i\u00e7in can\u0131n\u0131 hi\u00e7e sayan \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. T\u00fcrkiye\u2019mize ve demokrasimize sahip \u00e7\u0131kman\u0131n gururunu bug\u00fcn de, her zaman da ya\u015fayaca\u011f\u0131z.pic.twitter.com/lUt6D0oH5E", "timestamp": "2018-07-14T22:59:59", "url": "/acunilicali/status/1018268902730674176", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Y\u00fcre\u011fimiz yand\u0131. Tren kazas\u0131nda \u00f6len karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r ve yaral\u0131lara acil \u015fifalar dilerim.</p>", "id": "1016258608114421765", "likes": "6174", "replies": "116", "retweets": "216", "text": "Y\u00fcre\u011fimiz yand\u0131. Tren kazas\u0131nda \u00f6len karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na sab\u0131r ve yaral\u0131lara acil \u015fifalar dilerim.", "timestamp": "2018-07-09T09:51:48", "url": "/acunilicali/status/1016258608114421765", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/leyla?src=hash\"><s>#</s><b>leyla</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/eyl%C3%BCl?src=hash\"><s>#</s><b>eyl\u00fcl</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lanetliyoruz?src=hash\"><s>#</s><b>lanetliyoruz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pBmEHYcX2v\">pic.twitter.com/pBmEHYcX2v</a></p>", "id": "1014107122139836416", "likes": "8760", "replies": "286", "retweets": "947", "text": "#leyla #eyl\u00fcl #lanetliyoruzpic.twitter.com/pBmEHYcX2v", "timestamp": "2018-07-03T11:22:33", "url": "/acunilicali/status/1014107122139836416", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">De\u011ferli \u00e7al\u0131\u015fma arkada\u015f\u0131m\u0131z, gen\u00e7 karde\u015fim Alper Bayc\u0131n\u2019\u0131 hain bir sald\u0131r\u0131 sonucu kaybettik. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ac\u0131 ve \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc kelimelerle tarif edemem. Ailesine ve sevdiklerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131rlar diliyorum. Mekan\u0131n cennet olsun Alper Karde\u015fim.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KcA2K1rM9q\">pic.twitter.com/KcA2K1rM9q</a></p>", "id": "1012019456309190656", "likes": "14564", "replies": "1536", "retweets": "1014", "text": "De\u011ferli \u00e7al\u0131\u015fma arkada\u015f\u0131m\u0131z, gen\u00e7 karde\u015fim Alper Bayc\u0131n\u2019\u0131 hain bir sald\u0131r\u0131 sonucu kaybettik. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ac\u0131 ve \u00fcz\u00fcnt\u00fcy\u00fc kelimelerle tarif edemem. Ailesine ve sevdiklerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131rlar diliyorum. Mekan\u0131n cennet olsun Alper Karde\u015fim.pic.twitter.com/KcA2K1rM9q", "timestamp": "2018-06-27T17:06:55", "url": "/acunilicali/status/1012019456309190656", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Medya ve sanayi d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nc\u00fc isimlerinden de\u011ferli b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Say\u0131n Erdo\u011fan Demir\u00f6ren\u2019in kayb\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\nBa\u015fta sevgili a\u011fabeyim Y\u0131ld\u0131r\u0131m Demir\u00f6ren olmak \u00fczere t\u00fcm ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.</p>", "id": "1005082435955150848", "likes": "2996", "replies": "3785", "retweets": "94", "text": "Medya ve sanayi d\u00fcnyas\u0131n\u0131n \u00f6nc\u00fc isimlerinden de\u011ferli b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Say\u0131n Erdo\u011fan Demir\u00f6ren\u2019in kayb\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\nBa\u015fta sevgili a\u011fabeyim Y\u0131ld\u0131r\u0131m Demir\u00f6ren olmak \u00fczere t\u00fcm ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "2018-06-08T13:41:40", "url": "/acunilicali/status/1005082435955150848", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">De\u011ferli a\u011fabeyimiz \u00dcmit Kay\u0131han\u2019\u0131 kaybettik. Ailesine ve yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.</p>", "id": "1004255021033193472", "likes": "4490", "replies": "232", "retweets": "138", "text": "De\u011ferli a\u011fabeyimiz \u00dcmit Kay\u0131han\u2019\u0131 kaybettik. Ailesine ve yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "2018-06-06T06:53:49", "url": "/acunilicali/status/1004255021033193472", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bug\u00fcn saat 16.30\u2019da Survivor Panorama\u2019da sevgili \u00d6yk\u00fc ve Semih\u2019in konu\u011fu olaca\u011f\u0131m. Beklerim :)</p>", "id": "1000715495505526787", "likes": "5582", "replies": "1520", "retweets": "218", "text": "Bug\u00fcn saat 16.30\u2019da Survivor Panorama\u2019da sevgili \u00d6yk\u00fc ve Semih\u2019in konu\u011fu olaca\u011f\u0131m. Beklerim :)", "timestamp": "2018-05-27T12:29:01", "url": "/acunilicali/status/1000715495505526787", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Erzurumlular\u0131 kutluyorum, 4 penalt\u0131y\u0131 kurtaran kalecimiz Hakan Cambazo\u011flu inanman\u0131n, asla pes etmemenin en g\u00fczel \u00f6rne\u011fini g\u00f6sterdi. Onu ve b\u00fct\u00fcn tak\u0131m\u0131 kutlar\u0131m. Ba\u015fkan\u0131m\u0131zdan malzemecimize kadar hepsine helal olsun. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4100708033\" dir=\"ltr\" href=\"/erzurumspor\"><s>@</s><b>erzurumspor</b></a></p>", "id": "997965933195988992", "likes": "15651", "replies": "631", "retweets": "1222", "text": "Erzurumlular\u0131 kutluyorum, 4 penalt\u0131y\u0131 kurtaran kalecimiz Hakan Cambazo\u011flu inanman\u0131n, asla pes etmemenin en g\u00fczel \u00f6rne\u011fini g\u00f6sterdi. Onu ve b\u00fct\u00fcn tak\u0131m\u0131 kutlar\u0131m. Ba\u015fkan\u0131m\u0131zdan malzemecimize kadar hepsine helal olsun. @erzurumspor", "timestamp": "2018-05-19T22:23:14", "url": "/acunilicali/status/997965933195988992", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Erzurumspor\u2019a bu ak\u015fam g\u00f6n\u00fclden ba\u015far\u0131lar. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4100708033\" dir=\"ltr\" href=\"/erzurumspor\"><s>@</s><b>erzurumspor</b></a></p>", "id": "997853314229440516", "likes": "7725", "replies": "284", "retweets": "672", "text": "B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Erzurumspor\u2019a bu ak\u015fam g\u00f6n\u00fclden ba\u015far\u0131lar. @erzurumspor", "timestamp": "2018-05-19T14:55:43", "url": "/acunilicali/status/997853314229440516", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun. Ulu \u00d6nderimiz Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc sevgi ve sayg\u0131yla an\u0131yorum.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xNoW47URz5\">pic.twitter.com/xNoW47URz5</a></p>", "id": "997693394297212933", "likes": "4587", "replies": "80", "retweets": "167", "text": "19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun. Ulu \u00d6nderimiz Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc sevgi ve sayg\u0131yla an\u0131yorum.pic.twitter.com/xNoW47URz5", "timestamp": "2018-05-19T04:20:16", "url": "/acunilicali/status/997693394297212933", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130nsanl\u0131k ad\u0131na b\u00fcy\u00fck bir utan\u00e7 g\u00fcn\u00fc. Kud\u00fcs katliam\u0131n\u0131 lanetliyorum.</p>", "id": "996347841802067968", "likes": "9054", "replies": "166", "retweets": "565", "text": "\u0130nsanl\u0131k ad\u0131na b\u00fcy\u00fck bir utan\u00e7 g\u00fcn\u00fc. Kud\u00fcs katliam\u0131n\u0131 lanetliyorum.", "timestamp": "2018-05-15T11:13:31", "url": "/acunilicali/status/996347841802067968", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yar\u0131n sabah 10.45\u2019de Survivor Panorama\u2019da Nur Tu\u011fba Alg\u00fcl ve Hakan Ural\u2019\u0131n canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fuyum. Instagram\u2019dan sordu\u011funuz sorulara m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca cevap vermeye \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m.</p>", "id": "993169020424769536", "likes": "3574", "replies": "1047", "retweets": "165", "text": "Yar\u0131n sabah 10.45\u2019de Survivor Panorama\u2019da Nur Tu\u011fba Alg\u00fcl ve Hakan Ural\u2019\u0131n canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fuyum. Instagram\u2019dan sordu\u011funuz sorulara m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca cevap vermeye \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m.", "timestamp": "2018-05-06T16:42:01", "url": "/acunilicali/status/993169020424769536", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Anketi ba\u015flatt\u0131k, sizce hangisi?</p>", "id": "992460747635642368", "likes": "1447", "replies": "677", "retweets": "203", "text": "Anketi ba\u015flatt\u0131k, sizce hangisi?", "timestamp": "2018-05-04T17:47:35", "url": "/acunilicali/status/992460747635642368", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jTwHsJsVoz\">pic.twitter.com/jTwHsJsVoz</a></p>", "id": "992460735925182464", "likes": "2033", "replies": "198", "retweets": "85", "text": "pic.twitter.com/jTwHsJsVoz", "timestamp": "2018-05-04T17:47:33", "url": "/acunilicali/status/992460735925182464", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Mesle\u011fe ilk ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m zamanlardan tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m d\u00fcnya iyisi insan, de\u011ferli abim Yemen Ek\u015fio\u011flu\u2019nu kaybettik. Ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.</p>", "id": "989858831181275136", "likes": "3633", "replies": "398", "retweets": "70", "text": "Mesle\u011fe ilk ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m zamanlardan tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m d\u00fcnya iyisi insan, de\u011ferli abim Yemen Ek\u015fio\u011flu\u2019nu kaybettik. Ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Allah rahmet eylesin, mekan\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "2018-04-27T13:28:30", "url": "/acunilicali/status/989858831181275136", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki ba\u015far\u0131lar\u0131m\u0131zla d\u00fcnya ajanslar\u0131nda haber olurken, bu ba\u015far\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 ve hedeflerimizi anlatan bir yaz\u0131dan olmayan bir \u015fey \u00e7\u0131karanlara sadece g\u00fcl\u00fcms\u00fcyorum.</p>", "id": "989133149144838144", "likes": "2146", "replies": "290", "retweets": "56", "text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki ba\u015far\u0131lar\u0131m\u0131zla d\u00fcnya ajanslar\u0131nda haber olurken, bu ba\u015far\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 ve hedeflerimizi anlatan bir yaz\u0131dan olmayan bir \u015fey \u00e7\u0131karanlara sadece g\u00fcl\u00fcms\u00fcyorum.", "timestamp": "2018-04-25T13:24:54", "url": "/acunilicali/status/989133149144838144", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Hakk\u0131m\u0131zda \u00e7\u0131kan kredi yap\u0131land\u0131rma haberi  as\u0131ls\u0131z bir haberdir. Meksika, Romanya, Yunanistan, Kolombiya ve ABD televizyonlar\u0131na prod\u00fcksiyon yapmaktay\u0131z. Bankalar\u0131m\u0131zdan kredi kullanarak b\u00fcy\u00fcmeye devam ediyoruz.</p>", "id": "989133146200342529", "likes": "2167", "replies": "188", "retweets": "64", "text": "Hakk\u0131m\u0131zda \u00e7\u0131kan kredi yap\u0131land\u0131rma haberi  as\u0131ls\u0131z bir haberdir. Meksika, Romanya, Yunanistan, Kolombiya ve ABD televizyonlar\u0131na prod\u00fcksiyon yapmaktay\u0131z. Bankalar\u0131m\u0131zdan kredi kullanarak b\u00fcy\u00fcmeye devam ediyoruz.", "timestamp": "2018-04-25T13:24:53", "url": "/acunilicali/status/989133146200342529", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">23 Nisan TBMM\u2019nin kurulu\u015funun 98. y\u0131l\u0131 ve Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun.</p>", "id": "988288952401620992", "likes": "5204", "replies": "272", "retweets": "181", "text": "23 Nisan TBMM\u2019nin kurulu\u015funun 98. y\u0131l\u0131 ve Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun.", "timestamp": "2018-04-23T05:30:22", "url": "/acunilicali/status/988288952401620992", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sizce \u015fimdi hangi Survivor tak\u0131m\u0131 daha g\u00fc\u00e7l\u00fc?</p>", "id": "981097230659735552", "likes": "2228", "replies": "2577", "retweets": "393", "text": "Sizce \u015fimdi hangi Survivor tak\u0131m\u0131 daha g\u00fc\u00e7l\u00fc?", "timestamp": "2018-04-03T09:13:02", "url": "/acunilicali/status/981097230659735552", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ak\u015fam Survivor\u2019da tarihi konsey var. Yar\u0131\u015fmac\u0131lar \u015fok ge\u00e7irecek, sak\u0131n ka\u00e7\u0131rmay\u0131n.</p>", "id": "980496800422465537", "likes": "6803", "replies": "2579", "retweets": "371", "text": "Ak\u015fam Survivor\u2019da tarihi konsey var. Yar\u0131\u015fmac\u0131lar \u015fok ge\u00e7irecek, sak\u0131n ka\u00e7\u0131rmay\u0131n.", "timestamp": "2018-04-01T17:27:08", "url": "/acunilicali/status/980496800422465537", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yine iftirac\u0131 odatv'nin s\u00fcrekli gitti\u011fimi iddia etti\u011fi panamaya da en son 5 y\u0131l \u00f6nce Survivor \u00e7ekimi i\u00e7in gitmi\u015ftim.\nKayna\u011f\u0131 belli olmayan, bu ahlaks\u0131zca iftiralar\u0131 atan odatv hakk\u0131nda gereken hukuki i\u015flemi ba\u015flatm\u0131\u015f bulunuyorum.</p>", "id": "978282490531065856", "likes": "4065", "replies": "383", "retweets": "174", "text": "Yine iftirac\u0131 odatv'nin s\u00fcrekli gitti\u011fimi iddia etti\u011fi panamaya da en son 5 y\u0131l \u00f6nce Survivor \u00e7ekimi i\u00e7in gitmi\u015ftim.\nKayna\u011f\u0131 belli olmayan, bu ahlaks\u0131zca iftiralar\u0131 atan odatv hakk\u0131nda gereken hukuki i\u015flemi ba\u015flatm\u0131\u015f bulunuyorum.", "timestamp": "2018-03-26T14:48:16", "url": "/acunilicali/status/978282490531065856", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">odatv'nin bu g\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 uydurma ve hayal \u00fcr\u00fcn\u00fc bir haber ile \u015fahs\u0131m\u0131 karalamaya ve itibar\u0131m\u0131 zedelemeye \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130ftirac\u0131 odatv'nin iddialar\u0131n\u0131n aksine televizyonculuk ve yap\u0131mc\u0131l\u0131k d\u0131\u015f\u0131nda bir mesle\u011fim bulunmamaktad\u0131r.</p>", "id": "978282415293652992", "likes": "2293", "replies": "171", "retweets": "108", "text": "odatv'nin bu g\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 uydurma ve hayal \u00fcr\u00fcn\u00fc bir haber ile \u015fahs\u0131m\u0131 karalamaya ve itibar\u0131m\u0131 zedelemeye \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130ftirac\u0131 odatv'nin iddialar\u0131n\u0131n aksine televizyonculuk ve yap\u0131mc\u0131l\u0131k d\u0131\u015f\u0131nda bir mesle\u011fim bulunmamaktad\u0131r.", "timestamp": "2018-03-26T14:47:58", "url": "/acunilicali/status/978282415293652992", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bu ak\u015fam olayl\u0131 bir Survivor var, bence ka\u00e7\u0131rmay\u0131n :)</p>", "id": "972810782596616192", "likes": "8572", "replies": "2509", "retweets": "377", "text": "Bu ak\u015fam olayl\u0131 bir Survivor var, bence ka\u00e7\u0131rmay\u0131n :)", "timestamp": "2018-03-11T12:25:39", "url": "/acunilicali/status/972810782596616192", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Afrin\u2019deki \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Allah kahraman T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize g\u00fc\u00e7 versin, dualar\u0131m\u0131z onlarla...</p>", "id": "962521666978017280", "likes": "10587", "replies": "551", "retweets": "436", "text": "Afrin\u2019deki \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Allah kahraman T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize g\u00fc\u00e7 versin, dualar\u0131m\u0131z onlarla...", "timestamp": "2018-02-11T03:00:22", "url": "/acunilicali/status/962521666978017280", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130\u015fte <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Survivor2018?src=hash\"><s>#</s><b>Survivor2018</b></a>'in Dominik'ten ilk tan\u0131t\u0131m\u0131. Uzun versiyonu bu ak\u015fam TV8'de, hay\u0131rl\u0131 olsun.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d7Wax3ixaw\">pic.twitter.com/d7Wax3ixaw</a></p>", "id": "961872516644941825", "likes": "5474", "replies": "813", "retweets": "527", "text": "\u0130\u015fte #Survivor2018'in Dominik'ten ilk tan\u0131t\u0131m\u0131. Uzun versiyonu bu ak\u015fam TV8'de, hay\u0131rl\u0131 olsun.pic.twitter.com/d7Wax3ixaw", "timestamp": "2018-02-09T08:00:53", "url": "/acunilicali/status/961872516644941825", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Sinemam\u0131z\u0131n efsane ismi, de\u011ferli sanat\u00e7\u0131 M\u00fcnir \u00d6zkul\u2019un vefat\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Kendisine Allah\u2019tan rahmet, t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.</p>", "id": "949223807302144002", "likes": "8684", "replies": "249", "retweets": "319", "text": "Sinemam\u0131z\u0131n efsane ismi, de\u011ferli sanat\u00e7\u0131 M\u00fcnir \u00d6zkul\u2019un vefat\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Kendisine Allah\u2019tan rahmet, t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "timestamp": "2018-01-05T10:19:26", "url": "/acunilicali/status/949223807302144002", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Rumence bilenler de ba\u015fvurabilir. Sevgiler</p>", "id": "943460133581086720", "likes": "1974", "replies": "467", "retweets": "62", "text": "Rumence bilenler de ba\u015fvurabilir. Sevgiler", "timestamp": "2017-12-20T12:36:39", "url": "/acunilicali/status/943460133581086720", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\u0130spanyolca veya yunancay\u0131 iyi \u015fekilde bilen, Dominik Cumhuriyeti\u2019nde uzun s\u00fcre \u00e7al\u0131\u015fabilecek arkada\u015flar <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.tv8basvuru.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iVT0fMO7Fm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.tv8basvuru.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">tv8basvuru.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\u2019dan ba\u015fvuru yapabilirsiniz.</p>", "id": "943367116538961922", "likes": "4172", "replies": "958", "retweets": "377", "text": "\u0130spanyolca veya yunancay\u0131 iyi \u015fekilde bilen, Dominik Cumhuriyeti\u2019nde uzun s\u00fcre \u00e7al\u0131\u015fabilecek arkada\u015flar http://www.tv8basvuru.com\u00a0\u2019dan ba\u015fvuru yapabilirsiniz.", "timestamp": "2017-12-20T06:27:02", "url": "/acunilicali/status/943367116538961922", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Milli atletimiz Nevin Yan\u0131t Survivor'da! Nevin, All Star tak\u0131m\u0131na kar\u015f\u0131 G\u00f6n\u00fcll\u00fcler'in tak\u0131m\u0131nda yar\u0131\u015facak. Nagihan, Merve ve Sema'ya Allah kolayl\u0131k versin :)) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Survivor2018?src=hash\"><s>#</s><b>Survivor2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xpf5TmaQnS\">pic.twitter.com/xpf5TmaQnS</a></p>", "id": "942740024705142784", "likes": "5690", "replies": "415", "retweets": "228", "text": "Milli atletimiz Nevin Yan\u0131t Survivor'da! Nevin, All Star tak\u0131m\u0131na kar\u015f\u0131 G\u00f6n\u00fcll\u00fcler'in tak\u0131m\u0131nda yar\u0131\u015facak. Nagihan, Merve ve Sema'ya Allah kolayl\u0131k versin :)) #Survivor2018pic.twitter.com/xpf5TmaQnS", "timestamp": "2017-12-18T12:55:11", "url": "/acunilicali/status/942740024705142784", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Madem oy adetlerini g\u00f6steren sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmek istiyorlar, onu da hemen payla\u015f\u0131r\u0131z. Biz kimsenin hakk\u0131n\u0131 yemeden eme\u011fimizle buralara geldik, isteyen her \u015feyi inceler, kimse namusumuza dil uzatamaz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TDnqsDswqa\">pic.twitter.com/TDnqsDswqa</a></p>", "id": "938033958759038977", "likes": "4182", "replies": "554", "retweets": "255", "text": "Madem oy adetlerini g\u00f6steren sonu\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmek istiyorlar, onu da hemen payla\u015f\u0131r\u0131z. Biz kimsenin hakk\u0131n\u0131 yemeden eme\u011fimizle buralara geldik, isteyen her \u015feyi inceler, kimse namusumuza dil uzatamaz.pic.twitter.com/TDnqsDswqa", "timestamp": "2017-12-05T13:14:58", "url": "/acunilicali/status/938033958759038977", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ne olmu\u015f? Adam\u0131n biri sonu\u00e7tan memnun olmam\u0131\u015f, \u015fikayet etmi\u015f...Y\u0131llard\u0131r yetkili kurumlardan gelen oylama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 noter tespit ediyor, biz de a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. Noterden daha g\u00fcvenli bir kurum var m\u0131? Bize hile yapt\u0131n\u0131z diyen iftirac\u0131d\u0131r.</p>", "id": "938033868128399361", "likes": "4524", "replies": "380", "retweets": "206", "text": "Ne olmu\u015f? Adam\u0131n biri sonu\u00e7tan memnun olmam\u0131\u015f, \u015fikayet etmi\u015f...Y\u0131llard\u0131r yetkili kurumlardan gelen oylama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 noter tespit ediyor, biz de a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. Noterden daha g\u00fcvenli bir kurum var m\u0131? Bize hile yapt\u0131n\u0131z diyen iftirac\u0131d\u0131r.", "timestamp": "2017-12-05T13:14:36", "url": "/acunilicali/status/938033868128399361", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ba\u015fta bana ve t\u00fcm \u00f6\u011frencilere eme\u011fi ge\u00e7en \u00f6\u011fretmenlerimizin \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum.</p>", "id": "934009702173827072", "likes": "5709", "replies": "334", "retweets": "135", "text": "Ba\u015fta bana ve t\u00fcm \u00f6\u011frencilere eme\u011fi ge\u00e7en \u00f6\u011fretmenlerimizin \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum.", "timestamp": "2017-11-24T10:44:00", "url": "/acunilicali/status/934009702173827072", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Seni hep bu resminle hat\u0131rlayaca\u011f\u0131m, mekan\u0131n cennet olsun k\u00fc\u00e7\u00fck dev adam..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BvOI5e0UbB\">pic.twitter.com/BvOI5e0UbB</a></p>", "id": "931861391581089792", "likes": "6335", "replies": "178", "retweets": "502", "text": "Seni hep bu resminle hat\u0131rlayaca\u011f\u0131m, mekan\u0131n cennet olsun k\u00fc\u00e7\u00fck dev adam..pic.twitter.com/BvOI5e0UbB", "timestamp": "2017-11-18T12:27:23", "url": "/acunilicali/status/931861391581089792", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Motosiklet camias\u0131n\u0131n de\u011ferli ismi Arif Razgatl\u0131o\u011flu ve \u00dclk\u00fc \u00d6zcan\u2019\u0131 elim bir trafik kazas\u0131 sonucu kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc i\u00e7erisindeyim. Ba\u015fta eski yar\u0131\u015fmac\u0131m\u0131z Toprak Razgatl\u0131o\u011flu olmak \u00fczere iki ailenin t\u00fcm fertlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.</p>", "id": "931470237375098880", "likes": "3154", "replies": "113", "retweets": "169", "text": "Motosiklet camias\u0131n\u0131n de\u011ferli ismi Arif Razgatl\u0131o\u011flu ve \u00dclk\u00fc \u00d6zcan\u2019\u0131 elim bir trafik kazas\u0131 sonucu kaybetmenin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc i\u00e7erisindeyim. Ba\u015fta eski yar\u0131\u015fmac\u0131m\u0131z Toprak Razgatl\u0131o\u011flu olmak \u00fczere iki ailenin t\u00fcm fertlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "timestamp": "2017-11-17T10:33:05", "url": "/acunilicali/status/931470237375098880", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Survivor2018?src=hash\"><s>#</s><b>Survivor2018</b></a> \u2019de bir ilk ya\u015fanacak demi\u015ftik, All Starlar yeni G\u00f6n\u00fcll\u00fcler\u2019e kar\u015f\u0131... \u0130\u015fte bu y\u0131l\u0131n All Starlar kadrosuna dahil olan 3 isim; Sema Aydemir, Nagihan Karadere ve Merve Ayd\u0131n. Hepsine ba\u015far\u0131lar diliyorum..</p>", "id": "931054535656734721", "likes": "9668", "replies": "1312", "retweets": "693", "text": "#Survivor2018 \u2019de bir ilk ya\u015fanacak demi\u015ftik, All Starlar yeni G\u00f6n\u00fcll\u00fcler\u2019e kar\u015f\u0131... \u0130\u015fte bu y\u0131l\u0131n All Starlar kadrosuna dahil olan 3 isim; Sema Aydemir, Nagihan Karadere ve Merve Ayd\u0131n. Hepsine ba\u015far\u0131lar diliyorum..", "timestamp": "2017-11-16T07:01:14", "url": "/acunilicali/status/931054535656734721", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Cumhuriyetimizin kurucusu Ulu \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn 79. y\u0131l\u0131nda sevgi ve sayg\u0131yla an\u0131yorum.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aw5cura1uU\">pic.twitter.com/aw5cura1uU</a></p>", "id": "928740971315191810", "likes": "5560", "replies": "83", "retweets": "495", "text": "Cumhuriyetimizin kurucusu Ulu \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn 79. y\u0131l\u0131nda sevgi ve sayg\u0131yla an\u0131yorum.pic.twitter.com/aw5cura1uU", "timestamp": "2017-11-09T21:47:57", "url": "/acunilicali/status/928740971315191810", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">di\u011fer tak\u0131m yeni ba\u015fvurulardan gelecek yepyeni G\u00f6n\u00fcll\u00fcler! \nAll Star kadrosunu \u00e7ok yak\u0131nda a\u00e7\u0131klamaya ba\u015flayaca\u011f\u0131z.</p>", "id": "924906352744464384", "likes": "4167", "replies": "607", "retweets": "755", "text": "di\u011fer tak\u0131m yeni ba\u015fvurulardan gelecek yepyeni G\u00f6n\u00fcll\u00fcler! \nAll Star kadrosunu \u00e7ok yak\u0131nda a\u00e7\u0131klamaya ba\u015flayaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "2017-10-30T07:50:33", "url": "/acunilicali/status/924906352744464384", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Survivor 2018\u2019de bir ilk ya\u015fanacak!\nBir tak\u0131m bugune kadar yar\u0131\u015fan isimlerden en \u00f6ne \u00e7\u0131kan All Star\u2019lar,</p>", "id": "924906297807556608", "likes": "6212", "replies": "1043", "retweets": "696", "text": "Survivor 2018\u2019de bir ilk ya\u015fanacak!\nBir tak\u0131m bugune kadar yar\u0131\u015fan isimlerden en \u00f6ne \u00e7\u0131kan All Star\u2019lar,", "timestamp": "2017-10-30T07:50:19", "url": "/acunilicali/status/924906297807556608", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Cumhuriyetimizin 94. y\u0131l\u0131n\u0131 gururla kutluyoruz. Cumhuriyet Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v7n681d0If\">pic.twitter.com/v7n681d0If</a></p>", "id": "924516654888947712", "likes": "4424", "replies": "39", "retweets": "186", "text": "Cumhuriyetimizin 94. y\u0131l\u0131n\u0131 gururla kutluyoruz. Cumhuriyet Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun..pic.twitter.com/v7n681d0If", "timestamp": "2017-10-29T06:02:01", "url": "/acunilicali/status/924516654888947712", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ampute Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z Avrupa \u015eampiyonu oldu. Eme\u011fi ge\u00e7en herkesi g\u00f6n\u00fclden kutluyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rvV8OoAh8x\">pic.twitter.com/rvV8OoAh8x</a></p>", "id": "917453445795336196", "likes": "6492", "replies": "172", "retweets": "288", "text": "Ampute Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z Avrupa \u015eampiyonu oldu. Eme\u011fi ge\u00e7en herkesi g\u00f6n\u00fclden kutluyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.pic.twitter.com/rvV8OoAh8x", "timestamp": "2017-10-09T18:15:21", "url": "/acunilicali/status/917453445795336196", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Dilara G\u00f6nder \u00e7ok yak\u0131nda yay\u0131n\u0131na ba\u015flayaca\u011f\u0131m\u0131z yeni projemizin sunucusu olacak, hay\u0131rl\u0131 olsun. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"113648852\" dir=\"ltr\" href=\"/dilaragonder\"><s>@</s><b>dilaragonder</b></a></p>", "id": "913725128676200448", "likes": "2298", "replies": "325", "retweets": "101", "text": "Dilara G\u00f6nder \u00e7ok yak\u0131nda yay\u0131n\u0131na ba\u015flayaca\u011f\u0131m\u0131z yeni projemizin sunucusu olacak, hay\u0131rl\u0131 olsun. @dilaragonder", "timestamp": "2017-09-29T11:20:21", "url": "/acunilicali/status/913725128676200448", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Haftaya Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye'de yan\u0131mda oturacak. Okuduk\u00e7a g\u00fcl\u00fcyoruz. Haset ki\u015filerin oyununa gelip haber yapmay\u0131n arkada\u015flar..</p>", "id": "913326598555934720", "likes": "1867", "replies": "183", "retweets": "75", "text": "Haftaya Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye'de yan\u0131mda oturacak. Okuduk\u00e7a g\u00fcl\u00fcyoruz. Haset ki\u015filerin oyununa gelip haber yapmay\u0131n arkada\u015flar..", "timestamp": "2017-09-28T08:56:44", "url": "/acunilicali/status/913326598555934720", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">\"Arda d\u00fc\u011f\u00fcne gelmedi, H\u00fclya takibi b\u0131rakt\u0131\" Arda\u2019n\u0131n ma\u00e7\u0131 vard\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcn g\u00fcn\u00fc, H\u00fclya zaten takip etmiyordu nas\u0131l takibi b\u0131raks\u0131n :))</p>", "id": "913326579589066752", "likes": "4441", "replies": "350", "retweets": "137", "text": "\"Arda d\u00fc\u011f\u00fcne gelmedi, H\u00fclya takibi b\u0131rakt\u0131\" Arda\u2019n\u0131n ma\u00e7\u0131 vard\u0131 d\u00fc\u011f\u00fcn g\u00fcn\u00fc, H\u00fclya zaten takip etmiyordu nas\u0131l takibi b\u0131raks\u0131n :))", "timestamp": "2017-09-28T08:56:40", "url": "/acunilicali/status/913326579589066752", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Tarihi Golovkin-Canelo unvan ma\u00e7\u0131 Adem K\u0131l\u0131\u00e7c\u0131 ve Bilgehan Demir'in anlat\u0131m\u0131yla 05.30'dan itibaren canl\u0131 yay\u0131nla <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77419430\" dir=\"ltr\" href=\"/tv8\"><s>@</s><b>tv8</b></a> ve <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"736159241208254465\" dir=\"ltr\" href=\"/TV8Bucuk\"><s>@</s><b>TV8Bucuk</b></a> 'ta.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gPJWpcDCLH\">pic.twitter.com/gPJWpcDCLH</a></p>", "id": "909141936455462913", "likes": "1425", "replies": "295", "retweets": "106", "text": "Tarihi Golovkin-Canelo unvan ma\u00e7\u0131 Adem K\u0131l\u0131\u00e7c\u0131 ve Bilgehan Demir'in anlat\u0131m\u0131yla 05.30'dan itibaren canl\u0131 yay\u0131nla @tv8 ve @TV8Bucuk 'ta.pic.twitter.com/gPJWpcDCLH", "timestamp": "2017-09-16T19:48:23", "url": "/acunilicali/status/909141936455462913", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ekim ay\u0131nda a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131m\u0131z s\u00fcrpriz bir konseptle geliyoruz.</p>", "id": "903261636571660288", "likes": "3519", "replies": "514", "retweets": "143", "text": "Ekim ay\u0131nda a\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131m\u0131z s\u00fcrpriz bir konseptle geliyoruz.", "timestamp": "2017-08-31T14:22:10", "url": "/acunilicali/status/903261636571660288", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Survivor 2018 i\u00e7in hen\u00fcz hi\u00e7 kimseye bir teklif yapmad\u0131k. Bu konuda bilgi kirlili\u011fi yap\u0131lmamas\u0131n\u0131 rica ediyoruz.</p>", "id": "903261581215227904", "likes": "3871", "replies": "387", "retweets": "180", "text": "Survivor 2018 i\u00e7in hen\u00fcz hi\u00e7 kimseye bir teklif yapmad\u0131k. Bu konuda bilgi kirlili\u011fi yap\u0131lmamas\u0131n\u0131 rica ediyoruz.", "timestamp": "2017-08-31T14:21:57", "url": "/acunilicali/status/903261581215227904", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131m\u0131z\u0131n  95. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun. Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ve t\u00fcm \u015fehitlerimizi minnetle sayg\u0131yla an\u0131yoruz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jiYZ0g1TO8\">pic.twitter.com/jiYZ0g1TO8</a></p>", "id": "902746905431683073", "likes": "2991", "replies": "33", "retweets": "214", "text": "30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131m\u0131z\u0131n  95. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun. Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ve t\u00fcm \u015fehitlerimizi minnetle sayg\u0131yla an\u0131yoruz.pic.twitter.com/jiYZ0g1TO8", "timestamp": "2017-08-30T04:16:49", "url": "/acunilicali/status/902746905431683073", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"tr\">Sevgili Ebru, \u015fu anda Brezilya'day\u0131m. En k\u0131sa zamanda bulu\u015fmam\u0131z\u0131 organize edece\u011fim. \u0130stedi\u011fin beni g\u00f6rmek olsun :)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/twitersondakika/status/899919321375297536\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vPSfSnHWAR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/twitersondakika/status/899919321375297536\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/twitersondakik</span><span class=\"invisible\">a/status/899919321375297536</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "899935585875488768", "likes": "6580", "replies": "310", "retweets": "497", "text": "Sevgili Ebru, \u015fu anda Brezilya'day\u0131m. En k\u0131sa zamanda bulu\u015fmam\u0131z\u0131 organize edece\u011fim. \u0130stedi\u011fin beni g\u00f6rmek olsun :)https://twitter.com/twitersondakika/status/899919321375297536\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-08-22T10:05:38", "url": "/acunilicali/status/899935585875488768", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">O Ses T\u00fcrkiye j\u00fcrili\u011fi i\u00e7in Y\u0131ld\u0131z Tilbe ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r :)</p>", "id": "890872391383097345", "likes": "67917", "replies": "2689", "retweets": "6924", "text": "O Ses T\u00fcrkiye j\u00fcrili\u011fi i\u00e7in Y\u0131ld\u0131z Tilbe ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r :)", "timestamp": "2017-07-28T09:51:44", "url": "/acunilicali/status/890872391383097345", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">De\u011ferli m\u00fczisyen Harun Kol\u00e7ak'\u0131n vefat\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Babas\u0131 duayen sanat\u00e7\u0131 E\u015fref Kol\u00e7ak ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim.</p>", "id": "887962410132361216", "likes": "5345", "replies": "78", "retweets": "171", "text": "De\u011ferli m\u00fczisyen Harun Kol\u00e7ak'\u0131n vefat\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Babas\u0131 duayen sanat\u00e7\u0131 E\u015fref Kol\u00e7ak ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim.", "timestamp": "2017-07-20T09:08:30", "url": "/acunilicali/status/887962410132361216", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">6 K\u0131ta 97 \u00fclke 3.148 sporcu ile <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SesimizSpor?src=hash\"><s>#</s><b>SesimizSpor</b></a> \n23. Yaz \u0130\u015fitme Engelliler Olimpiyat Oyunlar\u0131 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Deaflympics2017?src=hash\"><s>#</s><b>Deaflympics2017</b></a> \n18-30 Temmuz'da Samsun'da.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3zuCJWrJ3O\">pic.twitter.com/3zuCJWrJ3O</a></p>", "id": "886891317686661120", "likes": "1088", "replies": "43", "retweets": "106", "text": "6 K\u0131ta 97 \u00fclke 3.148 sporcu ile #SesimizSpor \n23. Yaz \u0130\u015fitme Engelliler Olimpiyat Oyunlar\u0131 #Deaflympics2017 \n18-30 Temmuz'da Samsun'da.pic.twitter.com/3zuCJWrJ3O", "timestamp": "2017-07-17T10:12:22", "url": "/acunilicali/status/886891317686661120", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Vatan\u0131m\u0131z u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 ortaya koyan b\u00fct\u00fcn yurtta\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 her d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcmde T\u00fcrk oldu\u011fum i\u00e7in bir kez daha gurur duyuyorum.</p>", "id": "885979744700858368", "likes": "7374", "replies": "162", "retweets": "522", "text": "Vatan\u0131m\u0131z u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 ortaya koyan b\u00fct\u00fcn yurtta\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 her d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcmde T\u00fcrk oldu\u011fum i\u00e7in bir kez daha gurur duyuyorum.", "timestamp": "2017-07-14T21:50:06", "url": "/acunilicali/status/885979744700858368", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">15 Temmuz'un 1. y\u0131l\u0131nda, o ak\u015fam masum vatanda\u015flar\u0131m\u0131za mermi ya\u011fd\u0131ran \u00e7irkin elleri bir kez daha lanetliyorum.</p>", "id": "885979699620569088", "likes": "5518", "replies": "97", "retweets": "394", "text": "15 Temmuz'un 1. y\u0131l\u0131nda, o ak\u015fam masum vatanda\u015flar\u0131m\u0131za mermi ya\u011fd\u0131ran \u00e7irkin elleri bir kez daha lanetliyorum.", "timestamp": "2017-07-14T21:49:55", "url": "/acunilicali/status/885979699620569088", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Ye\u015fil\u00e7am'\u0131n efsane isimlerinden de\u011ferli sanat\u00e7\u0131m\u0131z Fikret Hakan'\u0131 kaybettik. Hepimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.</p>", "id": "884717355787485185", "likes": "2782", "replies": "80", "retweets": "140", "text": "Ye\u015fil\u00e7am'\u0131n efsane isimlerinden de\u011ferli sanat\u00e7\u0131m\u0131z Fikret Hakan'\u0131 kaybettik. Hepimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.", "timestamp": "2017-07-11T10:13:49", "url": "/acunilicali/status/884717355787485185", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Bug\u00fcn ve yar\u0131n Survivor Yunanistan'\u0131n  yar\u0131 final ve  finalini yap\u0131yoruz. Yeni sezonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde konu\u015facag\u0131z. Sevgiler</p>", "id": "882204652628037632", "likes": "2421", "replies": "459", "retweets": "95", "text": "Bug\u00fcn ve yar\u0131n Survivor Yunanistan'\u0131n  yar\u0131 final ve  finalini yap\u0131yoruz. Yeni sezonu \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde konu\u015facag\u0131z. Sevgiler", "timestamp": "2017-07-04T11:49:14", "url": "/acunilicali/status/882204652628037632", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">3 Adam'la da O Ses T\u00fcrkiye j\u00fcrisi ile de yeni sezonla ilgili hen\u00fcz bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapmad\u0131k ve bir karar almad\u0131k.</p>", "id": "882204505139445760", "likes": "2671", "replies": "651", "retweets": "159", "text": "3 Adam'la da O Ses T\u00fcrkiye j\u00fcrisi ile de yeni sezonla ilgili hen\u00fcz bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapmad\u0131k ve bir karar almad\u0131k.", "timestamp": "2017-07-04T11:48:39", "url": "/acunilicali/status/882204505139445760", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Survivor?src=hash\"><s>#</s><b>Survivor</b></a> 'da b\u00fcy\u00fck final bu ak\u015fam 20.45'de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77419430\" dir=\"ltr\" href=\"/tv8\"><s>@</s><b>tv8</b></a> 'de..<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GFJlOvp2hg\">pic.twitter.com/GFJlOvp2hg</a></p>", "id": "877944626333622272", "likes": "3029", "replies": "926", "retweets": "191", "text": "#Survivor 'da b\u00fcy\u00fck final bu ak\u015fam 20.45'de @tv8 'de..pic.twitter.com/GFJlOvp2hg", "timestamp": "2017-06-22T17:41:24", "url": "/acunilicali/status/877944626333622272", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">TFF 1. Lig'e y\u00fckselen BB Erzurum Spor'u ba\u015far\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutlar\u0131m. T\u00fcm futbolcu, taraftar ve y\u00f6neticilerin emeklerine sa\u011fl\u0131k.</p>", "id": "867671415214014464", "likes": "5066", "replies": "621", "retweets": "372", "text": "TFF 1. Lig'e y\u00fckselen BB Erzurum Spor'u ba\u015far\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutlar\u0131m. T\u00fcm futbolcu, taraftar ve y\u00f6neticilerin emeklerine sa\u011fl\u0131k.", "timestamp": "2017-05-25T09:19:20", "url": "/acunilicali/status/867671415214014464", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">Yar\u0131\u015fmac\u0131lar, Acun Medya'yla olan voleybol ma\u00e7\u0131n\u0131 kazan\u0131rsa \u00f6d\u00fcl ne olsun?</p>", "id": "867250933109059584", "likes": "2062", "replies": "720", "retweets": "260", "text": "Yar\u0131\u015fmac\u0131lar, Acun Medya'yla olan voleybol ma\u00e7\u0131n\u0131 kazan\u0131rsa \u00f6d\u00fcl ne olsun?", "timestamp": "2017-05-24T05:28:29", "url": "/acunilicali/status/867250933109059584", "user": "acunilicali"}, {"fullname": "Acun Il\u0131cal\u0131", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"tr\">19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun. Ulu \u00d6nderimiz Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc sevgi ve sayg\u0131yla an\u0131yorum.</p>", "id": "865434194343755776", "likes": "5884", "replies": "182", "retweets": "321", "text": "19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun. Ulu \u00d6nderimiz Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fc sevgi ve sayg\u0131yla an\u0131yorum.", "timestamp": "2017-05-19T05:09:25", "url": "/acunilicali/status/865434194343755776", "user": "acunilicali"}]