[{"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conversa inspiradora com uma das cabe\u00e7as mais brilhantes do mundo em se tratando de futuro &amp; tecnologia. Ideais exponenciais. Abund\u00e2ncia. Um privil\u00e9gio poder tratar deste assuntos no\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnHMlyQAOuB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2b57pzk6fbsf\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZLCTSzko22\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnHMlyQAOuB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2b57pzk6fbsf\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnHMlyQAOuB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=2b57pzk6fbsf</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035227013672579077", "likes": "68", "replies": "9", "retweets": "3", "text": "Conversa inspiradora com uma das cabe\u00e7as mais brilhantes do mundo em se tratando de futuro & tecnologia. Ideais exponenciais. Abund\u00e2ncia. Um privil\u00e9gio poder tratar deste assuntos no\u2026 https://www.instagram.com/p/BnHMlyQAOuB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2b57pzk6fbsf\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T18:05:28", "url": "/LucianoHuck/status/1035227013672579077", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Separados na maternidade!!! Gringa &amp; Chewbacca!!! <img alt=\"\ud83d\ude2c\" aria-label=\"Emoji: Grimacing face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62c.png\" title=\"Grimacing face\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm9cuLOAHKl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=h372wd4ywkl0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Mcmuxr4WAq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm9cuLOAHKl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=h372wd4ywkl0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm9cuLOAHKl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=h372wd4ywkl0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033855095149158400", "likes": "129", "replies": "9", "retweets": "3", "text": "Separados na maternidade!!! Gringa & Chewbacca!!!  https://www.instagram.com/p/Bm9cuLOAHKl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=h372wd4ywkl0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-26T23:13:57", "url": "/LucianoHuck/status/1033855095149158400", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Casal, vcs s\u00e3o demais. Super orgulhoso de ter contato a historia de vcs no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mandandobem?src=hash\"><s>#</s><b>mandandobem</b></a> de hj. Vcs s\u00e3o o retrado do que \u00e9 empreender, correr atr\u00e1s, batalhar por uma ideia, trabalhar por\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm6wa8ngLyl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=155osg489a4jg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/15XE3YyBNF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm6wa8ngLyl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=155osg489a4jg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm6wa8ngLyl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=155osg489a4jg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033476208950796289", "likes": "240", "replies": "21", "retweets": "8", "text": "Casal, vcs s\u00e3o demais. Super orgulhoso de ter contato a historia de vcs no #mandandobem de hj. Vcs s\u00e3o o retrado do que \u00e9 empreender, correr atr\u00e1s, batalhar por uma ideia, trabalhar por\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm6wa8ngLyl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=155osg489a4jg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T22:08:23", "url": "/LucianoHuck/status/1033476208950796289", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade no debate, boas ideias, compromisso \u00e9tico, o verbo servir no tempo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=caifa0hs17eh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qK6TdHiCl7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=caifa0hs17eh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=caifa0hs17eh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033089983433912320", "likes": "488", "replies": "79", "retweets": "25", "text": "Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade no debate, boas ideias, compromisso \u00e9tico, o verbo servir no tempo\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm3-pjIH_Ua/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=caifa0hs17eh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T20:33:40", "url": "/LucianoHuck/status/1033089983433912320", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Conhe\u00e7am nossos candidatos no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923257662569148417\" dir=\"ltr\" href=\"/Renova_BR\"><s>@</s><b>Renova_BR</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.oantagonista.com/brasil/os-partidos-grupo-de-luciano-huck/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zYkmFDjMJ2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.oantagonista.com/brasil/os-partidos-grupo-de-luciano-huck/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">oantagonista.com/brasil/os-part</span><span class=\"invisible\">idos-grupo-de-luciano-huck/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033080741524119552", "likes": "59", "replies": "18", "retweets": "2", "text": "Conhe\u00e7am nossos candidatos no @Renova_BR.https://www.oantagonista.com/brasil/os-partidos-grupo-de-luciano-huck/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T19:56:57", "url": "/LucianoHuck/status/1033080741524119552", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito orgulho desta iniciativa; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"923257662569148417\" dir=\"ltr\" href=\"/Renova_BR\"><s>@</s><b>Renova_BR</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/08/rede-e-novo-lideram-bancada-do-renova-que-nao-tem-candidato-do-pt.shtml\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KswkYv3EOO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/08/rede-e-novo-lideram-bancada-do-renova-que-nao-tem-candidato-do-pt.shtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">www1.folha.uol.com.br/poder/2018/08/</span><span class=\"invisible\">rede-e-novo-lideram-bancada-do-renova-que-nao-tem-candidato-do-pt.shtml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032937938882056193", "likes": "161", "replies": "9", "retweets": "10", "text": "Muito orgulho desta iniciativa; @Renova_BRhttps://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/08/rede-e-novo-lideram-bancada-do-renova-que-nao-tem-candidato-do-pt.shtml\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-24T10:29:30", "url": "/LucianoHuck/status/1032937938882056193", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A elei\u00e7\u00e3o do Tinder pol\u00edtico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/eleicao-do-tinder-politico.html?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/07CEIxQlvO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/eleicao-do-tinder-politico.html?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/p</span><span class=\"invisible\">ost/eleicao-do-tinder-politico.html?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=compartilhar</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031968334768689156", "likes": "75", "replies": "10", "retweets": "9", "text": "A elei\u00e7\u00e3o do Tinder pol\u00edticohttps://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/eleicao-do-tinder-politico.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T18:16:38", "url": "/LucianoHuck/status/1031968334768689156", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Otavio se foi. Gente boa, boa conversa, atencioso, preocupado com o Brasil e com o bom jornalismo. O pa\u00eds perde uma das suas melhores cabe\u00e7as pensantes. Far\u00e1 falta. Deixo todo meu carinho a fam\u00edlia. <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/folha/status/1031815427918385152\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gJR6KZOOBp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/folha/status/1031815427918385152\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/folha/status/1</span><span class=\"invisible\">031815427918385152</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031845408446853121", "likes": "224", "replies": "5", "retweets": "6", "text": "Otavio se foi. Gente boa, boa conversa, atencioso, preocupado com o Brasil e com o bom jornalismo. O pa\u00eds perde uma das suas melhores cabe\u00e7as pensantes. Far\u00e1 falta. Deixo todo meu carinho a fam\u00edlia. https://twitter.com/folha/status/1031815427918385152\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-21T10:08:10", "url": "/LucianoHuck/status/1031845408446853121", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ta valendo? <img alt=\"\ud83e\udd14\" aria-label=\"Emoji: Thinking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f914.png\" title=\"Thinking face\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmqv2-rgFRZ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6pq2e6szxlvy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1ssFKraoGe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmqv2-rgFRZ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6pq2e6szxlvy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmqv2-rgFRZ/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=6pq2e6szxlvy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031223186770120704", "likes": "103", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "Ta valendo?  https://www.instagram.com/p/Bmqv2-rgFRZ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=6pq2e6szxlvy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T16:55:41", "url": "/LucianoHuck/status/1031223186770120704", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigado aos alunos, professores,pais e gestores da Escola Municipal de Ensino Fundamental Santa Cuz em Nova Milano. Foi uma delicia estar com vcs, e o adorei o resultado. A \u201c\u00c1rvore dos\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmqLNwig61e/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yactwgqmhpi8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R4zuse1k31\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmqLNwig61e/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yactwgqmhpi8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmqLNwig61e/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yactwgqmhpi8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1031142587732844544", "likes": "357", "replies": "28", "retweets": "4", "text": "Obrigado aos alunos, professores,pais e gestores da Escola Municipal de Ensino Fundamental Santa Cuz em Nova Milano. Foi uma delicia estar com vcs, e o adorei o resultado. A \u201c\u00c1rvore dos\u2026 https://www.instagram.com/p/BmqLNwig61e/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yactwgqmhpi8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-19T11:35:25", "url": "/LucianoHuck/status/1031142587732844544", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quem \u00e9 o volunt\u00e1rio misterioso????? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/crian%C3%A7aesperan%C3%A7a?src=hash\"><s>#</s><b>crian\u00e7aesperan\u00e7a</b></a> caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmoaWPyAdh1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ut4lyi3w5zn3\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U9FBwcgu6f\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmoaWPyAdh1/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ut4lyi3w5zn3\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmoaWPyAdh1/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ut4lyi3w5zn3</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030894407233560576", "likes": "665", "replies": "188", "retweets": "14", "text": "Quem \u00e9 o volunt\u00e1rio misterioso????? #crian\u00e7aesperan\u00e7a caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://www.instagram.com/p/BmoaWPyAdh1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ut4lyi3w5zn3\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T19:09:14", "url": "/LucianoHuck/status/1030894407233560576", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mais um dia que me fez pensar....passei o dia na Catimba, em Curitiba. Por 20 anos o local foi o aterro sanit\u00e1rio da cidade, que virou lix\u00e3o. Ha 8 anos qdo fechou, tinha mais de 20\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bml2kmhgd9E/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1hh6og5ps264c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kCnRn3dzWT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bml2kmhgd9E/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1hh6og5ps264c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bml2kmhgd9E/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1hh6og5ps264c</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030534251345719297", "likes": "167", "replies": "35", "retweets": "5", "text": "Mais um dia que me fez pensar....passei o dia na Catimba, em Curitiba. Por 20 anos o local foi o aterro sanit\u00e1rio da cidade, que virou lix\u00e3o. Ha 8 anos qdo fechou, tinha mais de 20\u2026 https://www.instagram.com/p/Bml2kmhgd9E/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hh6og5ps264c\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T19:18:06", "url": "/LucianoHuck/status/1030534251345719297", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Um bom dia para relembrar um bom papo. Um daqueles dias que a gente n\u00e3o esquece. Para quem quiser a integra desta conversa com a aniversariante do dia;\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmiuGj1gUfF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sdqk51eq30tz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FVnusrizq4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmiuGj1gUfF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sdqk51eq30tz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmiuGj1gUfF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sdqk51eq30tz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030094195107622914", "likes": "96", "replies": "12", "retweets": "7", "text": "Um bom dia para relembrar um bom papo. Um daqueles dias que a gente n\u00e3o esquece. Para quem quiser a integra desta conversa com a aniversariante do dia;\u2026 https://www.instagram.com/p/BmiuGj1gUfF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sdqk51eq30tz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T14:09:28", "url": "/LucianoHuck/status/1030094195107622914", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Happy birthday dear M.\nLove &amp; piece. Hope that life keep illuminating your path, and you keep illuminating the way of so many. <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/thequeen?src=hash\"><s>#</s><b>thequeen</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"512700138\" dir=\"ltr\" href=\"/Madonna\"><s>@</s><b>madonna</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46277588\" dir=\"ltr\" href=\"/angelicaksy\"><s>@</s><b>angelicaksy</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bmit74IAwD6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=y9nogsqlwh7o\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gFRhW6fP3R\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bmit74IAwD6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=y9nogsqlwh7o\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bmit74IAwD6/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=y9nogsqlwh7o</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030093041061842944", "likes": "152", "replies": "67", "retweets": "13", "text": "Happy birthday dear M.\nLove & piece. Hope that life keep illuminating your path, and you keep illuminating the way of so many.  #thequeen @madonna @angelicaksy https://www.instagram.com/p/Bmit74IAwD6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=y9nogsqlwh7o\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T14:04:53", "url": "/LucianoHuck/status/1030093041061842944", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos celebrar a vida, o amor, nossos filhos e nossos pais. Dizer que amamos, olho no olho. Nao deixe para amanh\u00e3, o \u201ceu te amo\u201d de hj. Meu pai, nas f\u00e9rias com o filho e os netos, geral\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmYlPD9g4Hk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15etmbmkln98e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NWsgRopA9Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmYlPD9g4Hk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15etmbmkln98e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmYlPD9g4Hk/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15etmbmkln98e</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028666539501871104", "likes": "334", "replies": "31", "retweets": "12", "text": "Vamos celebrar a vida, o amor, nossos filhos e nossos pais. Dizer que amamos, olho no olho. Nao deixe para amanh\u00e3, o \u201ceu te amo\u201d de hj. Meu pai, nas f\u00e9rias com o filho e os netos, geral\u2026 https://www.instagram.com/p/BmYlPD9g4Hk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15etmbmkln98e\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T15:36:29", "url": "/LucianoHuck/status/1028666539501871104", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu e eles; Eva, Beni e Joaquim. A raz\u00e3o de tudo. O amor maior que eu. Que virou minha vida para sempre. Obrigado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"46277588\" dir=\"ltr\" href=\"/angelicaksy\"><s>@</s><b>angelicaksy</b></a> por tudo isso. <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/diadospais?src=hash\"><s>#</s><b>diadospais</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmYhfAGgTst/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=oujin6s1h0bq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ldUHMz5ZNo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmYhfAGgTst/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=oujin6s1h0bq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmYhfAGgTst/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=oujin6s1h0bq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028658289469534208", "likes": "237", "replies": "15", "retweets": "9", "text": "Eu e eles; Eva, Beni e Joaquim. A raz\u00e3o de tudo. O amor maior que eu. Que virou minha vida para sempre. Obrigado @angelicaksy por tudo isso.  #diadospais https://www.instagram.com/p/BmYhfAGgTst/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=oujin6s1h0bq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-12T15:03:42", "url": "/LucianoHuck/status/1028658289469534208", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ALTRU\u00cdSMO (s.m) significado:\n1. Aus\u00eancia de ego\u00edsmo; abnega\u00e7\u00e3o.\nAtitude que visa o bem-estar do pr\u00f3ximo, n\u00e3o tendo em considera\u00e7\u00e3o interesses particulares. 2. Dedica\u00e7\u00e3o desinteressada; ato\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmWudzAAqUy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b1fowpl1aknn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vIrWzBBeTZ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmWudzAAqUy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b1fowpl1aknn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmWudzAAqUy/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b1fowpl1aknn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028405366474919936", "likes": "508", "replies": "55", "retweets": "33", "text": "ALTRU\u00cdSMO (s.m) significado:\n1. Aus\u00eancia de ego\u00edsmo; abnega\u00e7\u00e3o.\nAtitude que visa o bem-estar do pr\u00f3ximo, n\u00e3o tendo em considera\u00e7\u00e3o interesses particulares. 2. Dedica\u00e7\u00e3o desinteressada; ato\u2026 https://www.instagram.com/p/BmWudzAAqUy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b1fowpl1aknn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T22:18:40", "url": "/LucianoHuck/status/1028405366474919936", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Adorei este filme. No m\u00eas passado estive com meu amigo juniordurski na Fazenda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115396230\" dir=\"ltr\" href=\"/maderobrasil\"><s>@</s><b>maderobrasil</b></a> em Palmeira (PR) para conhecer a produ\u00e7\u00e3o de alfaces org\u00e2nicos. Pirei. Mais uma vez fiquei\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmRwg4tgh_z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=j6wu9j72gyuq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mepbySWwMr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmRwg4tgh_z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=j6wu9j72gyuq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmRwg4tgh_z/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=j6wu9j72gyuq</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027707407009570818", "likes": "143", "replies": "23", "retweets": "7", "text": "Adorei este filme. No m\u00eas passado estive com meu amigo juniordurski na Fazenda @maderobrasil em Palmeira (PR) para conhecer a produ\u00e7\u00e3o de alfaces org\u00e2nicos. Pirei. Mais uma vez fiquei\u2026 https://www.instagram.com/p/BmRwg4tgh_z/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=j6wu9j72gyuq\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-10T00:05:14", "url": "/LucianoHuck/status/1027707407009570818", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa ideia qdo concebemos o evento \u201cGovTech Brasil\u201d era colocar na pauta a discuss\u00e3o de uma agenda digital para o setor p\u00fablico. Miss\u00e3o cumprida. <img alt=\"\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d-1f3fb.png\" title=\"Thumbs up sign (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/08/07/cinco-presidenciaveis-apresentam-propostas-sobre-tecnologia-e-inovacao-em-sp.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LNMHsnZ9Sy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/08/07/cinco-presidenciaveis-apresentam-propostas-sobre-tecnologia-e-inovacao-em-sp.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com/politica/eleic</span><span class=\"invisible\">oes/2018/noticia/2018/08/07/cinco-presidenciaveis-apresentam-propostas-sobre-tecnologia-e-inovacao-em-sp.ghtml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027221280418877440", "likes": "180", "replies": "61", "retweets": "13", "text": "Nossa ideia qdo concebemos o evento \u201cGovTech Brasil\u201d era colocar na pauta a discuss\u00e3o de uma agenda digital para o setor p\u00fablico. Miss\u00e3o cumprida. https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/08/07/cinco-presidenciaveis-apresentam-propostas-sobre-tecnologia-e-inovacao-em-sp.ghtml\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T15:53:32", "url": "/LucianoHuck/status/1027221280418877440", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nosso evento no JN. Vamos construir uma agenda digital para o setor p\u00fablico;<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/08/06/encontro-internacional-em-sp-debate-formas-de-melhorar-servicos-publicos.ghtml\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O2tKM1CKOH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/08/06/encontro-internacional-em-sp-debate-formas-de-melhorar-servicos-publicos.ghtml\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">g1.globo.com/jornal-naciona</span><span class=\"invisible\">l/noticia/2018/08/06/encontro-internacional-em-sp-debate-formas-de-melhorar-servicos-publicos.ghtml</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026654569751826434", "likes": "189", "replies": "19", "retweets": "13", "text": "Nosso evento no JN. Vamos construir uma agenda digital para o setor p\u00fablico;https://g1.globo.com/jornal-nacional/noticia/2018/08/06/encontro-internacional-em-sp-debate-formas-de-melhorar-servicos-publicos.ghtml\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T02:21:38", "url": "/LucianoHuck/status/1026654569751826434", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje abrimos nosso evento \u201cGovTech Brasil; construindo uma agenda digital para o setor p\u00fablico\u201d com a Cristiane. No final das contas tudo que estamos fazendo \u00e9 para tentar fazer a vida\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmJGvuIgPey/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g1555pn6rvee\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGc29ITefT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmJGvuIgPey/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g1555pn6rvee\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmJGvuIgPey/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1g1555pn6rvee</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026488418749034501", "likes": "119", "replies": "10", "retweets": "2", "text": "Hoje abrimos nosso evento \u201cGovTech Brasil; construindo uma agenda digital para o setor p\u00fablico\u201d com a Cristiane. No final das contas tudo que estamos fazendo \u00e9 para tentar fazer a vida\u2026 https://www.instagram.com/p/BmJGvuIgPey/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1g1555pn6rvee\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T15:21:24", "url": "/LucianoHuck/status/1026488418749034501", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta come\u00e7ando o nosso evento de GovTech.\nSe quiser acompanhar ao vivo...ai vai.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://facebook.com/brazillab/videos/2174828049430377/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DXM52Q0Ir4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://facebook.com/brazillab/videos/2174828049430377/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/brazillab/vide</span><span class=\"invisible\">os/2174828049430377/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://facebook.com/146659712053598/posts/2058664234186460/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xYNzAchvDI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://facebook.com/146659712053598/posts/2058664234186460/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/14665971205359</span><span class=\"invisible\">8/posts/2058664234186460/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026443781669834752", "likes": "71", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "Esta come\u00e7ando o nosso evento de GovTech.\nSe quiser acompanhar ao vivo...ai vai.\n\nhttps://facebook.com/brazillab/videos/2174828049430377/\u00a0\u2026 http://facebook.com/146659712053598/posts/2058664234186460/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T12:24:02", "url": "/LucianoHuck/status/1026443781669834752", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fernando, valeu pela carta, valeu por compartilhar a historia do seu av\u00f4 e da Belina. Hist\u00f3ria linda. Foi um dos Lata Velhas mais legais que ja fizemos. Manda um beij\u00e3o p/ os seus av\u00f3s.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmEmFdbgsLq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l0llw27si696\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/z4JgM1eNuC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmEmFdbgsLq/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l0llw27si696\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmEmFdbgsLq/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l0llw27si696</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025853650323861509", "likes": "771", "replies": "82", "retweets": "14", "text": "Fernando, valeu pela carta, valeu por compartilhar a historia do seu av\u00f4 e da Belina. Hist\u00f3ria linda. Foi um dos Lata Velhas mais legais que ja fizemos. Manda um beij\u00e3o p/ os seus av\u00f3s.\u2026 https://www.instagram.com/p/BmEmFdbgsLq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l0llw27si696\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T21:19:04", "url": "/LucianoHuck/status/1025853650323861509", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Na pr\u00f3xima seg e ter estaremos realizando este evento em SP. A tecnologia pode escalar a solu\u00e7\u00e3o de diversos problemas do Brasil, por isso estamos propondo a constru\u00e7\u00e3o de uma agenda\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmEEMx9l91h/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lpygfo43yhek\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hu8YFN6qFX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmEEMx9l91h/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lpygfo43yhek\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmEEMx9l91h/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lpygfo43yhek</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025780030205517824", "likes": "150", "replies": "12", "retweets": "12", "text": "Na pr\u00f3xima seg e ter estaremos realizando este evento em SP. A tecnologia pode escalar a solu\u00e7\u00e3o de diversos problemas do Brasil, por isso estamos propondo a constru\u00e7\u00e3o de uma agenda\u2026 https://www.instagram.com/p/BmEEMx9l91h/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lpygfo43yhek\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T16:26:31", "url": "/LucianoHuck/status/1025780030205517824", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio querida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"58603510\" dir=\"ltr\" href=\"/BruMarquezine\"><s>@</s><b>brumarquezine</b></a>. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. E boas gargalhadas. E siga sendo esta menina gente fina e talentosa. ;) <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmDzDfqAhtN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wcklzx1078gg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7al3doFKJa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmDzDfqAhtN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wcklzx1078gg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmDzDfqAhtN/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1wcklzx1078gg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025741435474198528", "likes": "471", "replies": "26", "retweets": "13", "text": "Feliz anivers\u00e1rio querida @brumarquezine. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. E boas gargalhadas. E siga sendo esta menina gente fina e talentosa. ;)  https://www.instagram.com/p/BmDzDfqAhtN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1wcklzx1078gg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-04T13:53:10", "url": "/LucianoHuck/status/1025741435474198528", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Mam\u00e3e \u00e9 show. <img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fimdasferias?src=hash\"><s>#</s><b>fimdasferias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/devoltaalabuta?src=hash\"><s>#</s><b>devoltaalabuta</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl_ffNkA3Wj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b5zw30hlfra8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yPdBFnXcFR\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl_ffNkA3Wj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b5zw30hlfra8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl_ffNkA3Wj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=b5zw30hlfra8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025135465509400576", "likes": "130", "replies": "10", "retweets": "2", "text": "Mam\u00e3e \u00e9 show.  #fimdasferias #devoltaalabuta https://www.instagram.com/p/Bl_ffNkA3Wj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b5zw30hlfra8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T21:45:15", "url": "/LucianoHuck/status/1025135465509400576", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegou a hora de voltar para casa. Sempre bom, tamb\u00e9m. Partiu... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fimdasferias?src=hash\"><s>#</s><b>fimdasferias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dandovalor?src=hash\"><s>#</s><b>dandovalor</b></a> <img alt=\"\ud83d\udeeb\" aria-label=\"Emoji: Airplane departure\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f6eb.png\" title=\"Airplane departure\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl-wYBiAd08/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11cy1lrsb91ec\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FC20v0O8xw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl-wYBiAd08/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11cy1lrsb91ec\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl-wYBiAd08/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11cy1lrsb91ec</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025031854045491200", "likes": "170", "replies": "13", "retweets": "4", "text": "Chegou a hora de voltar para casa. Sempre bom, tamb\u00e9m. Partiu... #fimdasferias #familia #dandovalor  https://www.instagram.com/p/Bl-wYBiAd08/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=11cy1lrsb91ec\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T14:53:32", "url": "/LucianoHuck/status/1025031854045491200", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vivendo e aprendendo. Qto mais me interesso pela pessoas, mais eu aprendo. Querido Alan, parab\u00e9ns pela sua hist\u00f3ria, e tenha certeza que vc esta transformando outras tantas com o seu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlypqHfAdyB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8cwkzwkmmy2k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Yshrb9msmA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlypqHfAdyB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8cwkzwkmmy2k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlypqHfAdyB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=8cwkzwkmmy2k</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023328237768724480", "likes": "264", "replies": "25", "retweets": "10", "text": "Vivendo e aprendendo. Qto mais me interesso pela pessoas, mais eu aprendo. Querido Alan, parab\u00e9ns pela sua hist\u00f3ria, e tenha certeza que vc esta transformando outras tantas com o seu\u2026 https://www.instagram.com/p/BlypqHfAdyB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8cwkzwkmmy2k\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-28T22:03:59", "url": "/LucianoHuck/status/1023328237768724480", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">nosso eclipse foi assim. <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man in lotus position (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d8-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man in lotus position (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlxKTA_APz0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=olttz8puu63l\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SV4bQwx6j2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlxKTA_APz0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=olttz8puu63l\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlxKTA_APz0/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=olttz8puu63l</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1023118531431288832", "likes": "169", "replies": "18", "retweets": "5", "text": "nosso eclipse foi assim.  https://www.instagram.com/p/BlxKTA_APz0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=olttz8puu63l\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-28T08:10:41", "url": "/LucianoHuck/status/1023118531431288832", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 o vento levou... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ferias?src=hash\"><s>#</s><b>ferias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/gata?src=hash\"><s>#</s><b>gata</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/nomar?src=hash\"><s>#</s><b>nomar</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlsANbAgvkX/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5i492xq29cwc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7qLcGmPVFB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlsANbAgvkX/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5i492xq29cwc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlsANbAgvkX/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5i492xq29cwc</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022392665881673728", "likes": "153", "replies": "14", "retweets": "7", "text": "\u00c9 o vento levou... #ferias #gata #nomar https://www.instagram.com/p/BlsANbAgvkX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5i492xq29cwc\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-26T08:06:21", "url": "/LucianoHuck/status/1022392665881673728", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Qto mais eu conhe\u00e7o o Madero, mais orgulho tenho e mais feliz eu fico por fazer parte deste sonho. Parabens a todos desta grande familia <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"115396230\" dir=\"ltr\" href=\"/maderobrasil\"><s>@</s><b>maderobrasil</b></a> que est\u00e3o escrevendo esta linda\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlnMeD8H0By/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=n5rqttsq9hyj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/27DXC45ppG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlnMeD8H0By/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=n5rqttsq9hyj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlnMeD8H0By/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=n5rqttsq9hyj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022062145280901126", "likes": "219", "replies": "15", "retweets": "5", "text": "Qto mais eu conhe\u00e7o o Madero, mais orgulho tenho e mais feliz eu fico por fazer parte deste sonho. Parabens a todos desta grande familia @maderobrasil que est\u00e3o escrevendo esta linda\u2026 https://www.instagram.com/p/BlnMeD8H0By/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=n5rqttsq9hyj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T10:12:59", "url": "/LucianoHuck/status/1022062145280901126", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eu &amp; M\u00e3e Nildete. Que hist\u00f3ria! Que resili\u00eancia! Que vontade de melhorar o mundo! E que privil\u00e9gio poder fazer parte desta hist\u00f3ria e poder compartilhar com tanta gente. Inspira\u00e7\u00e3o na\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlgtUx5geJo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=63pxtqh5310t\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tRrOIABOya\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlgtUx5geJo/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=63pxtqh5310t\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlgtUx5geJo/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=63pxtqh5310t</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020803020425064448", "likes": "469", "replies": "43", "retweets": "8", "text": "Eu & M\u00e3e Nildete. Que hist\u00f3ria! Que resili\u00eancia! Que vontade de melhorar o mundo! E que privil\u00e9gio poder fazer parte desta hist\u00f3ria e poder compartilhar com tanta gente. Inspira\u00e7\u00e3o na\u2026 https://www.instagram.com/p/BlgtUx5geJo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=63pxtqh5310t\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-21T22:49:40", "url": "/LucianoHuck/status/1020803020425064448", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje. Espero que vcs curtam. Comentem dps de assistir. At\u00e9 mais tarde. Bjs a todos caldeiraodohuck <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/umportodostodosporum?src=hash\"><s>#</s><b>umportodostodosporum</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/roraima?src=hash\"><s>#</s><b>roraima</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/acnur?src=hash\"><s>#</s><b>acnur</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/fraternidadesemfronteiras?src=hash\"><s>#</s><b>fraternidadesemfronteiras</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/salvador?src=hash\"><s>#</s><b>salvador</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/m%C3%A3enildete?src=hash\"><s>#</s><b>m\u00e3enildete</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlfLBTjl2rx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmgdny768wdj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yoz0EMUr8p\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlfLBTjl2rx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmgdny768wdj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlfLBTjl2rx/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmgdny768wdj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020623930288197632", "likes": "235", "replies": "37", "retweets": "8", "text": "\u00c9 hoje. Espero que vcs curtam. Comentem dps de assistir. At\u00e9 mais tarde. Bjs a todos caldeiraodohuck #umportodostodosporum #roraima #acnur #fraternidadesemfronteiras #salvador #m\u00e3enildete https://www.instagram.com/p/BlfLBTjl2rx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lmgdny768wdj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-21T10:58:01", "url": "/LucianoHuck/status/1020623930288197632", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 \u201cn\u00f3is\u201d no <img alt=\"\ud83c\udde8\ud83c\udde6\" aria-label=\"Emoji: Flag of Canada\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e8-1f1e6.png\" title=\"Flag of Canada\"/>. Apenas um registro para compartilhar o qto bem impactados estamos com o Canad\u00e1. Que lugar civilizado. N\u00e3o \u00e9 os USA, n\u00e3o \u00e9 a Europa, n\u00e3o \u00e9 a America Latina...mas conseguiu\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlZXWk0g99v/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vdr6jjeb5fzi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/472FPiW7di\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlZXWk0g99v/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vdr6jjeb5fzi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlZXWk0g99v/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vdr6jjeb5fzi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1019769963039592448", "likes": "322", "replies": "29", "retweets": "9", "text": "\u00c9 \u201cn\u00f3is\u201d no . Apenas um registro para compartilhar o qto bem impactados estamos com o Canad\u00e1. Que lugar civilizado. N\u00e3o \u00e9 os USA, n\u00e3o \u00e9 a Europa, n\u00e3o \u00e9 a America Latina...mas conseguiu\u2026 https://www.instagram.com/p/BlZXWk0g99v/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vdr6jjeb5fzi\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-19T02:24:40", "url": "/LucianoHuck/status/1019769963039592448", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nada como um bom professor de ioga nas f\u00e9rias. <img alt=\"\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Man in lotus position (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9d8-1f3fc-200d-2642-fe0f.png\" title=\"Man in lotus position (medium light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude1c\" aria-label=\"Emoji: Face with stuck-out tongue and winking eye\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f61c.png\" title=\"Face with stuck-out tongue and winking eye\"/> em Vancouver, British Columbia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlYsnq-jWLc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kucg8fu2cl33\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xX8jea7oUU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlYsnq-jWLc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kucg8fu2cl33\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlYsnq-jWLc/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kucg8fu2cl33</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1019676630271180800", "likes": "177", "replies": "55", "retweets": "2", "text": "Nada como um bom professor de ioga nas f\u00e9rias.  em Vancouver, British Columbia https://www.instagram.com/p/BlYsnq-jWLc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kucg8fu2cl33\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-18T20:13:47", "url": "/LucianoHuck/status/1019676630271180800", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Esta foi uma das fam\u00edlias Nenets que nos acolheu na Siberia. Foi uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel. E uma das li\u00e7\u00f5es, das mais simples e ao mesmo tempo das mais potentes que ficou desta\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlOwDypAvvC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ajqzdrbl2oeh\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pSNCUMMAFW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlOwDypAvvC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ajqzdrbl2oeh\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlOwDypAvvC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ajqzdrbl2oeh</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1018275761025966080", "likes": "303", "replies": "32", "retweets": "9", "text": "Esta foi uma das fam\u00edlias Nenets que nos acolheu na Siberia. Foi uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel. E uma das li\u00e7\u00f5es, das mais simples e ao mesmo tempo das mais potentes que ficou desta\u2026 https://www.instagram.com/p/BlOwDypAvvC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ajqzdrbl2oeh\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-14T23:27:14", "url": "/LucianoHuck/status/1018275761025966080", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito orgulho do nosso time! Amigos queridos, parceiros de boas ideias, colegas de trabalho competent\u00edssimo! Rodamos o mundo, sem limites de fronteiras, para contar uma boa hist\u00f3ria!\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlOlGdbA9tD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pvgx3ue9o5fw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EAqtSlMFf8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlOlGdbA9tD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pvgx3ue9o5fw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlOlGdbA9tD/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pvgx3ue9o5fw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1018251666078855168", "likes": "503", "replies": "42", "retweets": "10", "text": "Muito orgulho do nosso time! Amigos queridos, parceiros de boas ideias, colegas de trabalho competent\u00edssimo! Rodamos o mundo, sem limites de fronteiras, para contar uma boa hist\u00f3ria!\u2026 https://www.instagram.com/p/BlOlGdbA9tD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1pvgx3ue9o5fw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-14T21:51:30", "url": "/LucianoHuck/status/1018251666078855168", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Confesso que estou ansioso para exibir esta mat\u00e9ria. ;) em Moscow, Russia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlJ6r9DgZ7k/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmdldou4euqt\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oPSXFzE9Bg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlJ6r9DgZ7k/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmdldou4euqt\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlJ6r9DgZ7k/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lmdldou4euqt</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017595924556763136", "likes": "197", "replies": "30", "retweets": "4", "text": "\u00c9 s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Confesso que estou ansioso para exibir esta mat\u00e9ria. ;) em Moscow, Russia https://www.instagram.com/p/BlJ6r9DgZ7k/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lmdldou4euqt\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-13T02:25:49", "url": "/LucianoHuck/status/1017595924556763136", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/voguebrasil?src=hash\"><s>#</s><b>voguebrasil</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/choveunaminhahorta?src=hash\"><s>#</s><b>choveunaminhahorta</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlHFWmYA1Ey/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=kf54cvhfjuqy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ci7IddPzi6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlHFWmYA1Ey/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=kf54cvhfjuqy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlHFWmYA1Ey/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=kf54cvhfjuqy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017196691202723840", "likes": "96", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "#voguebrasil #choveunaminhahorta https://www.instagram.com/p/BlHFWmYA1Ey/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=kf54cvhfjuqy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-11T23:59:24", "url": "/LucianoHuck/status/1017196691202723840", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">S\u00e1bado que vem o Murilo volta para seguir na busca do R$ 1Milh\u00e3o no desafio do Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio! caldeiraodohuck <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk8r2rVgijt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4fn01ad08s4a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/p0UrSDn8Ig\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk8r2rVgijt/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4fn01ad08s4a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk8r2rVgijt/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4fn01ad08s4a</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015733240072552448", "likes": "307", "replies": "42", "retweets": "9", "text": "S\u00e1bado que vem o Murilo volta para seguir na busca do R$ 1Milh\u00e3o no desafio do Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio! caldeiraodohuck https://www.instagram.com/p/Bk8r2rVgijt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4fn01ad08s4a\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-07T23:04:10", "url": "/LucianoHuck/status/1015733240072552448", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 \u201cnois\u201d. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ferias?src=hash\"><s>#</s><b>ferias</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dandovalor?src=hash\"><s>#</s><b>dandovalor</b></a> #<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> valeu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41036546\" dir=\"ltr\" href=\"/brunogagliasso\"><s>@</s><b>brunogagliasso</b></a> &amp; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"52199534\" dir=\"ltr\" href=\"/leo_fuchs\"><s>@</s><b>leo_fuchs</b></a> pelo chap\u00e9u kkkkk em Kauai <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk8B6ZUgC2R/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nnqx7574920n\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wOijqkJ9OJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk8B6ZUgC2R/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nnqx7574920n\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk8B6ZUgC2R/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nnqx7574920n</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015641011127771136", "likes": "110", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "\u00c9 \u201cnois\u201d. #ferias #dandovalor # valeu @brunogagliasso & @leo_fuchs pelo chap\u00e9u kkkkk em Kauai https://www.instagram.com/p/Bk8B6ZUgC2R/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nnqx7574920n\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-07T16:57:41", "url": "/LucianoHuck/status/1015641011127771136", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Importante <img alt=\"\ud83d\udc46\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Up pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f446-1f3fb.png\" title=\"Up pointing backhand index (light skin tone)\"/>renovabr <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk8BSGugW7V/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kyxxcv09jgak\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ImqtHkxdZm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk8BSGugW7V/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kyxxcv09jgak\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk8BSGugW7V/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kyxxcv09jgak</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015639626558660608", "likes": "96", "replies": "7", "retweets": "7", "text": "Importante renovabr https://www.instagram.com/p/Bk8BSGugW7V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kyxxcv09jgak\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-07T16:52:11", "url": "/LucianoHuck/status/1015639626558660608", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Uma das belezas do esporte, \u00e9 que a vit\u00f3ria nunca \u00e9 uma certeza. Mas o desafio, e como o encaramos, isso sim, nos faz orgulhosos ou n\u00e3o.\nA nossa sele\u00e7\u00e3o deixou Copa do Mundo com\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk5_TVMAcmD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12ltyn58gxg6s\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qlOxdqHzLm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk5_TVMAcmD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12ltyn58gxg6s\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk5_TVMAcmD/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=12ltyn58gxg6s</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1015353801824526342", "likes": "739", "replies": "64", "retweets": "23", "text": "Uma das belezas do esporte, \u00e9 que a vit\u00f3ria nunca \u00e9 uma certeza. Mas o desafio, e como o encaramos, isso sim, nos faz orgulhosos ou n\u00e3o.\nA nossa sele\u00e7\u00e3o deixou Copa do Mundo com\u2026 https://www.instagram.com/p/Bk5_TVMAcmD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12ltyn58gxg6s\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-06T21:56:25", "url": "/LucianoHuck/status/1015353801824526342", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">sempre existe um caminho alternativo. <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fb.png\" title=\"Person with folded hands (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bk1XMeaA9wO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1oxju6bht3jbu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Os7Rhvx0pC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bk1XMeaA9wO/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1oxju6bht3jbu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bk1XMeaA9wO/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1oxju6bht3jbu</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1014702637491646464", "likes": "206", "replies": "23", "retweets": "7", "text": "sempre existe um caminho alternativo.  https://www.instagram.com/p/Bk1XMeaA9wO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1oxju6bht3jbu\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-05T02:48:55", "url": "/LucianoHuck/status/1014702637491646464", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nossa torcida organizada!!!!Vamooooooo!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/rumoaohexa?src=hash\"><s>#</s><b>rumoaohexa</b></a> em Los Angeles, California <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkvDb8EgCMA/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=asa324fb7xs9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GwuL05dKK1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkvDb8EgCMA/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=asa324fb7xs9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkvDb8EgCMA/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=asa324fb7xs9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013814781814460416", "likes": "243", "replies": "31", "retweets": "6", "text": "Nossa torcida organizada!!!!Vamooooooo!!!! #rumoaohexa em Los Angeles, California https://www.instagram.com/p/BkvDb8EgCMA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=asa324fb7xs9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-02T16:00:54", "url": "/LucianoHuck/status/1013814781814460416", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio amiga querida <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"125432895\" dir=\"ltr\" href=\"/mariruybarbosa\"><s>@</s><b>mariruybarbosa</b></a>. Que o tempo siga potencializando o seu talento &amp; \u201cgente finice\u201d. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/marina23?src=hash\"><s>#</s><b>marina23</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkqBn8VA294/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ywq8oilrvoxz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BJQF1UIQCB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkqBn8VA294/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ywq8oilrvoxz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkqBn8VA294/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ywq8oilrvoxz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1013107100937928704", "likes": "132", "replies": "12", "retweets": "4", "text": "Feliz anivers\u00e1rio amiga querida @mariruybarbosa. Que o tempo siga potencializando o seu talento & \u201cgente finice\u201d. #marina23  https://www.instagram.com/p/BkqBn8VA294/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ywq8oilrvoxz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-30T17:08:50", "url": "/LucianoHuck/status/1013107100937928704", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Amor maior que eu <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/dandovalor?src=hash\"><s>#</s><b>dandovalor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/familia?src=hash\"><s>#</s><b>familia</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/minhaprincesa?src=hash\"><s>#</s><b>minhaprincesa</b></a> em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BklvU5kADYl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lx8hbfl3km4g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OYMc9MCpUn\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BklvU5kADYl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lx8hbfl3km4g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BklvU5kADYl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lx8hbfl3km4g</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1012504165183115265", "likes": "210", "replies": "22", "retweets": "7", "text": "Amor maior que eu  #dandovalor #familia #minhaprincesa em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/BklvU5kADYl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lx8hbfl3km4g\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-29T01:12:59", "url": "/LucianoHuck/status/1012504165183115265", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Camale\u00e3o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/latavelha?src=hash\"><s>#</s><b>latavelha</b></a> caldeiraodohuck em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bkh6VgOAvYB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7hjv0uyeww3d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m08FRikGe6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bkh6VgOAvYB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7hjv0uyeww3d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bkh6VgOAvYB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7hjv0uyeww3d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1011965217394262016", "likes": "95", "replies": "14", "retweets": "4", "text": "Camale\u00e3o #latavelha caldeiraodohuck em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://www.instagram.com/p/Bkh6VgOAvYB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=7hjv0uyeww3d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-27T13:31:23", "url": "/LucianoHuck/status/1011965217394262016", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Video completo do recorde batido por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2329070186\" dir=\"ltr\" href=\"/vini11Oficial\"><s>@</s><b>vini11Oficial</b></a> no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oDominador?src=hash\"><s>#</s><b>oDominador</b></a> no caldeiraodohuck <img alt=\"\ud83c\udfc6\" aria-label=\"Emoji: Trophy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3c6.png\" title=\"Trophy\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkYpsPTg2gY/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xvtzr3v9lmcl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sACxIwnFeX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkYpsPTg2gY/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xvtzr3v9lmcl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkYpsPTg2gY/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1xvtzr3v9lmcl</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1010662296690061312", "likes": "133", "replies": "23", "retweets": "7", "text": "Video completo do recorde batido por @vini11Oficial no #oDominador no caldeiraodohuck  https://www.instagram.com/p/BkYpsPTg2gY/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xvtzr3v9lmcl\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-23T23:14:03", "url": "/LucianoHuck/status/1010662296690061312", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ai siiiiiim. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2329070186\" dir=\"ltr\" href=\"/vini11Oficial\"><s>@</s><b>vini11Oficial</b></a> \u00e9 o novo recordista do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/oDominador?src=hash\"><s>#</s><b>oDominador</b></a> no caldeiraodohuck fora que o moleque \u00e9 gente boa no mais alto grau. ;) em Est\u00fadios Globo <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkYaZkKgIF-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w04w7si10o4p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4XyROFm7yM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkYaZkKgIF-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w04w7si10o4p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkYaZkKgIF-/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w04w7si10o4p</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1010628725929541632", "likes": "270", "replies": "23", "retweets": "14", "text": "Ai siiiiiim. @vini11Oficial \u00e9 o novo recordista do #oDominador no caldeiraodohuck fora que o moleque \u00e9 gente boa no mais alto grau. ;) em Est\u00fadios Globo https://www.instagram.com/p/BkYaZkKgIF-/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w04w7si10o4p\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-23T21:00:39", "url": "/LucianoHuck/status/1010628725929541632", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Tite me representa. Paix\u00e3o, seriedade, envolvimento, comprometimento, profissionalismo e entrega total. E vcs foram guerreiros neymarjr <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"932429090\" dir=\"ltr\" href=\"/MarceloM12\"><s>@</s><b>marcelom12</b></a> thiagosilva_33 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"309340221\" dir=\"ltr\" href=\"/willianborges88\"><s>@</s><b>willianborges88</b></a>\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkVY7G9ADCG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1t0udqic40j65\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z7KK4OaVIX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkVY7G9ADCG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1t0udqic40j65\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkVY7G9ADCG/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1t0udqic40j65</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1010206468233146368", "likes": "437", "replies": "44", "retweets": "11", "text": "Tite me representa. Paix\u00e3o, seriedade, envolvimento, comprometimento, profissionalismo e entrega total. E vcs foram guerreiros neymarjr @marcelom12 thiagosilva_33 @willianborges88\u2026 https://www.instagram.com/p/BkVY7G9ADCG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1t0udqic40j65\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-22T17:02:45", "url": "/LucianoHuck/status/1010206468233146368", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escrevi uma mat\u00e9ria para jornal \u201cO Globo\u201d deste domingo:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://m.oglobo.globo.com/esportes/luciano-huck-a-saga-pela-copa-do-fim-do-mundo-22788604\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C5YyKO8BA3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://m.oglobo.globo.com/esportes/luciano-huck-a-saga-pela-copa-do-fim-do-mundo-22788604\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">m.oglobo.globo.com/esportes/lucia</span><span class=\"invisible\">no-huck-a-saga-pela-copa-do-fim-do-mundo-22788604</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1008324052593856512", "likes": "276", "replies": "34", "retweets": "8", "text": "Escrevi uma mat\u00e9ria para jornal \u201cO Globo\u201d deste domingo:https://m.oglobo.globo.com/esportes/luciano-huck-a-saga-pela-copa-do-fim-do-mundo-22788604\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-17T12:22:42", "url": "/LucianoHuck/status/1008324052593856512", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Turma boa na noite de bodas de prata.\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkCJ1n4g5UT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bfihh70riwfa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wzIXy0ysCm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkCJ1n4g5UT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bfihh70riwfa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkCJ1n4g5UT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bfihh70riwfa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1007495666447278080", "likes": "165", "replies": "20", "retweets": "8", "text": "Turma boa na noite de bodas de prata.\u2026 https://www.instagram.com/p/BkCJ1n4g5UT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bfihh70riwfa\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-15T05:30:59", "url": "/LucianoHuck/status/1007495666447278080", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Neste \u00faltimo ano conheci muita gente incr\u00edvel,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj5uLIGAysz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18hvag7dcsgdr\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zMTobInyf9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj5uLIGAysz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18hvag7dcsgdr\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj5uLIGAysz/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18hvag7dcsgdr</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1006312132642656256", "likes": "166", "replies": "33", "retweets": "5", "text": "Neste \u00faltimo ano conheci muita gente incr\u00edvel,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj5uLIGAysz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18hvag7dcsgdr\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-11T23:08:03", "url": "/LucianoHuck/status/1006312132642656256", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Caldeir\u00e3o do Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Loudly crying face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Loudly crying face\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Loudly crying face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Loudly crying face\"/><img alt=\"\ud83d\ude2d\" aria-label=\"Emoji: Loudly crying face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62d.png\" title=\"Loudly crying face\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158487331\" dir=\"ltr\" href=\"/neymarjr\"><s>@</s><b>neymarjr</b></a> - e toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira - choram ao rever casa da inf\u00e2ncia no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VisitandooPassado?src=hash\"><s>#</s><b>VisitandooPassado</b></a>. Veja onde tudo come\u00e7ou na vida do craque <img alt=\"\u27a1\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2JDNF3l\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BrkS0EIgGr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2JDNF3l\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2JDNF3l</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NeymarNoCaldeir%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>NeymarNoCaldeir\u00e3o</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Caldeir%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Caldeir\u00e3o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SReQMYfoKq\">pic.twitter.com/SReQMYfoKq</a></p>", "id": "1005564585527730176", "likes": "1871", "replies": "158", "retweets": "258", "text": " @neymarjr - e toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira - choram ao rever casa da inf\u00e2ncia no #VisitandooPassado. Veja onde tudo come\u00e7ou na vida do craque  https://glo.bo/2JDNF3l\u00a0 #NeymarNoCaldeir\u00e3o #Caldeir\u00e3opic.twitter.com/SReQMYfoKq", "timestamp": "2018-06-09T21:37:34", "url": "/caldeiraodohuck/status/1005564585527730176", "user": "caldeiraodohuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">P/quem n\u00e3o assistiu o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VisitandoOPassado?src=hash\"><s>#</s><b>VisitandoOPassado</b></a> com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158487331\" dir=\"ltr\" href=\"/neymarjr\"><s>@</s><b>neymarjr</b></a>  no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"31392489\" dir=\"ltr\" href=\"/caldeiraodohuck\"><s>@</s><b>caldeiraodohuck</b></a>, ai vai o link:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://glo.bo/2MayGMO\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2C2IROeBaU\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://glo.bo/2MayGMO\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">glo.bo/2MayGMO</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XaclIv0dNU\">pic.twitter.com/XaclIv0dNU</a></p>", "id": "1005639409541222400", "likes": "618", "replies": "27", "retweets": "22", "text": "P/quem n\u00e3o assistiu o #VisitandoOPassado com @neymarjr  no @caldeiraodohuck, ai vai o link:  https://glo.bo/2MayGMO\u00a0pic.twitter.com/XaclIv0dNU", "timestamp": "2018-06-10T02:34:53", "url": "/LucianoHuck/status/1005639409541222400", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Meus irm\u00e3os; que momento \u00fanico receber todos vcs\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj0dLpLg_fe/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=i0280ea4pr0a\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7B4r549vUz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj0dLpLg_fe/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=i0280ea4pr0a\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj0dLpLg_fe/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=i0280ea4pr0a</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1005567879863984128", "likes": "239", "replies": "18", "retweets": "11", "text": "Meus irm\u00e3os; que momento \u00fanico receber todos vcs\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj0dLpLg_fe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=i0280ea4pr0a\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-09T21:50:39", "url": "/LucianoHuck/status/1005567879863984128", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Familia Santos. MUITO obrigado pela confian\u00e7a e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj0cZrHghPs/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1f9xac9gooic7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N6ht7qcx7z\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj0cZrHghPs/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1f9xac9gooic7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj0cZrHghPs/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1f9xac9gooic7</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1005566171549224960", "likes": "244", "replies": "24", "retweets": "2", "text": "Familia Santos. MUITO obrigado pela confian\u00e7a e\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj0cZrHghPs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1f9xac9gooic7\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-09T21:43:52", "url": "/LucianoHuck/status/1005566171549224960", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. Esta muito especial. Muito\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjvULodgydN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1saxa1w3tc798\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uOuwUuc1JF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjvULodgydN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1saxa1w3tc798\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjvULodgydN/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1saxa1w3tc798</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1004845018702544897", "likes": "138", "replies": "19", "retweets": "5", "text": "\u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. Esta muito especial. Muito\u2026 https://www.instagram.com/p/BjvULodgydN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1saxa1w3tc798\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-07T21:58:16", "url": "/LucianoHuck/status/1004845018702544897", "user": "LucianoHuck"}, {"fullname": "Luciano Huck", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para as f\u00e3s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"763387042772516864\" dir=\"ltr\" href=\"/Real_Liam_Payne\"><s>@</s><b>real_liam_payne</b></a>! Espero que vcs\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bjs5NrLABmC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w6s8cgnn312c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/szhcGcwB3w\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bjs5NrLABmC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w6s8cgnn312c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bjs5NrLABmC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w6s8cgnn312c</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1004503855676129280", "likes": "157", "replies": "21", "retweets": "11", "text": "Para as f\u00e3s de @real_liam_payne! Espero que vcs\u2026 https://www.instagram.com/p/Bjs5NrLABmC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w6s8cgnn312c\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-06T23:22:36", "url": "/LucianoHuck/status/1004503855676129280", "user": "LucianoHuck"}]