[{"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"et\">Interview With Alejandro Vigilante <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.huffingtonpost.com/madelaine-dangelo/interview-with-alejandro_b_8066404.html\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OEci7TMWKS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.huffingtonpost.com/madelaine-dangelo/interview-with-alejandro_b_8066404.html\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">huffingtonpost.com/madelaine-dang</span><span class=\"invisible\">elo/interview-with-alejandro_b_8066404.html</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> # via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"129051309\" dir=\"ltr\" href=\"/HuffPostArts\"><s>@</s><b>HuffPostArts</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eIJkPzKWN0\">pic.twitter.com/eIJkPzKWN0</a></p>", "id": "721081507750621184", "likes": "6856", "replies": "47", "retweets": "6591", "text": "Interview With Alejandro Vigilante http://www.huffingtonpost.com/madelaine-dangelo/interview-with-alejandro_b_8066404.html\u00a0\u2026 # via @HuffPostArtspic.twitter.com/eIJkPzKWN0", "timestamp": "2016-04-15T21:03:23", "url": "/VigilanteArtist/status/721081507750621184", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Resto del Mundo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La calle que inspiro a crear la magia de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HarryPotter?src=hash\"><s>#</s><b>HarryPotter</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Shambles?src=hash\"><s>#</s><b>Shambles</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/York?src=hash\"><s>#</s><b>York</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UK?src=hash\"><s>#</s><b>UK</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Travel?src=hash\"><s>#</s><b>Travel</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RestoDelMundo?src=hash\"><s>#</s><b>RestoDelMundo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/x8WpLcMwAk\">pic.twitter.com/x8WpLcMwAk</a></p>", "id": "1035351923485011968", "likes": "228", "replies": "4", "retweets": "44", "text": "La calle que inspiro a crear la magia de #HarryPotter #Shambles #York #UK #Travel #RestoDelMundopic.twitter.com/x8WpLcMwAk", "timestamp": "2018-08-31T02:21:49", "url": "/RestoDelMundo13/status/1035351923485011968", "user": "RestoDelMundo13"}, {"fullname": "Frida Kahlo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Mi deseo es entender la l\u00ednea, la forma, la sombra y el movimiento\". <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FridaKahlo?src=hash\"><s>#</s><b>FridaKahlo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenViernes?src=hash\"><s>#</s><b>BuenViernes</b></a>\n\n(Archivo Isolda P. Kahlo, M\u00e9xico)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/r5IKkOmqvY\">pic.twitter.com/r5IKkOmqvY</a></p>", "id": "1035502499438972928", "likes": "151", "replies": "1", "retweets": "28", "text": "\"Mi deseo es entender la l\u00ednea, la forma, la sombra y el movimiento\". #FridaKahlo #BuenViernes\n\n(Archivo Isolda P. Kahlo, M\u00e9xico)pic.twitter.com/r5IKkOmqvY", "timestamp": "2018-08-31T12:20:09", "url": "/FridaKahlo/status/1035502499438972928", "user": "FridaKahlo"}, {"fullname": "Daniela Furst", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy hablar\u00e9 en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"253176236\" dir=\"ltr\" href=\"/A24COM\"><s>@</s><b>A24COM</b></a> sobre c\u00f3mo repercute en el \u00e1nimo, la ansiedad,  los momentos  de crisis econ\u00f3mica ...leer\u00e9 opiniones! Que piensan/sienten?</p>", "id": "1035489336748326912", "likes": "15", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Hoy hablar\u00e9 en @A24COM sobre c\u00f3mo repercute en el \u00e1nimo, la ansiedad,  los momentos  de crisis econ\u00f3mica ...leer\u00e9 opiniones! Que piensan/sienten?", "timestamp": "2018-08-31T11:27:50", "url": "/danielafurst/status/1035489336748326912", "user": "danielafurst"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Dos de mis nietos M\u00f2naco &amp; Milano .... Grandes Artistas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Art?src=hash\"><s>#</s><b>Art</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/popart?src=hash\"><s>#</s><b>popart</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buenviernes?src=hash\"><s>#</s><b>buenviernes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Passion?src=hash\"><s>#</s><b>Passion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/love?src=hash\"><s>#</s><b>love</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xUMPKkY7oN\">pic.twitter.com/xUMPKkY7oN</a></p>", "id": "1035356459763204096", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Dos de mis nietos M\u00f2naco & Milano .... Grandes Artistas #Art #popart #buenviernes #Passion #love pic.twitter.com/xUMPKkY7oN", "timestamp": "2018-08-31T02:39:50", "url": "/VigilanteArtist/status/1035356459763204096", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Pablo Lanusse", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con aciertos y errores, se que \u00e9ste es el camino que hay que transitar para dejar atr\u00e1s el populismo corrupto. Porque se construye institucionalidad y Rep\u00fablica <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MacriYoTeBanco?src=hash\"><s>#</s><b>MacriYoTeBanco</b></a> Ya vivimos situaciones parecidas. Seamos capaces de no repetir errores circulares del pasado. Se puede!</p>", "id": "1035227389440270338", "likes": "8517", "replies": "397", "retweets": "5176", "text": "Con aciertos y errores, se que \u00e9ste es el camino que hay que transitar para dejar atr\u00e1s el populismo corrupto. Porque se construye institucionalidad y Rep\u00fablica #MacriYoTeBanco Ya vivimos situaciones parecidas. Seamos capaces de no repetir errores circulares del pasado. Se puede!", "timestamp": "2018-08-30T18:06:57", "url": "/PabloLanusse/status/1035227389440270338", "user": "PabloLanusse"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"ca\">Dos de mis nietos M\u00f2naco &amp; Milano .... Grandes Artistas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Art?src=hash\"><s>#</s><b>Art</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/popart?src=hash\"><s>#</s><b>popart</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/buenviernes?src=hash\"><s>#</s><b>buenviernes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Passion?src=hash\"><s>#</s><b>Passion</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/love?src=hash\"><s>#</s><b>love</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xUMPKkY7oN\">pic.twitter.com/xUMPKkY7oN</a></p>", "id": "1035356459763204096", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Dos de mis nietos M\u00f2naco & Milano .... Grandes Artistas #Art #popart #buenviernes #Passion #love pic.twitter.com/xUMPKkY7oN", "timestamp": "2018-08-31T02:39:50", "url": "/VigilanteArtist/status/1035356459763204096", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Dr.Gabriel Lapman\u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ar\u00e1ndanos<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Down pointing backhand index (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Down pointing backhand index (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Down pointing backhand index (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fs51oeHajn\">pic.twitter.com/fs51oeHajn</a></p>", "id": "1035120132178227201", "likes": "42", "replies": "0", "retweets": "19", "text": "Ar\u00e1ndanospic.twitter.com/fs51oeHajn", "timestamp": "2018-08-30T11:00:45", "url": "/Drlapman/status/1035120132178227201", "user": "Drlapman"}, {"fullname": "Pasquale Totaro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">La vita \u00e8 cos\u00ec, lente giornate tutte uguali e emozioni improvvise che trafiggono il respiro.\nMassimo Bisotti \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DonneInArte?src=hash\"><s>#</s><b>DonneInArte</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EstatiDAnimo?src=hash\"><s>#</s><b>EstatiDAnimo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FestivalVenezia?src=hash\"><s>#</s><b>FestivalVenezia</b></a>\nBuon pomeriggio \n\u00c9douard Manet<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TDoROPZDxI\">pic.twitter.com/TDoROPZDxI</a></p>", "id": "1035176690727755776", "likes": "128", "replies": "17", "retweets": "94", "text": "La vita \u00e8 cos\u00ec, lente giornate tutte uguali e emozioni improvvise che trafiggono il respiro.\nMassimo Bisotti \n#DonneInArte #EstatiDAnimo #FestivalVenezia\nBuon pomeriggio \n\u00c9douard Manetpic.twitter.com/TDoROPZDxI", "timestamp": "2018-08-30T14:45:30", "url": "/PasqualeTotaro/status/1035176690727755776", "user": "PasqualeTotaro"}, {"fullname": "Old Pics Archive", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Frank Sinatra, Elvis Presley, Johnny Cash, Jimi Hendrix, Jim Morrison, David Bowie, Mick Jagger, Janis Joplin and Kurt Cobain.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yTiH6E7Yob\">pic.twitter.com/yTiH6E7Yob</a></p>", "id": "1035242006019297280", "likes": "250", "replies": "6", "retweets": "97", "text": "Frank Sinatra, Elvis Presley, Johnny Cash, Jimi Hendrix, Jim Morrison, David Bowie, Mick Jagger, Janis Joplin and Kurt Cobain.pic.twitter.com/yTiH6E7Yob", "timestamp": "2018-08-30T19:05:02", "url": "/oldpicsarchive/status/1035242006019297280", "user": "oldpicsarchive"}, {"fullname": "Art Pics Channel", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Paul Delvaux: \u201cDeux Femmes Couch\u00e9es,\u201d 1945.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R8DPK6mdnu\">pic.twitter.com/R8DPK6mdnu</a></p>", "id": "1035241504778928134", "likes": "123", "replies": "0", "retweets": "23", "text": "Paul Delvaux: \u201cDeux Femmes Couch\u00e9es,\u201d 1945.pic.twitter.com/R8DPK6mdnu", "timestamp": "2018-08-30T19:03:03", "url": "/ArtPicsChannel/status/1035241504778928134", "user": "ArtPicsChannel"}, {"fullname": "Dr.Gabriel Lapman\u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hermoso<img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Down pointing backhand index (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Down pointing backhand index (light skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447-1f3fb.png\" title=\"Down pointing backhand index (light skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZUuooYLtv6\">pic.twitter.com/ZUuooYLtv6</a></p>", "id": "1035242033038942208", "likes": "39", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "Hermosopic.twitter.com/ZUuooYLtv6", "timestamp": "2018-08-30T19:05:09", "url": "/Drlapman/status/1035242033038942208", "user": "Drlapman"}, {"fullname": "Josy Roncelli Velez", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Yo trabaj\u00e9 10 a\u00f1os con ni\u00f1os y quiero compartir el alfabeto que es de gran utilidad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BYqCliMmOC\">pic.twitter.com/BYqCliMmOC</a></p>", "id": "1035218916757393408", "likes": "8", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Yo trabaj\u00e9 10 a\u00f1os con ni\u00f1os y quiero compartir el alfabeto que es de gran utilidadpic.twitter.com/BYqCliMmOC", "timestamp": "2018-08-30T17:33:17", "url": "/RoncelliVelez/status/1035218916757393408", "user": "RoncelliVelez"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Faltan 4 dias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bailando2018?src=hash\"><s>#</s><b>bailando2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperLunes?src=hash\"><s>#</s><b>SuperLunes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vuelve?src=hash\"><s>#</s><b>Vuelve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175824869\" dir=\"ltr\" href=\"/eltreceoficial\"><s>@</s><b>eltreceoficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"964636221455720449\" dir=\"ltr\" href=\"/LafliaOk\"><s>@</s><b>LafliaOk</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nE7Fxa01j7\">pic.twitter.com/nE7Fxa01j7</a></p>", "id": "1035163124704399363", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Faltan 4 dias #bailando2018 #SuperLunes #Vuelve @eltreceoficial @LafliaOkpic.twitter.com/nE7Fxa01j7", "timestamp": "2018-08-30T13:51:35", "url": "/VigilanteArtist/status/1035163124704399363", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Life in Moments", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ancient Mexican Batman<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R1ngnaDASU\">pic.twitter.com/R1ngnaDASU</a></p>", "id": "1035204521281167360", "likes": "247", "replies": "4", "retweets": "69", "text": "Ancient Mexican Batmanpic.twitter.com/R1ngnaDASU", "timestamp": "2018-08-30T16:36:05", "url": "/historyinmoment/status/1035204521281167360", "user": "historyinmoment"}, {"fullname": "Frida Kahlo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ha llegado un jueves m\u00e1s de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ArtFan?src=hash\"><s>#</s><b>ArtFan</b></a> y en esta ocasi\u00f3n felicitamos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"571524048\" dir=\"ltr\" href=\"/robtheoriginal\"><s>@</s><b>robtheoriginal</b></a> por tan incre\u00edble y original trabajo.  \u00a1Gracias por mostrarnos que no existen limitantes para recordar a nuestra amada Frida! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FridaKahlo?src=hash\"><s>#</s><b>FridaKahlo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizJueves?src=hash\"><s>#</s><b>FelizJueves</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pLttCCi8KN\">pic.twitter.com/pLttCCi8KN</a></p>", "id": "1035140113842491392", "likes": "375", "replies": "6", "retweets": "83", "text": "Ha llegado un jueves m\u00e1s de #ArtFan y en esta ocasi\u00f3n felicitamos a @robtheoriginal por tan incre\u00edble y original trabajo.  \u00a1Gracias por mostrarnos que no existen limitantes para recordar a nuestra amada Frida!  #FridaKahlo #FelizJuevespic.twitter.com/pLttCCi8KN", "timestamp": "2018-08-30T12:20:09", "url": "/FridaKahlo/status/1035140113842491392", "user": "FridaKahlo"}, {"fullname": "Miguel Bos\u00e9", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Muy contento de contaros que el 1 de diciembre estar\u00e9 en Los Cabos. \n\nDisfrutemos juntos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaborACabo2018?src=hash\"><s>#</s><b>SaborACabo2018</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yAPspvDkpn\">pic.twitter.com/yAPspvDkpn</a></p>", "id": "1035205969540726784", "likes": "618", "replies": "43", "retweets": "61", "text": "Muy contento de contaros que el 1 de diciembre estar\u00e9 en Los Cabos. \n\nDisfrutemos juntos de #SaborACabo2018pic.twitter.com/yAPspvDkpn", "timestamp": "2018-08-30T16:41:50", "url": "/BoseOfficial/status/1035205969540726784", "user": "BoseOfficial"}, {"fullname": "Clar\u00edn", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cristiano Rattazzi: \"Hay que liberar el d\u00f3lar y dejarlo flotar\" <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://clar.in/2N0k8m5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YTDf3SFAx3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://clar.in/2N0k8m5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">clar.in/2N0k8m5</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AP2j4zqrLv\">pic.twitter.com/AP2j4zqrLv</a></p>", "id": "1035178836248412161", "likes": "39", "replies": "51", "retweets": "24", "text": "Cristiano Rattazzi: \"Hay que liberar el d\u00f3lar y dejarlo flotar\" https://clar.in/2N0k8m5\u00a0pic.twitter.com/AP2j4zqrLv", "timestamp": "2018-08-30T14:54:01", "url": "/clarincom/status/1035178836248412161", "user": "clarincom"}, {"fullname": "C5N", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cristiano Rattazzi: \"Se est\u00e1 creando una psicosis excesiva por el d\u00f3lar. Todav\u00eda est\u00e1 pendiente una reforma laboral\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2mbVM5fh2J\">pic.twitter.com/2mbVM5fh2J</a></p>", "id": "1035173116807237632", "likes": "235", "replies": "164", "retweets": "145", "text": "Cristiano Rattazzi: \"Se est\u00e1 creando una psicosis excesiva por el d\u00f3lar. Todav\u00eda est\u00e1 pendiente una reforma laboral\"pic.twitter.com/2mbVM5fh2J", "timestamp": "2018-08-30T14:31:18", "url": "/C5N/status/1035173116807237632", "user": "C5N"}, {"fullname": "TN - Todo Noticias", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Vidal se diferenci\u00f3 de Pe\u00f1a: \"No reconocer la dificultad econ\u00f3mica es no entender lo que le pasa a la gente\"<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://tn.com.ar/politica/vidal-se-diferencio-de-pena-no-reconocer-la-dificultad-economica-es-no-entender-lo-que-le-pasa-la_893589\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FsCrHFmNkY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://tn.com.ar/politica/vidal-se-diferencio-de-pena-no-reconocer-la-dificultad-economica-es-no-entender-lo-que-le-pasa-la_893589\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">tn.com.ar/politica/vidal</span><span class=\"invisible\">-se-diferencio-de-pena-no-reconocer-la-dificultad-economica-es-no-entender-lo-que-le-pasa-la_893589</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035188423173316608", "likes": "2582", "replies": "434", "retweets": "757", "text": "Vidal se diferenci\u00f3 de Pe\u00f1a: \"No reconocer la dificultad econ\u00f3mica es no entender lo que le pasa a la gente\"https://tn.com.ar/politica/vidal-se-diferencio-de-pena-no-reconocer-la-dificultad-economica-es-no-entender-lo-que-le-pasa-la_893589\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T15:32:07", "url": "/todonoticias/status/1035188423173316608", "user": "todonoticias"}, {"fullname": "Clar\u00edn", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Video: la conmovedora reacci\u00f3n de una nena al enterarse que va a ser adoptada <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://clar.in/2LEZlQw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tkd0BLOcrI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://clar.in/2LEZlQw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">clar.in/2LEZlQw</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RTqXwyhkjd\">pic.twitter.com/RTqXwyhkjd</a></p>", "id": "1035172879019565056", "likes": "77", "replies": "7", "retweets": "12", "text": "Video: la conmovedora reacci\u00f3n de una nena al enterarse que va a ser adoptada https://clar.in/2LEZlQw\u00a0pic.twitter.com/RTqXwyhkjd", "timestamp": "2018-08-30T14:30:21", "url": "/clarincom/status/1035172879019565056", "user": "clarincom"}, {"fullname": "Laflia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se viene un S\u00faper Lunes en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175824869\" dir=\"ltr\" href=\"/eltreceoficial\"><s>@</s><b>eltreceoficial</b></a> !!\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vuelve?src=hash\"><s>#</s><b>Vuelve</b></a> El cl\u00e1sico de los argentinos!<img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vuelve?src=hash\"><s>#</s><b>Vuelve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140154898\" dir=\"ltr\" href=\"/ShowMatch\"><s>@</s><b>ShowMatch</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vuelve?src=hash\"><s>#</s><b>Vuelve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"789856765\" dir=\"ltr\" href=\"/cuervotinelli\"><s>@</s><b>cuervotinelli</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CTIypeFakl\">pic.twitter.com/CTIypeFakl</a></p>", "id": "1035140399994744832", "likes": "548", "replies": "30", "retweets": "95", "text": "Se viene un S\u00faper Lunes en @eltreceoficial !!\n\n#Vuelve El cl\u00e1sico de los argentinos!\n#Vuelve @ShowMatch \n#Vuelve @cuervotinelli pic.twitter.com/CTIypeFakl", "timestamp": "2018-08-30T12:21:17", "url": "/LafliaOk/status/1035140399994744832", "user": "LafliaOk"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Faltan 4 dias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/bailando2018?src=hash\"><s>#</s><b>bailando2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperLunes?src=hash\"><s>#</s><b>SuperLunes</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vuelve?src=hash\"><s>#</s><b>Vuelve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175824869\" dir=\"ltr\" href=\"/eltreceoficial\"><s>@</s><b>eltreceoficial</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"964636221455720449\" dir=\"ltr\" href=\"/LafliaOk\"><s>@</s><b>LafliaOk</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nE7Fxa01j7\">pic.twitter.com/nE7Fxa01j7</a></p>", "id": "1035163124704399363", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Faltan 4 dias #bailando2018 #SuperLunes #Vuelve @eltreceoficial @LafliaOkpic.twitter.com/nE7Fxa01j7", "timestamp": "2018-08-30T13:51:35", "url": "/VigilanteArtist/status/1035163124704399363", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miguel Bos\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a> - Nada particular (con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66491560\" dir=\"ltr\" href=\"/vallinoficial\"><s>@</s><b>vallinoficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49997423\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejoGonzalez\"><s>@</s><b>AlejoGonzalez</b></a> )   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/LGdKJwBGF0M\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uM5puuwnzt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/LGdKJwBGF0M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/LGdKJwBGF0M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BUENJUEVES?src=hash\"><s>#</s><b>BUENJUEVES</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LIBERTAD?src=hash\"><s>#</s><b>LIBERTAD</b></a></p>", "id": "1034973402547871744", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Miguel Bos\u00e9 @BoseOfficial - Nada particular (con @vallinoficial y @AlejoGonzalez )   https://youtu.be/LGdKJwBGF0M\u00a0 @YouTube\n#BUENJUEVES #LIBERTAD", "timestamp": "2018-08-30T01:17:42", "url": "/VigilanteArtist/status/1034973402547871744", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Clar\u00edn", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"789856765\" dir=\"ltr\" href=\"/cuervotinelli\"><s>@</s><b>cuervotinelli</b></a> vuelve con <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ShowMatch?src=hash\"><s>#</s><b>ShowMatch</b></a> y as\u00ed prepara su cl\u00e1sica apertura <img alt=\"\ud83d\udca3\" aria-label=\"Emoji: Bomb\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a3.png\" title=\"Bomb\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vYtieomJfK\">pic.twitter.com/vYtieomJfK</a></p>", "id": "1034850471146647557", "likes": "121", "replies": "33", "retweets": "36", "text": ". @cuervotinelli vuelve con #ShowMatch y as\u00ed prepara su cl\u00e1sica apertura pic.twitter.com/vYtieomJfK", "timestamp": "2018-08-29T17:09:13", "url": "/clarincom/status/1034850471146647557", "user": "clarincom"}, {"fullname": "CLAUDIO R\u00cdGOLI", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ninguna conspiraci\u00f3n, Cristina rob\u00f3 a mansalva<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.mendozapost.com/nota/98360-ninguna-conspiracion-cristina-robo-a-mansalva/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8aDNDJt9Lz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.mendozapost.com/nota/98360-ninguna-conspiracion-cristina-robo-a-mansalva/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">mendozapost.com/nota/98360-nin</span><span class=\"invisible\">guna-conspiracion-cristina-robo-a-mansalva/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035012972068982786", "likes": "1993", "replies": "57", "retweets": "1054", "text": "Ninguna conspiraci\u00f3n, Cristina rob\u00f3 a mansalvahttps://www.mendozapost.com/nota/98360-ninguna-conspiracion-cristina-robo-a-mansalva/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T03:54:56", "url": "/conderigoli/status/1035012972068982786", "user": "conderigoli"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MacriYoTeBanco?src=hash\"><s>#</s><b>MacriYoTeBanco</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24900072\" dir=\"ltr\" href=\"/mauriciomacri\"><s>@</s><b>mauriciomacri</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Flag of Argentina\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ARGENTINA?src=hash\"><s>#</s><b>ARGENTINA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gMU1WYLWbU\">pic.twitter.com/gMU1WYLWbU</a></p>", "id": "1034974694934556672", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "#MacriYoTeBanco @mauriciomacri  #ARGENTINApic.twitter.com/gMU1WYLWbU", "timestamp": "2018-08-30T01:22:50", "url": "/VigilanteArtist/status/1034974694934556672", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "juan acosta", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">se agarran de la suba del dolar para mostrar sus hilachas golpista, son soretes, que no saben que hacer que la sigan chupando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Macriyotebanco?src=hash\"><s>#</s><b>Macriyotebanco</b></a></p>", "id": "1034997063694594049", "likes": "310", "replies": "27", "retweets": "124", "text": "se agarran de la suba del dolar para mostrar sus hilachas golpista, son soretes, que no saben que hacer que la sigan chupando #Macriyotebanco", "timestamp": "2018-08-30T02:51:43", "url": "/AcostashowJuan/status/1034997063694594049", "user": "AcostashowJuan"}, {"fullname": "Sin fueros \u00a0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u00a0\ud83d\udcbb\u00a0\ud83d\udda5\u00a0\ud83c\udfac", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nunca te olvides que cuando aparece este tipo, es xq ya se est\u00e1 lucubrando un plan para voltear un gobierno no peronista. Este es el mismo q trajo una pareja de saqueadores para gobernar. Opera entre las sombras. PERO NO VAN A PODER!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2hawiqotiz\">pic.twitter.com/2hawiqotiz</a></p>", "id": "1034928945886584832", "likes": "1066", "replies": "134", "retweets": "933", "text": "Nunca te olvides que cuando aparece este tipo, es xq ya se est\u00e1 lucubrando un plan para voltear un gobierno no peronista. Este es el mismo q trajo una pareja de saqueadores para gobernar. Opera entre las sombras. PERO NO VAN A PODER!pic.twitter.com/2hawiqotiz", "timestamp": "2018-08-29T22:21:03", "url": "/Republicana2018/status/1034928945886584832", "user": "Republicana2018"}, {"fullname": "Daniela Furst", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ansiedad es una emoci\u00f3n que produce cambios fisiol\u00f3gicos, activa el sistema endocrino, el sistema nervioso y el inmunol\u00f3gico...</p>", "id": "1034918404619231233", "likes": "27", "replies": "0", "retweets": "10", "text": "La ansiedad es una emoci\u00f3n que produce cambios fisiol\u00f3gicos, activa el sistema endocrino, el sistema nervioso y el inmunol\u00f3gico...", "timestamp": "2018-08-29T21:39:10", "url": "/danielafurst/status/1034918404619231233", "user": "danielafurst"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Miguel Bos\u00e9 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"85788068\" dir=\"ltr\" href=\"/BoseOfficial\"><s>@</s><b>BoseOfficial</b></a> - Nada particular (con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66491560\" dir=\"ltr\" href=\"/vallinoficial\"><s>@</s><b>vallinoficial</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"49997423\" dir=\"ltr\" href=\"/AlejoGonzalez\"><s>@</s><b>AlejoGonzalez</b></a> )   <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/LGdKJwBGF0M\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uM5puuwnzt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/LGdKJwBGF0M\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/LGdKJwBGF0M</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10228272\" dir=\"ltr\" href=\"/YouTube\"><s>@</s><b>YouTube</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BUENJUEVES?src=hash\"><s>#</s><b>BUENJUEVES</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LIBERTAD?src=hash\"><s>#</s><b>LIBERTAD</b></a></p>", "id": "1034973402547871744", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Miguel Bos\u00e9 @BoseOfficial - Nada particular (con @vallinoficial y @AlejoGonzalez )   https://youtu.be/LGdKJwBGF0M\u00a0 @YouTube\n#BUENJUEVES #LIBERTAD", "timestamp": "2018-08-30T01:17:42", "url": "/VigilanteArtist/status/1034973402547871744", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Elisa Lilita Carri\u00f3", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Serenidad y tranquilidad, los ladrones juegan sus d\u00f3lares para tumbar la Rep\u00fablica. No podr\u00e1n con nosotros. No va a haber helic\u00f3ptero. Los conozco. \u00a1Cuidado! van a especular hasta el final.</p>", "id": "1034941037670789120", "likes": "16838", "replies": "3429", "retweets": "8237", "text": "Serenidad y tranquilidad, los ladrones juegan sus d\u00f3lares para tumbar la Rep\u00fablica. No podr\u00e1n con nosotros. No va a haber helic\u00f3ptero. Los conozco. \u00a1Cuidado! van a especular hasta el final.", "timestamp": "2018-08-29T23:09:06", "url": "/elisacarrio/status/1034941037670789120", "user": "elisacarrio"}, {"fullname": "Clar\u00edn", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83e\udde1\" aria-label=\"Emoji: Orange heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f9e1.png\" title=\"Orange heart\"/>UNA HISTORIA MARAVILLOSA. Una nena recibi\u00f3 su mejor regalo de cumplea\u00f1os al enterarse que la familia con la que estaba como hogar transitorio, iba a adoptarla definitivamente. Su incre\u00edble reacci\u00f3n hizo que el video se viralizara.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gSc1nDUD6v\">pic.twitter.com/gSc1nDUD6v</a></p>", "id": "1034903312649388033", "likes": "7572", "replies": "120", "retweets": "2371", "text": "UNA HISTORIA MARAVILLOSA. Una nena recibi\u00f3 su mejor regalo de cumplea\u00f1os al enterarse que la familia con la que estaba como hogar transitorio, iba a adoptarla definitivamente. Su incre\u00edble reacci\u00f3n hizo que el video se viralizara.pic.twitter.com/gSc1nDUD6v", "timestamp": "2018-08-29T20:39:11", "url": "/clarincom/status/1034903312649388033", "user": "clarincom"}, {"fullname": "marcelo tinelli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Entre tantas noticias malas, quer\u00eda compartir una buena para mi amigo Maxi, de Salta, que viene recuper\u00e1ndose de sus operaciones. Me lo mand\u00f3 con mucho amor y me hizo emocionar. Te quiero mucho y te veo cada d\u00eda mejor Maxi<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PixYleGeGi\">pic.twitter.com/PixYleGeGi</a></p>", "id": "1034895000897839109", "likes": "5272", "replies": "127", "retweets": "418", "text": "Entre tantas noticias malas, quer\u00eda compartir una buena para mi amigo Maxi, de Salta, que viene recuper\u00e1ndose de sus operaciones. Me lo mand\u00f3 con mucho amor y me hizo emocionar. Te quiero mucho y te veo cada d\u00eda mejor Maxipic.twitter.com/PixYleGeGi", "timestamp": "2018-08-29T20:06:10", "url": "/cuervotinelli/status/1034895000897839109", "user": "cuervotinelli"}, {"fullname": "Resto del Mundo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Shambles, la iconica calle en York que inspiro escenas de Harry Potter; realmente m\u00e1gica<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h1upHUXEn8\">pic.twitter.com/h1upHUXEn8</a></p>", "id": "1034917290234597378", "likes": "328", "replies": "5", "retweets": "55", "text": "Shambles, la iconica calle en York que inspiro escenas de Harry Potter; realmente m\u00e1gicapic.twitter.com/h1upHUXEn8", "timestamp": "2018-08-29T21:34:44", "url": "/RestoDelMundo13/status/1034917290234597378", "user": "RestoDelMundo13"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MICHAEL JACKSON, ETERNO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54387680\" dir=\"ltr\" href=\"/michaeljackson\"><s>@</s><b>michaeljackson</b></a> \nMi\u00e9rcoles 29, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReydelPop?src=hash\"><s>#</s><b>ReydelPop</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Crown\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f451.png\" title=\"Crown\"/>cumplir\u00eda 60 a\u00f1os. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HappyBirthdayMichaelJackson?src=hash\"><s>#</s><b>HappyBirthdayMichaelJackson</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GEGhi7QkWf\">pic.twitter.com/GEGhi7QkWf</a></p>", "id": "1034656948216647681", "likes": "20", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "MICHAEL JACKSON, ETERNO @michaeljackson \nMi\u00e9rcoles 29, el #ReydelPop cumplir\u00eda 60 a\u00f1os. #HappyBirthdayMichaelJackson pic.twitter.com/GEGhi7QkWf", "timestamp": "2018-08-29T04:20:14", "url": "/VigilanteArtist/status/1034656948216647681", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A 5 d\u00edas del regreso m\u00e1s esperado!<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/>\nEste Lunes 03 !! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/>\nEl Gran Show de la Tv Argentina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bailando2018?src=hash\"><s>#</s><b>Bailando2018</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ALEGRIA?src=hash\"><s>#</s><b>ALEGRIA</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ngyqWmLqN\">pic.twitter.com/2ngyqWmLqN</a></p>", "id": "1034852312588726273", "likes": "8", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "A 5 d\u00edas del regreso m\u00e1s esperado!\nEste Lunes 03 !! \nEl Gran Show de la Tv Argentina #Bailando2018\n#ALEGRIA pic.twitter.com/2ngyqWmLqN", "timestamp": "2018-08-29T17:16:32", "url": "/VigilanteArtist/status/1034852312588726273", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Marcelo Open", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Muchas gracias Alejandro<img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/vigilanteartist/status/1034849176075612160\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2FiTY4wSDk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/vigilanteartist/status/1034849176075612160\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/vigilanteartis</span><span class=\"invisible\">t/status/1034849176075612160</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034855801456877569", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "1", "text": "Muchas gracias Alejandrohttps://twitter.com/vigilanteartist/status/1034849176075612160\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T17:30:24", "url": "/MarceloOpen/status/1034855801456877569", "user": "MarceloOpen"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A 5 d\u00edas del regreso m\u00e1s esperado!<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/>\nEste Lunes 03 !! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/>\nEl Gran Show de la Tv Argentina <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bailando2018?src=hash\"><s>#</s><b>Bailando2018</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ALEGRIA?src=hash\"><s>#</s><b>ALEGRIA</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ngyqWmLqN\">pic.twitter.com/2ngyqWmLqN</a></p>", "id": "1034852312588726273", "likes": "8", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "A 5 d\u00edas del regreso m\u00e1s esperado!\nEste Lunes 03 !! \nEl Gran Show de la Tv Argentina #Bailando2018\n#ALEGRIA pic.twitter.com/2ngyqWmLqN", "timestamp": "2018-08-29T17:16:32", "url": "/VigilanteArtist/status/1034852312588726273", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Laflia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El conductor n\u00famero uno de la tv cada vez m\u00e1s cerca! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/>\n\nEl Gran Show est\u00e1 llegando!!<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n\nSolo 5 d\u00edas! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/a9iBHGwgZY\">pic.twitter.com/a9iBHGwgZY</a></p>", "id": "1034828746652622849", "likes": "332", "replies": "9", "retweets": "66", "text": "El conductor n\u00famero uno de la tv cada vez m\u00e1s cerca! \n\nEl Gran Show est\u00e1 llegando!!\n\nSolo 5 d\u00edas! pic.twitter.com/a9iBHGwgZY", "timestamp": "2018-08-29T15:42:54", "url": "/LafliaOk/status/1034828746652622849", "user": "LafliaOk"}, {"fullname": "Life in Moments", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Long Term Parking, 1982 by Armand Pierre Fernandez.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9rQVgrSJt5\">pic.twitter.com/9rQVgrSJt5</a></p>", "id": "1034803406806953988", "likes": "200", "replies": "1", "retweets": "66", "text": "Long Term Parking, 1982 by Armand Pierre Fernandez.pic.twitter.com/9rQVgrSJt5", "timestamp": "2018-08-29T14:02:12", "url": "/historyinmoment/status/1034803406806953988", "user": "historyinmoment"}, {"fullname": "Laflia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A solo 5 d\u00edas del regreso m\u00e1s esperado!<img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/>\n\nEste Lunes!! <img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/>\nEl Gran Show de la Tv Argentina! <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/g2nsJVxxf1\">pic.twitter.com/g2nsJVxxf1</a></p>", "id": "1034781544676765696", "likes": "346", "replies": "13", "retweets": "66", "text": "A solo 5 d\u00edas del regreso m\u00e1s esperado!\n\nEste Lunes!! \nEl Gran Show de la Tv Argentina! pic.twitter.com/g2nsJVxxf1", "timestamp": "2018-08-29T12:35:20", "url": "/LafliaOk/status/1034781544676765696", "user": "LafliaOk"}, {"fullname": "marcelo tinelli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Fue hermoso conocerla a Berta. No puede ser m\u00e1s dulce<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/frataslafraok/status/1034764356817498112\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jWi3733BJS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/frataslafraok/status/1034764356817498112\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/frataslafraok/</span><span class=\"invisible\">status/1034764356817498112</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034770366747561984", "likes": "228", "replies": "4", "retweets": "15", "text": "Fue hermoso conocerla a Berta. No puede ser m\u00e1s dulcehttps://twitter.com/frataslafraok/status/1034764356817498112\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T11:50:55", "url": "/cuervotinelli/status/1034770366747561984", "user": "cuervotinelli"}, {"fullname": "Gustavo Salda\u00f1a", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Excelente nota de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145755431\" dir=\"ltr\" href=\"/genteonline\"><s>@</s><b>genteonline</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"254772902\" dir=\"ltr\" href=\"/Daiarlettaz\"><s>@</s><b>Daiarlettaz</b></a> . Gran producci\u00f3n. Gracias Sergio Oviedo,  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"298108070\" dir=\"ltr\" href=\"/SebasSoldano\"><s>@</s><b>SebasSoldano</b></a>  y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2484755641\" dir=\"ltr\" href=\"/ElNegroLuengo\"><s>@</s><b>ElNegroLuengo</b></a> por las fotos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yhiG7d5aiQ\">pic.twitter.com/yhiG7d5aiQ</a></p>", "id": "801216349674635264", "likes": "670", "replies": "9", "retweets": "1827", "text": "Excelente nota de @genteonline a @Daiarlettaz . Gran producci\u00f3n. Gracias Sergio Oviedo,  @SebasSoldano  y @ElNegroLuengo por las fotospic.twitter.com/yhiG7d5aiQ", "timestamp": "2016-11-23T00:10:38", "url": "/gustsaldana_/status/801216349674635264", "user": "gustsaldana_"}, {"fullname": "Gustavo Salda\u00f1a", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"204486806\" dir=\"ltr\" href=\"/virchugallardo\"><s>@</s><b>virchugallardo</b></a> el d\u00f3lar est\u00e1 a 32 \u201c le grita <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"132694351\" dir=\"ltr\" href=\"/iudica\"><s>@</s><b>iudica</b></a> por el tel\u00e9fono de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"254772902\" dir=\"ltr\" href=\"/Daiarlettaz\"><s>@</s><b>Daiarlettaz</b></a> a la correntina que est\u00e1 en Miami . Lleg\u00f3 la otra due\u00f1a del Bar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/979Z07Xk9q\">pic.twitter.com/979Z07Xk9q</a></p>", "id": "1034591009517305858", "likes": "11", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "\u201c @virchugallardo el d\u00f3lar est\u00e1 a 32 \u201c le grita @iudica por el tel\u00e9fono de @Daiarlettaz a la correntina que est\u00e1 en Miami . Lleg\u00f3 la otra due\u00f1a del Barpic.twitter.com/979Z07Xk9q", "timestamp": "2018-08-28T23:58:13", "url": "/gustsaldana_/status/1034591009517305858", "user": "gustsaldana_"}, {"fullname": "Real Marsha Wright\u00ae | Brand Influencer", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Shhhh you don't have to attend every argument you have been invited to! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/wisdom?src=hash\"><s>#</s><b>wisdom</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/mindset?src=hash\"><s>#</s><b>mindset</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/focus?src=hash\"><s>#</s><b>focus</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/haters?src=hash\"><s>#</s><b>haters</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/smallbiz?src=hash\"><s>#</s><b>smallbiz</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5U9vmt3HLW\">pic.twitter.com/5U9vmt3HLW</a></p>", "id": "1034683343223316480", "likes": "13", "replies": "0", "retweets": "10", "text": "Shhhh you don't have to attend every argument you have been invited to! #wisdom #mindset #focus #haters #smallbizpic.twitter.com/5U9vmt3HLW", "timestamp": "2018-08-29T06:05:07", "url": "/marshawright/status/1034683343223316480", "user": "marshawright"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">5 dias <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Bailando2018?src=hash\"><s>#</s><b>Bailando2018</b></a> <img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83d\udcaa\" aria-label=\"Emoji: Flexed biceps\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4aa.png\" title=\"Flexed biceps\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc4d\" aria-label=\"Emoji: Thumbs up sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44d.png\" title=\"Thumbs up sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z40bzxeom5\">pic.twitter.com/Z40bzxeom5</a></p>", "id": "1034683951380656128", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "5 dias #Bailando2018 pic.twitter.com/Z40bzxeom5", "timestamp": "2018-08-29T06:07:32", "url": "/VigilanteArtist/status/1034683951380656128", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Marcelo Polino", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/vuelveMarcelo?src=hash\"><s>#</s><b>vuelveMarcelo</b></a> Solo faltan 5 d\u00edas !!\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140154898\" dir=\"ltr\" href=\"/ShowMatch\"><s>@</s><b>ShowMatch</b></a>  El regreso m\u00e1s esperado!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/H2CuQ4uD9D\">pic.twitter.com/H2CuQ4uD9D</a></p>", "id": "1034669795478843394", "likes": "187", "replies": "12", "retweets": "17", "text": "#vuelveMarcelo Solo faltan 5 d\u00edas !!\n@ShowMatch  El regreso m\u00e1s esperado!!!pic.twitter.com/H2CuQ4uD9D", "timestamp": "2018-08-29T05:11:17", "url": "/MarceloPolino/status/1034669795478843394", "user": "MarceloPolino"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MICHAEL JACKSON, ETERNO <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"54387680\" dir=\"ltr\" href=\"/michaeljackson\"><s>@</s><b>michaeljackson</b></a> \nMi\u00e9rcoles 29, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ReydelPop?src=hash\"><s>#</s><b>ReydelPop</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc51\" aria-label=\"Emoji: Crown\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f451.png\" title=\"Crown\"/>cumplir\u00eda 60 a\u00f1os. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HappyBirthdayMichaelJackson?src=hash\"><s>#</s><b>HappyBirthdayMichaelJackson</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GEGhi7QkWf\">pic.twitter.com/GEGhi7QkWf</a></p>", "id": "1034656948216647681", "likes": "20", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "MICHAEL JACKSON, ETERNO @michaeljackson \nMi\u00e9rcoles 29, el #ReydelPop cumplir\u00eda 60 a\u00f1os. #HappyBirthdayMichaelJackson pic.twitter.com/GEGhi7QkWf", "timestamp": "2018-08-29T04:20:14", "url": "/VigilanteArtist/status/1034656948216647681", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "marcelo tinelli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que poquito falta!! El Lunes volvemos con todo!! VUELVE <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140154898\" dir=\"ltr\" href=\"/ShowMatch\"><s>@</s><b>ShowMatch</b></a> a las 22.30 por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"175824869\" dir=\"ltr\" href=\"/eltreceoficial\"><s>@</s><b>eltreceoficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BR0nNDShfR\">pic.twitter.com/BR0nNDShfR</a></p>", "id": "1034573572822450178", "likes": "1900", "replies": "148", "retweets": "229", "text": "Que poquito falta!! El Lunes volvemos con todo!! VUELVE @ShowMatch a las 22.30 por @eltreceoficialpic.twitter.com/BR0nNDShfR", "timestamp": "2018-08-28T22:48:55", "url": "/cuervotinelli/status/1034573572822450178", "user": "cuervotinelli"}, {"fullname": "Daniel Trindade", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\u2014Carol Rama\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/art?src=hash\"><s>#</s><b>art</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/84SiN80zbV\">pic.twitter.com/84SiN80zbV</a></p>", "id": "1034553774751326208", "likes": "114", "replies": "1", "retweets": "41", "text": "\u2014Carol Rama\n\n#artpic.twitter.com/84SiN80zbV", "timestamp": "2018-08-28T21:30:15", "url": "/dtrindadescheer/status/1034553774751326208", "user": "dtrindadescheer"}, {"fullname": "Resto del Mundo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grabando en Inglaterra, ahora llegamos a York desde Sheffield en tren! Les compartimos un poco de im\u00e1genes brit\u00e1nicas que fuimos sacando!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AvocRN8KpV\">pic.twitter.com/AvocRN8KpV</a></p>", "id": "1034537655529287681", "likes": "159", "replies": "3", "retweets": "12", "text": "Grabando en Inglaterra, ahora llegamos a York desde Sheffield en tren! Les compartimos un poco de im\u00e1genes brit\u00e1nicas que fuimos sacando!pic.twitter.com/AvocRN8KpV", "timestamp": "2018-08-28T20:26:12", "url": "/RestoDelMundo13/status/1034537655529287681", "user": "RestoDelMundo13"}, {"fullname": "Paul Klee", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Park of idols <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/paulklee?src=hash\"><s>#</s><b>paulklee</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/surrealism?src=hash\"><s>#</s><b>surrealism</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/61a9VYmIf9\">pic.twitter.com/61a9VYmIf9</a></p>", "id": "1034461325374771200", "likes": "58", "replies": "0", "retweets": "31", "text": "Park of idols #paulklee #surrealismpic.twitter.com/61a9VYmIf9", "timestamp": "2018-08-28T15:22:53", "url": "/artistklee/status/1034461325374771200", "user": "artistklee"}, {"fullname": "marcelo tinelli", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me encanta la tapa de la nueva edici\u00f3n de la revista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145755431\" dir=\"ltr\" href=\"/genteonline\"><s>@</s><b>genteonline</b></a> , con todos  los personajes que vas a ver a partir del lunes pr\u00f3ximo en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140154898\" dir=\"ltr\" href=\"/ShowMatch\"><s>@</s><b>ShowMatch</b></a> . Gracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"298108070\" dir=\"ltr\" href=\"/SebasSoldano\"><s>@</s><b>SebasSoldano</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f.png\" title=\"Clapping hands sign\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qHjKhm097g\">pic.twitter.com/qHjKhm097g</a></p>", "id": "1034456533751525381", "likes": "3627", "replies": "273", "retweets": "560", "text": "Me encanta la tapa de la nueva edici\u00f3n de la revista @genteonline , con todos  los personajes que vas a ver a partir del lunes pr\u00f3ximo en @ShowMatch . Gracias @SebasSoldano pic.twitter.com/qHjKhm097g", "timestamp": "2018-08-28T15:03:51", "url": "/cuervotinelli/status/1034456533751525381", "user": "cuervotinelli"}, {"fullname": "Laflia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Faltan 6 d\u00edas!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Vuelve?src=hash\"><s>#</s><b>Vuelve</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"789856765\" dir=\"ltr\" href=\"/cuervotinelli\"><s>@</s><b>cuervotinelli</b></a> <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GI8WZfOZYS\">pic.twitter.com/GI8WZfOZYS</a></p>", "id": "1034471651264659456", "likes": "570", "replies": "30", "retweets": "86", "text": "Faltan 6 d\u00edas!!\n#Vuelve @cuervotinelli pic.twitter.com/GI8WZfOZYS", "timestamp": "2018-08-28T16:03:55", "url": "/LafliaOk/status/1034471651264659456", "user": "LafliaOk"}, {"fullname": "Alejandro Vigilante", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">28 de Agosto dia de San Agustin  <img alt=\"\ud83d\udc99\" aria-label=\"Emoji: Blue heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f499.png\" title=\"Blue heart\"/>\nAmigo de sus amigos. Con ellos creci\u00f3, ri\u00f3 y se divirti\u00f3. Tambi\u00e9n con ellos se convirti\u00f3 y cambi\u00f3. Con ellos vivi\u00f3 la fraternidad y nos dej\u00f3 y deja un mensaje profundo y actual.\n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SanAgustin?src=hash\"><s>#</s><b>SanAgustin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sYSWl7NlzS\">pic.twitter.com/sYSWl7NlzS</a></p>", "id": "1034282470135488517", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "28 de Agosto dia de San Agustin  \nAmigo de sus amigos. Con ellos creci\u00f3, ri\u00f3 y se divirti\u00f3. Tambi\u00e9n con ellos se convirti\u00f3 y cambi\u00f3. Con ellos vivi\u00f3 la fraternidad y nos dej\u00f3 y deja un mensaje profundo y actual.\n #SanAgustinpic.twitter.com/sYSWl7NlzS", "timestamp": "2018-08-28T03:32:11", "url": "/VigilanteArtist/status/1034282470135488517", "user": "VigilanteArtist"}, {"fullname": "Henri Matisse", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Still Life with Lemons <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.wikiart.org/en/henri-matisse/still-life-with-lemons-1919\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gvMS8Gqv9d\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.wikiart.org/en/henri-matisse/still-life-with-lemons-1919\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">wikiart.org/en/henri-matis</span><span class=\"invisible\">se/still-life-with-lemons-1919</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/henrimatisse?src=hash\"><s>#</s><b>henrimatisse</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wq3qZIxCQf\">pic.twitter.com/wq3qZIxCQf</a></p>", "id": "1034366691499823104", "likes": "21", "replies": "3", "retweets": "10", "text": "Still Life with Lemons https://www.wikiart.org/en/henri-matisse/still-life-with-lemons-1919\u00a0\u2026 #henrimatissepic.twitter.com/wq3qZIxCQf", "timestamp": "2018-08-28T09:06:51", "url": "/artistmatisse/status/1034366691499823104", "user": "artistmatisse"}, {"fullname": "Alice Marianne", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Felice Casorati | 1883-1963<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VeGOgiDzzm\">pic.twitter.com/VeGOgiDzzm</a></p>", "id": "1034361325651206145", "likes": "33", "replies": "0", "retweets": "21", "text": "Felice Casorati | 1883-1963pic.twitter.com/VeGOgiDzzm", "timestamp": "2018-08-28T08:45:32", "url": "/_Emmet_Emmet/status/1034361325651206145", "user": "_Emmet_Emmet"}, {"fullname": "\u25b2SAGITARIO\u25b2", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sagitario?src=hash\"><s>#</s><b>Sagitario</b></a> har\u00e1 favores sin dec\u00edrtelo...As\u00ed que estate pendiente y no abuses</p>", "id": "1034421679915782150", "likes": "1498", "replies": "1", "retweets": "532", "text": "#Sagitario har\u00e1 favores sin dec\u00edrtelo...As\u00ed que estate pendiente y no abuses", "timestamp": "2018-08-28T12:45:21", "url": "/sagitario_hn/status/1034421679915782150", "user": "sagitario_hn"}, {"fullname": "Mo Tuncay", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">\" Abstractionist N:5\u201d abstract painti... by <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"43982791\" dir=\"ltr\" href=\"/paschamo\"><s>@</s><b>paschamo</b></a> via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"246589824\" dir=\"ltr\" href=\"/artfinder\"><s>@</s><b>artfinder</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/acrylic?src=hash\"><s>#</s><b>acrylic</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/painting?src=hash\"><s>#</s><b>painting</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/art?src=hash\"><s>#</s><b>art</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://artf.in/+qwkaA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AxiXOzF0xN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://artf.in/+qwkaA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">artf.in/+qwkaA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rr784rSO3B\">pic.twitter.com/rr784rSO3B</a></p>", "id": "1034360116232040448", "likes": "216", "replies": "3", "retweets": "81", "text": "\" Abstractionist N:5\u201d abstract painti... by @paschamo via @artfinder #acrylic #painting #art http://artf.in/+qwkaA\u00a0pic.twitter.com/rr784rSO3B", "timestamp": "2018-08-28T08:40:43", "url": "/paschamo/status/1034360116232040448", "user": "paschamo"}, {"fullname": "Marcelo Polino", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora faltan  solo 6 d\u00edas para que vuelva <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"789856765\" dir=\"ltr\" href=\"/cuervotinelli\"><s>@</s><b>cuervotinelli</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Person raising both hands in celebration\"/> Vuelve <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140154898\" dir=\"ltr\" href=\"/ShowMatch\"><s>@</s><b>ShowMatch</b></a> Feliz martes <img alt=\"\ud83d\udca5\" aria-label=\"Emoji: Collision symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a5.png\" title=\"Collision symbol\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c2RguCWIBn\">pic.twitter.com/c2RguCWIBn</a></p>", "id": "1034282024985669632", "likes": "312", "replies": "19", "retweets": "26", "text": "Ahora faltan  solo 6 d\u00edas para que vuelva @cuervotinelli  Vuelve @ShowMatch Feliz martes pic.twitter.com/c2RguCWIBn", "timestamp": "2018-08-28T03:30:25", "url": "/MarceloPolino/status/1034282024985669632", "user": "MarceloPolino"}]