[{"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olhem q maravilhoso: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.planetarei.com.br/blog/Anos/AnosCR.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kYdzG3iBG9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.planetarei.com.br/blog/Anos/AnosCR.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">planetarei.com.br/blog/Anos/Anos</span><span class=\"invisible\">CR.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> entrem!!!!!!</p>", "id": "1032073033614340096", "likes": "84", "replies": "20", "retweets": "8", "text": "Olhem q maravilhoso: http://www.planetarei.com.br/blog/Anos/AnosCR.htm\u00a0\u2026 entrem!!!!!!", "timestamp": "2018-08-22T01:12:40", "url": "/brunogagliasso/status/1032073033614340096", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera, uma dica pra voc\u00eas: n\u00e3o percam a Promo\u00e7\u00e3o Girou, Ligou, Ganhou da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60589583\" dir=\"ltr\" href=\"/RenaultBrasil\"><s>@</s><b>RenaultBrasil</b></a>. \u00c9 a chance de ganhar 100 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RenaultKwid?src=hash\"><s>#</s><b>RenaultKwid</b></a> 0km! Espalhe e participe <img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Face with open mouth\"/><img alt=\"\ud83d\ude2e\" aria-label=\"Emoji: Face with open mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f62e.png\" title=\"Face with open mouth\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GirouLigouGanhou?src=hash\"><s>#</s><b>GirouLigouGanhou</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UxHMjNRc1f\">pic.twitter.com/UxHMjNRc1f</a></p>", "id": "1027649439559766017", "likes": "131", "replies": "56", "retweets": "9", "text": "Galera, uma dica pra voc\u00eas: n\u00e3o percam a Promo\u00e7\u00e3o Girou, Ligou, Ganhou da @RenaultBrasil. \u00c9 a chance de ganhar 100 #RenaultKwid 0km! Espalhe e participe  #GirouLigouGanhoupic.twitter.com/UxHMjNRc1f", "timestamp": "2018-08-09T20:14:53", "url": "/brunogagliasso/status/1027649439559766017", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "A Kardashian Gorda \u00a0\ud83e\udd84", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Melhor dupla de apresentadoras, melhores jurados e melhor primeiro tema, sereismo pisa muito! <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/superbonitanognt?src=hash\"><s>#</s><b>superbonitanognt</b></a></p>", "id": "1027374164456493056", "likes": "18", "replies": "5", "retweets": "2", "text": "Melhor dupla de apresentadoras, melhores jurados e melhor primeiro tema, sereismo pisa muito! \n#superbonitanognt", "timestamp": "2018-08-09T02:01:03", "url": "/KarolaRezende/status/1027374164456493056", "user": "KarolaRezende"}, {"fullname": "Giovanna Ewbank", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vcs acham que vai ter emo\u00e7\u00e3o????? Guentaaaaaa cora\u00e7\u00e3o!!! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SuperBonitaNoGNT?src=hash\"><s>#</s><b>SuperBonitaNoGNT</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"10950922\" dir=\"ltr\" href=\"/canalgnt\"><s>@</s><b>canalgnt</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MaswO2fcUF\">pic.twitter.com/MaswO2fcUF</a></p>", "id": "1027367659720073221", "likes": "152", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "Vcs acham que vai ter emo\u00e7\u00e3o????? Guentaaaaaa cora\u00e7\u00e3o!!! #SuperBonitaNoGNT @canalgntpic.twitter.com/MaswO2fcUF", "timestamp": "2018-08-09T01:35:12", "url": "/gewbank/status/1027367659720073221", "user": "gewbank"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Fiquem atentos \u00e0s notas da minha assessoria. Alguns grupos e organiza\u00e7\u00f5es est\u00e3o se aproveitando da situa\u00e7\u00e3o e  propagando fake news.</p>", "id": "1015281017081532418", "likes": "868", "replies": "990", "retweets": "32", "text": "Fiquem atentos \u00e0s notas da minha assessoria. Alguns grupos e organiza\u00e7\u00f5es est\u00e3o se aproveitando da situa\u00e7\u00e3o e  propagando fake news.", "timestamp": "2018-07-06T17:07:12", "url": "/brunogagliasso/status/1015281017081532418", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Estou aqui em 2018 respondendo com minhas a\u00e7\u00f5es e atitudes por quem j\u00e1 fui tamb\u00e9m em 2009 e mesmo antes disso. De alguma forma todos estamos. N\u00e3o \u00e9 passando o pano no preconceito, mas sim passando tudo a limpo, que o mundo vai se tornar um lugar melhor.</p>", "id": "1014811667203608577", "likes": "6809", "replies": "5362", "retweets": "608", "text": "Estou aqui em 2018 respondendo com minhas a\u00e7\u00f5es e atitudes por quem j\u00e1 fui tamb\u00e9m em 2009 e mesmo antes disso. De alguma forma todos estamos. N\u00e3o \u00e9 passando o pano no preconceito, mas sim passando tudo a limpo, que o mundo vai se tornar um lugar melhor.", "timestamp": "2018-07-05T10:02:10", "url": "/brunogagliasso/status/1014811667203608577", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "UOL Entretenimento", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Youtuber perde campanhas publicit\u00e1rias ap\u00f3s coment\u00e1rios racistas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/PB5yPF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FdMj1Mvbno\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/PB5yPF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/PB5yPF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1014143204243988486", "likes": "455", "replies": "858", "retweets": "65", "text": "Youtuber perde campanhas publicit\u00e1rias ap\u00f3s coment\u00e1rios racistashttps://goo.gl/PB5yPF\u00a0", "timestamp": "2018-07-03T13:45:56", "url": "/UOLEntrete/status/1014143204243988486", "user": "UOLEntrete"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">MILLANO aqui estou eu. Alguma dica meus amigos seguidores? Conhe\u00e7o mt pouco e fico apenas at\u00e9 dia 6.</p>", "id": "1014143163664142336", "likes": "246", "replies": "301", "retweets": "3", "text": "MILLANO aqui estou eu. Alguma dica meus amigos seguidores? Conhe\u00e7o mt pouco e fico apenas at\u00e9 dia 6.", "timestamp": "2018-07-03T13:45:46", "url": "/brunogagliasso/status/1014143163664142336", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Quando eles abrem e deixam o brasil jogar \u00e9 saco. Odeio quando jogam na retranca contra o brasil. <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/></p>", "id": "1010159088100143104", "likes": "353", "replies": "56", "retweets": "21", "text": "Quando eles abrem e deixam o brasil jogar \u00e9 saco. Odeio quando jogam na retranca contra o brasil. ", "timestamp": "2018-06-22T13:54:29", "url": "/brunogagliasso/status/1010159088100143104", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Obrigadooooooooo. Tava infartandoo</p>", "id": "1010157493979361280", "likes": "672", "replies": "28", "retweets": "241", "text": "Obrigadooooooooo. Tava infartandoo", "timestamp": "2018-06-22T13:48:09", "url": "/brunogagliasso/status/1010157493979361280", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"eu\">Ooooooooorraaaaaaaaaa</p>", "id": "1010157416158294017", "likes": "184", "replies": "15", "retweets": "30", "text": "Ooooooooorraaaaaaaaaa", "timestamp": "2018-06-22T13:47:50", "url": "/brunogagliasso/status/1010157416158294017", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Neymar Jr", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fd.png\" title=\"Person with folded hands (medium skin tone)\"/><img alt=\"\u26bd\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Soccer ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26bd.png\" title=\"Soccer ball\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/>\n.\n.\n.\n<img alt=\"\ud83d\udcf7\" aria-label=\"Emoji: Camera\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f7.png\" title=\"Camera\"/>Ricardo Nogueira<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yeWHobF7Z4\">pic.twitter.com/yeWHobF7Z4</a></p>", "id": "1010102230060601344", "likes": "246618", "replies": "5715", "retweets": "42591", "text": "Que Deus nos aben\u00e7oe e nos proteja \n.\n.\n.\nRicardo Nogueirapic.twitter.com/yeWHobF7Z4", "timestamp": "2018-06-22T10:08:33", "url": "/neymarjr/status/1010102230060601344", "user": "neymarjr"}, {"fullname": "Jornal O Globo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Da \u00faltima vez que a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ARG?src=hash\"><s>#</s><b>ARG</b></a> foi eliminada na primeira fase, certo capit\u00e3o levantou certa ta\u00e7a pra celebrar certo t\u00edtulo. O hexa vem, n\u00e3o vem? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Copa2018?src=hash\"><s>#</s><b>Copa2018</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BRA?src=hash\"><s>#</s><b>BRA</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/njNhuVYNOt\">pic.twitter.com/njNhuVYNOt</a></p>", "id": "1009889416226144256", "likes": "3008", "replies": "176", "retweets": "944", "text": "Da \u00faltima vez que a #ARG foi eliminada na primeira fase, certo capit\u00e3o levantou certa ta\u00e7a pra celebrar certo t\u00edtulo. O hexa vem, n\u00e3o vem? #Copa2018 #BRApic.twitter.com/njNhuVYNOt", "timestamp": "2018-06-21T20:02:54", "url": "/JornalOGlobo/status/1009889416226144256", "user": "JornalOGlobo"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E a\u00ed? T\u00e3o achando q t\u00e1 brabo Tb? Eu ainda acredito mas t\u00e1 ficando dif\u00edcil....</p>", "id": "1010145020509290496", "likes": "542", "replies": "60", "retweets": "63", "text": "E a\u00ed? T\u00e3o achando q t\u00e1 brabo Tb? Eu ainda acredito mas t\u00e1 ficando dif\u00edcil....", "timestamp": "2018-06-22T12:58:35", "url": "/brunogagliasso/status/1010145020509290496", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">MEXICOOOOOOO GOOOO <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/></p>", "id": "1008390906884624384", "likes": "504", "replies": "17", "retweets": "58", "text": "MEXICOOOOOOO GOOOO ", "timestamp": "2018-06-17T16:48:21", "url": "/brunogagliasso/status/1008390906884624384", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cr7 \u00e9 FOOOOOODA. PQP</p>", "id": "1007710660321562629", "likes": "662", "replies": "21", "retweets": "158", "text": "Cr7 \u00e9 FOOOOOODA. PQP", "timestamp": "2018-06-15T19:45:18", "url": "/brunogagliasso/status/1007710660321562629", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nooooooossa q jogo bom! E vai sair mais gol a\u00ed n\u00e3o vai?!</p>", "id": "1007703373586550784", "likes": "406", "replies": "25", "retweets": "33", "text": "Nooooooossa q jogo bom! E vai sair mais gol a\u00ed n\u00e3o vai?!", "timestamp": "2018-06-15T19:16:21", "url": "/brunogagliasso/status/1007703373586550784", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"it\">Cristiano Ronaldo \u00e8 foda!</p>", "id": "1007695527100735489", "likes": "576", "replies": "22", "retweets": "282", "text": "Cristiano Ronaldo \u00e8 foda!", "timestamp": "2018-06-15T18:45:10", "url": "/brunogagliasso/status/1007695527100735489", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Primeiro frango da copa?</p>", "id": "1007695347836170240", "likes": "424", "replies": "30", "retweets": "75", "text": "Primeiro frango da copa?", "timestamp": "2018-06-15T18:44:27", "url": "/brunogagliasso/status/1007695347836170240", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bic M\u00fcller", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ATEN\u00c7\u00c3O: a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35856249\" dir=\"ltr\" href=\"/CBF_Futebol\"><s>@</s><b>CBF_Futebol</b></a> n\u00e3o quer que a gente chame o Canarinho Pistola de Canarinho Pistola\nEnt\u00e3o evitem de chamar o Canarinho Pistola de Canarinho Pistola, ok?\nREFOR\u00c7ANDO: N\u00c3O PODE CHAMAR O CANARINHO PISTOLA DE CANARINHO PISTOLA, favor obedecer</p>", "id": "1007409654782193665", "likes": "2910", "replies": "88", "retweets": "1564", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a @CBF_Futebol n\u00e3o quer que a gente chame o Canarinho Pistola de Canarinho Pistola\nEnt\u00e3o evitem de chamar o Canarinho Pistola de Canarinho Pistola, ok?\nREFOR\u00c7ANDO: N\u00c3O PODE CHAMAR O CANARINHO PISTOLA DE CANARINHO PISTOLA, favor obedecer", "timestamp": "2018-06-14T23:49:13", "url": "/bicmuller/status/1007409654782193665", "user": "bicmuller"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A3e?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e3e</b></a> \u00e9 a palavra mais linda do mundo e deveria ser a mais falada tamb\u00e9m. \nEntre no movimento <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A3eEmPrimeiroLugar?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e3eEmPrimeiroLugar</b></a> da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"60589583\" dir=\"ltr\" href=\"/RenaultBrasil\"><s>@</s><b>RenaultBrasil</b></a> e poste uma homenagem com a hashtag <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A3e?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e3e</b></a> Eu j\u00e1 fiz a minha: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"84735202\" dir=\"ltr\" href=\"/gewbank\"><s>@</s><b>gewbank</b></a> voc\u00ea \u00e9 a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/M%C3%A3e?src=hash\"><s>#</s><b>M\u00e3e</b></a> mais incr\u00edvel do UNIVERSO <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://spaces.hightail.com/receive/cOUiE5wfKi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l7SQx6XyEX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://spaces.hightail.com/receive/cOUiE5wfKi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">spaces.hightail.com/receive/cOUiE5</span><span class=\"invisible\">wfKi</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "995768886728458240", "likes": "131", "replies": "21", "retweets": "6", "text": "#M\u00e3e \u00e9 a palavra mais linda do mundo e deveria ser a mais falada tamb\u00e9m. \nEntre no movimento #M\u00e3eEmPrimeiroLugar da @RenaultBrasil e poste uma homenagem com a hashtag #M\u00e3e Eu j\u00e1 fiz a minha: @gewbank voc\u00ea \u00e9 a #M\u00e3e mais incr\u00edvel do UNIVERSO https://spaces.hightail.com/receive/cOUiE5wfKi\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-13T20:52:57", "url": "/brunogagliasso/status/995768886728458240", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Clique para acabar com o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ForoPrivilegiado?src=hash\"><s>#</s><b>ForoPrivilegiado</b></a> dos pol\u00edticos! Assine &amp; RT:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://secure.avaaz.org/campaign/po/brasil_foro_privilegiado_loc/?wZQVeeb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/K8HOSQBMoD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://secure.avaaz.org/campaign/po/brasil_foro_privilegiado_loc/?wZQVeeb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">secure.avaaz.org/campaign/po/br</span><span class=\"invisible\">asil_foro_privilegiado_loc/?wZQVeeb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "983733147371278336", "likes": "270", "replies": "16", "retweets": "80", "text": "Clique para acabar com o #ForoPrivilegiado dos pol\u00edticos! Assine & RT:https://secure.avaaz.org/campaign/po/brasil_foro_privilegiado_loc/?wZQVeeb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-04-10T15:47:13", "url": "/brunogagliasso/status/983733147371278336", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Alguma academia aberta em Cuiab\u00e1 hj? <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/> preciso correr!!!!!</p>", "id": "978000944066678784", "likes": "240", "replies": "34", "retweets": "4", "text": "Alguma academia aberta em Cuiab\u00e1 hj?  preciso correr!!!!!", "timestamp": "2018-03-25T20:09:30", "url": "/brunogagliasso/status/978000944066678784", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.olivre.com.br/cultura/fisicos-da-ufmt-ajudaram-na-construcao-do-personagem-de-gagliasso/15512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CDP2EPwwvk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.olivre.com.br/cultura/fisicos-da-ufmt-ajudaram-na-construcao-do-personagem-de-gagliasso/15512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">olivre.com.br/cultura/fisico</span><span class=\"invisible\">s-da-ufmt-ajudaram-na-construcao-do-personagem-de-gagliasso/15512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> LOOP com a consultoria de quem entende de fato!</p>", "id": "973635840923619333", "likes": "56", "replies": "7", "retweets": "1", "text": "http://www.olivre.com.br/cultura/fisicos-da-ufmt-ajudaram-na-construcao-do-personagem-de-gagliasso/15512\u00a0\u2026 LOOP com a consultoria de quem entende de fato!", "timestamp": "2018-03-13T19:04:08", "url": "/brunogagliasso/status/973635840923619333", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem d\u00favida o pior atendimento de todos o da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67089905\" dir=\"ltr\" href=\"/lightclientes\"><s>@</s><b>lightclientes</b></a> AT\u00c9 AGORA N\u00c3O DERAM SINAL DE VIDA! O q fa\u00e7o? Algu\u00e9m sugere algo?</p>", "id": "970246985235263488", "likes": "424", "replies": "53", "retweets": "6", "text": "Sem d\u00favida o pior atendimento de todos o da @lightclientes AT\u00c9 AGORA N\u00c3O DERAM SINAL DE VIDA! O q fa\u00e7o? Algu\u00e9m sugere algo?", "timestamp": "2018-03-04T10:38:02", "url": "/brunogagliasso/status/970246985235263488", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">At\u00e9 agora NADA da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67089905\" dir=\"ltr\" href=\"/lightclientes\"><s>@</s><b>lightclientes</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Pouting face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Pouting face\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Pouting face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Pouting face\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Pouting face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Pouting face\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Pouting face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Pouting face\"/><img alt=\"\ud83d\ude21\" aria-label=\"Emoji: Pouting face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f621.png\" title=\"Pouting face\"/></p>", "id": "970106579365265408", "likes": "130", "replies": "24", "retweets": "1", "text": "At\u00e9 agora NADA da @lightclientes ", "timestamp": "2018-03-04T01:20:06", "url": "/brunogagliasso/status/970106579365265408", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Realmente a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67089905\" dir=\"ltr\" href=\"/lightclientes\"><s>@</s><b>lightclientes</b></a> n\u00e3o est\u00e1 com pressa. Liguei h\u00e1 2h, falaram q tacam vindo e NADA! Como sempre um p\u00e9ssimo servi\u00e7o!</p>", "id": "970085285932556289", "likes": "123", "replies": "9", "retweets": "6", "text": "Realmente a @lightclientes n\u00e3o est\u00e1 com pressa. Liguei h\u00e1 2h, falaram q tacam vindo e NADA! Como sempre um p\u00e9ssimo servi\u00e7o!", "timestamp": "2018-03-03T23:55:30", "url": "/brunogagliasso/status/970085285932556289", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Kd vcs <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67089905\" dir=\"ltr\" href=\"/lightclientes\"><s>@</s><b>lightclientes</b></a> ??? Sinal de vida please!!! T\u00e1 anoitecendo e n\u00e3o quero jantar a luz de velas hj <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3ff.png\" title=\"Person with folded hands (dark skin tone)\"/></p>", "id": "970033826805288960", "likes": "100", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "Kd vcs @lightclientes ??? Sinal de vida please!!! T\u00e1 anoitecendo e n\u00e3o quero jantar a luz de velas hj ", "timestamp": "2018-03-03T20:31:01", "url": "/brunogagliasso/status/970033826805288960", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Al\u00f4 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"67089905\" dir=\"ltr\" href=\"/lightclientes\"><s>@</s><b>lightclientes</b></a> pelo amor de deus to sem luz em casa. Deu ruim num post na frente da minha casa e to sem ar, luz <img alt=\"\ud83d\udca1\" aria-label=\"Emoji: Electric light bulb\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4a1.png\" title=\"Electric light bulb\"/></p>", "id": "970028733980606469", "likes": "197", "replies": "41", "retweets": "1", "text": "Al\u00f4 @lightclientes pelo amor de deus to sem luz em casa. Deu ruim num post na frente da minha casa e to sem ar, luz ", "timestamp": "2018-03-03T20:10:47", "url": "/brunogagliasso/status/970028733980606469", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Marcelo Rubens Paiva", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">Pronto o golpe est\u00e1 completo<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/estadao/status/944462582726963200\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gLuVksjzB0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/estadao/status/944462582726963200\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/estadao/status</span><span class=\"invisible\">/944462582726963200</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "944571870866759680", "likes": "648", "replies": "53", "retweets": "166", "text": "Pronto o golpe est\u00e1 completohttps://twitter.com/estadao/status/944462582726963200\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-12-23T14:14:17", "url": "/marcelorubens/status/944571870866759680", "user": "marcelorubens"}, {"fullname": "Fight 2 Night", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59885303\" dir=\"ltr\" href=\"/canalCombate\"><s>@</s><b>canalCombate</b></a> !!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NzRpeDZ2Yi\">pic.twitter.com/NzRpeDZ2Yi</a></p>", "id": "933126120937058304", "likes": "125", "replies": "24", "retweets": "5", "text": "Agora no @canalCombate !!!pic.twitter.com/NzRpeDZ2Yi", "timestamp": "2017-11-22T00:12:58", "url": "/F2NMMA/status/933126120937058304", "user": "F2NMMA"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pare a matan\u00e7a de elefantes dos Trump -<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://secure.avaaz.org/campaign/po/trump_vs_elephants/?ziPfRab\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JOfNcKIFgp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://secure.avaaz.org/campaign/po/trump_vs_elephants/?ziPfRab\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">secure.avaaz.org/campaign/po/tr</span><span class=\"invisible\">ump_vs_elephants/?ziPfRab</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "932304889757257728", "likes": "855", "replies": "106", "retweets": "204", "text": "Pare a matan\u00e7a de elefantes dos Trump -https://secure.avaaz.org/campaign/po/trump_vs_elephants/?ziPfRab\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-11-19T17:49:41", "url": "/brunogagliasso/status/932304889757257728", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Moacyr Alves", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O que ser\u00e1 que eu e o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41036546\" dir=\"ltr\" href=\"/brunogagliasso\"><s>@</s><b>brunogagliasso</b></a> estamos aprontando ? Logo voc\u00eas v\u00e3o descobrir<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UFmxzJQNhD\">pic.twitter.com/UFmxzJQNhD</a></p>", "id": "911034945501581313", "likes": "282", "replies": "30", "retweets": "14", "text": "O que ser\u00e1 que eu e o @brunogagliasso estamos aprontando ? Logo voc\u00eas v\u00e3o descobrirpic.twitter.com/UFmxzJQNhD", "timestamp": "2017-09-22T01:10:31", "url": "/Moacyralves/status/911034945501581313", "user": "Moacyralves"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Eles n\u00e3o te deixam cancelar a conta. Absurdo. N\u00c3O ASSINEM <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182560983\" dir=\"ltr\" href=\"/NETatende\"><s>@</s><b>NETatende</b></a> pq v\u00e3o te enganar e roubar como fizeram e fazem comigo.</p>", "id": "901530139678445569", "likes": "788", "replies": "82", "retweets": "94", "text": "Eles n\u00e3o te deixam cancelar a conta. Absurdo. N\u00c3O ASSINEM @NETatende pq v\u00e3o te enganar e roubar como fizeram e fazem comigo.", "timestamp": "2017-08-26T19:41:49", "url": "/brunogagliasso/status/901530139678445569", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Empresa de quinta. Me cobram a mais de 7 meses eu j\u00e1 tendo cancelado 3 vezes a mesma conta. Isso \u00e9 ROUBO. N\u00c3O SEI MAIS O Q FAZER <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"182560983\" dir=\"ltr\" href=\"/NETatende\"><s>@</s><b>NETatende</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hq0geL6meS\">pic.twitter.com/hq0geL6meS</a></p>", "id": "901529651176144896", "likes": "320", "replies": "63", "retweets": "35", "text": "Empresa de quinta. Me cobram a mais de 7 meses eu j\u00e1 tendo cancelado 3 vezes a mesma conta. Isso \u00e9 ROUBO. N\u00c3O SEI MAIS O Q FAZER @NETatendepic.twitter.com/hq0geL6meS", "timestamp": "2017-08-26T19:39:53", "url": "/brunogagliasso/status/901529651176144896", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algu\u00e9m sabe que horas e onde vai passar a reprise do jogo do  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"158487331\" dir=\"ltr\" href=\"/neymarjr\"><s>@</s><b>neymarjr</b></a> ? Quero assistir. Help</p>", "id": "899702021908856832", "likes": "205", "replies": "14", "retweets": "9", "text": "Algu\u00e9m sabe que horas e onde vai passar a reprise do jogo do  @neymarjr ? Quero assistir. Help", "timestamp": "2017-08-21T18:37:32", "url": "/brunogagliasso/status/899702021908856832", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://exame.abril.com.br/estilo-de-vida/nyt-recomenda-serie-brasileira-para-ver-na-tv-americana/?utm_source=whatsapp&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=barra-compartilhamento\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1Vem74rjYb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://exame.abril.com.br/estilo-de-vida/nyt-recomenda-serie-brasileira-para-ver-na-tv-americana/?utm_source=whatsapp&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=barra-compartilhamento\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">exame.abril.com.br/estilo-de-vida</span><span class=\"invisible\">/nyt-recomenda-serie-brasileira-para-ver-na-tv-americana/?utm_source=whatsapp&amp;utm_medium=social&amp;utm_campaign=barra-compartilhamento</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "891820156606873600", "likes": "499", "replies": "44", "retweets": "30", "text": "http://exame.abril.com.br/estilo-de-vida/nyt-recomenda-serie-brasileira-para-ver-na-tv-americana/?utm_source=whatsapp&utm_medium=social&utm_campaign=barra-compartilhamento\u00a0\u2026", "timestamp": "2017-07-31T00:37:49", "url": "/brunogagliasso/status/891820156606873600", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "VEJA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">NYT inclui s\u00e9rie de Gloria Perez entre destaques da TV americana<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://wp.me/p7qnr3-92or\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Wmd51W7ar8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://wp.me/p7qnr3-92or\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">wp.me/p7qnr3-92or</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "891721121665613824", "likes": "293", "replies": "26", "retweets": "24", "text": "NYT inclui s\u00e9rie de Gloria Perez entre destaques da TV americanahttp://wp.me/p7qnr3-92or\u00a0", "timestamp": "2017-07-30T18:04:17", "url": "/VEJA/status/891721121665613824", "user": "VEJA"}, {"fullname": "Fight 2 Night", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6446742\" dir=\"ltr\" href=\"/ufc\"><s>@</s><b>UFC</b></a> hoje com brasileiro no card principal. Estamos na torcida por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1223381521\" dir=\"ltr\" href=\"/ThomasalmeidaCB\"><s>@</s><b>ThomasalmeidaCB</b></a> ...AVANTE!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC?src=hash\"><s>#</s><b>UFC</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMA?src=hash\"><s>#</s><b>MMA</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/></p>", "id": "888859318162010114", "likes": "54", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "@UFC hoje com brasileiro no card principal. Estamos na torcida por @ThomasalmeidaCB ...AVANTE!!! #UFC #MMA ", "timestamp": "2017-07-22T20:32:30", "url": "/F2NMMA/status/888859318162010114", "user": "F2NMMA"}, {"fullname": "Renault Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Saia automaticamente da rotina. Renault DUSTER, agora com c\u00e2mbio autom\u00e1tico CVT X-TRONIC. Conhe\u00e7a.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IuB5PeKGgO\">pic.twitter.com/IuB5PeKGgO</a></p>", "id": "885984475313844230", "likes": "498", "replies": "10", "retweets": "54", "text": "Saia automaticamente da rotina. Renault DUSTER, agora com c\u00e2mbio autom\u00e1tico CVT X-TRONIC. Conhe\u00e7a.pic.twitter.com/IuB5PeKGgO", "timestamp": "2017-07-14T22:08:54", "url": "/RenaultBrasil/status/885984475313844230", "user": "RenaultBrasil"}, {"fullname": "Renault Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Novo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/RenaultCaptur?src=hash\"><s>#</s><b>RenaultCaptur</b></a>, agora com c\u00e2mbio autom\u00e1tico CVT X-TRONIC. Isso \u00e9 conforto, economia e performance. Saiba mais: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2ujgEll\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/orzfS8ECoa\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2ujgEll\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2ujgEll</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3wczYxZTzx\">pic.twitter.com/3wczYxZTzx</a></p>", "id": "886003471291383810", "likes": "474", "replies": "8", "retweets": "57", "text": "Novo #RenaultCaptur, agora com c\u00e2mbio autom\u00e1tico CVT X-TRONIC. Isso \u00e9 conforto, economia e performance. Saiba mais: http://bit.ly/2ujgEll\u00a0pic.twitter.com/3wczYxZTzx", "timestamp": "2017-07-14T23:24:23", "url": "/RenaultBrasil/status/886003471291383810", "user": "RenaultBrasil"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/342Agora?src=hash\"><s>#</s><b>342Agora</b></a> | Pressione os deputados para afastar Temer!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://342agora.org.br\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OICKCher98\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://342agora.org.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">342agora.org.br</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "884544947160047616", "likes": "498", "replies": "34", "retweets": "149", "text": "#342Agora | Pressione os deputados para afastar Temer!http://342agora.org.br\u00a0", "timestamp": "2017-07-10T22:48:44", "url": "/brunogagliasso/status/884544947160047616", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">campanha <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82455213\" dir=\"ltr\" href=\"/RuPaul\"><s>@</s><b>RuPaul</b></a> assistir: document\u00e1rio <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DivinasDivas?src=hash\"><s>#</s><b>DivinasDivas</b></a>, da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155526308\" dir=\"ltr\" href=\"/leandraleal\"><s>@</s><b>LeandraLeal</b></a>, estreia amanh\u00e3. Vamos marcar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169152433\" dir=\"ltr\" href=\"/RuPaulOfficial\"><s>@</s><b>rupaulofficial</b></a> e mandar a tag pra ela?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AMlNYhS1uz\">pic.twitter.com/AMlNYhS1uz</a></p>", "id": "877649045627445249", "likes": "185", "replies": "15", "retweets": "34", "text": "campanha @RuPaul assistir: document\u00e1rio #DivinasDivas, da @LeandraLeal, estreia amanh\u00e3. Vamos marcar @rupaulofficial e mandar a tag pra ela?pic.twitter.com/AMlNYhS1uz", "timestamp": "2017-06-21T22:06:53", "url": "/brunogagliasso/status/877649045627445249", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Fight 2 Night", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">e a\u00ed galera...quem t\u00e1 assistindo a reprise do F2N2 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"59885303\" dir=\"ltr\" href=\"/canalCombate\"><s>@</s><b>canalCombate</b></a>? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/F2N?src=hash\"><s>#</s><b>F2N</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/F2N2?src=hash\"><s>#</s><b>F2N2</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/F2NFoz?src=hash\"><s>#</s><b>F2NFoz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MMA?src=hash\"><s>#</s><b>MMA</b></a></p>", "id": "874810612538322944", "likes": "41", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "e a\u00ed galera...quem t\u00e1 assistindo a reprise do F2N2 no @canalCombate? #F2N #F2N2 #F2NFoz #MMA", "timestamp": "2017-06-14T02:07:57", "url": "/F2NMMA/status/874810612538322944", "user": "F2NMMA"}, {"fullname": "Fight 2 Night", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Se liga no recado da nossa super Ring Girl <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"523950036\" dir=\"ltr\" href=\"/ThaisBianca\"><s>@</s><b>ThaisBianca</b></a> ! <img alt=\"\ud83d\ude09\" aria-label=\"Emoji: Winking face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f609.png\" title=\"Winking face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pS7JEQyYGb\">pic.twitter.com/pS7JEQyYGb</a></p>", "id": "874757274279038980", "likes": "44", "replies": "3", "retweets": "9", "text": "Se liga no recado da nossa super Ring Girl @ThaisBianca ! pic.twitter.com/pS7JEQyYGb", "timestamp": "2017-06-13T22:36:01", "url": "/F2NMMA/status/874757274279038980", "user": "F2NMMA"}, {"fullname": "AdoroCinema", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Game of Thrones: S\u00e9tima temporada ter\u00e1 os dois maiores epis\u00f3dios da s\u00e9rie at\u00e9 agora <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.adorocinema.com/noticias/series/noticia-131435/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hWIqgPZDUj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.adorocinema.com/noticias/series/noticia-131435/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">adorocinema.com/noticias/serie</span><span class=\"invisible\">s/noticia-131435/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CecL4VEDCN\">pic.twitter.com/CecL4VEDCN</a></p>", "id": "872930377505046529", "likes": "164", "replies": "3", "retweets": "35", "text": "Game of Thrones: S\u00e9tima temporada ter\u00e1 os dois maiores epis\u00f3dios da s\u00e9rie at\u00e9 agora http://www.adorocinema.com/noticias/series/noticia-131435/\u00a0\u2026pic.twitter.com/CecL4VEDCN", "timestamp": "2017-06-08T21:36:34", "url": "/adorocinema/status/872930377505046529", "user": "adorocinema"}, {"fullname": "UOL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A For\u00e7a do Querer: Gloria Perez: 'Tenho consci\u00eancia de que posso salvar vidas' <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://trib.al/wYosZEy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BaHgoxkKMi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://trib.al/wYosZEy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">trib.al/wYosZEy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jTj1MJh3ca\">pic.twitter.com/jTj1MJh3ca</a></p>", "id": "872492881520599041", "likes": "159", "replies": "23", "retweets": "22", "text": "A For\u00e7a do Querer: Gloria Perez: 'Tenho consci\u00eancia de que posso salvar vidas' http://trib.al/wYosZEy\u00a0pic.twitter.com/jTj1MJh3ca", "timestamp": "2017-06-07T16:38:07", "url": "/UOL/status/872492881520599041", "user": "UOL"}, {"fullname": "Rolling Stone Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79293791\" dir=\"ltr\" href=\"/rihanna\"><s>@</s><b>rihanna</b></a> conhece desafios da educa\u00e7\u00e3o de Malawi em minidocument\u00e1rio: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/nOPG30coU2w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9WaS0joC5j\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/nOPG30coU2w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/nOPG30coU2w</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ohZ61LfZCJ\">pic.twitter.com/ohZ61LfZCJ</a></p>", "id": "872492744450682881", "likes": "189", "replies": "2", "retweets": "26", "text": ".@rihanna conhece desafios da educa\u00e7\u00e3o de Malawi em minidocument\u00e1rio: http://ow.ly/nOPG30coU2w\u00a0pic.twitter.com/ohZ61LfZCJ", "timestamp": "2017-06-07T16:37:35", "url": "/rollingstoneBR/status/872492744450682881", "user": "rollingstoneBR"}, {"fullname": "Giovanna Ewbank", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bom dia amores, ops, goxxxxtosos do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4717992567\" dir=\"ltr\" href=\"/gioh_oficial\"><s>@</s><b>gioh_oficial</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc97\" aria-label=\"Emoji: Growing heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f497.png\" title=\"Growing heart\"/> tem quadro novo no canal e dessa vez eh um\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BVC2YE-j105/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UnO6b3MGQy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BVC2YE-j105/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BVC2YE-j105/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "872485599118331904", "likes": "143", "replies": "15", "retweets": "10", "text": "Bom dia amores, ops, goxxxxtosos do @gioh_oficial  tem quadro novo no canal e dessa vez eh um\u2026 https://www.instagram.com/p/BVC2YE-j105/\u00a0", "timestamp": "2017-06-07T16:09:11", "url": "/gewbank/status/872485599118331904", "user": "gewbank"}, {"fullname": "Combate", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Infelizmente n\u00e3o tivemos o final que gostar\u00edamos de ver, mas o MMA \u00e9 assim....<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212noCombate?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212noCombate</b></a></p>", "id": "871223028973219840", "likes": "492", "replies": "155", "retweets": "161", "text": "Infelizmente n\u00e3o tivemos o final que gostar\u00edamos de ver, mas o MMA \u00e9 assim....#UFC212noCombate", "timestamp": "2017-06-04T04:32:11", "url": "/canalCombate/status/871223028973219840", "user": "canalCombate"}, {"fullname": "UFC Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ganhar ou perder faz parte do jogo, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109408123\" dir=\"ltr\" href=\"/josealdojunior\"><s>@</s><b>josealdojunior</b></a>.\nVoc\u00ea \u00e9 guerreiro e sempre vai ser o Campe\u00e3o do Povo!!\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2UOB1K4itg\">pic.twitter.com/2UOB1K4itg</a></p>", "id": "871235854441865216", "likes": "1209", "replies": "75", "retweets": "317", "text": "Ganhar ou perder faz parte do jogo, @josealdojunior.\nVoc\u00ea \u00e9 guerreiro e sempre vai ser o Campe\u00e3o do Povo!!\n#UFC212pic.twitter.com/2UOB1K4itg", "timestamp": "2017-06-04T05:23:09", "url": "/UFCBrasil/status/871235854441865216", "user": "UFCBrasil"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sem ar pra comentar e assistir ao mesmo tempo...Adrenalina a 1000. Avante <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109408123\" dir=\"ltr\" href=\"/josealdojunior\"><s>@</s><b>josealdojunior</b></a> !!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GoAldo?src=hash\"><s>#</s><b>GoAldo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/></p>", "id": "871219166702968832", "likes": "263", "replies": "118", "retweets": "31", "text": "Sem ar pra comentar e assistir ao mesmo tempo...Adrenalina a 1000. Avante @josealdojunior !!! #UFC212 #GoAldo #Brasil ", "timestamp": "2017-06-04T04:16:50", "url": "/brunogagliasso/status/871219166702968832", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Muito feliz pela <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"79217284\" dir=\"ltr\" href=\"/ClaudiaGadelha_\"><s>@</s><b>ClaudiaGadelha_</b></a> ...vit\u00f3ria fant\u00e1stica e important\u00edssima!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212noCombate?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212noCombate</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Brasil?src=hash\"><s>#</s><b>Brasil</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/></p>", "id": "871213310204620800", "likes": "296", "replies": "36", "retweets": "27", "text": "Muito feliz pela @ClaudiaGadelha_ ...vit\u00f3ria fant\u00e1stica e important\u00edssima!!! #UFC212 #UFC212noCombate #Brasil ", "timestamp": "2017-06-04T03:53:34", "url": "/brunogagliasso/status/871213310204620800", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Luta do Belfort t\u00e1 nas m\u00e3os dos ju\u00edzes...quem leva essa? <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ufc212?src=hash\"><s>#</s><b>ufc212</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212noCombate?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212noCombate</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFCRio?src=hash\"><s>#</s><b>UFCRio</b></a></p>", "id": "871206893359947776", "likes": "158", "replies": "52", "retweets": "8", "text": "Luta do Belfort t\u00e1 nas m\u00e3os dos ju\u00edzes...quem leva essa? #ufc212 #UFC212noCombate #UFCRio", "timestamp": "2017-06-04T03:28:04", "url": "/brunogagliasso/status/871206893359947776", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 no meus aposentos, na frente da TV, <img alt=\"\ud83d\udcfa\" aria-label=\"Emoji: Television\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4fa.png\" title=\"Television\"/> e bem longe do Bolsonaro <img alt=\"\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f-1f3fe.png\" title=\"Person with folded hands (medium dark skin tone)\"/>. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/avantevitor?src=hash\"><s>#</s><b>avantevitor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ufc?src=hash\"><s>#</s><b>ufc</b></a></p>", "id": "871200501911748608", "likes": "6096", "replies": "3226", "retweets": "1847", "text": "J\u00e1 no meus aposentos, na frente da TV,  e bem longe do Bolsonaro . #avantevitor #ufc", "timestamp": "2017-06-04T03:02:40", "url": "/brunogagliasso/status/871200501911748608", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Jaj\u00e1 t\u00f4 em casa e cont\u00ednuo comentando com vcs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ufc212?src=hash\"><s>#</s><b>ufc212</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/avantealdo?src=hash\"><s>#</s><b>avantealdo</b></a></p>", "id": "871191727268352002", "likes": "238", "replies": "38", "retweets": "15", "text": "Jaj\u00e1 t\u00f4 em casa e cont\u00ednuo comentando com vcs #ufc212 #avantealdo", "timestamp": "2017-06-04T02:27:48", "url": "/brunogagliasso/status/871191727268352002", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Avante <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"271293554\" dir=\"ltr\" href=\"/ErickSilvaMMA\"><s>@</s><b>ErickSilvaMMA</b></a>...na torcida! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFCRio?src=hash\"><s>#</s><b>UFCRio</b></a> <img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/><img alt=\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Brazil\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e7-1f1f7.png\" title=\"Flag of Brazil\"/></p>", "id": "871188544299171840", "likes": "105", "replies": "11", "retweets": "4", "text": "Avante @ErickSilvaMMA...na torcida! #UFC212 #UFCRio ", "timestamp": "2017-06-04T02:15:09", "url": "/brunogagliasso/status/871188544299171840", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem perto pra poder passar bastante energia positiva pros brasileiros no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"6446742\" dir=\"ltr\" href=\"/ufc\"><s>@</s><b>UFC</b></a> de hoje! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFC212?src=hash\"><s>#</s><b>UFC212</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UFCRio?src=hash\"><s>#</s><b>UFCRio</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bgJcsqLeiu\">pic.twitter.com/bgJcsqLeiu</a></p>", "id": "871184019786018819", "likes": "401", "replies": "44", "retweets": "30", "text": "Bem perto pra poder passar bastante energia positiva pros brasileiros no @UFC de hoje! #UFC212 #UFCRiopic.twitter.com/bgJcsqLeiu", "timestamp": "2017-06-04T01:57:10", "url": "/brunogagliasso/status/871184019786018819", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, 13h, vou fazer uma Live c a galera do Pequenas Empresas &amp; Grandes Neg\u00f3cios, falar um pouco do meu investimento <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"4605905657\" dir=\"ltr\" href=\"/CredPago\"><s>@</s><b>credpago</b></a>\n@revistaPEGN</p>", "id": "867767528340295681", "likes": "100", "replies": "10", "retweets": "4", "text": "Hoje, 13h, vou fazer uma Live c a galera do Pequenas Empresas & Grandes Neg\u00f3cios, falar um pouco do meu investimento @credpago\n@revistaPEGN", "timestamp": "2017-05-25T15:41:15", "url": "/brunogagliasso/status/867767528340295681", "user": "brunogagliasso"}, {"fullname": "Bruno Gagliasso", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ser\u00e1 q ele n\u00e3o vai renunciar mesmo?!?!?!</p>", "id": "866472061950197760", "likes": "549", "replies": "58", "retweets": "61", "text": "Ser\u00e1 q ele n\u00e3o vai renunciar mesmo?!?!?!", "timestamp": "2017-05-22T01:53:32", "url": "/brunogagliasso/status/866472061950197760", "user": "brunogagliasso"}]