[{"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta-feira o papo \u00e9 entre pianos no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a>. Juntos pela primeira vez no espet\u00e1culo \"Trance\", duas gera\u00e7\u00f5es (e lendas!) do Jazz Afrocubano, Chucho Vald\u00e9s e Gonzalo Rubalcaba,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnHoalsnL0Y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cjrdcmji9eyp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/beEmDwQG5Q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnHoalsnL0Y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cjrdcmji9eyp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnHoalsnL0Y/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cjrdcmji9eyp</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035288280198250504", "likes": "41", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "Sexta-feira o papo \u00e9 entre pianos no #ConversaComBial. Juntos pela primeira vez no espet\u00e1culo \"Trance\", duas gera\u00e7\u00f5es (e lendas!) do Jazz Afrocubano, Chucho Vald\u00e9s e Gonzalo Rubalcaba,\u2026 https://www.instagram.com/p/BnHoalsnL0Y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cjrdcmji9eyp\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T22:08:55", "url": "/PBiaL/status/1035288280198250504", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E voc\u00ea, era um bom aluno na escola? <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta ter\u00e7a-feira, 28/8, recebe <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68855626\" dir=\"ltr\" href=\"/Lhassum\"><s>@</s><b>Lhassum</b></a> e Roberto Santucci para um papo sobre humor no cinema brasileiro! \u00c9 depois do Jornal da\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnCsnUYH2Rs/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fxezy1lvqs0d\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ocQdFDOUD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnCsnUYH2Rs/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fxezy1lvqs0d\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnCsnUYH2Rs/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1fxezy1lvqs0d</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034593891650035712", "likes": "77", "replies": "9", "retweets": "7", "text": "E voc\u00ea, era um bom aluno na escola?  O #ConversaComBial desta ter\u00e7a-feira, 28/8, recebe @Lhassum e Roberto Santucci para um papo sobre humor no cinema brasileiro! \u00c9 depois do Jornal da\u2026 https://www.instagram.com/p/BnCsnUYH2Rs/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1fxezy1lvqs0d\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T00:09:40", "url": "/PBiaL/status/1034593891650035712", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta segunda-feira, 27/8, o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> recebe os economistas Pedro Malan, ex-ministro da Fazenda, e Marcos Lisboa, ex-secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica. \u00c9 depois do Jornal da Globo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BnAIlkGn7te/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dh1z65hjbz3b\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WwSShETVA7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BnAIlkGn7te/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dh1z65hjbz3b\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BnAIlkGn7te/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dh1z65hjbz3b</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034233181539639301", "likes": "86", "replies": "9", "retweets": "17", "text": "Nesta segunda-feira, 27/8, o #ConversaComBial recebe os economistas Pedro Malan, ex-ministro da Fazenda, e Marcos Lisboa, ex-secret\u00e1rio de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica. \u00c9 depois do Jornal da Globo. https://www.instagram.com/p/BnAIlkGn7te/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dh1z65hjbz3b\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-28T00:16:20", "url": "/PBiaL/status/1034233181539639301", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cFaz 10 anos que sua presen\u00e7a deixou seu corpo para permanecer na alma do Brasil que ele inventou: Dorival Caymmi, filho da Bahia, pai da Bahia, homem do seu tempo, homem fora do tempo,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm5y0DtnZHB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15l5nuotwwcne\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YM2WXgZIDw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm5y0DtnZHB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15l5nuotwwcne\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm5y0DtnZHB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15l5nuotwwcne</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1033340733141524481", "likes": "154", "replies": "6", "retweets": "6", "text": "\u201cFaz 10 anos que sua presen\u00e7a deixou seu corpo para permanecer na alma do Brasil que ele inventou: Dorival Caymmi, filho da Bahia, pai da Bahia, homem do seu tempo, homem fora do tempo,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bm5y0DtnZHB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15l5nuotwwcne\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-25T13:10:03", "url": "/PBiaL/status/1033340733141524481", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u00c9 hoje! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bm0e5KIHfP7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tb4mf4saf27k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rER6bmrwZV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bm0e5KIHfP7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tb4mf4saf27k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bm0e5KIHfP7/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=tb4mf4saf27k</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032593236097937413", "likes": "42", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "\u00c9 hoje! https://www.instagram.com/p/Bm0e5KIHfP7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tb4mf4saf27k\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T11:39:46", "url": "/PBiaL/status/1032593236097937413", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em junho, o Supremo Tribunal Federal derrubou a lei de 2009 que proibia piadas com candidatos. Nesse clima, conversamos sobre s\u00e1tira pol\u00edtica com um dos criadores do \"T\u00e1 no ar\" e do novo\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmziMyJn6mW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uoxx6arvbcis\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9V2rZUVSEu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmziMyJn6mW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uoxx6arvbcis\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmziMyJn6mW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1uoxx6arvbcis</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032460486355312641", "likes": "80", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "Em junho, o Supremo Tribunal Federal derrubou a lei de 2009 que proibia piadas com candidatos. Nesse clima, conversamos sobre s\u00e1tira pol\u00edtica com um dos criadores do \"T\u00e1 no ar\" e do novo\u2026 https://www.instagram.com/p/BmziMyJn6mW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uoxx6arvbcis\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T02:52:16", "url": "/PBiaL/status/1032460486355312641", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sexta-feira, 17/8, \u00e9 dia de mais um momento musical hist\u00f3rico no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a>. N\u00e3o perde o papo raro que os Tribalistas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"71529793\" dir=\"ltr\" href=\"/antunes_arnaldo\"><s>@</s><b>antunes_arnaldo</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26008164\" dir=\"ltr\" href=\"/carlinhosbrown\"><s>@</s><b>carlinhosbrown</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"15965886\" dir=\"ltr\" href=\"/marisamonte\"><s>@</s><b>marisamonte</b></a> bateram com\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmmTPR7HTOT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xjhki27zt0ky\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tKXpyyx38S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmmTPR7HTOT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xjhki27zt0ky\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmmTPR7HTOT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=xjhki27zt0ky</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030597472102412288", "likes": "103", "replies": "10", "retweets": "10", "text": "Sexta-feira, 17/8, \u00e9 dia de mais um momento musical hist\u00f3rico no #ConversaComBial. N\u00e3o perde o papo raro que os Tribalistas @antunes_arnaldo, @carlinhosbrown e @marisamonte bateram com\u2026 https://www.instagram.com/p/BmmTPR7HTOT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xjhki27zt0ky\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T23:29:19", "url": "/PBiaL/status/1030597472102412288", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Japon\u00eas da Federal faz revela\u00e7\u00f5es sobre ditadura, Lava Jato e vida pessoal no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> que vai ao ar nesta quarta-feira, 15/8. \u00c9 depois do Jornal da Globo. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmhOpbAH6oc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1syq6swframa4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bL3KSfIwgI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmhOpbAH6oc/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1syq6swframa4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmhOpbAH6oc/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1syq6swframa4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029883639889371136", "likes": "89", "replies": "11", "retweets": "8", "text": "Japon\u00eas da Federal faz revela\u00e7\u00f5es sobre ditadura, Lava Jato e vida pessoal no #ConversaComBial que vai ao ar nesta quarta-feira, 15/8. \u00c9 depois do Jornal da Globo. https://www.instagram.com/p/BmhOpbAH6oc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1syq6swframa4\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-16T00:12:48", "url": "/PBiaL/status/1029883639889371136", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em meio a tantos v\u00eddeos, posts, stories, memes, o que faz algu\u00e9m se destacar e virar refer\u00eancia nas redes sociais? No programa desta ter\u00e7a-feira, 14/8, conversamos com dois fen\u00f4menos que\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmexpY4HbVa/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=63rq3mv2tux0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0djwL2yACE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmexpY4HbVa/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=63rq3mv2tux0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmexpY4HbVa/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=63rq3mv2tux0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029538430152265728", "likes": "93", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Em meio a tantos v\u00eddeos, posts, stories, memes, o que faz algu\u00e9m se destacar e virar refer\u00eancia nas redes sociais? No programa desta ter\u00e7a-feira, 14/8, conversamos com dois fen\u00f4menos que\u2026 https://www.instagram.com/p/BmexpY4HbVa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=63rq3mv2tux0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-15T01:21:04", "url": "/PBiaL/status/1029538430152265728", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para celebrar a obra, contar hist\u00f3rias e falar da saudade de Luiz Melodia, o <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> de hoje vai reunir a vi\u00fava do artista, Jane Reis, os amigos da vida inteira <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"56020301\" dir=\"ltr\" href=\"/Vinicius_Belo\"><s>@</s><b>vinicius_belo</b></a> e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmcFz_6nKEB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bks68395if3i\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/slAKtq3V6U\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmcFz_6nKEB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bks68395if3i\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmcFz_6nKEB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1bks68395if3i</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1029160711316889600", "likes": "62", "replies": "8", "retweets": "4", "text": "Para celebrar a obra, contar hist\u00f3rias e falar da saudade de Luiz Melodia, o #ConversaComBial de hoje vai reunir a vi\u00fava do artista, Jane Reis, os amigos da vida inteira @vinicius_belo e\u2026 https://www.instagram.com/p/BmcFz_6nKEB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bks68395if3i\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-14T00:20:09", "url": "/PBiaL/status/1029160711316889600", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em clima de Dia dos Pais, recebemos o poeta de \"mansid\u00e3o principesca\" paulinhodaviola, acompanhado dos filhos Beatriz Rabello e Jo\u00e3o Rabello. O programa hist\u00f3rico vai ao ar nesta\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmUfHWTniB4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kyjrf7v499vb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zRt1AEBkq7\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmUfHWTniB4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kyjrf7v499vb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmUfHWTniB4/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1kyjrf7v499vb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1028090281562976256", "likes": "96", "replies": "7", "retweets": "6", "text": "Em clima de Dia dos Pais, recebemos o poeta de \"mansid\u00e3o principesca\" paulinhodaviola, acompanhado dos filhos Beatriz Rabello e Jo\u00e3o Rabello. O programa hist\u00f3rico vai ao ar nesta\u2026 https://www.instagram.com/p/BmUfHWTniB4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1kyjrf7v499vb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-11T01:26:38", "url": "/PBiaL/status/1028090281562976256", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> que vai ao ar nesta quinta-feira, 9/8, o piloto <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"525208028\" dir=\"ltr\" href=\"/MassaFelipe19\"><s>@</s><b>MassaFelipe19</b></a> resgata epis\u00f3dios importantes de seus 16 anos de carreira na F\u00f3rmula 1, al\u00e9m de falar sobre o futuro\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmRd-zPHcRP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15ak0sxy1upeo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qI9h3FDeeD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmRd-zPHcRP/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15ak0sxy1upeo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmRd-zPHcRP/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=15ak0sxy1upeo</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027666426264539138", "likes": "55", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "No #ConversaComBial que vai ao ar nesta quinta-feira, 9/8, o piloto @MassaFelipe19 resgata epis\u00f3dios importantes de seus 16 anos de carreira na F\u00f3rmula 1, al\u00e9m de falar sobre o futuro\u2026 https://www.instagram.com/p/BmRd-zPHcRP/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15ak0sxy1upeo\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T21:22:23", "url": "/PBiaL/status/1027666426264539138", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Nesta quarta-feira, 8/8,  as BFFs <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"138640078\" dir=\"ltr\" href=\"/LoloPerisse\"><s>@</s><b>LoloPerisse</b></a> e mcgueiros, parceiras nos palcos e na vida, s\u00e3o as convidadas do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a>. N\u00e3o perde! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Loloucas?src=hash\"><s>#</s><b>Loloucas</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmPW72SHI2T/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nrh4yo729kas\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d6PrCtqWYQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmPW72SHI2T/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nrh4yo729kas\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmPW72SHI2T/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nrh4yo729kas</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1027368787534725121", "likes": "68", "replies": "5", "retweets": "7", "text": "Nesta quarta-feira, 8/8,  as BFFs @LoloPerisse e mcgueiros, parceiras nos palcos e na vida, s\u00e3o as convidadas do #ConversaComBial. N\u00e3o perde! #Loloucas https://www.instagram.com/p/BmPW72SHI2T/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nrh4yo729kas\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-09T01:39:41", "url": "/PBiaL/status/1027368787534725121", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Furac%C3%A3oFafa?src=hash\"><s>#</s><b>Furac\u00e3oFafa</b></a> (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53160701\" dir=\"ltr\" href=\"/fafadbelem\"><s>@</s><b>FafadBelem</b></a>) passou pelo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> e deixou todo mundo rindo \u00e0 toa. O papo vai ao ar nesta nesta ter\u00e7a-feira, 7/8, e \u00e9 desses em que a gente chora de rir, mas\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmMt8cFnHtL/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nzhfrh0b9vtz\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7101mAY9AY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmMt8cFnHtL/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nzhfrh0b9vtz\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmMt8cFnHtL/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1nzhfrh0b9vtz</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026997042978213890", "likes": "80", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "O #Furac\u00e3oFafa (@FafadBelem) passou pelo #ConversaComBial e deixou todo mundo rindo \u00e0 toa. O papo vai ao ar nesta nesta ter\u00e7a-feira, 7/8, e \u00e9 desses em que a gente chora de rir, mas\u2026 https://www.instagram.com/p/BmMt8cFnHtL/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nzhfrh0b9vtz\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-08T01:02:30", "url": "/PBiaL/status/1026997042978213890", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aten\u00e7\u00e3o, leitores: a crise do mercado editorial brasileiro \u00e9 o tema do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta segunda-feira, 6/8. No sof\u00e1, recebemos os editores Luiz Schwarcz, Marcos Pereira e Andr\u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmKF1jvAI92/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gng0d2tybvnj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QjixVfxjLO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmKF1jvAI92/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gng0d2tybvnj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmKF1jvAI92/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1gng0d2tybvnj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026627242766389248", "likes": "109", "replies": "10", "retweets": "11", "text": "Aten\u00e7\u00e3o, leitores: a crise do mercado editorial brasileiro \u00e9 o tema do #ConversaComBial desta segunda-feira, 6/8. No sof\u00e1, recebemos os editores Luiz Schwarcz, Marcos Pereira e Andr\u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BmKF1jvAI92/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gng0d2tybvnj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-07T00:33:03", "url": "/PBiaL/status/1026627242766389248", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sabe aqueles programas que deixam todo mundo suspirando? O papo cheio de amor, arte e m\u00fasica com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"764565242\" dir=\"ltr\" href=\"/Nandacostareal\"><s>@</s><b>nandacostareal</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68764020\" dir=\"ltr\" href=\"/lanlanhoficial\"><s>@</s><b>lanlanhoficial</b></a> vai ao ar nesta sexta-feira, 2/8. N\u00e3o perde, t\u00e1 lindo e \u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BmB46_MlrHj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vti3y4zo6vq8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7y8OIbzTfD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BmB46_MlrHj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vti3y4zo6vq8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BmB46_MlrHj/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=vti3y4zo6vq8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025473175700877312", "likes": "128", "replies": "15", "retweets": "9", "text": "Sabe aqueles programas que deixam todo mundo suspirando? O papo cheio de amor, arte e m\u00fasica com @nandacostareal e @lanlanhoficial vai ao ar nesta sexta-feira, 2/8. N\u00e3o perde, t\u00e1 lindo e \u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BmB46_MlrHj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vti3y4zo6vq8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-03T20:07:12", "url": "/PBiaL/status/1025473175700877312", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Para desmistificar tabus sobre reprodu\u00e7\u00e3o assistida, nada melhor do que conversar. Nesta quinta-feira, 2/8, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64563165\" dir=\"ltr\" href=\"/PBiaL\"><s>@</s><b>PBiaL</b></a> bate um papo com a apresentadora do Fant\u00e1stico polianaabritta, que fez\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl_rWGgH9zi/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=182nopmozzhp8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nzV50RLBAD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl_rWGgH9zi/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=182nopmozzhp8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl_rWGgH9zi/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=182nopmozzhp8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1025161951167619073", "likes": "88", "replies": "13", "retweets": "7", "text": "Para desmistificar tabus sobre reprodu\u00e7\u00e3o assistida, nada melhor do que conversar. Nesta quinta-feira, 2/8, @PBiaL bate um papo com a apresentadora do Fant\u00e1stico polianaabritta, que fez\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl_rWGgH9zi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=182nopmozzhp8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T23:30:30", "url": "/PBiaL/status/1025161951167619073", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Escrachada, corajosa, desbocada, an\u00e1rquica, personificou o teatro, criou a com\u00e9dia brasileira. Nesta quarta-feira, 1/8, celebramos Dercy Gon\u00e7alves com Decimar Gon\u00e7alves, sua filha, Homero\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl9Pba1HaR7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1asd874i169wb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tVJt34NW7e\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl9Pba1HaR7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1asd874i169wb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl9Pba1HaR7/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1asd874i169wb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024818665554894848", "likes": "172", "replies": "4", "retweets": "8", "text": "Escrachada, corajosa, desbocada, an\u00e1rquica, personificou o teatro, criou a com\u00e9dia brasileira. Nesta quarta-feira, 1/8, celebramos Dercy Gon\u00e7alves com Decimar Gon\u00e7alves, sua filha, Homero\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl9Pba1HaR7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1asd874i169wb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-02T00:46:24", "url": "/PBiaL/status/1024818665554894848", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Voc\u00ea sabia que, em Bras\u00edlia (DF), tramita uma lei para legalizar a educa\u00e7\u00e3o domiciliar? Nesta ter\u00e7a-feira, 31/7, vamos conversar com uma fam\u00edlia que decidiu n\u00e3o colocar seus filhos na\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl6OM1jl18R/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=175c3a0r4gwu8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WtRXtmHLNQ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl6OM1jl18R/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=175c3a0r4gwu8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl6OM1jl18R/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=175c3a0r4gwu8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024394318050717696", "likes": "134", "replies": "10", "retweets": "15", "text": "Voc\u00ea sabia que, em Bras\u00edlia (DF), tramita uma lei para legalizar a educa\u00e7\u00e3o domiciliar? Nesta ter\u00e7a-feira, 31/7, vamos conversar com uma fam\u00edlia que decidiu n\u00e3o colocar seus filhos na\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl6OM1jl18R/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=175c3a0r4gwu8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-31T20:40:12", "url": "/PBiaL/status/1024394318050717696", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vamos conversar sobre comida? O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta segunda-feira, 30/7, recebe o badalado casal jeffim_rueda e janainarueda1 para um papo sobre suas ousadias gastron\u00f4micas e\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bl37g3fhRFC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=67cl0pu15077\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3ior4MZ6TI\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bl37g3fhRFC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=67cl0pu15077\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bl37g3fhRFC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=67cl0pu15077</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1024071486544519168", "likes": "74", "replies": "5", "retweets": "5", "text": "Vamos conversar sobre comida? O #ConversaComBial desta segunda-feira, 30/7, recebe o badalado casal jeffim_rueda e janainarueda1 para um papo sobre suas ousadias gastron\u00f4micas e\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl37g3fhRFC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=67cl0pu15077\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-30T23:17:23", "url": "/PBiaL/status/1024071486544519168", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Sextou! E 27/7 tem os baianos do attooxxa e o poeta rapper <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109622268\" dir=\"ltr\" href=\"/rinconsapiencia\"><s>@</s><b>rinconsapiencia</b></a> no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a>. \u00c9 depois do Jornal da Globo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlwMhouBC-M/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1aiv0qiv5rtdy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pbKaHvyuvi\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlwMhouBC-M/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1aiv0qiv5rtdy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlwMhouBC-M/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1aiv0qiv5rtdy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022983534426955776", "likes": "95", "replies": "5", "retweets": "12", "text": "Sextou! E 27/7 tem os baianos do attooxxa e o poeta rapper @rinconsapiencia no #ConversaComBial. \u00c9 depois do Jornal da Globo! https://www.instagram.com/p/BlwMhouBC-M/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1aiv0qiv5rtdy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T23:14:15", "url": "/PBiaL/status/1022983534426955776", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Livre pensadora, Camille Paglia n\u00e3o deixa ningu\u00e9m indiferente \u00e0s suas provoca\u00e7\u00f5es. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64563165\" dir=\"ltr\" href=\"/PBiaL\"><s>@</s><b>PBial</b></a> bateu um papo com ela na Universidade das Artes da Filad\u00e9lfia, na Pensilv\u00e2nia (EUA), e a atriz\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Blt_20cFR1Y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ahd8p4uiou6k\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lzk47IPi9q\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Blt_20cFR1Y/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ahd8p4uiou6k\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Blt_20cFR1Y/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ahd8p4uiou6k</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022673512073449473", "likes": "115", "replies": "14", "retweets": "10", "text": "Livre pensadora, Camille Paglia n\u00e3o deixa ningu\u00e9m indiferente \u00e0s suas provoca\u00e7\u00f5es. @PBial bateu um papo com ela na Universidade das Artes da Filad\u00e9lfia, na Pensilv\u00e2nia (EUA), e a atriz\u2026 https://www.instagram.com/p/Blt_20cFR1Y/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ahd8p4uiou6k\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-27T02:42:20", "url": "/PBiaL/status/1022673512073449473", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Os cientistas anunciaram: h\u00e1 \u00e1gua em Marte! E n\u00f3s estamos doidos para falar sobre isso. No <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta quarta-feira, 25/7, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"64563165\" dir=\"ltr\" href=\"/PBiaL\"><s>@</s><b>PBial</b></a> desvenda os mist\u00e9rios do planeta vermelho com\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlrHxteBVId/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yg61i47dn4z0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t4GzqCnOtx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlrHxteBVId/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yg61i47dn4z0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlrHxteBVId/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=yg61i47dn4z0</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1022268655248257024", "likes": "144", "replies": "13", "retweets": "8", "text": "Os cientistas anunciaram: h\u00e1 \u00e1gua em Marte! E n\u00f3s estamos doidos para falar sobre isso. No #ConversaComBial desta quarta-feira, 25/7, @PBial desvenda os mist\u00e9rios do planeta vermelho com\u2026 https://www.instagram.com/p/BlrHxteBVId/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=yg61i47dn4z0\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-25T23:53:34", "url": "/PBiaL/status/1022268655248257024", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vai um spoiler do texto de abertura do programa desta sexta-feira, 20/7? \"Enigma de mulher, poetisa, cantora, compositora, s\u00edmbolo de uma gera\u00e7\u00e3o, artista brasileira das maiores, quase 70\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bld1m6dFpOF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tcbl74otxa5w\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YwF1CaW6pJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bld1m6dFpOF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tcbl74otxa5w\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bld1m6dFpOF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tcbl74otxa5w</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020399232346411008", "likes": "83", "replies": "17", "retweets": "5", "text": "Vai um spoiler do texto de abertura do programa desta sexta-feira, 20/7? \"Enigma de mulher, poetisa, cantora, compositora, s\u00edmbolo de uma gera\u00e7\u00e3o, artista brasileira das maiores, quase 70\u2026 https://www.instagram.com/p/Bld1m6dFpOF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tcbl74otxa5w\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-20T20:05:09", "url": "/PBiaL/status/1020399232346411008", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E para voc\u00ea, qual o apelido carinhoso que \u00e9 dif\u00edcil de esquecer? Nesta quinta-feira, 19/7, tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"126676337\" dir=\"ltr\" href=\"/gusttavo_lima\"><s>@</s><b>gusttavo_lima</b></a> no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> e j\u00e1 estamos no clima da m\u00fasica mais tocada do ano at\u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlbbP53DS6k/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=154xdviyuxt4c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LON1Jt0nwz\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlbbP53DS6k/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=154xdviyuxt4c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlbbP53DS6k/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=154xdviyuxt4c</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020059727571701763", "likes": "80", "replies": "7", "retweets": "5", "text": "E para voc\u00ea, qual o apelido carinhoso que \u00e9 dif\u00edcil de esquecer? Nesta quinta-feira, 19/7, tem @gusttavo_lima no #ConversaComBial e j\u00e1 estamos no clima da m\u00fasica mais tocada do ano at\u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BlbbP53DS6k/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=154xdviyuxt4c\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-19T21:36:05", "url": "/PBiaL/status/1020059727571701763", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cientista, antrop\u00f3logo, m\u00e3e de usu\u00e1rio medicinal, morador da favela. Reunimos diferentes pontos de vista para discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o da maconha no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlZMNBnn5WW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14lognl3jl1vw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NmzIuUCNTy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlZMNBnn5WW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14lognl3jl1vw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlZMNBnn5WW/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14lognl3jl1vw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1019745186920853505", "likes": "180", "replies": "17", "retweets": "31", "text": "Cientista, antrop\u00f3logo, m\u00e3e de usu\u00e1rio medicinal, morador da favela. Reunimos diferentes pontos de vista para discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o da maconha no #ConversaComBial desta\u2026 https://www.instagram.com/p/BlZMNBnn5WW/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=14lognl3jl1vw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-19T00:46:13", "url": "/PBiaL/status/1019745186920853505", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falar sobre a morte \u00e9 falar sobre a vida, e o direito de morrer bem \u00e9 o tema do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta ter\u00e7a-feira, 17/7. Uma das personagens \u00e9 Elfriede Galera, mais conhecida como Frida\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlV4QBuleC5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4o9ybal8uofn\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V7z5xd3kSm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlV4QBuleC5/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4o9ybal8uofn\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlV4QBuleC5/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4o9ybal8uofn</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1019279044116996098", "likes": "177", "replies": "27", "retweets": "16", "text": "Falar sobre a morte \u00e9 falar sobre a vida, e o direito de morrer bem \u00e9 o tema do #ConversaComBial desta ter\u00e7a-feira, 17/7. Uma das personagens \u00e9 Elfriede Galera, mais conhecida como Frida\u2026 https://www.instagram.com/p/BlV4QBuleC5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4o9ybal8uofn\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-17T17:53:56", "url": "/PBiaL/status/1019279044116996098", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta quinta-feira, 12/7, tem tr\u00eas convidados que estouraram na cena pop dos anos 1980, os cantores e compositores <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22885574\" dir=\"ltr\" href=\"/LeoJaime\"><s>@</s><b>LeoJaime</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16968506\" dir=\"ltr\" href=\"/Leoni_a_jato\"><s>@</s><b>Leoni_a_jato</b></a> e o escritor e roteirista\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BlJ-sm6FiUr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jv9qrav8q6s5\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yvu75gd5V9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BlJ-sm6FiUr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jv9qrav8q6s5\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BlJ-sm6FiUr/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jv9qrav8q6s5</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1017604392072011777", "likes": "108", "replies": "14", "retweets": "7", "text": "O #ConversaComBial desta quinta-feira, 12/7, tem tr\u00eas convidados que estouraram na cena pop dos anos 1980, os cantores e compositores @LeoJaime e @Leoni_a_jato e o escritor e roteirista\u2026 https://www.instagram.com/p/BlJ-sm6FiUr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jv9qrav8q6s5\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-13T02:59:27", "url": "/PBiaL/status/1017604392072011777", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 \u00e9 S\u00e3o Jo\u00e3o no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a>! A sexta-feira \u00e9 em clima de arraiar com o forr\u00f3 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74162690\" dir=\"ltr\" href=\"/amazancantor\"><s>@</s><b>amazancantor</b></a>, luanestilizado e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"294072467\" dir=\"ltr\" href=\"/jonasesticado\"><s>@</s><b>jonasesticado</b></a>. \u00c9 depois do Jornal da Globo! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkWC7j5nKBH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gb70uqcp0i04\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uSuEEMVh3i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkWC7j5nKBH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gb70uqcp0i04\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkWC7j5nKBH/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=gb70uqcp0i04</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1010295318532018176", "likes": "68", "replies": "8", "retweets": "3", "text": "J\u00e1 \u00e9 S\u00e3o Jo\u00e3o no #ConversaComBial! A sexta-feira \u00e9 em clima de arraiar com o forr\u00f3 de @amazancantor, luanestilizado e @jonasesticado. \u00c9 depois do Jornal da Globo! https://www.instagram.com/p/BkWC7j5nKBH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=gb70uqcp0i04\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-22T22:55:48", "url": "/PBiaL/status/1010295318532018176", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A iniciativa de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"136140018\" dir=\"ltr\" href=\"/dedesecco\"><s>@</s><b>dedesecco</b></a> no in\u00edcio do romance\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkTn0c1H97G/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1koqoz852ea4e\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kiPHW1ZP3M\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkTn0c1H97G/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1koqoz852ea4e\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkTn0c1H97G/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1koqoz852ea4e</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009954993888260096", "likes": "86", "replies": "2", "retweets": "9", "text": "A iniciativa de @dedesecco no in\u00edcio do romance\u2026 https://www.instagram.com/p/BkTn0c1H97G/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1koqoz852ea4e\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-22T00:23:29", "url": "/PBiaL/status/1009954993888260096", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 se perguntou como o entrevistado se sente ao\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkTY_GynVB7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lklt9n3weyn8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6URIdoaBxg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkTY_GynVB7/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lklt9n3weyn8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkTY_GynVB7/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lklt9n3weyn8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009921694398537728", "likes": "46", "replies": "5", "retweets": "7", "text": "J\u00e1 se perguntou como o entrevistado se sente ao\u2026 https://www.instagram.com/p/BkTY_GynVB7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lklt9n3weyn8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-21T22:11:10", "url": "/PBiaL/status/1009921694398537728", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A demiss\u00e3o controversa, pouco antes da Copa de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkQ3ksNnRxN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=o2ekwn9jqam2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JV8WoHgBwL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkQ3ksNnRxN/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=o2ekwn9jqam2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkQ3ksNnRxN/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=o2ekwn9jqam2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009566694325571585", "likes": "46", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "A demiss\u00e3o controversa, pouco antes da Copa de\u2026 https://www.instagram.com/p/BkQ3ksNnRxN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=o2ekwn9jqam2\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-20T22:40:31", "url": "/PBiaL/status/1009566694325571585", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta segunda-feira, 18/6, \u00e9\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkL4J8kHIpB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ggqce6j7zvqw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sfzIjJz3ST\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkL4J8kHIpB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ggqce6j7zvqw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkL4J8kHIpB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ggqce6j7zvqw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1008864267829948416", "likes": "38", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "O #ConversaComBial desta segunda-feira, 18/6, \u00e9\u2026 https://www.instagram.com/p/BkL4J8kHIpB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ggqce6j7zvqw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-19T00:09:19", "url": "/PBiaL/status/1008864267829948416", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Algum f\u00e3 de pagode anos 90 por a\u00ed?\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj-1Ke4HMMv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tkots0y4nr4z\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AsBFwyBXzp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj-1Ke4HMMv/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tkots0y4nr4z\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj-1Ke4HMMv/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1tkots0y4nr4z</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1007028071235547136", "likes": "179", "replies": "26", "retweets": "7", "text": "Algum f\u00e3 de pagode anos 90 por a\u00ed?\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj-1Ke4HMMv/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1tkots0y4nr4z\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-13T22:32:56", "url": "/PBiaL/status/1007028071235547136", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A conversa de hoje tem @marceloyukaofic,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj8gq_iHfm0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rq0id8cgobiv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MyWsDSn1Gy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj8gq_iHfm0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rq0id8cgobiv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj8gq_iHfm0/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rq0id8cgobiv</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1006701671932710917", "likes": "57", "replies": "8", "retweets": "7", "text": "A conversa de hoje tem @marceloyukaofic,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj8gq_iHfm0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=rq0id8cgobiv\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-13T00:55:56", "url": "/PBiaL/status/1006701671932710917", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Aprenda a imitar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66206512\" dir=\"ltr\" href=\"/alcione_marrom\"><s>@</s><b>alcione_marrom</b></a> com a \"Nadia\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj7gYoaHViy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w98pjantw96u\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kuzYhaI4T3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj7gYoaHViy/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w98pjantw96u\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj7gYoaHViy/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=w98pjantw96u</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1006560773181591552", "likes": "38", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Aprenda a imitar @alcione_marrom com a \"Nadia\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj7gYoaHViy/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w98pjantw96u\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-12T15:36:03", "url": "/PBiaL/status/1006560773181591552", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a> desta segunda-feira, 11/6,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bj5yDN_Hfvd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ad5epleu4xk2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/glsysgsEkt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bj5yDN_Hfvd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ad5epleu4xk2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bj5yDN_Hfvd/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ad5epleu4xk2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1006317970321178624", "likes": "38", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "No #ConversaComBial desta segunda-feira, 11/6,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bj5yDN_Hfvd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ad5epleu4xk2\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-11T23:31:15", "url": "/PBiaL/status/1006317970321178624", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Cinco anos depois, revisitamos Junho de 2013\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjtCp2in3XI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ajs39cr1o59m\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QL9DZzjULK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjtCp2in3XI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ajs39cr1o59m\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjtCp2in3XI/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ajs39cr1o59m</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1004524491094003718", "likes": "42", "replies": "15", "retweets": "4", "text": "Cinco anos depois, revisitamos Junho de 2013\u2026 https://www.instagram.com/p/BjtCp2in3XI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ajs39cr1o59m\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-07T00:44:36", "url": "/PBiaL/status/1004524491094003718", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Salve galerinha , avisando mais uma vez que\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjiPEe-nD63/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ask1tmxpjow\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uAzVlKPqt0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjiPEe-nD63/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ask1tmxpjow\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjiPEe-nD63/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ask1tmxpjow</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1003003575042301952", "likes": "63", "replies": "4", "retweets": "3", "text": "Salve galerinha , avisando mais uma vez que\u2026 https://www.instagram.com/p/BjiPEe-nD63/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ask1tmxpjow\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-02T20:01:01", "url": "/PBiaL/status/1003003575042301952", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O rom\u00e2ntico, o popular, o brega, o pol\u00eamico, o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjfHmIznUtD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=52o4r9hrajzy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eQYs4tl6tF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjfHmIznUtD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=52o4r9hrajzy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjfHmIznUtD/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=52o4r9hrajzy</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1002565020738150401", "likes": "46", "replies": "7", "retweets": "1", "text": "O rom\u00e2ntico, o popular, o brega, o pol\u00eamico, o\u2026 https://www.instagram.com/p/BjfHmIznUtD/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=52o4r9hrajzy\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-01T14:58:22", "url": "/PBiaL/status/1002565020738150401", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Bem amigos do <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversaComBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversaComBial</b></a>, o programa\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bjc_K6Gnl2n/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h41vpt3aoipb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UYdu8KSDpd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bjc_K6Gnl2n/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h41vpt3aoipb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bjc_K6Gnl2n/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1h41vpt3aoipb</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1002265050080595968", "likes": "41", "replies": "8", "retweets": "0", "text": "Bem amigos do #ConversaComBial, o programa\u2026 https://www.instagram.com/p/Bjc_K6Gnl2n/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1h41vpt3aoipb\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-31T19:06:23", "url": "/PBiaL/status/1002265050080595968", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Falo com tranquilidade: hoje tem Choque de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjYbhE4n-Ju/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cx1yjm1w8qwl\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dgztHkHwI4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjYbhE4n-Ju/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cx1yjm1w8qwl\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjYbhE4n-Ju/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1cx1yjm1w8qwl</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1001623703321497600", "likes": "78", "replies": "7", "retweets": "10", "text": "Falo com tranquilidade: hoje tem Choque de\u2026 https://www.instagram.com/p/BjYbhE4n-Ju/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1cx1yjm1w8qwl\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-30T00:37:54", "url": "/PBiaL/status/1001623703321497600", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje, 25/5, Dia Nacional da Ado\u00e7\u00e3o, o\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjN6Fdbn6bl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=23zonwvs45pj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wl2bSwXsBT\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjN6Fdbn6bl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=23zonwvs45pj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjN6Fdbn6bl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=23zonwvs45pj</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1000142829249843201", "likes": "72", "replies": "9", "retweets": "2", "text": "Hoje, 25/5, Dia Nacional da Ado\u00e7\u00e3o, o\u2026 https://www.instagram.com/p/BjN6Fdbn6bl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=23zonwvs45pj\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-25T22:33:26", "url": "/PBiaL/status/1000142829249843201", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Theozin! \n\u00c9 hoje! 8 da noite na Sala Guiomar\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjM7DleHshM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18ijbfj0yv2fg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SeCYxT8dAe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjM7DleHshM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18ijbfj0yv2fg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjM7DleHshM/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=18ijbfj0yv2fg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1000004196912033792", "likes": "30", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Theozin! \n\u00c9 hoje! 8 da noite na Sala Guiomar\u2026 https://www.instagram.com/p/BjM7DleHshM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18ijbfj0yv2fg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-25T13:22:34", "url": "/PBiaL/status/1000004196912033792", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Theozin chega a S\u00e3o Paulo, pessoal!\n\u00c9 sexta,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjLNV7EHnlB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sztyjyrfr2y8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ah0Aq3Cgi6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjLNV7EHnlB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sztyjyrfr2y8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjLNV7EHnlB/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1sztyjyrfr2y8</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "999762861558820865", "likes": "28", "replies": "3", "retweets": "1", "text": "Theozin chega a S\u00e3o Paulo, pessoal!\n\u00c9 sexta,\u2026 https://www.instagram.com/p/BjLNV7EHnlB/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1sztyjyrfr2y8\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-24T21:23:35", "url": "/PBiaL/status/999762861558820865", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Chegamos ao programa 200 \u2013 e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o! Voc\u00ea\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjD-IguH4oi/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l4n0ei8ijrjw\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Y4XvVoPKTl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjD-IguH4oi/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l4n0ei8ijrjw\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjD-IguH4oi/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=l4n0ei8ijrjw</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "998744319287857153", "likes": "90", "replies": "6", "retweets": "1", "text": "Chegamos ao programa 200 \u2013 e \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o! Voc\u00ea\u2026 https://www.instagram.com/p/BjD-IguH4oi/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=l4n0ei8ijrjw\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-22T01:56:16", "url": "/PBiaL/status/998744319287857153", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cSurf music depois que o sol se p\u00f5e, e se\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BjBJzlgHUJC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16yt5lx4d7o0f\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ymwe3TELY0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BjBJzlgHUJC/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16yt5lx4d7o0f\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BjBJzlgHUJC/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=16yt5lx4d7o0f</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "998347648972279808", "likes": "45", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "\u201cSurf music depois que o sol se p\u00f5e, e se\u2026 https://www.instagram.com/p/BjBJzlgHUJC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16yt5lx4d7o0f\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-20T23:40:02", "url": "/PBiaL/status/998347648972279808", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Agora na janela certa:\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bi8FH6SnslE/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u9kcvnld40zg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nyFt1bQg6N\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bi8FH6SnslE/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u9kcvnld40zg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bi8FH6SnslE/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u9kcvnld40zg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "997633872841109504", "likes": "29", "replies": "1", "retweets": "3", "text": "Agora na janela certa:\u2026 https://www.instagram.com/p/Bi8FH6SnslE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u9kcvnld40zg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-19T00:23:45", "url": "/PBiaL/status/997633872841109504", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Iiiiiiiiiiiiit's time! Nesta quarta-feira,\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bi228DwnEn4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ffflts7anhv9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lirdfdqo0S\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bi228DwnEn4/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ffflts7anhv9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bi228DwnEn4/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ffflts7anhv9</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "996898933770158081", "likes": "55", "replies": "9", "retweets": "2", "text": "Iiiiiiiiiiiiit's time! Nesta quarta-feira,\u2026 https://www.instagram.com/p/Bi228DwnEn4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ffflts7anhv9\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-16T23:43:21", "url": "/PBiaL/status/996898933770158081", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo programa desta\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiyADU1HTYl/?utm_source=ig_twitter_share\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nmQIBJ7QC6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiyADU1HTYl/?utm_source=ig_twitter_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiyADU1HTYl/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "996215286083801088", "likes": "25", "replies": "7", "retweets": "2", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo programa desta\u2026 https://www.instagram.com/p/BiyADU1HTYl/?utm_source=ig_twitter_share\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-15T02:26:47", "url": "/PBiaL/status/996215286083801088", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSextou! E \u00e9 dia de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiqLBGGnGdF/?utm_source=ig_twitter_share\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nmyP0i89Dm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiqLBGGnGdF/?utm_source=ig_twitter_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiqLBGGnGdF/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "995114223461167104", "likes": "39", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSextou! E \u00e9 dia de\u2026 https://www.instagram.com/p/BiqLBGGnGdF/?utm_source=ig_twitter_share\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-12T01:31:33", "url": "/PBiaL/status/995114223461167104", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversacomBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversacomBial</b></a> desta\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BinF4fPHKsA/?utm_source=ig_twitter_share\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yHCbQ6zZqM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BinF4fPHKsA/?utm_source=ig_twitter_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BinF4fPHKsA/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "994930642759512065", "likes": "21", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO #ConversacomBial desta\u2026 https://www.instagram.com/p/BinF4fPHKsA/?utm_source=ig_twitter_share\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-11T13:22:04", "url": "/PBiaL/status/994930642759512065", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNunca entendeu \"2001:\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bik5Cnkn2g9/?utm_source=ig_twitter_share\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eATSR4nLuK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bik5Cnkn2g9/?utm_source=ig_twitter_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bik5Cnkn2g9/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "994370281329356800", "likes": "39", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNunca entendeu \"2001:\u2026 https://www.instagram.com/p/Bik5Cnkn2g9/?utm_source=ig_twitter_share\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-10T00:15:24", "url": "/PBiaL/status/994370281329356800", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Cruz Vermelha Brasileira", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Confira o primeiro v\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o do nosso AppCVB, na voz de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PedroBial?src=hash\"><s>#</s><b>PedroBial</b></a>. O aplicativo da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"241256412\" dir=\"ltr\" href=\"/CruzVermelha\"><s>@</s><b>CruzVermelha</b></a> deixa voc\u00ea mais perto da maior institui\u00e7\u00e3o de ajuda humanit\u00e1ria do mundo.\n\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DiaCruzVermelha?src=hash\"><s>#</s><b>DiaCruzVermelha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/D%C3%ADaCruzRoja?src=hash\"><s>#</s><b>D\u00edaCruzRoja</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnTodasPartesParaTodos?src=hash\"><s>#</s><b>EnTodasPartesParaTodos</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AppCVB?src=hash\"><s>#</s><b>AppCVB</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jia1cOZaDq\">pic.twitter.com/jia1cOZaDq</a></p>", "id": "994241337456234496", "likes": "1388", "replies": "15", "retweets": "182", "text": "Confira o primeiro v\u00eddeo de divulga\u00e7\u00e3o do nosso AppCVB, na voz de #PedroBial. O aplicativo da @CruzVermelha deixa voc\u00ea mais perto da maior institui\u00e7\u00e3o de ajuda humanit\u00e1ria do mundo.\n\n#DiaCruzVermelha #D\u00edaCruzRoja #EnTodasPartesParaTodos #AppCVBpic.twitter.com/jia1cOZaDq", "timestamp": "2018-05-09T15:43:01", "url": "/CruzVermelha/status/994241337456234496", "user": "CruzVermelha"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nN\u00e3o dorme cedo n\u00e3o que\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiiDZPRnTAR/?utm_source=ig_twitter_share\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zykkYl0ZEm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiiDZPRnTAR/?utm_source=ig_twitter_share\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiiDZPRnTAR/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "993970963954970624", "likes": "34", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nN\u00e3o dorme cedo n\u00e3o que\u2026 https://www.instagram.com/p/BiiDZPRnTAR/?utm_source=ig_twitter_share\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-08T21:48:39", "url": "/PBiaL/status/993970963954970624", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO anivers\u00e1rio de 50 anos do \u2018Maio\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/Bifu7wbHeof/?utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z2nJPySUZk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/Bifu7wbHeof/?utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/Bifu7wbHeof/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "993644367498874881", "likes": "28", "replies": "7", "retweets": "1", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO anivers\u00e1rio de 50 anos do \u2018Maio\u2026 https://www.instagram.com/p/Bifu7wbHeof/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-08T00:10:52", "url": "/PBiaL/status/993644367498874881", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSextou no Conversa! Hoje \u00e9 dia de\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiXp9VJHY5l/?utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EMh7fdx5jO\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiXp9VJHY5l/?utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiXp9VJHY5l/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "992507705167314944", "likes": "43", "replies": "7", "retweets": "1", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSextou no Conversa! Hoje \u00e9 dia de\u2026 https://www.instagram.com/p/BiXp9VJHY5l/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-04T20:54:11", "url": "/PBiaL/status/992507705167314944", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Hoje <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ConversacomBial?src=hash\"><s>#</s><b>ConversacomBial</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiVbWBQH9M6/?utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bYQJrVkISp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiVbWBQH9M6/?utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiVbWBQH9M6/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "992194087544545282", "likes": "85", "replies": "14", "retweets": "6", "text": "Hoje #ConversacomBial https://www.instagram.com/p/BiVbWBQH9M6/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-04T00:07:59", "url": "/PBiaL/status/992194087544545282", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA arte-educadora e autista Amanda\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiVNI3Cnisu/?utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dbU7VqQTna\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiVNI3Cnisu/?utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiVNI3Cnisu/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "992162638749716480", "likes": "33", "replies": "5", "retweets": "0", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA arte-educadora e autista Amanda\u2026 https://www.instagram.com/p/BiVNI3Cnisu/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-03T22:03:01", "url": "/PBiaL/status/992162638749716480", "user": "PBiaL"}, {"fullname": "Pedro Bial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Repost?src=hash\"><s>#</s><b>Repost</b></a> conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA arte-educadora e autista Amanda\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BiVM8iGHWaT/?utm_source=twitter\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ThpF1tuQAM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BiVM8iGHWaT/?utm_source=twitter\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BiVM8iGHWaT/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=twitter</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "992162105519497216", "likes": "27", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "#Repost conversacombial with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA arte-educadora e autista Amanda\u2026 https://www.instagram.com/p/BiVM8iGHWaT/?utm_source=twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-05-03T22:00:54", "url": "/PBiaL/status/992162105519497216", "user": "PBiaL"}]