[{"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta vez le toca al pueblo de  GUATEMALA.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoLaDespedida?src=hash\"><s>#</s><b>CircoLaDespedida</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mn4p4P1NxO\">pic.twitter.com/mn4p4P1NxO</a></p>", "id": "1034106006375223296", "likes": "3615", "replies": "112", "retweets": "814", "text": "Esta vez le toca al pueblo de  GUATEMALA.\n#CircoLaDespedida\n(WT)pic.twitter.com/mn4p4P1NxO", "timestamp": "2018-08-27T15:50:59", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1034106006375223296", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> con m\u00e1s de 8 Millones de vistas en Youtube.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=ipQDYlxpgXA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ylfR44BPja\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=ipQDYlxpgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=ipQDYl</span><span class=\"invisible\">xpgXA</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rQy5BFygZr\">pic.twitter.com/rQy5BFygZr</a></p>", "id": "1033107276016611328", "likes": "2294", "replies": "74", "retweets": "493", "text": "#ElCieloAMiFavor con m\u00e1s de 8 Millones de vistas en Youtube.\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ipQDYlxpgXA\u00a0\u2026\n(WT)pic.twitter.com/rQy5BFygZr", "timestamp": "2018-08-24T21:42:23", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1033107276016611328", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi agradecimiento inmenso a Luis Von Ahn por unirse a esta causa y convertirse en ejemplo para m\u00e1s gente y entidades guatemaltecas. Vamos por mas.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Fund_Adentro/status/1032658486851776513\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eZuiaLmxq3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Fund_Adentro/status/1032658486851776513\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Fund_Adentro/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1032658486851776513</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032669002768760839", "likes": "2778", "replies": "85", "retweets": "691", "text": "Mi agradecimiento inmenso a Luis Von Ahn por unirse a esta causa y convertirse en ejemplo para m\u00e1s gente y entidades guatemaltecas. Vamos por mas.https://twitter.com/Fund_Adentro/status/1032658486851776513\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T16:40:50", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1032669002768760839", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A Venezuela mi solidaridad desesperada en esta y todas sus cat\u00e1strofes.  Que la luz de su gente elimine las sombras.</p>", "id": "1032269967666950144", "likes": "14138", "replies": "521", "retweets": "4190", "text": "A Venezuela mi solidaridad desesperada en esta y todas sus cat\u00e1strofes.  Que la luz de su gente elimine las sombras.", "timestamp": "2018-08-22T14:15:13", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1032269967666950144", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MakingOff?src=hash\"><s>#</s><b>MakingOff</b></a> Agosto 22.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bC3VUwPHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ipQDYlxpgXA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7dPRC1RnvB\">pic.twitter.com/7dPRC1RnvB</a></p>", "id": "1032070293123153921", "likes": "2151", "replies": "73", "retweets": "510", "text": "#ElCieloAMiFavor\n#MakingOff Agosto 22.\nhttps://youtu.be/ipQDYlxpgXA\u00a0\n(WT)pic.twitter.com/7dPRC1RnvB", "timestamp": "2018-08-22T01:01:47", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1032070293123153921", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es tan poca cosa la que ofrezco,\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> hoy se equivoca. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bC3VUwPHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ipQDYlxpgXA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CjeemHaxNi\">pic.twitter.com/CjeemHaxNi</a></p>", "id": "1030614967224094722", "likes": "4856", "replies": "158", "retweets": "1432", "text": "Es tan poca cosa la que ofrezco,\n#ElCieloAMiFavor hoy se equivoca. \nhttps://youtu.be/ipQDYlxpgXA\u00a0\n(WT)pic.twitter.com/CjeemHaxNi", "timestamp": "2018-08-18T00:38:50", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1030614967224094722", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi agradecimiento emocionado a todos los que hicieron un Puente m\u00e1gico entre este esfuerzo centroamericano y el mundo. La nostalgia y la emoci\u00f3n se abren paso a puro sentimiento.</p>", "id": "1030267389324259330", "likes": "6315", "replies": "251", "retweets": "1018", "text": "Mi agradecimiento emocionado a todos los que hicieron un Puente m\u00e1gico entre este esfuerzo centroamericano y el mundo. La nostalgia y la emoci\u00f3n se abren paso a puro sentimiento.", "timestamp": "2018-08-17T01:37:41", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1030267389324259330", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> llega a 3 Millones de vistas en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Youtube?src=hash\"><s>#</s><b>Youtube</b></a> en solo 24 horas. \u00a1Gracias!\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bC3VUwPHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ipQDYlxpgXA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YafOaV03sw\">pic.twitter.com/YafOaV03sw</a></p>", "id": "1030157937749180416", "likes": "2977", "replies": "146", "retweets": "671", "text": "#ElCieloAMiFavor llega a 3 Millones de vistas en #Youtube en solo 24 horas. \u00a1Gracias!\nhttps://youtu.be/ipQDYlxpgXA\u00a0\n(WT)pic.twitter.com/YafOaV03sw", "timestamp": "2018-08-16T18:22:46", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1030157937749180416", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> Cortometraje Oficial\nYA DISPONIBLE\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bC3VUwPHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ipQDYlxpgXA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n(WT)</p>", "id": "1030146766421803008", "likes": "1426", "replies": "56", "retweets": "392", "text": "#ElCieloAMiFavor Cortometraje Oficial\nYA DISPONIBLE\nhttps://youtu.be/ipQDYlxpgXA\u00a0\n(WT)", "timestamp": "2018-08-16T17:38:22", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1030146766421803008", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "TIDAL", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mira a la hermosa obra maestra visual de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a> para \"El Cielo a Mi Favor\": <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://tdl.sh/LatinxVideoHits\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k9xKQh1uas\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://tdl.sh/LatinxVideoHits\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">tdl.sh/LatinxVideoHits</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5ZhYMaTlcK\">pic.twitter.com/5ZhYMaTlcK</a></p>", "id": "1029820065502449667", "likes": "601", "replies": "21", "retweets": "176", "text": "Mira a la hermosa obra maestra visual de @Ricardo_Arjona para \"El Cielo a Mi Favor\": http://tdl.sh/LatinxVideoHits\u00a0pic.twitter.com/5ZhYMaTlcK", "timestamp": "2018-08-15T20:00:11", "url": "/TIDAL/status/1029820065502449667", "user": "TIDAL"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> Cortometraje Oficial\nYA DISPONIBLE.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6bC3VUwPHM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ipQDYlxpgXA\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ipQDYlxpgXA</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A57fYAV9qc\">pic.twitter.com/A57fYAV9qc</a></p>", "id": "1029896560484737031", "likes": "2762", "replies": "125", "retweets": "706", "text": "#ElCieloAMiFavor Cortometraje Oficial\nYA DISPONIBLE.\nhttps://youtu.be/ipQDYlxpgXA\u00a0\n(WT)pic.twitter.com/A57fYAV9qc", "timestamp": "2018-08-16T01:04:09", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1029896560484737031", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> Cortometraje Oficial\nYa est\u00e1 Disponible\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=ipQDYlxpgXA&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LsoTRXYqR5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=ipQDYlxpgXA&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=ipQDYl</span><span class=\"invisible\">xpgXA&amp;feature=youtu.be</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n(WT)</p>", "id": "1029822142232383489", "likes": "1917", "replies": "98", "retweets": "584", "text": "#ElCieloAMiFavor Cortometraje Oficial\nYa est\u00e1 Disponible\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ipQDYlxpgXA&feature=youtu.be\u00a0\u2026\n(WT)", "timestamp": "2018-08-15T20:08:26", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1029822142232383489", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "billboard latin", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Did you watch <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16248987\" dir=\"ltr\" href=\"/ricardoarjona\"><s>@</s><b>RicardoArjona</b></a> new \"El Cielo a Mi Favor\" Music video? Prepare to cry!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://blbrd.cm/Dhhpmi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6in9VJFgvC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://blbrd.cm/Dhhpmi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">blbrd.cm/Dhhpmi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1029700857347166209", "likes": "965", "replies": "41", "retweets": "293", "text": "Did you watch @RicardoArjona new \"El Cielo a Mi Favor\" Music video? Prepare to cry!http://blbrd.cm/Dhhpmi\u00a0", "timestamp": "2018-08-15T12:06:29", "url": "/billboardlatin/status/1029700857347166209", "user": "billboardlatin"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zsfgstRJo7\">pic.twitter.com/zsfgstRJo7</a></p>", "id": "1029735861842309120", "likes": "3390", "replies": "117", "retweets": "1102", "text": "#ElCieloAMiFavor\n(WT)pic.twitter.com/zsfgstRJo7", "timestamp": "2018-08-15T14:25:35", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1029735861842309120", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> \nGracias <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22952132\" dir=\"ltr\" href=\"/Telemundo\"><s>@</s><b>Telemundo</b></a> y a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"41820310\" dir=\"ltr\" href=\"/UnNuevoDia\"><s>@</s><b>UnNuevoDia</b></a> por el lanzamiento.\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iCNnnhwnb0\">pic.twitter.com/iCNnnhwnb0</a></p>", "id": "1029399992249794560", "likes": "2751", "replies": "92", "retweets": "601", "text": "#ElCieloAMiFavor \nGracias @Telemundo y a @UnNuevoDia por el lanzamiento.\n(WT)pic.twitter.com/iCNnnhwnb0", "timestamp": "2018-08-14T16:10:58", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1029399992249794560", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\nEl rescate de las canciones con alma y una producci\u00f3n que ya compite en los festivales de cine m\u00e1s importantes.\nMuy pronto\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/M2hdXTxFVl\">pic.twitter.com/M2hdXTxFVl</a></p>", "id": "1029117594933051397", "likes": "2953", "replies": "83", "retweets": "834", "text": "#ElCieloAMiFavor\nEl rescate de las canciones con alma y una producci\u00f3n que ya compite en los festivales de cine m\u00e1s importantes.\nMuy pronto\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/M2hdXTxFVl", "timestamp": "2018-08-13T21:28:49", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1029117594933051397", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Una luz de marzo entre los ojos. La ternura pone casa en la animaci\u00f3n.\nUn cortometraje que toca los sentidos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SBUo8NizXI\">pic.twitter.com/SBUo8NizXI</a></p>", "id": "1028774393261039616", "likes": "4134", "replies": "138", "retweets": "1164", "text": "Una luz de marzo entre los ojos. La ternura pone casa en la animaci\u00f3n.\nUn cortometraje que toca los sentidos #ElCieloAMiFavor\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/SBUo8NizXI", "timestamp": "2018-08-12T22:45:03", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1028774393261039616", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando descubres la emoci\u00f3n....descubres la vida. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aNgsvALrZZ\">pic.twitter.com/aNgsvALrZZ</a></p>", "id": "1028024348601470978", "likes": "2703", "replies": "99", "retweets": "705", "text": "Cuando descubres la emoci\u00f3n....descubres la vida. #ElCieloAMiFavor\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/aNgsvALrZZ", "timestamp": "2018-08-10T21:04:39", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1028024348601470978", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cuando dar, es recibirlo todo. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1mETg15RZS\">pic.twitter.com/1mETg15RZS</a></p>", "id": "1027677176605360129", "likes": "2504", "replies": "94", "retweets": "700", "text": "Cuando dar, es recibirlo todo. #ElCieloAMiFavor\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/1mETg15RZS", "timestamp": "2018-08-09T22:05:06", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1027677176605360129", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Donde esta historia cobra vida.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a>\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/V4VTK5VToM\">pic.twitter.com/V4VTK5VToM</a></p>", "id": "1027302084906049552", "likes": "2530", "replies": "140", "retweets": "751", "text": "Donde esta historia cobra vida.\n#ElCieloAMiFavor\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/V4VTK5VToM", "timestamp": "2018-08-08T21:14:38", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1027302084906049552", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> \nEl rescate de las canciones con alma y una producci\u00f3n que ya compite en los festivales de cine m\u00e1s importantes. \nMuy pronto\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TGFt8weMhr\">pic.twitter.com/TGFt8weMhr</a></p>", "id": "1026939765814448129", "likes": "4614", "replies": "182", "retweets": "1250", "text": "#ElCieloAMiFavor \nEl rescate de las canciones con alma y una producci\u00f3n que ya compite en los festivales de cine m\u00e1s importantes. \nMuy pronto\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/TGFt8weMhr", "timestamp": "2018-08-07T21:14:54", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1026939765814448129", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Fundaci\u00f3n Adentro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1Con el coraz\u00f3n lleno de alegr\u00eda tras la visita de nuestro fundador <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a>! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/As%C3%ADEsMiEscuela?src=hash\"><s>#</s><b>As\u00edEsMiEscuela</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1026577849896058881\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GaA3hnlsHs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1026577849896058881\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Ricardo_Arjona</span><span class=\"invisible\">/status/1026577849896058881</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026588134841171969", "likes": "842", "replies": "14", "retweets": "250", "text": "\u00a1Con el coraz\u00f3n lleno de alegr\u00eda tras la visita de nuestro fundador @Ricardo_Arjona! #As\u00edEsMiEscuela https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1026577849896058881\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-06T21:57:39", "url": "/Fund_Adentro/status/1026588134841171969", "user": "Fund_Adentro"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dividido entre 2 mundos - la realidad y la animaci\u00f3n.\nEst\u00e9n muy atentos .\n15 de Agosto\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SJzU8E54Jf\">pic.twitter.com/SJzU8E54Jf</a></p>", "id": "1026589098402885634", "likes": "4474", "replies": "230", "retweets": "898", "text": "Dividido entre 2 mundos - la realidad y la animaci\u00f3n.\nEst\u00e9n muy atentos .\n15 de Agosto\n(WT)pic.twitter.com/SJzU8E54Jf", "timestamp": "2018-08-06T22:01:28", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1026589098402885634", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre es bueno reencontrarnos con nuestro futuro. @fundacion_adentro\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eQ6vKOzfbj\">pic.twitter.com/eQ6vKOzfbj</a></p>", "id": "1026577849896058881", "likes": "2870", "replies": "86", "retweets": "616", "text": "Siempre es bueno reencontrarnos con nuestro futuro. @fundacion_adentro\n(WT)pic.twitter.com/eQ6vKOzfbj", "timestamp": "2018-08-06T21:16:46", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1026577849896058881", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alguien no ha querido ir a la playa, quien lo saca de este encierro.\n(WT) Guatemala.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zG3QJZt6Gc\">pic.twitter.com/zG3QJZt6Gc</a></p>", "id": "1025485684004610048", "likes": "5923", "replies": "285", "retweets": "902", "text": "Alguien no ha querido ir a la playa, quien lo saca de este encierro.\n(WT) Guatemala.pic.twitter.com/zG3QJZt6Gc", "timestamp": "2018-08-03T20:56:54", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1025485684004610048", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dos surfistas se metieron en mi vida. Est\u00e1n locos...... nos llevamos bien.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SuMcvtzkHx\">pic.twitter.com/SuMcvtzkHx</a></p>", "id": "1025090116845543431", "likes": "3122", "replies": "94", "retweets": "426", "text": "Dos surfistas se metieron en mi vida. Est\u00e1n locos...... nos llevamos bien.pic.twitter.com/SuMcvtzkHx", "timestamp": "2018-08-02T18:45:03", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1025090116845543431", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LAS COSAS COMO SON\nQue no se borre la\nmemoria. Hay m\u00e1s familias que necesitan tu ayuda.\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0m0WrFNvlc\">pic.twitter.com/0m0WrFNvlc</a></p>", "id": "1022925252152766466", "likes": "10071", "replies": "821", "retweets": "3790", "text": "LAS COSAS COMO SON\nQue no se borre la\nmemoria. Hay m\u00e1s familias que necesitan tu ayuda.\n(WT)pic.twitter.com/0m0WrFNvlc", "timestamp": "2018-07-27T19:22:39", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1022925252152766466", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El Circo crece, m\u00e1s m\u00fasicos ,m\u00e1s canciones, m\u00e1s personajes.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoLaDespedida?src=hash\"><s>#</s><b>CircoLaDespedida</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/y5z21EsKdL\">pic.twitter.com/y5z21EsKdL</a></p>", "id": "1019958043243663361", "likes": "3752", "replies": "187", "retweets": "561", "text": "El Circo crece, m\u00e1s m\u00fasicos ,m\u00e1s canciones, m\u00e1s personajes.\n#CircoLaDespedida\n(WT)pic.twitter.com/y5z21EsKdL", "timestamp": "2018-07-19T14:52:02", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1019958043243663361", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Recordando <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a> \n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/biugZrdh90\">pic.twitter.com/biugZrdh90</a></p>", "id": "1016506044867063808", "likes": "3165", "replies": "106", "retweets": "492", "text": "Recordando #CircoSoledadLaGira \n(WT)pic.twitter.com/biugZrdh90", "timestamp": "2018-07-10T02:15:01", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1016506044867063808", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uruguay, Uruguay. \nSudor, garra, talento y amor propio. El resultado es lo de menos.</p>", "id": "1015265454879903744", "likes": "13920", "replies": "379", "retweets": "3067", "text": "Uruguay, Uruguay. \nSudor, garra, talento y amor propio. El resultado es lo de menos.", "timestamp": "2018-07-06T16:05:21", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1015265454879903744", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TBT?src=hash\"><s>#</s><b>TBT</b></a>\nNo hay reloj que de vuelta hacia atr\u00e1s , gracias Madrid, los quiero.\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4ufHj2Ogl0\">pic.twitter.com/4ufHj2Ogl0</a></p>", "id": "1014981511748247558", "likes": "2700", "replies": "98", "retweets": "515", "text": "#TBT\nNo hay reloj que de vuelta hacia atr\u00e1s , gracias Madrid, los quiero.\n(WT)pic.twitter.com/4ufHj2Ogl0", "timestamp": "2018-07-05T21:17:04", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1014981511748247558", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Son m\u00e1s peligrosos los que tienen pies. Y si usan corbata, m\u00e1s peligrosos a\u00fan.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l9X80d5S2H\">pic.twitter.com/l9X80d5S2H</a></p>", "id": "1012108541669380096", "likes": "13644", "replies": "442", "retweets": "3022", "text": "Son m\u00e1s peligrosos los que tienen pies. Y si usan corbata, m\u00e1s peligrosos a\u00fan.pic.twitter.com/l9X80d5S2H", "timestamp": "2018-06-27T23:00:55", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1012108541669380096", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Perderse......pa encontrarse .<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bMYegED5Bo\">pic.twitter.com/bMYegED5Bo</a></p>", "id": "1010622383462535168", "likes": "12000", "replies": "414", "retweets": "2221", "text": "Perderse......pa encontrarse .pic.twitter.com/bMYegED5Bo", "timestamp": "2018-06-23T20:35:27", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1010622383462535168", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "NOTIARJONA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Uds que piensan del video que subi\u00f3 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17549677\" dir=\"ltr\" href=\"/Ricardo_Arjona\"><s>@</s><b>Ricardo_Arjona</b></a> ?</p>", "id": "1009907968337465344", "likes": "329", "replies": "94", "retweets": "65", "text": "Uds que piensan del video que subi\u00f3 @Ricardo_Arjona ?", "timestamp": "2018-06-21T21:16:37", "url": "/notiarjona/status/1009907968337465344", "user": "notiarjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que el mar lave los males y el\nmundial mientras tanto nos haga olvidarlos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WDWV6PC7Nb\">pic.twitter.com/WDWV6PC7Nb</a></p>", "id": "1009882060046118918", "likes": "5565", "replies": "130", "retweets": "1073", "text": "Que el mar lave los males y el\nmundial mientras tanto nos haga olvidarlos.pic.twitter.com/WDWV6PC7Nb", "timestamp": "2018-06-21T19:33:40", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1009882060046118918", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ElCieloAMiFavor?src=hash\"><s>#</s><b>ElCieloAMiFavor</b></a> se equivoc\u00f3.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FrasesArjona?src=hash\"><s>#</s><b>FrasesArjona</b></a>\n#63\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WAmFmHvqei\">pic.twitter.com/WAmFmHvqei</a></p>", "id": "1009554489609768960", "likes": "4943", "replies": "157", "retweets": "1577", "text": "#ElCieloAMiFavor se equivoc\u00f3.\n#FrasesArjona\n#63\n(WT)pic.twitter.com/WAmFmHvqei", "timestamp": "2018-06-20T21:52:01", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1009554489609768960", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siglo XXI, las sociedades protectoras de animales har\u00edan m\u00e1s de un esc\u00e1ndalo por una atrocidad as\u00ed con perros.  Nuestros ni\u00f1os merecen mejores presidentes que impidan la fuga de personas en busca de lo imposible y tambi\u00e9n merecen mejores corazones en los pa\u00edses que los reciben.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AXK3IzUTrO\">pic.twitter.com/AXK3IzUTrO</a></p>", "id": "1009284830750650368", "likes": "13292", "replies": "362", "retweets": "6873", "text": "Siglo XXI, las sociedades protectoras de animales har\u00edan m\u00e1s de un esc\u00e1ndalo por una atrocidad as\u00ed con perros.  Nuestros ni\u00f1os merecen mejores presidentes que impidan la fuga de personas en busca de lo imposible y tambi\u00e9n merecen mejores corazones en los pa\u00edses que los reciben.pic.twitter.com/AXK3IzUTrO", "timestamp": "2018-06-20T04:00:29", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1009284830750650368", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Despu\u00e9s de 20 pa\u00edses, 75 ciudades, m\u00e1s de 100 conciertos, m\u00e1s de un mill\u00f3n y medio de espectadores, lleg\u00f3 la hora de LA DESPEDIDA.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CIRCOLADESPEDIDA?src=hash\"><s>#</s><b>CIRCOLADESPEDIDA</b></a> ser\u00e1 la Metamorfosis del Circo.\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/ZgpUSeHVrbg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Amne1eSGlA\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/ZgpUSeHVrbg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/ZgpUSeHVrbg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> \n(WT)</p>", "id": "1007674106425368577", "likes": "2373", "replies": "110", "retweets": "530", "text": "Despu\u00e9s de 20 pa\u00edses, 75 ciudades, m\u00e1s de 100 conciertos, m\u00e1s de un mill\u00f3n y medio de espectadores, lleg\u00f3 la hora de LA DESPEDIDA.\n#CIRCOLADESPEDIDA ser\u00e1 la Metamorfosis del Circo.\nhttps://youtu.be/ZgpUSeHVrbg\u00a0 \n(WT)", "timestamp": "2018-06-15T17:20:03", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1007674106425368577", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lo que fue Circo Soledad se convertir\u00e1 en CIRCO LA DESPEDIDA.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Chile?src=hash\"><s>#</s><b>Chile</b></a> 26,28 y 30 de SEPTIEMBRE\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Argentina?src=hash\"><s>#</s><b>Argentina</b></a> 05 de OCTUBRE\n\nSer\u00e1 la METAMORFOSIS DEL CIRCO.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CIRCOLADESPEDIDA?src=hash\"><s>#</s><b>CIRCOLADESPEDIDA</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KIJpTTmMM9\">pic.twitter.com/KIJpTTmMM9</a></p>", "id": "1007667355089035264", "likes": "2295", "replies": "143", "retweets": "593", "text": "Lo que fue Circo Soledad se convertir\u00e1 en CIRCO LA DESPEDIDA.\n#Chile 26,28 y 30 de SEPTIEMBRE\n#Argentina 05 de OCTUBRE\n\nSer\u00e1 la METAMORFOSIS DEL CIRCO.\n#CIRCOLADESPEDIDA\n(WT)pic.twitter.com/KIJpTTmMM9", "timestamp": "2018-06-15T16:53:13", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1007667355089035264", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Al sur. LA METAMORFOSIS DEL CIRCO, SER\u00c1 LA DESPEDIDA.  (WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YzAGdBdnVR\">pic.twitter.com/YzAGdBdnVR</a></p>", "id": "1006915950531227649", "likes": "2156", "replies": "119", "retweets": "379", "text": "Al sur. LA METAMORFOSIS DEL CIRCO, SER\u00c1 LA DESPEDIDA.  (WT)pic.twitter.com/YzAGdBdnVR", "timestamp": "2018-06-13T15:07:24", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1006915950531227649", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comenz\u00f3 la venta general de boletos para el show del \"Circo La Despedida\" en Buenos Aires. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoLaDespedida?src=hash\"><s>#</s><b>CircoLaDespedida</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.tuentrada.com/grandeseventos/online/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mC2dFKHpuL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.tuentrada.com/grandeseventos/online/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">tuentrada.com/grandeseventos</span><span class=\"invisible\">/online/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> \n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ol41mKeB7b\">pic.twitter.com/Ol41mKeB7b</a></p>", "id": "1006255614824189958", "likes": "2428", "replies": "134", "retweets": "431", "text": "Comenz\u00f3 la venta general de boletos para el show del \"Circo La Despedida\" en Buenos Aires. #CircoLaDespedida\nhttps://www.tuentrada.com/grandeseventos/online/\u00a0\u2026 \n(WT)pic.twitter.com/Ol41mKeB7b", "timestamp": "2018-06-11T19:23:28", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1006255614824189958", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Fundaci\u00f3n Adentro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Fundadentro?src=hash\"><s>#</s><b>Fundadentro</b></a> acompa\u00f1amos a la Escuela <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnriqueCastilloMonje?src=hash\"><s>#</s><b>EnriqueCastilloMonje</b></a> ante las irreparables p\u00e9rdidas sufridas tras la <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TragediaVolc%C3%A1n?src=hash\"><s>#</s><b>TragediaVolc\u00e1n</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Volc%C3%A1ndeFuego?src=hash\"><s>#</s><b>Volc\u00e1ndeFuego</b></a><img alt=\"\ud83d\ude22\" aria-label=\"Emoji: Crying face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f622.png\" title=\"Crying face\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rchpno3SQC\">pic.twitter.com/rchpno3SQC</a></p>", "id": "1004709627857178624", "likes": "664", "replies": "35", "retweets": "216", "text": "Desde #Fundadentro acompa\u00f1amos a la Escuela #EnriqueCastilloMonje ante las irreparables p\u00e9rdidas sufridas tras la #TragediaVolc\u00e1n #Volc\u00e1ndeFuegopic.twitter.com/rchpno3SQC", "timestamp": "2018-06-07T13:00:16", "url": "/Fund_Adentro/status/1004709627857178624", "user": "Fund_Adentro"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las cosas como son.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tVOFKdg3vO\">pic.twitter.com/tVOFKdg3vO</a></p>", "id": "1004398959085981702", "likes": "13267", "replies": "565", "retweets": "5556", "text": "Las cosas como son.pic.twitter.com/tVOFKdg3vO", "timestamp": "2018-06-06T16:25:47", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1004398959085981702", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un pedacito de esperanza. Que Dios la bendiga. Fuerza Guatemala<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lVi8ABPmwB\">pic.twitter.com/lVi8ABPmwB</a></p>", "id": "1003706945797279744", "likes": "19748", "replies": "489", "retweets": "6923", "text": "Un pedacito de esperanza. Que Dios la bendiga. Fuerza Guatemalapic.twitter.com/lVi8ABPmwB", "timestamp": "2018-06-04T18:35:58", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1003706945797279744", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hermanos de Guatemala. Mi solidaridad con los damnificados por este desastre de la naturaleza y mis condolencias a las familias de los fallecidos.</p>", "id": "1003473493743357952", "likes": "17026", "replies": "354", "retweets": "4909", "text": "Hermanos de Guatemala. Mi solidaridad con los damnificados por este desastre de la naturaleza y mis condolencias a las familias de los fallecidos.", "timestamp": "2018-06-04T03:08:19", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1003473493743357952", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa man\u00eda de cambiar de sitios.  Ayer la emoci\u00f3n y el ruido.   Hoy, en medio de la nada, rumbo a cualquier lugar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kBbm8H5CgM\">pic.twitter.com/kBbm8H5CgM</a></p>", "id": "1002678992774877184", "likes": "8853", "replies": "302", "retweets": "1299", "text": "Esa man\u00eda de cambiar de sitios.  Ayer la emoci\u00f3n y el ruido.   Hoy, en medio de la nada, rumbo a cualquier lugar.pic.twitter.com/kBbm8H5CgM", "timestamp": "2018-06-01T22:31:15", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1002678992774877184", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Monterrey.  Mi agradecimiento profundo por ser el primer lugar que se fij\u00f3 en mi trabajo. Esta noche lo celebramos.  Gracias por la magia.</p>", "id": "1002421232418074629", "likes": "3445", "replies": "115", "retweets": "492", "text": "Monterrey.  Mi agradecimiento profundo por ser el primer lugar que se fij\u00f3 en mi trabajo. Esta noche lo celebramos.  Gracias por la magia.", "timestamp": "2018-06-01T05:27:00", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1002421232418074629", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esta noche escuchamos a m\u00e1s de 10.000 voces cantando \u201cTe Conozco\u201d, que linda manera de finalizar esta etapa. GRACIAS <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monterrey?src=hash\"><s>#</s><b>Monterrey</b></a> fue m\u00e1gico. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoldOut?src=hash\"><s>#</s><b>SoldOut</b></a>\n(WT)\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111956697\" dir=\"ltr\" href=\"/chuypedraza\"><s>@</s><b>chuypedraza</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"419715974\" dir=\"ltr\" href=\"/ArenaMtyOficial\"><s>@</s><b>arenamtyoficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IeeMvU5Ijz\">pic.twitter.com/IeeMvU5Ijz</a></p>", "id": "1002418445160452097", "likes": "1510", "replies": "35", "retweets": "277", "text": "Esta noche escuchamos a m\u00e1s de 10.000 voces cantando \u201cTe Conozco\u201d, que linda manera de finalizar esta etapa. GRACIAS #Monterrey fue m\u00e1gico. \n#SoldOut\n(WT)\n@chuypedraza\n@arenamtyoficialpic.twitter.com/IeeMvU5Ijz", "timestamp": "2018-06-01T05:15:56", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1002418445160452097", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e1s de 90 fechas en 12 meses, m\u00e1s de 1.5 millones de espectadores, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a> les dice GRACIAS a todos, en especial a ustedes <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monterrey?src=hash\"><s>#</s><b>Monterrey</b></a>, los llevo conmigo.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soldOut?src=hash\"><s>#</s><b>soldOut</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37059544\" dir=\"ltr\" href=\"/ArenaMonterrey\"><s>@</s><b>arenamonterrey</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"111956697\" dir=\"ltr\" href=\"/chuypedraza\"><s>@</s><b>chuypedraza</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6wUrMeVKCp\">pic.twitter.com/6wUrMeVKCp</a></p>", "id": "1002415035518464000", "likes": "1482", "replies": "50", "retweets": "308", "text": "M\u00e1s de 90 fechas en 12 meses, m\u00e1s de 1.5 millones de espectadores, #CircoSoledadLaGira les dice GRACIAS a todos, en especial a ustedes #Monterrey, los llevo conmigo.\n#soldOut\n@arenamonterrey\n@chuypedraza\n(WT)pic.twitter.com/6wUrMeVKCp", "timestamp": "2018-06-01T05:02:23", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1002415035518464000", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ella fue la \u00faltima <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/se%C3%B1ora?src=hash\"><s>#</s><b>se\u00f1ora</b></a> de este <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/circosoledadlagira?src=hash\"><s>#</s><b>circosoledadlagira</b></a> , sin duda un momento muy especial para ambos. <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoldOut?src=hash\"><s>#</s><b>SoldOut</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uLAYTaxTp2\">pic.twitter.com/uLAYTaxTp2</a></p>", "id": "1002412997749428224", "likes": "1706", "replies": "60", "retweets": "278", "text": "Ella fue la \u00faltima #se\u00f1ora de este #circosoledadlagira , sin duda un momento muy especial para ambos.  #SoldOut\n(WT)pic.twitter.com/uLAYTaxTp2", "timestamp": "2018-06-01T04:54:17", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1002412997749428224", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a> dice adi\u00f3s en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Monterrey?src=hash\"><s>#</s><b>Monterrey</b></a>, Gracias por todo.\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uVCSp8np2c\">pic.twitter.com/uVCSp8np2c</a></p>", "id": "1002394970140106752", "likes": "2149", "replies": "93", "retweets": "345", "text": "El #CircoSoledadLaGira dice adi\u00f3s en #Monterrey, Gracias por todo.\n(WT)pic.twitter.com/uVCSp8np2c", "timestamp": "2018-06-01T03:42:39", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1002394970140106752", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Volver a donde todo empez\u00f3 con la misma energ\u00eda del primer d\u00eda. Gracias, los llevo en el coraz\u00f3n. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74750304\" dir=\"ltr\" href=\"/AuditorioMx\"><s>@</s><b>auditoriomx</b></a> \n3/3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoldOut?src=hash\"><s>#</s><b>SoldOut</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wegzX9uq3K\">pic.twitter.com/wegzX9uq3K</a></p>", "id": "1000606828345151489", "likes": "2761", "replies": "74", "retweets": "404", "text": "Volver a donde todo empez\u00f3 con la misma energ\u00eda del primer d\u00eda. Gracias, los llevo en el coraz\u00f3n. @auditoriomx \n3/3 #SoldOut\n(WT)pic.twitter.com/wegzX9uq3K", "timestamp": "2018-05-27T05:17:12", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1000606828345151489", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi novia se me est\u00e1 poniendo vieja junto a Manuel Mijares en el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"74750304\" dir=\"ltr\" href=\"/AuditorioMx\"><s>@</s><b>AuditorioMx</b></a> \n2/3 M\u00e9xico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soldout?src=hash\"><s>#</s><b>soldout</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cDSGeklqdZ\">pic.twitter.com/cDSGeklqdZ</a></p>", "id": "1000249508612190208", "likes": "3335", "replies": "91", "retweets": "507", "text": "Mi novia se me est\u00e1 poniendo vieja junto a Manuel Mijares en el @AuditorioMx \n2/3 M\u00e9xico #soldout\n#CircoSoledadLaGira\n(WT)pic.twitter.com/cDSGeklqdZ", "timestamp": "2018-05-26T05:37:21", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1000249508612190208", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/circosoledadlagira?src=hash\"><s>#</s><b>circosoledadlagira</b></a> por segunda noche en el Auditorio Nacional <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoldOut?src=hash\"><s>#</s><b>SoldOut</b></a> Gracias M\u00e9xico. 2/3\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pKTMiri4Fu\">pic.twitter.com/pKTMiri4Fu</a></p>", "id": "1000213517415444481", "likes": "2027", "replies": "75", "retweets": "313", "text": " #circosoledadlagira por segunda noche en el Auditorio Nacional #SoldOut Gracias M\u00e9xico. 2/3\n(WT)pic.twitter.com/pKTMiri4Fu", "timestamp": "2018-05-26T03:14:20", "url": "/Ricardo_Arjona/status/1000213517415444481", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico, el cielo a mi favor se equivoco con ustedes. Muchas Gracias.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/soldout?src=hash\"><s>#</s><b>soldout</b></a> 1/3\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/circosoledadlagira?src=hash\"><s>#</s><b>circosoledadlagira</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/OLswVq9BH5\">pic.twitter.com/OLswVq9BH5</a></p>", "id": "999856086227345408", "likes": "2551", "replies": "73", "retweets": "440", "text": "M\u00e9xico, el cielo a mi favor se equivoco con ustedes. Muchas Gracias.\n#soldout 1/3\n#circosoledadlagira\n(WT)pic.twitter.com/OLswVq9BH5", "timestamp": "2018-05-25T03:34:02", "url": "/Ricardo_Arjona/status/999856086227345408", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00c9XICO!, el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a> regres\u00f3 al <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AuditorioNacional?src=hash\"><s>#</s><b>AuditorioNacional</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoldOut?src=hash\"><s>#</s><b>SoldOut</b></a> 1/3\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XTt2gIH4yy\">pic.twitter.com/XTt2gIH4yy</a></p>", "id": "999843449745571841", "likes": "1590", "replies": "41", "retweets": "322", "text": "M\u00c9XICO!, el #CircoSoledadLaGira regres\u00f3 al #AuditorioNacional\n#SoldOut 1/3\n(WT)pic.twitter.com/XTt2gIH4yy", "timestamp": "2018-05-25T02:43:49", "url": "/Ricardo_Arjona/status/999843449745571841", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre ha habido algo especial Argentina <img alt=\"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\" aria-label=\"Emoji: Flag of Argentina\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1e6-1f1f7.png\" title=\"Flag of Argentina\"/> , esta vez, ser\u00e1 hist\u00f3rico. 5 DE OCTUBRE <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/muypronto?src=hash\"><s>#</s><b>muypronto</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoLaDespedida?src=hash\"><s>#</s><b>CircoLaDespedida</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7ltf0hAgq5\">pic.twitter.com/7ltf0hAgq5</a></p>", "id": "999403269637263360", "likes": "3455", "replies": "343", "retweets": "742", "text": "Siempre ha habido algo especial Argentina  , esta vez, ser\u00e1 hist\u00f3rico. 5 DE OCTUBRE #muypronto #CircoLaDespedida #CircoSoledadLaGira\n(WT)pic.twitter.com/7ltf0hAgq5", "timestamp": "2018-05-23T21:34:42", "url": "/Ricardo_Arjona/status/999403269637263360", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a> y su paso por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Europa?src=hash\"><s>#</s><b>Europa</b></a>\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XnR1prEeQC\">pic.twitter.com/XnR1prEeQC</a></p>", "id": "999337698614808576", "likes": "1422", "replies": "62", "retweets": "341", "text": "#CircoSoledadLaGira y su paso por #Europa\n(WT)pic.twitter.com/XnR1prEeQC", "timestamp": "2018-05-23T17:14:08", "url": "/Ricardo_Arjona/status/999337698614808576", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">M\u00e9xico nos vemos pronto. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/circosoledadlagira?src=hash\"><s>#</s><b>circosoledadlagira</b></a> regresa a donde todo comenz\u00f3.\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h6JCCwST0Y\">pic.twitter.com/h6JCCwST0Y</a></p>", "id": "999029950375251968", "likes": "2236", "replies": "87", "retweets": "378", "text": "M\u00e9xico nos vemos pronto. #circosoledadlagira regresa a donde todo comenz\u00f3.\n(WT)pic.twitter.com/h6JCCwST0Y", "timestamp": "2018-05-22T20:51:15", "url": "/Ricardo_Arjona/status/999029950375251968", "user": "Ricardo_Arjona"}, {"fullname": "Ricardo Arjona \u00ae", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CircoSoledadLaGira?src=hash\"><s>#</s><b>CircoSoledadLaGira</b></a> llega a su fin, donde todo empez\u00f3. M\u00c9XICO nos vemos pronto. <img alt=\"\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\" aria-label=\"Emoji: Flag of Mexico\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f1f2-1f1fd.png\" title=\"Flag of Mexico\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udf9f\" aria-label=\"Emoji: Admission tickets\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f39f.png\" title=\"Admission tickets\"/> \nCdmx 24,25,26 mayo\nMonterrey 31 mayo\n(WT)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/izVxh8467I\">pic.twitter.com/izVxh8467I</a></p>", "id": "998266880015130624", "likes": "1805", "replies": "116", "retweets": "354", "text": "#CircoSoledadLaGira llega a su fin, donde todo empez\u00f3. M\u00c9XICO nos vemos pronto. \n \nCdmx 24,25,26 mayo\nMonterrey 31 mayo\n(WT)pic.twitter.com/izVxh8467I", "timestamp": "2018-05-20T18:19:05", "url": "/Ricardo_Arjona/status/998266880015130624", "user": "Ricardo_Arjona"}]