[{"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">J\u00e1 assistiram o Doc?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=I8LqGO6QnNg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DkvrXQlYTu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=I8LqGO6QnNg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=I8LqGO</span><span class=\"invisible\">6QnNg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "986403855255724032", "likes": "12", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "J\u00e1 assistiram o Doc?https://www.youtube.com/watch?v=I8LqGO6QnNg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-04-18T00:39:40", "url": "/pittyleone/status/986403855255724032", "user": "pittyleone"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">j\u00e1 passou de feat., \u00e9 colab que chama n\u00e9? ;) <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/h78UaSJO58\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=H_PX3a</span><span class=\"invisible\">KNQJg</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1011713527562821636", "likes": "485", "replies": "20", "retweets": "59", "text": "j\u00e1 passou de feat., \u00e9 colab que chama n\u00e9? ;) #Contram\u00e3ohttps://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-26T20:51:16", "url": "/Pitty/status/1011713527562821636", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Fc Pitty na Bahia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">E foi dada a largada! Vendas abertas para a nova tour de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>pitty</b></a> na Concha Ac\u00fastica do teatrocastroalves dia 24 de agosto! Acesse: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.ingressorapido.com.br\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZtghDKN0Lw\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.ingressorapido.com.br\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">ingressorapido.com.br</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkdlPXyHumb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mospbgg0bmt2\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dy8kVTno36\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkdlPXyHumb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mospbgg0bmt2\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkdlPXyHumb/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mospbgg0bmt2</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1011355830258630659", "likes": "165", "replies": "2", "retweets": "23", "text": "E foi dada a largada! Vendas abertas para a nova tour de @pitty na Concha Ac\u00fastica do teatrocastroalves dia 24 de agosto! Acesse: http://www.ingressorapido.com.br\u00a0 https://www.instagram.com/p/BkdlPXyHumb/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mospbgg0bmt2\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-25T21:09:54", "url": "/FcPittynaBahia/status/1011355830258630659", "user": "FcPittynaBahia"}, {"fullname": "O POVO Online", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> faz show com m\u00fasicas in\u00e9ditas no RioMar Fortaleza em setembro. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2lxWMF6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WYDtxQgtmK\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2lxWMF6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2lxWMF6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/09LsGaU5sa\">pic.twitter.com/09LsGaU5sa</a></p>", "id": "1011328207814086656", "likes": "282", "replies": "5", "retweets": "35", "text": "@Pitty faz show com m\u00fasicas in\u00e9ditas no RioMar Fortaleza em setembro. http://bit.ly/2lxWMF6\u00a0pic.twitter.com/09LsGaU5sa", "timestamp": "2018-06-25T19:20:08", "url": "/opovoonline/status/1011328207814086656", "user": "opovoonline"}, {"fullname": "F\u00e3-Clube Guerreiros", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Galera de SP, vai rolar no dia 21/09 o show da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> na Audioclub! \nQuem t\u00e1 ansioso ?<img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/>\n\nE j\u00e1 tem ingresso dispon\u00edveis.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.ticket360.com.br/mobile/evento/9184/pitty\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CveuSpPUzo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.ticket360.com.br/mobile/evento/9184/pitty\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">ticket360.com.br/mobile/evento/</span><span class=\"invisible\">9184/pitty</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1011309780214996994", "likes": "171", "replies": "5", "retweets": "28", "text": "Galera de SP, vai rolar no dia 21/09 o show da @Pitty na Audioclub! \nQuem t\u00e1 ansioso ?\n\nE j\u00e1 tem ingresso dispon\u00edveis.\n\nhttps://www.ticket360.com.br/mobile/evento/9184/pitty\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-25T18:06:55", "url": "/GuerreirosFC/status/1011309780214996994", "user": "GuerreirosFC"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o dever nada a ningu\u00e9m \u00e9 liberdade</p>", "id": "1011284221296631810", "likes": "4873", "replies": "34", "retweets": "2407", "text": "n\u00e3o dever nada a ningu\u00e9m \u00e9 liberdade", "timestamp": "2018-06-25T16:25:21", "url": "/Pitty/status/1011284221296631810", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">n\u00e3o ter nada a perder \u00e9 um tipo de liberdade</p>", "id": "1011284159443152896", "likes": "13982", "replies": "103", "retweets": "7400", "text": "n\u00e3o ter nada a perder \u00e9 um tipo de liberdade", "timestamp": "2018-06-25T16:25:07", "url": "/Pitty/status/1011284159443152896", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">2002, vai vendo: tinha sample de Pink Floyd numa m\u00fasica, texto falado em cima de um beat em outra, tinha um reggae voz e viol\u00e3o, eu tocando e cantando. muita experimenta\u00e7\u00e3o. massa lembrar que essas coisas n\u00e3o s\u00e3o de hoje. \nt\u00e1 tudo ali na matriz.</p>", "id": "1011283901631868929", "likes": "725", "replies": "14", "retweets": "60", "text": "2002, vai vendo: tinha sample de Pink Floyd numa m\u00fasica, texto falado em cima de um beat em outra, tinha um reggae voz e viol\u00e3o, eu tocando e cantando. muita experimenta\u00e7\u00e3o. massa lembrar que essas coisas n\u00e3o s\u00e3o de hoje. \nt\u00e1 tudo ali na matriz.", "timestamp": "2018-06-25T16:24:05", "url": "/Pitty/status/1011283901631868929", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">outro dia, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"39587594\" dir=\"ltr\" href=\"/rafaprod\"><s>@</s><b>rafaprod</b></a> me chegou aqui em casa com a demo de 18 m\u00fasicas que mandei pra ele em 2002, antes de gravar o Chip Novo. fiquei de cara, n\u00e3o lembrava de v\u00e1rias coisas. reencontrar essa eu de anos atr\u00e1s gerou uma reflex\u00e3o enorme sobre ess\u00eancia e liberdade.</p>", "id": "1011283777291681794", "likes": "869", "replies": "27", "retweets": "56", "text": "outro dia, @rafaprod me chegou aqui em casa com a demo de 18 m\u00fasicas que mandei pra ele em 2002, antes de gravar o Chip Novo. fiquei de cara, n\u00e3o lembrava de v\u00e1rias coisas. reencontrar essa eu de anos atr\u00e1s gerou uma reflex\u00e3o enorme sobre ess\u00eancia e liberdade.", "timestamp": "2018-06-25T16:23:35", "url": "/Pitty/status/1011283777291681794", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Marcus Resende", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Onde est\u00e3o?\nSe a farsa \u00e9 ser t\u00e3o perfeito, quero o que \u00e9 meu inteiro\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>, renego essa esmola e espero\nO mundo gira e passa aqui : <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd1f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Love-you gesture (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91f-1f3fb.png\" title=\"Love-you gesture (light skin tone)\"/><img alt=\"\u2665\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heart suit\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2665.png\" title=\"Heart suit\"/> encerrando o domingo com esse som maravilhoso!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/H_PX3aKNQJg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3w3W9ybr9H\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/H_PX3aKNQJg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/H_PX3aKNQJg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1011117297300332546", "likes": "116", "replies": "1", "retweets": "25", "text": "Onde est\u00e3o?\nSe a farsa \u00e9 ser t\u00e3o perfeito, quero o que \u00e9 meu inteiro\n#Contram\u00e3o, renego essa esmola e espero\nO mundo gira e passa aqui : @Pitty  encerrando o domingo com esse som maravilhoso!https://youtu.be/H_PX3aKNQJg\u00a0", "timestamp": "2018-06-25T05:22:03", "url": "/marcussresende/status/1011117297300332546", "user": "marcussresende"}, {"fullname": "Tpm", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"\u00c9 muito perverso o que fizeram com o ser humano de transformar a ess\u00eancia dele no que ele pode produzir\", diz Denice Santiago, comandante da Ronda Maria da Penha. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CasaTpm2018?src=hash\"><s>#</s><b>CasaTpm2018</b></a></p>", "id": "1011024007599181824", "likes": "224", "replies": "1", "retweets": "60", "text": "\"\u00c9 muito perverso o que fizeram com o ser humano de transformar a ess\u00eancia dele no que ele pode produzir\", diz Denice Santiago, comandante da Ronda Maria da Penha. #CasaTpm2018", "timestamp": "2018-06-24T23:11:21", "url": "/revistatpm/status/1011024007599181824", "user": "revistatpm"}, {"fullname": "Richard Saunders", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Todo mundo ama <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>pitty</b></a> ! Ela est\u00e1 de volta a Fortaleza, no dia 29.09, com sua nova tour e os sucessos que marcaram nossas vidas!\n_\nIn\u00edcio das vendas:\n24.06, \u00e0s 00:00,\nSegue a\u2026 <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.instagram.com/p/BkYtY9Ijf8W/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ukbyghysqw4p\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VbZA710Ftb\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.instagram.com/p/BkYtY9Ijf8W/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ukbyghysqw4p\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/p/BkYtY9Ijf8W/</span><span class=\"invisible\">?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ukbyghysqw4p</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1010670066101293056", "likes": "198", "replies": "5", "retweets": "24", "text": "Todo mundo ama @pitty ! Ela est\u00e1 de volta a Fortaleza, no dia 29.09, com sua nova tour e os sucessos que marcaram nossas vidas!\n_\nIn\u00edcio das vendas:\n24.06, \u00e0s 00:00,\nSegue a\u2026 https://www.instagram.com/p/BkYtY9Ijf8W/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ukbyghysqw4p\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-23T23:44:55", "url": "/Ri_SaundersArt/status/1010670066101293056", "user": "Ri_SaundersArt"}, {"fullname": "Festival MADA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Em comemora\u00e7\u00e3o a vit\u00f3ria do Brasil: UMA PAIX\u00c3O NACIONAL! <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/>\nPode chegar junto, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>pitty</b></a>!\n\u00c9 claro que n\u00e3o podia faltar nossa diva no <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FestivalMada20?src=hash\"><s>#</s><b>FestivalMada20</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd1c\" aria-label=\"Emoji: Right-facing fist\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91c.png\" title=\"Right-facing fist\"/><img alt=\"\ud83e\udd1b\" aria-label=\"Emoji: Left-facing fist\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f91b.png\" title=\"Left-facing fist\"/>\n.\n.\n<img alt=\"\u26a0\" aria-label=\"Emoji: Warning sign\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/26a0.png\" title=\"Warning sign\"/>Garanta j\u00e1 o seu ingresso com valor de PRIMEIRO LOTE!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fzsdCjCz3q\">pic.twitter.com/fzsdCjCz3q</a></p>", "id": "1010163130108989440", "likes": "393", "replies": "31", "retweets": "57", "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o a vit\u00f3ria do Brasil: UMA PAIX\u00c3O NACIONAL! \nPode chegar junto, @pitty!\n\u00c9 claro que n\u00e3o podia faltar nossa diva no #FestivalMada20 \n.\n.\nGaranta j\u00e1 o seu ingresso com valor de PRIMEIRO LOTE!pic.twitter.com/fzsdCjCz3q", "timestamp": "2018-06-22T14:10:32", "url": "/festivalmada/status/1010163130108989440", "user": "festivalmada"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">mixada por Tim Palmer; masterizada por Chris Athens (dois monstros, que honra)\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"30395024\" dir=\"ltr\" href=\"/TimPalmerMixer\"><s>@</s><b>TimPalmerMixer</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"778366394\" dir=\"ltr\" href=\"/athensmasters\"><s>@</s><b>athensmasters</b></a> \n\nvem de play:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://open.spotify.com/track/1V3FaAOYea3Hxw5SYvi8tl?si=eUzaSJB6QKGXt7nE2eoJDQ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4HjhAT3n0J\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://open.spotify.com/track/1V3FaAOYea3Hxw5SYvi8tl?si=eUzaSJB6QKGXt7nE2eoJDQ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">open.spotify.com/track/1V3FaAOY</span><span class=\"invisible\">ea3Hxw5SYvi8tl?si=eUzaSJB6QKGXt7nE2eoJDQ</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1009846204979666944", "likes": "381", "replies": "6", "retweets": "49", "text": "mixada por Tim Palmer; masterizada por Chris Athens (dois monstros, que honra)\n@TimPalmerMixer @athensmasters \n\nvem de play:https://open.spotify.com/track/1V3FaAOYea3Hxw5SYvi8tl?si=eUzaSJB6QKGXt7nE2eoJDQ\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-21T17:11:11", "url": "/Pitty/status/1009846204979666944", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Vitor Luiz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cInsiste em acreditar que est\u00e1 jogando o jogo e quando v\u00ea\n\u00c9 o jogo que est\u00e1 jogando voc\u00ea\n\nO jogo \u00e9 trai\u00e7oeiro, confundiu a minha cren\u00e7a\nJ\u00e1 n\u00e3o sabia se eu era parte da cura ou da doen\u00e7a\u201d\n\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> e as letrona <img alt=\"\ud83d\udc9a\" aria-label=\"Emoji: Green heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49a.png\" title=\"Green heart\"/></p>", "id": "1009805492523294721", "likes": "488", "replies": "3", "retweets": "116", "text": "\u201cInsiste em acreditar que est\u00e1 jogando o jogo e quando v\u00ea\n\u00c9 o jogo que est\u00e1 jogando voc\u00ea\n\nO jogo \u00e9 trai\u00e7oeiro, confundiu a minha cren\u00e7a\nJ\u00e1 n\u00e3o sabia se eu era parte da cura ou da doen\u00e7a\u201d\n\n@Pitty e as letrona ", "timestamp": "2018-06-21T14:29:25", "url": "/vituluiz/status/1009805492523294721", "user": "vituluiz"}, {"fullname": "C\u0435\u043ca_ MJackson 60th Birthday! \u00a0\ud83c\udfb5\u00a0\ud83d\udc9d\u00a0\ud83c\udf82\u00a0\ud83d\udc4f\u00a0\ud83d\ude0d", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Por falar na m\u00fasica C\u00e1lice, composi\u00e7\u00e3o de Chico Buarque e Gilberto Gil, adoro a vers\u00e3o original com o Chico e o Milton Nascimento, mas voc\u00eas j\u00e1 ouviram como ficou massa a vers\u00e3o da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a>?! <img alt=\"\ud83e\udd70\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with 3 hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f970.png\" title=\"Smiling face with 3 hearts\"/>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=lcj6Rb4-G80\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AMVAgncddj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=lcj6Rb4-G80\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=lcj6Rb</span><span class=\"invisible\">4-G80</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NowPlaying?src=hash\"><s>#</s><b>NowPlaying</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfa7\" aria-label=\"Emoji: Headphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a7.png\" title=\"Headphone\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pitty?src=hash\"><s>#</s><b>Pitty</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/C%C3%A1lice?src=hash\"><s>#</s><b>C\u00e1lice</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ChicoBuarque?src=hash\"><s>#</s><b>ChicoBuarque</b></a></p>", "id": "1009280149907542016", "likes": "187", "replies": "13", "retweets": "31", "text": "Por falar na m\u00fasica C\u00e1lice, composi\u00e7\u00e3o de Chico Buarque e Gilberto Gil, adoro a vers\u00e3o original com o Chico e o Milton Nascimento, mas voc\u00eas j\u00e1 ouviram como ficou massa a vers\u00e3o da @Pitty?! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=lcj6Rb4-G80\u00a0\u2026 #NowPlaying  #Pitty #C\u00e1lice #ChicoBuarque", "timestamp": "2018-06-20T03:41:53", "url": "/Cema_ph/status/1009280149907542016", "user": "Cema_ph"}, {"fullname": "Festival MADA", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">No time de mulheres incr\u00edveis que j\u00e1 passaram por esses 20 anos de festival, a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> sempre fez hist\u00f3ria! <img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0a\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with smiling eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60a.png\" title=\"Smiling face with smiling eyes\"/>\nO primeiro show da banda em 2003, l\u00e1 no comecinho da carreira, foi um dos mais empolgantes do festival naquele ano, que marcava a nossa quinta edi\u00e7\u00e3o.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tAe9d3d2KT\">pic.twitter.com/tAe9d3d2KT</a></p>", "id": "1009113792612110338", "likes": "495", "replies": "15", "retweets": "50", "text": "No time de mulheres incr\u00edveis que j\u00e1 passaram por esses 20 anos de festival, a @Pitty sempre fez hist\u00f3ria! \nO primeiro show da banda em 2003, l\u00e1 no comecinho da carreira, foi um dos mais empolgantes do festival naquele ano, que marcava a nossa quinta edi\u00e7\u00e3o.pic.twitter.com/tAe9d3d2KT", "timestamp": "2018-06-19T16:40:51", "url": "/festivalmada/status/1009113792612110338", "user": "festivalmada"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">{Des}Concerto ao Vivo e Contram\u00e3o em K7 via <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"37762767\" dir=\"ltr\" href=\"/polysom\"><s>@</s><b>polysom</b></a>\nque massa que ficou  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/unboxing?src=hash\"><s>#</s><b>unboxing</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/K7?src=hash\"><s>#</s><b>K7</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/sfwCkIBsJFM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EYQLqNivLs\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/sfwCkIBsJFM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/sfwCkIBsJFM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1009105401818832896", "likes": "360", "replies": "14", "retweets": "46", "text": "{Des}Concerto ao Vivo e Contram\u00e3o em K7 via @polysom\nque massa que ficou  #unboxing #K7https://youtu.be/sfwCkIBsJFM\u00a0", "timestamp": "2018-06-19T16:07:30", "url": "/Pitty/status/1009105401818832896", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">c'mon, lonely sailors <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Egk8QX3p1i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=H_PX3a</span><span class=\"invisible\">KNQJg&amp;feature=youtu.be</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1008799864745021448", "likes": "255", "replies": "6", "retweets": "42", "text": "c'mon, lonely sailors #Contram\u00e3ohttps://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&feature=youtu.be\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-18T19:53:25", "url": "/Pitty/status/1008799864745021448", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">com Judith Belfer, da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"196276821\" dir=\"ltr\" href=\"/sprayfilmes\"><s>@</s><b>sprayfilmes</b></a>, diretora do clipe de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>. que orgulho desse trabalho e da equipe de mulheres incr\u00edveis que vc montou, Ju!\nj\u00e1 era f\u00e3 antes, agora sou mais ainda.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nQq1MPz6T1\">pic.twitter.com/nQq1MPz6T1</a></p>", "id": "1008799529221713922", "likes": "429", "replies": "4", "retweets": "39", "text": "com Judith Belfer, da @sprayfilmes, diretora do clipe de #Contram\u00e3o. que orgulho desse trabalho e da equipe de mulheres incr\u00edveis que vc montou, Ju!\nj\u00e1 era f\u00e3 antes, agora sou mais ainda.pic.twitter.com/nQq1MPz6T1", "timestamp": "2018-06-18T19:52:05", "url": "/Pitty/status/1008799529221713922", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"pt\">sim! 24 de agosto na Concha. mais novidades sobre a agenda de shows essa semana...<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/tuliomateus/status/1008581799340138496\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JWkuxjmEYe\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/tuliomateus/status/1008581799340138496\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/tuliomateus/st</span><span class=\"invisible\">atus/1008581799340138496</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1008710672048427008", "likes": "539", "replies": "59", "retweets": "46", "text": "sim! 24 de agosto na Concha. mais novidades sobre a agenda de shows essa semana...https://twitter.com/tuliomateus/status/1008581799340138496\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-18T13:58:59", "url": "/Pitty/status/1008710672048427008", "user": "Pitty"}, {"fullname": "R\u00e1dio Rock", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Pitty retorna aos palcos com show de alt\u00edssimo n\u00edvel no Jo\u00e3o Rock <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.radiorock.com.br/2018/06/09/pitty-retorna-aos-palcos-com-show-de-altissimo-nivel-no-joao-rock/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GHHevMd45I\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.radiorock.com.br/2018/06/09/pitty-retorna-aos-palcos-com-show-de-altissimo-nivel-no-joao-rock/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">radiorock.com.br/2018/06/09/pit</span><span class=\"invisible\">ty-retorna-aos-palcos-com-show-de-altissimo-nivel-no-joao-rock/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KQ6Wmuc246\">pic.twitter.com/KQ6Wmuc246</a></p>", "id": "1005606155387916293", "likes": "948", "replies": "14", "retweets": "127", "text": "Pitty retorna aos palcos com show de alt\u00edssimo n\u00edvel no Jo\u00e3o Rock http://www.radiorock.com.br/2018/06/09/pitty-retorna-aos-palcos-com-show-de-altissimo-nivel-no-joao-rock/\u00a0\u2026pic.twitter.com/KQ6Wmuc246", "timestamp": "2018-06-10T00:22:45", "url": "/RadioRock89/status/1005606155387916293", "user": "RadioRock89"}, {"fullname": "F\u00e3-Clube Guerreiros", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Set novo, nova proje\u00e7\u00e3o, i wanna be, contram\u00e3o e ainda a surpresa de \u201cte conecta\u201d. Sem contar a participa\u00e7\u00e3o mais que especial da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a> e da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a>  que foda! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> j\u00e1 podemos levar essa como a melhor apresenta\u00e7\u00e3o do festival Jo\u00e3o Rock! <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/></p>", "id": "1005612903372939264", "likes": "242", "replies": "6", "retweets": "41", "text": "Set novo, nova proje\u00e7\u00e3o, i wanna be, contram\u00e3o e ainda a surpresa de \u201cte conecta\u201d. Sem contar a participa\u00e7\u00e3o mais que especial da @emmilybarreto e da @TassiaReis_  que foda! @Pitty j\u00e1 podemos levar essa como a melhor apresenta\u00e7\u00e3o do festival Jo\u00e3o Rock! ", "timestamp": "2018-06-10T00:49:34", "url": "/GuerreirosFC/status/1005612903372939264", "user": "GuerreirosFC"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">hoje \u00e9 dia de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8336872\" dir=\"ltr\" href=\"/joaorock\"><s>@</s><b>joaorock</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd18\" aria-label=\"Emoji: Sign of the horns\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f918.png\" title=\"Sign of the horns\"/><img alt=\"\u2728\" aria-label=\"Emoji: Sparkles\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2728.png\" title=\"Sparkles\"/> quem n\u00e3o pode ir no festival tamb\u00e9m consegue acompanhar ao vivo nos links abaixo. nosso show come\u00e7a \u00e0s 20h, cola a\u00ed:\n\n\u2022 89FM A R\u00c1DIO ROCK: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/radiorock89\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/20nvC7mx1t\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/radiorock89\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/radiorock89</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a>\n\u2022 PORTAL TERRA: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.terra.com.br/diversao/musica/ao-vivo/54208\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ucKp8VwvmP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.terra.com.br/diversao/musica/ao-vivo/54208\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">terra.com.br/diversao/music</span><span class=\"invisible\">a/ao-vivo/54208</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZbT3WglowC\">pic.twitter.com/ZbT3WglowC</a></p>", "id": "1005504593705492482", "likes": "713", "replies": "34", "retweets": "85", "text": "hoje \u00e9 dia de @joaorock  quem n\u00e3o pode ir no festival tamb\u00e9m consegue acompanhar ao vivo nos links abaixo. nosso show come\u00e7a \u00e0s 20h, cola a\u00ed:\n\n\u2022 89FM A R\u00c1DIO ROCK: https://www.youtube.com/radiorock89\u00a0\n\u2022 PORTAL TERRA: http://www.terra.com.br/diversao/musica/ao-vivo/54208\u00a0\u2026pic.twitter.com/ZbT3WglowC", "timestamp": "2018-06-09T17:39:11", "url": "/Pitty/status/1005504593705492482", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Camila Lopes Miranda", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Escutando?src=hash\"><s>#</s><b>Escutando</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfa7\" aria-label=\"Emoji: Headphone\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3a7.png\" title=\"Headphone\"/>\n<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>Onde est\u00e3o?\n Se a farsa \u00e9 ser t\u00e3o perfeito, quero o que \u00e9 meu inteiro\n Contram\u00e3o, renego essa esmola e espero \n\nO mundo gira e passa aqui \nGira gira gira \nGeral se admira \nQuem n\u00e3o \u00e9 conspira e pira Tentando nos nivelar por baixo<img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/H_PX3aKNQJg\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1voPYxXZ5Y\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/H_PX3aKNQJg\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/H_PX3aKNQJg</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1005288698349543424", "likes": "140", "replies": "1", "retweets": "29", "text": "#Escutando @Pitty \nOnde est\u00e3o?\n Se a farsa \u00e9 ser t\u00e3o perfeito, quero o que \u00e9 meu inteiro\n Contram\u00e3o, renego essa esmola e espero \n\nO mundo gira e passa aqui \nGira gira gira \nGeral se admira \nQuem n\u00e3o \u00e9 conspira e pira Tentando nos nivelar por baixohttps://youtu.be/H_PX3aKNQJg\u00a0", "timestamp": "2018-06-09T03:21:17", "url": "/Camila_Lopes7/status/1005288698349543424", "user": "Camila_Lopes7"}, {"fullname": "AC.  \u00a0\ud83c\udfa7", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> n\u00e3o consigo parar de ouvir essa beldade de m\u00fasica. FODA PRA CARALHA!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oOA36r0HkD\">pic.twitter.com/oOA36r0HkD</a></p>", "id": "1005195473500753921", "likes": "138", "replies": "1", "retweets": "23", "text": "@Pitty n\u00e3o consigo parar de ouvir essa beldade de m\u00fasica. FODA PRA CARALHA!pic.twitter.com/oOA36r0HkD", "timestamp": "2018-06-08T21:10:51", "url": "/anacarolinne_/status/1005195473500753921", "user": "anacarolinne_"}, {"fullname": "Juan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Ainda t\u00f4 sem palavras pra descrever o que sinto por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> que beleza de clipe, \u00e9 igual poesia feito para tocar.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a></p>", "id": "1005204731743166465", "likes": "121", "replies": "0", "retweets": "18", "text": "Ainda t\u00f4 sem palavras pra descrever o que sinto por #Contram\u00e3o que beleza de clipe, \u00e9 igual poesia feito para tocar.\n@Pitty @emmilybarreto @TassiaReis_", "timestamp": "2018-06-08T21:47:38", "url": "/juanfilipe7777/status/1005204731743166465", "user": "juanfilipe7777"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"it\">simbora, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8336872\" dir=\"ltr\" href=\"/joaorock\"><s>@</s><b>joaorock</b></a> ! &lt;3<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/alamadei/status/1005220725010173953\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/shKEKzlkJV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/alamadei/status/1005220725010173953\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/alamadei/statu</span><span class=\"invisible\">s/1005220725010173953</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1005229206031257602", "likes": "335", "replies": "16", "retweets": "26", "text": "simbora, @joaorock ! <3https://twitter.com/alamadei/status/1005220725010173953\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-08T23:24:53", "url": "/Pitty/status/1005229206031257602", "user": "Pitty"}, {"fullname": "emicida", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">V\u00ea se eu e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2231786521\" dir=\"ltr\" href=\"/IbeyiOfficial\"><s>@</s><b>IbeyiOfficial</b></a> n\u00e3o estamos muito bem acompanhado na playlist \"Brasil Agora\" do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"857044332\" dir=\"ltr\" href=\"/DeezerBR\"><s>@</s><b>DeezerBR</b></a>? Tem <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"47749265\" dir=\"ltr\" href=\"/ElzaSoares\"><s>@</s><b>ElzaSoares</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>pitty</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a>... rapaz! S\u00f3 agradece! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/HaciaElAmor?src=hash\"><s>#</s><b>HaciaElAmor</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EE?src=hash\"><s>#</s><b>EE</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/snwO0IXPfw\">pic.twitter.com/snwO0IXPfw</a></p>", "id": "1005211613526417409", "likes": "239", "replies": "3", "retweets": "32", "text": "V\u00ea se eu e @IbeyiOfficial n\u00e3o estamos muito bem acompanhado na playlist \"Brasil Agora\" do @DeezerBR? Tem @ElzaSoares @TassiaReis_ @pitty @emmilybarreto... rapaz! S\u00f3 agradece! #HaciaElAmor #EEpic.twitter.com/snwO0IXPfw", "timestamp": "2018-06-08T22:14:59", "url": "/emicida/status/1005211613526417409", "user": "emicida"}, {"fullname": "Pitty Em Sampa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> seria, novamente, a \u00fanica cantora mulher no principal palco do <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8336872\" dir=\"ltr\" href=\"/joaorock\"><s>@</s><b>joaorock</b></a>. Seria porque ela conseguiu arrastar <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a> pro rol\u00ea!!!\nVai ter <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contramao?src=hash\"><s>#</s><b>Contramao</b></a> ao vivo SIM! <img alt=\"\ud83d\udc9b\" aria-label=\"Emoji: Yellow heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49b.png\" title=\"Yellow heart\"/></p>", "id": "1005055731501092867", "likes": "373", "replies": "7", "retweets": "51", "text": "A @Pitty seria, novamente, a \u00fanica cantora mulher no principal palco do @joaorock. Seria porque ela conseguiu arrastar @TassiaReis_ e @emmilybarreto pro rol\u00ea!!!\nVai ter #Contramao ao vivo SIM! ", "timestamp": "2018-06-08T11:55:34", "url": "/PittyEmSampa/status/1005055731501092867", "user": "PittyEmSampa"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">carinha plena de quem guarda o vozeir\u00e3o pro palco. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a>, minha parceira em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>; vem, voa e traz o novo contigo. obrigada <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xHupqIqJZx\">pic.twitter.com/xHupqIqJZx</a></p>", "id": "1005171302351687680", "likes": "670", "replies": "13", "retweets": "45", "text": "carinha plena de quem guarda o vozeir\u00e3o pro palco. @emmilybarreto, minha parceira em #Contram\u00e3o; vem, voa e traz o novo contigo. obrigada pic.twitter.com/xHupqIqJZx", "timestamp": "2018-06-08T19:34:48", "url": "/Pitty/status/1005171302351687680", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ela canta, ela rima, ela dan\u00e7a. ela \u00e9 toda linda. minha parceira em <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/O3S1BGhZ7v\">pic.twitter.com/O3S1BGhZ7v</a></p>", "id": "1005170481211854848", "likes": "675", "replies": "11", "retweets": "53", "text": "ela canta, ela rima, ela dan\u00e7a. ela \u00e9 toda linda. minha parceira em #Contram\u00e3o; @TassiaReis_ pic.twitter.com/O3S1BGhZ7v", "timestamp": "2018-06-08T19:31:32", "url": "/Pitty/status/1005170481211854848", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">ent\u00e3o,<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aVAcbgYAWl\">pic.twitter.com/aVAcbgYAWl</a></p>", "id": "1004870384477458432", "likes": "564", "replies": "21", "retweets": "57", "text": "ent\u00e3o,pic.twitter.com/aVAcbgYAWl", "timestamp": "2018-06-07T23:39:03", "url": "/Pitty/status/1004870384477458432", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">se n\u00e3o viu, vem ver! -&gt;  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Egk8QX3p1i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=H_PX3a</span><span class=\"invisible\">KNQJg&amp;feature=youtu.be</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a></p>", "id": "1004772453380444160", "likes": "346", "replies": "20", "retweets": "90", "text": "se n\u00e3o viu, vem ver! ->  https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&feature=youtu.be\u00a0\u2026\n#Contram\u00e3o", "timestamp": "2018-06-07T17:09:55", "url": "/Pitty/status/1004772453380444160", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o figurino foi feito por Gustavo Silvestre; e a make foi criada por Omar Bergea. o clipe de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> t\u00e1 recheado de gente criativa somando nesse resultado <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/srEHtiWUi6\">pic.twitter.com/srEHtiWUi6</a></p>", "id": "1004772026584793088", "likes": "757", "replies": "13", "retweets": "66", "text": "o figurino foi feito por Gustavo Silvestre; e a make foi criada por Omar Bergea. o clipe de #Contram\u00e3o t\u00e1 recheado de gente criativa somando nesse resultado pic.twitter.com/srEHtiWUi6", "timestamp": "2018-06-07T17:08:13", "url": "/Pitty/status/1004772026584793088", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/anacostner/status/1004479201787904000\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hhyr6GhIt5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/anacostner/status/1004479201787904000\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/anacostner/sta</span><span class=\"invisible\">tus/1004479201787904000</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1004546343866654722", "likes": "601", "replies": "8", "retweets": "74", "text": "https://twitter.com/anacostner/status/1004479201787904000\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-07T02:11:26", "url": "/Pitty/status/1004546343866654722", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Kaline Oliveira", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\u201cE se brilha algumas vezes, ofusca a vista. Cai nessa armadilha de que isso \u00e9 ser artista. Deu uma reluzidinha logo pensa que \u00e9 ouro, mas Raul j\u00e1 dizia: isso \u00e9 ouro de tolo.\u201d <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Black heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5a4.png\" title=\"Black heart\"/></p>", "id": "1004482493884583936", "likes": "266", "replies": "1", "retweets": "47", "text": "\u201cE se brilha algumas vezes, ofusca a vista. Cai nessa armadilha de que isso \u00e9 ser artista. Deu uma reluzidinha logo pensa que \u00e9 ouro, mas Raul j\u00e1 dizia: isso \u00e9 ouro de tolo.\u201d #Contram\u00e3o @Pitty ", "timestamp": "2018-06-06T21:57:43", "url": "/kaholiveiras/status/1004482493884583936", "user": "kaholiveiras"}, {"fullname": "Canal GNT", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"69207320\" dir=\"ltr\" href=\"/monicamartelli1\"><s>@</s><b>Monicamartelli1</b></a> convocaram o poder da mulherada para diferentes projetos. Olhem que sucesso! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaiaJustaNoGNT?src=hash\"><s>#</s><b>SaiaJustaNoGNT</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yoI3p05o9G\">pic.twitter.com/yoI3p05o9G</a></p>", "id": "1004532149620338689", "likes": "277", "replies": "4", "retweets": "48", "text": "@Pitty e @Monicamartelli1 convocaram o poder da mulherada para diferentes projetos. Olhem que sucesso! #SaiaJustaNoGNTpic.twitter.com/yoI3p05o9G", "timestamp": "2018-06-07T01:15:02", "url": "/canalgnt/status/1004532149620338689", "user": "canalgnt"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"283230411\" dir=\"ltr\" href=\"/QuebrandoOTabu\"><s>@</s><b>QuebrandoOTabu</b></a> fez um Making OF sobre o clipe de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> mostrando o trabalho da diretora Judith Belfer, Julia Equi e de uma equipe cheia de mulheres talentosas por tr\u00e1s das c\u00e2meras. vem ver: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2kQP8W1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2Dd4kPYtMg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2kQP8W1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2kQP8W1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1004395414794264578", "likes": "344", "replies": "6", "retweets": "59", "text": "o @QuebrandoOTabu fez um Making OF sobre o clipe de #Contram\u00e3o mostrando o trabalho da diretora Judith Belfer, Julia Equi e de uma equipe cheia de mulheres talentosas por tr\u00e1s das c\u00e2meras. vem ver: https://bit.ly/2kQP8W1\u00a0", "timestamp": "2018-06-06T16:11:42", "url": "/Pitty/status/1004395414794264578", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">aquele text\u00e3o cheio de refer\u00eancia pra desvendar e decorar que a gente adora, n\u00e9? rs <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a></p>", "id": "1004389740962091009", "likes": "519", "replies": "23", "retweets": "75", "text": "aquele text\u00e3o cheio de refer\u00eancia pra desvendar e decorar que a gente adora, n\u00e9? rs #Contram\u00e3o", "timestamp": "2018-06-06T15:49:09", "url": "/Pitty/status/1004389740962091009", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amando esse feedback de vcs sobre <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>. quase 120k de views desde ontem! valeu, gentes. feliz de saber que som, texto e clipe bateram a\u00ed pra vcs tb <img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/></p>", "id": "1004389367077588992", "likes": "955", "replies": "53", "retweets": "76", "text": "amando esse feedback de vcs sobre #Contram\u00e3o. quase 120k de views desde ontem! valeu, gentes. feliz de saber que som, texto e clipe bateram a\u00ed pra vcs tb ", "timestamp": "2018-06-06T15:47:40", "url": "/Pitty/status/1004389367077588992", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Igor", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tem rap, tem rock, \u00e9 bilingue, \u00e9 pesado, intenso do inicio ao fim, tem letra, tem refer\u00eancia a Raul Seixas e \u00e9 dan\u00e7ante <img alt=\"\ud83d\udda4\" aria-label=\"Emoji: Black heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f5a4.png\" title=\"Black heart\"/>\nS\u00c9LOKO \nMANO DO C\u00c9U \ncaralho eu to mto na <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>contram\u00e3o</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> como sempre chegando igual ventania <img alt=\"\ud83e\udd18\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Sign of the horns (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f918-1f3fe.png\" title=\"Sign of the horns (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><img alt=\"\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\" aria-label=\"Emoji: Fisted hand sign (medium dark skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44a-1f3fe.png\" title=\"Fisted hand sign (medium dark skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hQ7fODNwPz\">pic.twitter.com/hQ7fODNwPz</a></p>", "id": "1003841998493765636", "likes": "520", "replies": "4", "retweets": "145", "text": "tem rap, tem rock, \u00e9 bilingue, \u00e9 pesado, intenso do inicio ao fim, tem letra, tem refer\u00eancia a Raul Seixas e \u00e9 dan\u00e7ante \nS\u00c9LOKO \nMANO DO C\u00c9U \ncaralho eu to mto na #contram\u00e3o\n@Pitty como sempre chegando igual ventania pic.twitter.com/hQ7fODNwPz", "timestamp": "2018-06-05T03:32:37", "url": "/igor_isbo/status/1003841998493765636", "user": "igor_isbo"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">saiu! <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> \nvem ver: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&amp;feature=youtu.be\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Egk8QX3p1i\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&amp;feature=youtu.be\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=H_PX3a</span><span class=\"invisible\">KNQJg&amp;feature=youtu.be</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/CHHZ0WNKm6\">pic.twitter.com/CHHZ0WNKm6</a></p>", "id": "1004023308659118080", "likes": "1663", "replies": "104", "retweets": "502", "text": "saiu!  #Contram\u00e3o \nvem ver: https://www.youtube.com/watch?v=H_PX3aKNQJg&feature=youtu.be\u00a0\u2026pic.twitter.com/CHHZ0WNKm6", "timestamp": "2018-06-05T15:33:05", "url": "/Pitty/status/1004023308659118080", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Roxa F.C.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o gustavo silvestre que assina o figurino de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> tem um projeto bem bacana de aulas de croch\u00ea em penitenci\u00e1ria masculina <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/a7W32x1J01c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ou3dJhQrGJ\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/a7W32x1J01c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/a7W32x1J01c</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> vale a pena conhecer</p>", "id": "1004092792736493574", "likes": "131", "replies": "2", "retweets": "21", "text": "o gustavo silvestre que assina o figurino de #Contram\u00e3o  de @Pitty tem um projeto bem bacana de aulas de croch\u00ea em penitenci\u00e1ria masculina https://youtu.be/a7W32x1J01c\u00a0 vale a pena conhecer", "timestamp": "2018-06-05T20:09:11", "url": "/RoxaFC/status/1004092792736493574", "user": "RoxaFC"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\"><img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><img alt=\"\ud83d\udc9c\" aria-label=\"Emoji: Purple heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49c.png\" title=\"Purple heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/roobb_/status/1004109566441861120\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zcbAlH8aGL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/roobb_/status/1004109566441861120\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/roobb_/status/</span><span class=\"invisible\">1004109566441861120</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1004129044152111104", "likes": "524", "replies": "22", "retweets": "55", "text": "https://twitter.com/roobb_/status/1004109566441861120\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-06-05T22:33:14", "url": "/Pitty/status/1004129044152111104", "user": "Pitty"}, {"fullname": "\u00cdcone Capitalista", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">A <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a> nos mostra q \u00e9 poss\u00edvel fazer um som pop com extrema qualidade. Um pouco de pop ali, um pouco de eletr\u00f4nico aqui, mas a m\u00fasica acaba num rock dos bons que ela sabe fazer sem for\u00e7ar nada. A m\u00fasica cresce, a letra se mostra forte desde a primeira vez q voc\u00ea ouve. Respeito!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bkSzNkytgs\">pic.twitter.com/bkSzNkytgs</a></p>", "id": "1003980511591747584", "likes": "299", "replies": "1", "retweets": "82", "text": "A @Pitty nos mostra q \u00e9 poss\u00edvel fazer um som pop com extrema qualidade. Um pouco de pop ali, um pouco de eletr\u00f4nico aqui, mas a m\u00fasica acaba num rock dos bons que ela sabe fazer sem for\u00e7ar nada. A m\u00fasica cresce, a letra se mostra forte desde a primeira vez q voc\u00ea ouve. Respeito!pic.twitter.com/bkSzNkytgs", "timestamp": "2018-06-05T12:43:01", "url": "/TheLSD26/status/1003980511591747584", "user": "TheLSD26"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">chegando j\u00e1 j\u00e1 no <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2473035436\" dir=\"ltr\" href=\"/DoBalacobaco89\"><s>@</s><b>DoBalacobaco89</b></a> na <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"908917442\" dir=\"ltr\" href=\"/RadioRock89\"><s>@</s><b>RadioRock89</b></a> com minha gang pra falar sobre single novo e ... clipe <img alt=\"\ud83d\ude0e\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with sunglasses\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60e.png\" title=\"Smiling face with sunglasses\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a></p>", "id": "1004000102149574657", "likes": "321", "replies": "12", "retweets": "51", "text": "chegando j\u00e1 j\u00e1 no @DoBalacobaco89 na @RadioRock89 com minha gang pra falar sobre single novo e ... clipe  #Contram\u00e3o", "timestamp": "2018-06-05T14:00:52", "url": "/Pitty/status/1004000102149574657", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">BOM DIA <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hMiRC1ulOR\">pic.twitter.com/hMiRC1ulOR</a></p>", "id": "1003999323766579200", "likes": "987", "replies": "52", "retweets": "195", "text": "BOM DIA \n#Contram\u00e3opic.twitter.com/hMiRC1ulOR", "timestamp": "2018-06-05T13:57:46", "url": "/Pitty/status/1003999323766579200", "user": "Pitty"}, {"fullname": "ROCKline", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Vem ouvir \"Contram\u00e3o\", novo single da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/dCtJs4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qxpbjK4L5v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/dCtJs4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/dCtJs4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bHcacFMuMK\">pic.twitter.com/bHcacFMuMK</a></p>", "id": "1003834977312739328", "likes": "463", "replies": "16", "retweets": "170", "text": "Vem ouvir \"Contram\u00e3o\", novo single da @Pitty. https://goo.gl/dCtJs4\u00a0pic.twitter.com/bHcacFMuMK", "timestamp": "2018-06-05T03:04:43", "url": "/PortalROCKline/status/1003834977312739328", "user": "PortalROCKline"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">dizem as boas l\u00ednguas que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>, single com <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a> e <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a> j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Itunes Store. meia noite vai estar em todas as plataformas. quero resenha, hein? :)</p>", "id": "1003820157712699392", "likes": "923", "replies": "112", "retweets": "149", "text": "dizem as boas l\u00ednguas que #Contram\u00e3o, single com @TassiaReis_ e @emmilybarreto j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na Itunes Store. meia noite vai estar em todas as plataformas. quero resenha, hein? :)", "timestamp": "2018-06-05T02:05:50", "url": "/Pitty/status/1003820157712699392", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">amanh\u00e3 tem\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a> <img alt=\"\ud83d\udd25\" aria-label=\"Emoji: Fire\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f525.png\" title=\"Fire\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pKDaKfEE1A\">pic.twitter.com/pKDaKfEE1A</a></p>", "id": "1003628423087091712", "likes": "1562", "replies": "45", "retweets": "170", "text": "amanh\u00e3 tem\n#Contram\u00e3o pic.twitter.com/pKDaKfEE1A", "timestamp": "2018-06-04T13:23:57", "url": "/Pitty/status/1003628423087091712", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">d us me livre, quem dera</p>", "id": "1003464029522849798", "likes": "1773", "replies": "41", "retweets": "748", "text": "d us me livre, quem dera", "timestamp": "2018-06-04T02:30:42", "url": "/Pitty/status/1003464029522849798", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">credo, que del\u00edcia</p>", "id": "1003463932013621248", "likes": "6897", "replies": "85", "retweets": "4033", "text": "credo, que del\u00edcia", "timestamp": "2018-06-04T02:30:19", "url": "/Pitty/status/1003463932013621248", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">goste ou n\u00e3o, artisticamente eu sempre fa\u00e7o o que tenho vontade naquele momento. sempre foi assim, e sempre ser\u00e1. sen\u00e3o, pra qu\u00ea, n\u00e9? <img alt=\"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Woman shrugging (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f937-1f3fb-200d-2640-fe0f.png\" title=\"Woman shrugging (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/sorrynotsorry?src=hash\"><s>#</s><b>sorrynotsorry</b></a></p>", "id": "1003106921619083266", "likes": "2741", "replies": "85", "retweets": "264", "text": "goste ou n\u00e3o, artisticamente eu sempre fa\u00e7o o que tenho vontade naquele momento. sempre foi assim, e sempre ser\u00e1. sen\u00e3o, pra qu\u00ea, n\u00e9?  #sorrynotsorry", "timestamp": "2018-06-03T02:51:41", "url": "/Pitty/status/1003106921619083266", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">tenho recomendado a geral, hoje lembrei e emocionei de novo. acho que bate pra todo mundo, mas especialmente pras mulheres, m\u00e3es, que querem ser, ou n\u00e3o. min\u00facias gigantes do cotidiano de tantas de n\u00f3s...</p>", "id": "1003078418546774016", "likes": "470", "replies": "4", "retweets": "45", "text": "tenho recomendado a geral, hoje lembrei e emocionei de novo. acho que bate pra todo mundo, mas especialmente pras mulheres, m\u00e3es, que querem ser, ou n\u00e3o. min\u00facias gigantes do cotidiano de tantas de n\u00f3s...", "timestamp": "2018-06-03T00:58:25", "url": "/Pitty/status/1003078418546774016", "user": "Pitty"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Rafa: \u201ce ai, tudo certo?\u201d \neu: \u201cborrando o r\u00edmel no cinema\u201d\nele: \u201c\u00f3timo\u201d \n(di\u00e1logo c meu produtor pq durante as grava\u00e7\u00f5es precisei dar uma espairecida e acabei caindo em Tully, o filme. impactad\u00edssima)</p>", "id": "1003077944657563648", "likes": "631", "replies": "5", "retweets": "43", "text": "Rafa: \u201ce ai, tudo certo?\u201d \neu: \u201cborrando o r\u00edmel no cinema\u201d\nele: \u201c\u00f3timo\u201d \n(di\u00e1logo c meu produtor pq durante as grava\u00e7\u00f5es precisei dar uma espairecida e acabei caindo em Tully, o filme. impactad\u00edssima)", "timestamp": "2018-06-03T00:56:32", "url": "/Pitty/status/1003077944657563648", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Pitty Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Pr%C3%AAmioMultiShow2018?src=hash\"><s>#</s><b>Pr\u00eamioMultiShow2018</b></a> j\u00e1 come\u00e7ou! A primeira fase vai at\u00e9 o dia 22/06! Indique Pitty na categoria \"Melhor Cantora\", se liga no link: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://multishow.globo.com/especiais/premio-multishow-2018/materias/saiba-como-votar-na-primeira-fase-do-premio-multishow-2018.htm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gs48JyRVPB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://multishow.globo.com/especiais/premio-multishow-2018/materias/saiba-como-votar-na-primeira-fase-do-premio-multishow-2018.htm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">multishow.globo.com/especiais/prem</span><span class=\"invisible\">io-multishow-2018/materias/saiba-como-votar-na-primeira-fase-do-premio-multishow-2018.htm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/P90jfXNDr2\">pic.twitter.com/P90jfXNDr2</a></p>", "id": "991744855557791744", "likes": "253", "replies": "6", "retweets": "47", "text": "O #Pr\u00eamioMultiShow2018 j\u00e1 come\u00e7ou! A primeira fase vai at\u00e9 o dia 22/06! Indique Pitty na categoria \"Melhor Cantora\", se liga no link: http://multishow.globo.com/especiais/premio-multishow-2018/materias/saiba-como-votar-na-primeira-fase-do-premio-multishow-2018.htm\u00a0\u2026pic.twitter.com/P90jfXNDr2", "timestamp": "2018-05-02T18:22:53", "url": "/PittyBrasill/status/991744855557791744", "user": "PittyBrasill"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">algu\u00e9m falou em palhinha de \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Contram%C3%A3o?src=hash\"><s>#</s><b>Contram\u00e3o</b></a>? huumm...\nStories- <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://instagram.com/pitty\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ku6fE0JsD4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://instagram.com/pitty\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">instagram.com/pitty</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1002907320781824000", "likes": "429", "replies": "27", "retweets": "54", "text": "algu\u00e9m falou em palhinha de \n#Contram\u00e3o? huumm...\nStories- http://instagram.com/pitty\u00a0", "timestamp": "2018-06-02T13:38:33", "url": "/Pitty/status/1002907320781824000", "user": "Pitty"}, {"fullname": "O POVO Online", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">T\u00e1ssia Reis (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"199322871\" dir=\"ltr\" href=\"/TassiaReis_\"><s>@</s><b>TassiaReis_</b></a>) e Emmily Barreto (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"44113954\" dir=\"ltr\" href=\"/emmilybarreto\"><s>@</s><b>emmilybarreto</b></a>) participar\u00e3o em novo single de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>Pitty</b></a>. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2HbS2gR\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vzfoWCUXFE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2HbS2gR\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2HbS2gR</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MMkFF0LTGw\">pic.twitter.com/MMkFF0LTGw</a></p>", "id": "1002603301110763521", "likes": "359", "replies": "5", "retweets": "42", "text": "T\u00e1ssia Reis (@TassiaReis_) e Emmily Barreto (@emmilybarreto) participar\u00e3o em novo single de @Pitty. http://bit.ly/2HbS2gR\u00a0pic.twitter.com/MMkFF0LTGw", "timestamp": "2018-06-01T17:30:29", "url": "/opovoonline/status/1002603301110763521", "user": "opovoonline"}, {"fullname": "PITTY", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">o programa de hoje foi t\u00e3o emocionante e inspirador... impactada at\u00e9 agora.  se puderem assistam as reprises! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SaiaJustaNoGNT?src=hash\"><s>#</s><b>SaiaJustaNoGNT</b></a></p>", "id": "1002009574663245832", "likes": "695", "replies": "21", "retweets": "39", "text": "o programa de hoje foi t\u00e3o emocionante e inspirador... impactada at\u00e9 agora.  se puderem assistam as reprises! #SaiaJustaNoGNT", "timestamp": "2018-05-31T02:11:13", "url": "/Pitty/status/1002009574663245832", "user": "Pitty"}, {"fullname": "Canal GNT", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">\"A ressaca depois dos 30 n\u00e3o \u00e9 ressaca. \u00c9 dengue existencial\". <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"24989174\" dir=\"ltr\" href=\"/Pitty\"><s>@</s><b>pitty</b></a> lembra a frase do nosso eterno <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"45447020\" dir=\"ltr\" href=\"/xicosa\"><s>@</s><b>xicosa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ULMkhgzkEf\">pic.twitter.com/ULMkhgzkEf</a></p>", "id": "1002000869812994056", "likes": "1210", "replies": "24", "retweets": "190", "text": "\"A ressaca depois dos 30 n\u00e3o \u00e9 ressaca. \u00c9 dengue existencial\".  @pitty lembra a frase do nosso eterno @xicosapic.twitter.com/ULMkhgzkEf", "timestamp": "2018-05-31T01:36:38", "url": "/canalgnt/status/1002000869812994056", "user": "canalgnt"}]