[{"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Leo Garc\u00eda sobre la grabaci\u00f3n de \u201cTesoro\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"22418969\" dir=\"ltr\" href=\"/leogarciapop\"><s>@</s><b>leogarciapop</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eWyklLyzqX\">pic.twitter.com/eWyklLyzqX</a></p>", "id": "1034622011396550657", "likes": "941", "replies": "8", "retweets": "205", "text": "Leo Garc\u00eda sobre la grabaci\u00f3n de \u201cTesoro\u201d.\n#Sat\u00e9liteCerati\n@leogarciapoppic.twitter.com/eWyklLyzqX", "timestamp": "2018-08-29T02:01:24", "url": "/cerati/status/1034622011396550657", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Naila Borensztein sobre la grabaci\u00f3n de \u201cNunca Ir\u00e9\u201d junto a No Lo Soporto.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RLYwdTGIqd\">pic.twitter.com/RLYwdTGIqd</a></p>", "id": "1034249627443322881", "likes": "728", "replies": "7", "retweets": "167", "text": "Naila Borensztein sobre la grabaci\u00f3n de \u201cNunca Ir\u00e9\u201d junto a No Lo Soporto.\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/RLYwdTGIqd", "timestamp": "2018-08-28T01:21:41", "url": "/cerati/status/1034249627443322881", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Giancarlo Fragoso de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"66766886\" dir=\"ltr\" href=\"/Telefunka\"><s>@</s><b>Telefunka</b></a> sobre la grabaci\u00f3n de \u201cElectroshock\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UvqEC8YL4g\">pic.twitter.com/UvqEC8YL4g</a></p>", "id": "1033173342981906432", "likes": "680", "replies": "5", "retweets": "145", "text": "Giancarlo Fragoso de @Telefunka sobre la grabaci\u00f3n de \u201cElectroshock\u201d.\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/UvqEC8YL4g", "timestamp": "2018-08-25T02:04:55", "url": "/cerati/status/1033173342981906432", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mariano Leiva de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3421302525\" dir=\"ltr\" href=\"/losdurabeat1\"><s>@</s><b>losdurabeat1</b></a> sobre la grabaci\u00f3n de \u201cI\u2019m losing you\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AEfXXKc8fB\">pic.twitter.com/AEfXXKc8fB</a></p>", "id": "1032820480837918721", "likes": "589", "replies": "2", "retweets": "119", "text": "Mariano Leiva de @losdurabeat1 sobre la grabaci\u00f3n de \u201cI\u2019m losing you\u201d.\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/AEfXXKc8fB", "timestamp": "2018-08-24T02:42:46", "url": "/cerati/status/1032820480837918721", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo Spinetta sobre la versi\u00f3n en vivo de \"Bajan\" junto a Luis Alberto Spinetta. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IwpI9NKCSX\">pic.twitter.com/IwpI9NKCSX</a></p>", "id": "1032423639126368256", "likes": "3203", "replies": "28", "retweets": "1077", "text": "Gustavo Spinetta sobre la versi\u00f3n en vivo de \"Bajan\" junto a Luis Alberto Spinetta. #Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/IwpI9NKCSX", "timestamp": "2018-08-23T00:25:51", "url": "/cerati/status/1032423639126368256", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andr\u00e9s Gim\u00e9nez de D-Mente sobre la grabaci\u00f3n de \u201cSue\u00f1o en Gotas\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"328100427\" dir=\"ltr\" href=\"/AGIMENEZOFICIAL\"><s>@</s><b>agimenezoficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fnahH66QxP\">pic.twitter.com/fnahH66QxP</a></p>", "id": "1032068196659064839", "likes": "917", "replies": "7", "retweets": "208", "text": "Andr\u00e9s Gim\u00e9nez de D-Mente sobre la grabaci\u00f3n de \u201cSue\u00f1o en Gotas\u201d.\n#Sat\u00e9liteCerati @agimenezoficialpic.twitter.com/fnahH66QxP", "timestamp": "2018-08-22T00:53:27", "url": "/cerati/status/1032068196659064839", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ra\u00fal Cariola sobre la grabaci\u00f3n de \u201cDesde el Papel\u201d, junto a la banda \u201c202\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9yliwseDQq\">pic.twitter.com/9yliwseDQq</a></p>", "id": "1031723804039569409", "likes": "970", "replies": "9", "retweets": "217", "text": "Ra\u00fal Cariola sobre la grabaci\u00f3n de \u201cDesde el Papel\u201d, junto a la banda \u201c202\u201d.\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/9yliwseDQq", "timestamp": "2018-08-21T02:04:58", "url": "/cerati/status/1031723804039569409", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lito Vitale sobre la grabaci\u00f3n de \"Los Libros de la Buena Memoria\" de Invisible, banda de Luis Alberto Spinetta.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"264184082\" dir=\"ltr\" href=\"/LitoVitale\"><s>@</s><b>LitoVitale</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sihMiZcEbi\">pic.twitter.com/sihMiZcEbi</a></p>", "id": "1030622755681722368", "likes": "1364", "replies": "12", "retweets": "360", "text": "Lito Vitale sobre la grabaci\u00f3n de \"Los Libros de la Buena Memoria\" de Invisible, banda de Luis Alberto Spinetta.\n#Sat\u00e9liteCerati @LitoVitalepic.twitter.com/sihMiZcEbi", "timestamp": "2018-08-18T01:09:47", "url": "/cerati/status/1030622755681722368", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo Spatocco sobre la grabaci\u00f3n de \"Zona de Promesas\" junto a Mercedes Sosa.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PopiSpatocco?src=hash\"><s>#</s><b>PopiSpatocco</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"756076848\" dir=\"ltr\" href=\"/hmsosaoficial\"><s>@</s><b>hmsosaoficial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8HdsPW8UE1\">pic.twitter.com/8HdsPW8UE1</a></p>", "id": "1030265407825948673", "likes": "1594", "replies": "19", "retweets": "464", "text": "Gustavo Spatocco sobre la grabaci\u00f3n de \"Zona de Promesas\" junto a Mercedes Sosa.\n#Sat\u00e9liteCerati #PopiSpatocco @hmsosaoficialpic.twitter.com/8HdsPW8UE1", "timestamp": "2018-08-17T01:29:49", "url": "/cerati/status/1030265407825948673", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emmanuel Horvilleur sobre la grabaci\u00f3n de \"19\".\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"146586965\" dir=\"ltr\" href=\"/emmahorvilleur1\"><s>@</s><b>emmahorvilleur1</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vsQ8EISlVO\">pic.twitter.com/vsQ8EISlVO</a></p>", "id": "1029894004584992769", "likes": "2215", "replies": "26", "retweets": "561", "text": "Emmanuel Horvilleur sobre la grabaci\u00f3n de \"19\".\n#Sat\u00e9liteCerati\n@emmahorvilleur1pic.twitter.com/vsQ8EISlVO", "timestamp": "2018-08-16T00:53:59", "url": "/cerati/status/1029894004584992769", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo Santaolalla (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"875860963580403712\" dir=\"ltr\" href=\"/santaolallaok\"><s>@</s><b>santaolallaok</b></a>) sobre la grabaci\u00f3n de \u201cEl Mareo\u201d.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5U8HrSMVXF\">pic.twitter.com/5U8HrSMVXF</a></p>", "id": "1029523847941447681", "likes": "2280", "replies": "31", "retweets": "577", "text": "Gustavo Santaolalla (@santaolallaok) sobre la grabaci\u00f3n de \u201cEl Mareo\u201d.\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/5U8HrSMVXF", "timestamp": "2018-08-15T00:23:07", "url": "/cerati/status/1029523847941447681", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andy Summers sobre la grabaci\u00f3n de \u201cTr\u00e1eme la Noche (Bring on the Night)\u201d\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3031877842\" dir=\"ltr\" href=\"/asummersmusic\"><s>@</s><b>asummersmusic</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R4ytpC6MEf\">pic.twitter.com/R4ytpC6MEf</a></p>", "id": "1029160728765366273", "likes": "2257", "replies": "16", "retweets": "589", "text": "Andy Summers sobre la grabaci\u00f3n de \u201cTr\u00e1eme la Noche (Bring on the Night)\u201d\n@asummersmusic\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/R4ytpC6MEf", "timestamp": "2018-08-14T00:20:13", "url": "/cerati/status/1029160728765366273", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">Gustavo Cerati &amp; Andy Summers \"Tr\u00e1eme la Noche (Bring on the Night)\u201d. Lyric video.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/QIcXg3pxl7g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5QwWdcEiYN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/QIcXg3pxl7g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/QIcXg3pxl7g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1028826462944747522", "likes": "2512", "replies": "28", "retweets": "682", "text": "Gustavo Cerati & Andy Summers \"Tr\u00e1eme la Noche (Bring on the Night)\u201d. Lyric video.https://youtu.be/QIcXg3pxl7g\u00a0", "timestamp": "2018-08-13T02:11:58", "url": "/cerati/status/1028826462944747522", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foto para el arte de \"Fuerza Natural\"\nBuenos Aires, Argentina\n7 de Mayo de 2009\nFoto: Nora Lezano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9d45XuuIpP\">pic.twitter.com/9d45XuuIpP</a></p>", "id": "1028433559101562880", "likes": "2975", "replies": "19", "retweets": "506", "text": "Foto para el arte de \"Fuerza Natural\"\nBuenos Aires, Argentina\n7 de Mayo de 2009\nFoto: Nora Lezanopic.twitter.com/9d45XuuIpP", "timestamp": "2018-08-12T00:10:42", "url": "/cerati/status/1028433559101562880", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo vestido de superh\u00e9roe\nBuenos Aires, Argentina\n1966\nFoto: Osvaldo Rossi (t\u00edo de Gustavo)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0dzKRqqHZR\">pic.twitter.com/0dzKRqqHZR</a></p>", "id": "1028291271281057792", "likes": "13394", "replies": "128", "retweets": "3720", "text": "Gustavo vestido de superh\u00e9roe\nBuenos Aires, Argentina\n1966\nFoto: Osvaldo Rossi (t\u00edo de Gustavo)pic.twitter.com/0dzKRqqHZR", "timestamp": "2018-08-11T14:45:18", "url": "/cerati/status/1028291271281057792", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">10.08.18\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Sat%C3%A9liteCerati?src=hash\"><s>#</s><b>Sat\u00e9liteCerati</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iP2FPky7Gs\">pic.twitter.com/iP2FPky7Gs</a></p>", "id": "1027740732331880448", "likes": "5563", "replies": "74", "retweets": "1720", "text": "10.08.18\n#Sat\u00e9liteCeratipic.twitter.com/iP2FPky7Gs", "timestamp": "2018-08-10T02:17:39", "url": "/cerati/status/1027740732331880448", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U18BgSMq6l\">pic.twitter.com/U18BgSMq6l</a></p>", "id": "1027370704415670278", "likes": "2475", "replies": "29", "retweets": "639", "text": "pic.twitter.com/U18BgSMq6l", "timestamp": "2018-08-09T01:47:18", "url": "/cerati/status/1027370704415670278", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\">10.08.18<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FHTpPq4qaf\">pic.twitter.com/FHTpPq4qaf</a></p>", "id": "1026616424494718977", "likes": "4047", "replies": "54", "retweets": "979", "text": "10.08.18pic.twitter.com/FHTpPq4qaf", "timestamp": "2018-08-06T23:50:03", "url": "/cerati/status/1026616424494718977", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"fr\">Sat\u00e9lite Cerati. 10.08.18.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yv6yCV7QUY\">pic.twitter.com/yv6yCV7QUY</a></p>", "id": "1025532062986641408", "likes": "7533", "replies": "53", "retweets": "1599", "text": "Sat\u00e9lite Cerati. 10.08.18.pic.twitter.com/yv6yCV7QUY", "timestamp": "2018-08-04T00:01:11", "url": "/cerati/status/1025532062986641408", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/rpWliJoXsw\">pic.twitter.com/rpWliJoXsw</a></p>", "id": "1024811187438067715", "likes": "3777", "replies": "59", "retweets": "1159", "text": "pic.twitter.com/rpWliJoXsw", "timestamp": "2018-08-02T00:16:41", "url": "/cerati/status/1024811187438067715", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo orbit\u00f3 artistas de distintos mundos, Andy Summers, Mercedes Sosa, Bajofondo, Fabiana Cantilo, Spinetta, Emmanuel Horvilleur y Leo Garc\u00eda entre otros.\nOjal\u00e1 el oyente se encuentre con obras inesperadas, as\u00ed como Gustavo supo encontrarse con sus amigos a trav\u00e9s del arte.</p>", "id": "1024005774908043265", "likes": "1043", "replies": "16", "retweets": "221", "text": "Gustavo orbit\u00f3 artistas de distintos mundos, Andy Summers, Mercedes Sosa, Bajofondo, Fabiana Cantilo, Spinetta, Emmanuel Horvilleur y Leo Garc\u00eda entre otros.\nOjal\u00e1 el oyente se encuentre con obras inesperadas, as\u00ed como Gustavo supo encontrarse con sus amigos a trav\u00e9s del arte.", "timestamp": "2018-07-30T18:56:16", "url": "/cerati/status/1024005774908043265", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El arte de Alejandro Ros, las fotos de Nora Lezano, Germ\u00e1n S\u00e1ez y Marcelo Setton, que fueron tomadas en Un\u00edsono, el estudio de Gustavo, retratan la atm\u00f3sfera y los elementos de su espacio de trabajo.</p>", "id": "1024005424662622211", "likes": "547", "replies": "3", "retweets": "96", "text": "El arte de Alejandro Ros, las fotos de Nora Lezano, Germ\u00e1n S\u00e1ez y Marcelo Setton, que fueron tomadas en Un\u00edsono, el estudio de Gustavo, retratan la atm\u00f3sfera y los elementos de su espacio de trabajo.", "timestamp": "2018-07-30T18:54:52", "url": "/cerati/status/1024005424662622211", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora creemos que lleg\u00f3 el momento y que es una buena manera de darle nueva visibilidad a estas obras que forman parte del universo de Cerati.\nEl CD contendr\u00e1 14 canciones donde se puede volver a disfrutar su voz.</p>", "id": "1024005294349795329", "likes": "605", "replies": "8", "retweets": "151", "text": "Ahora creemos que lleg\u00f3 el momento y que es una buena manera de darle nueva visibilidad a estas obras que forman parte del universo de Cerati.\nEl CD contendr\u00e1 14 canciones donde se puede volver a disfrutar su voz.", "timestamp": "2018-07-30T18:54:21", "url": "/cerati/status/1024005294349795329", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cSat\u00e9lite Cerati\u201d es un compilado de canciones en las cuales Gustavo Cerati particip\u00f3 como invitado.\n\nLa idea de reunirlas en un disco era un proyecto pendiente que la actividad de Gustavo no hab\u00eda permitido concretar.</p>", "id": "1024005116905631749", "likes": "706", "replies": "7", "retweets": "237", "text": "\u201cSat\u00e9lite Cerati\u201d es un compilado de canciones en las cuales Gustavo Cerati particip\u00f3 como invitado.\n\nLa idea de reunirlas en un disco era un proyecto pendiente que la actividad de Gustavo no hab\u00eda permitido concretar.", "timestamp": "2018-07-30T18:53:39", "url": "/cerati/status/1024005116905631749", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Hfz459QitR\">pic.twitter.com/Hfz459QitR</a></p>", "id": "1023982288844013568", "likes": "4658", "replies": "57", "retweets": "1150", "text": "pic.twitter.com/Hfz459QitR", "timestamp": "2018-07-30T17:22:56", "url": "/cerati/status/1023982288844013568", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tweety Gonz\u00e1lez, Fernando Nal\u00e9 y Gustavo en Estudio Un\u00edsono durante la grabaci\u00f3n de \u201cAh\u00ed Vamos\u201d\nBuenos Aires, Argentina\n1ro de Septiembre de 2005\nFoto: Santiago Contreras<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Imz0VUbadR\">pic.twitter.com/Imz0VUbadR</a></p>", "id": "1023564116504588296", "likes": "3472", "replies": "44", "retweets": "574", "text": "Tweety Gonz\u00e1lez, Fernando Nal\u00e9 y Gustavo en Estudio Un\u00edsono durante la grabaci\u00f3n de \u201cAh\u00ed Vamos\u201d\nBuenos Aires, Argentina\n1ro de Septiembre de 2005\nFoto: Santiago Contreraspic.twitter.com/Imz0VUbadR", "timestamp": "2018-07-29T13:41:16", "url": "/cerati/status/1023564116504588296", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gira \u201cFuerza Natural\u201d\nMonterrey, M\u00e9xico\n19 de Noviembre de 2009\nFoto: Toni Francois<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9Ty9zAP8iF\">pic.twitter.com/9Ty9zAP8iF</a></p>", "id": "1021226770429825024", "likes": "4904", "replies": "58", "retweets": "1026", "text": "Gira \u201cFuerza Natural\u201d\nMonterrey, M\u00e9xico\n19 de Noviembre de 2009\nFoto: Toni Francoispic.twitter.com/9Ty9zAP8iF", "timestamp": "2018-07-23T02:53:30", "url": "/cerati/status/1021226770429825024", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Back de rodaje de \u201cRapto\u201d\nBuenos Aires, Argentina\nDiciembre de 2009\nFoto: Guido Adler<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ujmIUKTLuN\">pic.twitter.com/ujmIUKTLuN</a></p>", "id": "1019395794279989248", "likes": "3581", "replies": "30", "retweets": "536", "text": "Back de rodaje de \u201cRapto\u201d\nBuenos Aires, Argentina\nDiciembre de 2009\nFoto: Guido Adlerpic.twitter.com/ujmIUKTLuN", "timestamp": "2018-07-18T01:37:51", "url": "/cerati/status/1019395794279989248", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grabaci\u00f3n de \"Fuerza Natural\"\nNew York, Estados Unidos\n5 de Marzo de 2009\nFoto: Gustavo Cerati<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GtTw484hgQ\">pic.twitter.com/GtTw484hgQ</a></p>", "id": "1018593890977419265", "likes": "5086", "replies": "55", "retweets": "906", "text": "Grabaci\u00f3n de \"Fuerza Natural\"\nNew York, Estados Unidos\n5 de Marzo de 2009\nFoto: Gustavo Ceratipic.twitter.com/GtTw484hgQ", "timestamp": "2018-07-15T20:31:22", "url": "/cerati/status/1018593890977419265", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Con mucho dolor, nos enteramos del fallecimiento de Daniel Sais, tecladista de Soda Stereo entre 1987 y 1989. Enviamos nuestras m\u00e1s profundas y sinceras condolencias a su familia.\"\nFamilia Cerati.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zB3hmS1oA5\">pic.twitter.com/zB3hmS1oA5</a></p>", "id": "1013927753970745344", "likes": "7521", "replies": "64", "retweets": "2125", "text": "\"Con mucho dolor, nos enteramos del fallecimiento de Daniel Sais, tecladista de Soda Stereo entre 1987 y 1989. Enviamos nuestras m\u00e1s profundas y sinceras condolencias a su familia.\"\nFamilia Cerati.pic.twitter.com/zB3hmS1oA5", "timestamp": "2018-07-02T23:29:49", "url": "/cerati/status/1013927753970745344", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pedales de Gustavo en un ensayo para la gira de presentaci\u00f3n de \"Siempre es Hoy\".\nBuenos Aires, Argentina.\n7 de Febrero de 2003.\nFoto: Gustavo Cerati<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lkqvsTd5sY\">pic.twitter.com/lkqvsTd5sY</a></p>", "id": "1013526113224740864", "likes": "2749", "replies": "25", "retweets": "532", "text": "Pedales de Gustavo en un ensayo para la gira de presentaci\u00f3n de \"Siempre es Hoy\".\nBuenos Aires, Argentina.\n7 de Febrero de 2003.\nFoto: Gustavo Ceratipic.twitter.com/lkqvsTd5sY", "timestamp": "2018-07-01T20:53:50", "url": "/cerati/status/1013526113224740864", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Show de la gira de presentaci\u00f3n de \u201cBocanada\u201d.\nGuadalajara, M\u00e9xico.\n29 de Septiembre de 1999.\nFoto: Germ\u00e1n Saez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fOmtvU3aPZ\">pic.twitter.com/fOmtvU3aPZ</a></p>", "id": "1012318098324623360", "likes": "3135", "replies": "36", "retweets": "591", "text": "Show de la gira de presentaci\u00f3n de \u201cBocanada\u201d.\nGuadalajara, M\u00e9xico.\n29 de Septiembre de 1999.\nFoto: Germ\u00e1n Saezpic.twitter.com/fOmtvU3aPZ", "timestamp": "2018-06-28T12:53:37", "url": "/cerati/status/1012318098324623360", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fernando Samalea, Gustavo, Leandro Fresco, Richard Coleman y Fernando Nal\u00e9 en camarines.\nAtlanta, Estados Unidos.\n9 de Agosto de 2006.\nFoto: Fernando Samalea<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LFAMbFghZQ\">pic.twitter.com/LFAMbFghZQ</a></p>", "id": "1009954657446318080", "likes": "2759", "replies": "26", "retweets": "388", "text": "Fernando Samalea, Gustavo, Leandro Fresco, Richard Coleman y Fernando Nal\u00e9 en camarines.\nAtlanta, Estados Unidos.\n9 de Agosto de 2006.\nFoto: Fernando Samaleapic.twitter.com/LFAMbFghZQ", "timestamp": "2018-06-22T00:22:09", "url": "/cerati/status/1009954657446318080", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00e1gina interna de pressbook de \u201cCanci\u00f3n Animal\u201d, 1990.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Tvhls7imaj\">pic.twitter.com/Tvhls7imaj</a></p>", "id": "1007984165256663041", "likes": "1416", "replies": "10", "retweets": "283", "text": "P\u00e1gina interna de pressbook de \u201cCanci\u00f3n Animal\u201d, 1990.pic.twitter.com/Tvhls7imaj", "timestamp": "2018-06-16T13:52:07", "url": "/cerati/status/1007984165256663041", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00e1gina interna del pressbook de \u201cCanci\u00f3n Animal\u201d.\n1990.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jpGurk7HTA\">pic.twitter.com/jpGurk7HTA</a></p>", "id": "1007051112317378562", "likes": "2238", "replies": "13", "retweets": "472", "text": "P\u00e1gina interna del pressbook de \u201cCanci\u00f3n Animal\u201d.\n1990.pic.twitter.com/jpGurk7HTA", "timestamp": "2018-06-14T00:04:29", "url": "/cerati/status/1007051112317378562", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo grabando guitarras para \"Siempre es Hoy\".\nBuenos Aires, Argentina.\n15 de Agosto de 2002.\nFoto: Germ\u00e1n Saez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9w8jNyLSII\">pic.twitter.com/9w8jNyLSII</a></p>", "id": "1003619513731043328", "likes": "5534", "replies": "28", "retweets": "1163", "text": "Gustavo grabando guitarras para \"Siempre es Hoy\".\nBuenos Aires, Argentina.\n15 de Agosto de 2002.\nFoto: Germ\u00e1n Saezpic.twitter.com/9w8jNyLSII", "timestamp": "2018-06-04T12:48:33", "url": "/cerati/status/1003619513731043328", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cara interna del programa de los shows de presentaci\u00f3n de \"Reversiones : Siempre es Hoy\" en el Gran Rex\nBuenos Aires, Argentina\n5, 6 y 7 de Septiembre de 2003<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cLrowIZDCn\">pic.twitter.com/cLrowIZDCn</a></p>", "id": "1002706758584979456", "likes": "1401", "replies": "18", "retweets": "275", "text": "Cara interna del programa de los shows de presentaci\u00f3n de \"Reversiones : Siempre es Hoy\" en el Gran Rex\nBuenos Aires, Argentina\n5, 6 y 7 de Septiembre de 2003pic.twitter.com/cLrowIZDCn", "timestamp": "2018-06-02T00:21:35", "url": "/cerati/status/1002706758584979456", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Grabaci\u00f3n de \u201cCanci\u00f3n Animal\u201d\nMiami, Estados Unidos \nJulio de 1990<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WNoqOqRHAy\">pic.twitter.com/WNoqOqRHAy</a></p>", "id": "1001617747808342019", "likes": "4551", "replies": "40", "retweets": "976", "text": "Grabaci\u00f3n de \u201cCanci\u00f3n Animal\u201d\nMiami, Estados Unidos \nJulio de 1990pic.twitter.com/WNoqOqRHAy", "timestamp": "2018-05-30T00:14:14", "url": "/cerati/status/1001617747808342019", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Revista \"Pelo\" 436, Enero de 1993.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/c47d9HfBQU\">pic.twitter.com/c47d9HfBQU</a></p>", "id": "999647091923341312", "likes": "2459", "replies": "23", "retweets": "410", "text": "Revista \"Pelo\" 436, Enero de 1993.pic.twitter.com/c47d9HfBQU", "timestamp": "2018-05-24T13:43:33", "url": "/cerati/status/999647091923341312", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tapa de revista \"La Mano\"\nBuenos Aires, Argentina\nOctubre de 2009<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LkELE7QGUl\">pic.twitter.com/LkELE7QGUl</a></p>", "id": "998378305295396864", "likes": "2408", "replies": "18", "retweets": "387", "text": "Tapa de revista \"La Mano\"\nBuenos Aires, Argentina\nOctubre de 2009pic.twitter.com/LkELE7QGUl", "timestamp": "2018-05-21T01:41:51", "url": "/cerati/status/998378305295396864", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foto de prensa de \"Fuerza Natural\"\nBuenos Aires, Argentina\nAgosto de 2009\nFoto: Nora Lezano<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IPKf1cVAPk\">pic.twitter.com/IPKf1cVAPk</a></p>", "id": "997299814403584001", "likes": "4418", "replies": "43", "retweets": "874", "text": "Foto de prensa de \"Fuerza Natural\"\nBuenos Aires, Argentina\nAgosto de 2009\nFoto: Nora Lezanopic.twitter.com/IPKf1cVAPk", "timestamp": "2018-05-18T02:16:19", "url": "/cerati/status/997299814403584001", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Backstage de rodaje de \"Adi\u00f3s\", tercer corte de \"Ah\u00ed Vamos\".\nBuenos Aires, Argentina.\n23 de Diciembre de 2006\nFoto: Germ\u00e1n Saez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5VGLpJEJeR\">pic.twitter.com/5VGLpJEJeR</a></p>", "id": "996382142878900224", "likes": "7564", "replies": "56", "retweets": "1433", "text": "Backstage de rodaje de \"Adi\u00f3s\", tercer corte de \"Ah\u00ed Vamos\".\nBuenos Aires, Argentina.\n23 de Diciembre de 2006\nFoto: Germ\u00e1n Saezpic.twitter.com/5VGLpJEJeR", "timestamp": "2018-05-15T13:29:49", "url": "/cerati/status/996382142878900224", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo en la grabaci\u00f3n de \"Doble Vida\"\nNew York, Estados Unidos\n16 de Junio de 1988\nArchivo de Un\u00edsono<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3TXX62P78A\">pic.twitter.com/3TXX62P78A</a></p>", "id": "995269634789134338", "likes": "3354", "replies": "29", "retweets": "648", "text": "Gustavo en la grabaci\u00f3n de \"Doble Vida\"\nNew York, Estados Unidos\n16 de Junio de 1988\nArchivo de Un\u00edsonopic.twitter.com/3TXX62P78A", "timestamp": "2018-05-12T11:49:06", "url": "/cerati/status/995269634789134338", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conferencia de prensa de \"Bocanada\".\nSantiago de Chile, Chile, 1999.\nArchivo de Un\u00edsono<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qGo23Cuzu5\">pic.twitter.com/qGo23Cuzu5</a></p>", "id": "993271442505650176", "likes": "3112", "replies": "25", "retweets": "490", "text": "Conferencia de prensa de \"Bocanada\".\nSantiago de Chile, Chile, 1999.\nArchivo de Un\u00edsonopic.twitter.com/qGo23Cuzu5", "timestamp": "2018-05-06T23:29:00", "url": "/cerati/status/993271442505650176", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Credencial personal de Gustavo de un show de la gira \"Siempre es Hoy\", 2003. Archivo de Un\u00edsono.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/59c1YQ92Yk\">pic.twitter.com/59c1YQ92Yk</a></p>", "id": "992401637573570560", "likes": "2064", "replies": "21", "retweets": "337", "text": "Credencial personal de Gustavo de un show de la gira \"Siempre es Hoy\", 2003. Archivo de Un\u00edsono.pic.twitter.com/59c1YQ92Yk", "timestamp": "2018-05-04T13:52:42", "url": "/cerati/status/992401637573570560", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Partitura de \"Lago en el Cielo\", del disco \"Ah\u00ed Vamos\".\n2006<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8KBSDWGaoL\">pic.twitter.com/8KBSDWGaoL</a></p>", "id": "990960777233424384", "likes": "6480", "replies": "66", "retweets": "1633", "text": "Partitura de \"Lago en el Cielo\", del disco \"Ah\u00ed Vamos\".\n2006pic.twitter.com/8KBSDWGaoL", "timestamp": "2018-04-30T14:27:15", "url": "/cerati/status/990960777233424384", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentaci\u00f3n oficial del primer disco de Soda Stereo en el Teatro Astros.\nBuenos Aires, Argentina\n22 de Junio de 1985\nFoto: Archivo de Un\u00edsono<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6gnZ6fuC8U\">pic.twitter.com/6gnZ6fuC8U</a></p>", "id": "990208462750732289", "likes": "5099", "replies": "43", "retweets": "998", "text": "Presentaci\u00f3n oficial del primer disco de Soda Stereo en el Teatro Astros.\nBuenos Aires, Argentina\n22 de Junio de 1985\nFoto: Archivo de Un\u00edsonopic.twitter.com/6gnZ6fuC8U", "timestamp": "2018-04-28T12:37:49", "url": "/cerati/status/990208462750732289", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gira de presentaci\u00f3n de \"Fuerza Natural\".\nRosario, Argentina\n20 de Marzo de 2010\nFoto: Germ\u00e1n Saez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/svhylEfjEE\">pic.twitter.com/svhylEfjEE</a></p>", "id": "988208355226341376", "likes": "3296", "replies": "43", "retweets": "670", "text": "Gira de presentaci\u00f3n de \"Fuerza Natural\".\nRosario, Argentina\n20 de Marzo de 2010\nFoto: Germ\u00e1n Saezpic.twitter.com/svhylEfjEE", "timestamp": "2018-04-23T00:10:06", "url": "/cerati/status/988208355226341376", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Partitura de \u201cMe Quedo Aqu\u00ed\u201d del disco \u201cAh\u00ed Vamos \u201c, 2006.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Dg3i62KATM\">pic.twitter.com/Dg3i62KATM</a></p>", "id": "987334803912568832", "likes": "6257", "replies": "56", "retweets": "1438", "text": "Partitura de \u201cMe Quedo Aqu\u00ed\u201d del disco \u201cAh\u00ed Vamos \u201c, 2006.pic.twitter.com/Dg3i62KATM", "timestamp": "2018-04-20T14:18:55", "url": "/cerati/status/987334803912568832", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Carlos Alomar, Charly Alberti y Gustavo en la grabaci\u00f3n de \u201cDoble Vida\u201d.\nNew York, Estados Unidos.\nJunio de 1988.\nFoto: Archivo de Un\u00edsono.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kaw4cvSqMB\">pic.twitter.com/kaw4cvSqMB</a></p>", "id": "985552870673145856", "likes": "2266", "replies": "9", "retweets": "418", "text": "Carlos Alomar, Charly Alberti y Gustavo en la grabaci\u00f3n de \u201cDoble Vida\u201d.\nNew York, Estados Unidos.\nJunio de 1988.\nFoto: Archivo de Un\u00edsono.pic.twitter.com/kaw4cvSqMB", "timestamp": "2018-04-15T16:18:09", "url": "/cerati/status/985552870673145856", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentaci\u00f3n oficial del primer disco de Soda Stereo en el Teatro Astros.\nBuenos Aires, Argentina.\n22 de Junio de 1985.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6P0y05Cgkb\">pic.twitter.com/6P0y05Cgkb</a></p>", "id": "984499125038338048", "likes": "3912", "replies": "26", "retweets": "916", "text": "Presentaci\u00f3n oficial del primer disco de Soda Stereo en el Teatro Astros.\nBuenos Aires, Argentina.\n22 de Junio de 1985.pic.twitter.com/6P0y05Cgkb", "timestamp": "2018-04-12T18:30:57", "url": "/cerati/status/984499125038338048", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentaci\u00f3n oficial de \u201cNada Personal\u201d en el Estadio Obras.\nBuenos Aires, Argentina.\n11 de Abril de 1986.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6aIJgoFpen\">pic.twitter.com/6aIJgoFpen</a></p>", "id": "982711065648787457", "likes": "3797", "replies": "39", "retweets": "804", "text": "Presentaci\u00f3n oficial de \u201cNada Personal\u201d en el Estadio Obras.\nBuenos Aires, Argentina.\n11 de Abril de 1986.pic.twitter.com/6aIJgoFpen", "timestamp": "2018-04-07T20:05:50", "url": "/cerati/status/982711065648787457", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">P\u00fablico esperando entrar a la presentaci\u00f3n oficial de \u201cDoble Vida\u201d en el Estadio Obras.\nBuenos Aires, 3 de Diciembre de 1988.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Zsv1kzv0xH\">pic.twitter.com/Zsv1kzv0xH</a></p>", "id": "981548760982544385", "likes": "1513", "replies": "20", "retweets": "203", "text": "P\u00fablico esperando entrar a la presentaci\u00f3n oficial de \u201cDoble Vida\u201d en el Estadio Obras.\nBuenos Aires, 3 de Diciembre de 1988.pic.twitter.com/Zsv1kzv0xH", "timestamp": "2018-04-04T15:07:15", "url": "/cerati/status/981548760982544385", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foto de prensa de \u201cNada Personal\u201d.\nBuenos Aires, Argentina, 1986.\nArchivo de Un\u00edsono.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qxA6W1r6kn\">pic.twitter.com/qxA6W1r6kn</a></p>", "id": "980582218828582913", "likes": "8752", "replies": "64", "retweets": "1719", "text": "Foto de prensa de \u201cNada Personal\u201d.\nBuenos Aires, Argentina, 1986.\nArchivo de Un\u00edsono.pic.twitter.com/qxA6W1r6kn", "timestamp": "2018-04-01T23:06:33", "url": "/cerati/status/980582218828582913", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presentaci\u00f3n del primer disco de Soda Stereo en el Teatro Astros.\n22 de Junio de 1985.\nBuenos Aires, Argentina.\nFoto: Archivo de Un\u00edsono.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/u7CRl9k0Ol\">pic.twitter.com/u7CRl9k0Ol</a></p>", "id": "979705475456491521", "likes": "6058", "replies": "37", "retweets": "1438", "text": "Presentaci\u00f3n del primer disco de Soda Stereo en el Teatro Astros.\n22 de Junio de 1985.\nBuenos Aires, Argentina.\nFoto: Archivo de Un\u00edsono.pic.twitter.com/u7CRl9k0Ol", "timestamp": "2018-03-30T13:02:42", "url": "/cerati/status/979705475456491521", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Prueba de sonido de la presentaci\u00f3n oficial de \u201cDoble Vida\u201d.\n3 de Diciembre de 1988, Buenos Aires, Argentina.\nFoto: Fito Frati (Archivo de Un\u00edsono)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/F0bCn3CxeU\">pic.twitter.com/F0bCn3CxeU</a></p>", "id": "978356780546887685", "likes": "3928", "replies": "44", "retweets": "738", "text": "Prueba de sonido de la presentaci\u00f3n oficial de \u201cDoble Vida\u201d.\n3 de Diciembre de 1988, Buenos Aires, Argentina.\nFoto: Fito Frati (Archivo de Un\u00edsono)pic.twitter.com/F0bCn3CxeU", "timestamp": "2018-03-26T19:43:28", "url": "/cerati/status/978356780546887685", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gustavo como invitado de la banda Pr3ssi0n\nBuenos Aires, Argentina\nJunio de 2003\nFoto: Germ\u00e1n Saez<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hIMpy9H4Ph\">pic.twitter.com/hIMpy9H4Ph</a></p>", "id": "976986640546746368", "likes": "1587", "replies": "15", "retweets": "272", "text": "Gustavo como invitado de la banda Pr3ssi0n\nBuenos Aires, Argentina\nJunio de 2003\nFoto: Germ\u00e1n Saezpic.twitter.com/hIMpy9H4Ph", "timestamp": "2018-03-23T00:59:01", "url": "/cerati/status/976986640546746368", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Foto de prensa, Chile, 1987.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0ubygRevE7\">pic.twitter.com/0ubygRevE7</a></p>", "id": "975380552571408384", "likes": "4377", "replies": "33", "retweets": "831", "text": "Foto de prensa, Chile, 1987.pic.twitter.com/0ubygRevE7", "timestamp": "2018-03-18T14:37:00", "url": "/cerati/status/975380552571408384", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Conferencia de prensa de \u201cBocanada\u201d, Chile, 1999.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pKkq5doIQM\">pic.twitter.com/pKkq5doIQM</a></p>", "id": "974621422403416064", "likes": "3452", "replies": "35", "retweets": "567", "text": "Conferencia de prensa de \u201cBocanada\u201d, Chile, 1999.pic.twitter.com/pKkq5doIQM", "timestamp": "2018-03-16T12:20:29", "url": "/cerati/status/974621422403416064", "user": "cerati"}, {"fullname": "Gustavo Cerati", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Andrea Alvarez, Carlos Alomar y Gustavo en la grabaci\u00f3n de \u201cDoble Vida\u201d de Soda Stereo.\n16 de Junio de 1988.\nNew York, Estados Unidos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aIc9o8YS4t\">pic.twitter.com/aIc9o8YS4t</a></p>", "id": "972546794386227202", "likes": "2089", "replies": "24", "retweets": "395", "text": "Andrea Alvarez, Carlos Alomar y Gustavo en la grabaci\u00f3n de \u201cDoble Vida\u201d de Soda Stereo.\n16 de Junio de 1988.\nNew York, Estados Unidos.pic.twitter.com/aIc9o8YS4t", "timestamp": "2018-03-10T18:56:39", "url": "/cerati/status/972546794386227202", "user": "cerati"}]