[{"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"Lo que no se haga entre los 0 y 4 a\u00f1os de edad, establece diferencias entre clases sociales abismales\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.</p>", "id": "1035003679965962241", "likes": "12", "replies": "6", "retweets": "7", "text": "#EnEFyPorAdela \"Lo que no se haga entre los 0 y 4 a\u00f1os de edad, establece diferencias entre clases sociales abismales\" @PMunozLedo a @Adela_Micha por @ElFinancieroTv a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.", "timestamp": "2018-08-30T03:18:01", "url": "/LaSagaOficial/status/1035003679965962241", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> la Reforma Educativa fue un fracaso, el tema de la educaci\u00f3n tiene que ver con la formaci\u00f3n de los maestros no con la evaluaci\u00f3n, ded\u00edcate a formar buenos maestros.</p>", "id": "1035002706082111488", "likes": "8", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo la Reforma Educativa fue un fracaso, el tema de la educaci\u00f3n tiene que ver con la formaci\u00f3n de los maestros no con la evaluaci\u00f3n, ded\u00edcate a formar buenos maestros.", "timestamp": "2018-08-30T03:14:09", "url": "/MarcosYaber/status/1035002706082111488", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> y la educaci\u00f3n en M\u00e8xico <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/j6asWRv1Y9\">pic.twitter.com/j6asWRv1Y9</a></p>", "id": "1035002611190120449", "likes": "10", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "@PMunozLedo y la educaci\u00f3n en M\u00e8xico #EnEFyPorAdela @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/j6asWRv1Y9", "timestamp": "2018-08-30T03:13:46", "url": "/Carlos_Chalini/status/1035002611190120449", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> recuerda su interpelaci\u00f3n ante Miguel de la Madrid y relata c\u00f3mo \"se dobl\u00f3 ante las presiones extranjeras\", as\u00ed como el momento en que, junto a Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas, abri\u00f3 un nuevo frente dentro del PRI.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3BulSehq3V\">pic.twitter.com/3BulSehq3V</a></p>", "id": "1035002557351964672", "likes": "26", "replies": "6", "retweets": "14", "text": "#EnEFyPorAdela @PMunozLedo recuerda su interpelaci\u00f3n ante Miguel de la Madrid y relata c\u00f3mo \"se dobl\u00f3 ante las presiones extranjeras\", as\u00ed como el momento en que, junto a Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas, abri\u00f3 un nuevo frente dentro del PRI.pic.twitter.com/3BulSehq3V", "timestamp": "2018-08-30T03:13:33", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1035002557351964672", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"\u00bfT\u00fa qu\u00e9 piensas verdaderamente de la reforma educativa?\" as\u00ed cuestiona <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> en este momento por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1035001913756987393", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#EnEFyPorAdela \"\u00bfT\u00fa qu\u00e9 piensas verdaderamente de la reforma educativa?\" as\u00ed cuestiona @Adela_Micha a @PMunozLedo en este momento por @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T03:11:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1035001913756987393", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> la gran pasi\u00f3n es la educaci\u00f3n, el tema es dram\u00e1tico, pues son muchos a\u00f1os de deterioro. Creo haber hecho el Plan Nacional de Educaci\u00f3n de m\u00e1s largo plazo.</p>", "id": "1035001805804068864", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo la gran pasi\u00f3n es la educaci\u00f3n, el tema es dram\u00e1tico, pues son muchos a\u00f1os de deterioro. Creo haber hecho el Plan Nacional de Educaci\u00f3n de m\u00e1s largo plazo.", "timestamp": "2018-08-30T03:10:34", "url": "/MarcosYaber/status/1035001805804068864", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Edgar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No no me consta amigo, lo que si es que eso lo dijo en el programa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <img alt=\"\u270c\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Victory hand (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/270c-1f3fd.png\" title=\"Victory hand (medium skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/benmendoza_/status/1035001080072077313\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NOBm6egNMy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/benmendoza_/status/1035001080072077313\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/benmendoza_/st</span><span class=\"invisible\">atus/1035001080072077313</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035001290110259201", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "No no me consta amigo, lo que si es que eso lo dijo en el programa #EnEFyPorAdela https://twitter.com/benmendoza_/status/1035001080072077313\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T03:08:31", "url": "/Edgar_TorresH/status/1035001290110259201", "user": "Edgar_TorresH"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> me distancio un tiempo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"198979854\" dir=\"ltr\" href=\"/c_cardenas_s\"><s>@</s><b>c_cardenas_s</b></a> hemos reanudado una magnifica relaci\u00f3n, son relaciones muy entra\u00f1ables.</p>", "id": "1035001098338279424", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo me distancio un tiempo de @c_cardenas_s hemos reanudado una magnifica relaci\u00f3n, son relaciones muy entra\u00f1ables.", "timestamp": "2018-08-30T03:07:45", "url": "/MarcosYaber/status/1035001098338279424", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> y su distanciamiento con Cuauht\u00e9moc Cardenas <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/239OcVkV0K\">pic.twitter.com/239OcVkV0K</a></p>", "id": "1035001007510630401", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "@PMunozLedo y su distanciamiento con Cuauht\u00e9moc Cardenas @Adela_Micha @ElFinancieroTv #EnEFyPorAdelapic.twitter.com/239OcVkV0K", "timestamp": "2018-08-30T03:07:24", "url": "/Carlos_Chalini/status/1035001007510630401", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Josu\u00e9 Cort\u00e9s\uf8ff", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/><img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/> y es guera de bonito genio? <img alt=\"\ud83e\udd2d\" aria-label=\"Emoji: Face with hand over mouth\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f92d.png\" title=\"Face with hand over mouth\"/></p>", "id": "1035000933334179841", "likes": "3", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "#EnEFyPorAdela  y es guera de bonito genio? ", "timestamp": "2018-08-30T03:07:06", "url": "/josuegcortes/status/1035000933334179841", "user": "josuegcortes"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a>\"\u00bfTe casaste 3 veces o 4?\" le pregunta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> en entrevista por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1035000907530952704", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "#EnEFyPorAdela\"\u00bfTe casaste 3 veces o 4?\" le pregunta @Adela_Micha a @PMunozLedo en entrevista por @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T03:07:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1035000907530952704", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> lo mejor ahorita de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> es que no tiene ning\u00fan grupo en contra. Se ha manejado con mucha prudencia con mucha sabidur\u00eda. Lo veo respetuoso del poder legislativo y judicial.</p>", "id": "1035000502721884160", "likes": "3", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo lo mejor ahorita de @lopezobrador_ es que no tiene ning\u00fan grupo en contra. Se ha manejado con mucha prudencia con mucha sabidur\u00eda. Lo veo respetuoso del poder legislativo y judicial.", "timestamp": "2018-08-30T03:05:23", "url": "/MarcosYaber/status/1035000502721884160", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> habla con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> de la posibilidad de entregarle la banda presidencial a AMLO (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a>) el pr\u00f3ximo 1 de diciembre, de cara al cambio de administraci\u00f3n de gobierno.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GN4DbtBiiA\">pic.twitter.com/GN4DbtBiiA</a></p>", "id": "1035000332852449280", "likes": "27", "replies": "6", "retweets": "15", "text": "#EnEFyPorAdela @PMunozLedo habla con @Adela_Micha de la posibilidad de entregarle la banda presidencial a AMLO (@lopezobrador_) el pr\u00f3ximo 1 de diciembre, de cara al cambio de administraci\u00f3n de gobierno.pic.twitter.com/GN4DbtBiiA", "timestamp": "2018-08-30T03:04:43", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1035000332852449280", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Stephanie Palacios", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> entrevista de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorfirioMunozLedo?src=hash\"><s>#</s><b>PorfirioMunozLedo</b></a>  (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>) con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ipuPnI0W5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ElFinancieroBl</span><span class=\"invisible\">oomberg/videos/2029392457082397/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nlO8Wr100U\">pic.twitter.com/nlO8Wr100U</a></p>", "id": "1035000158474436608", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "#EnVivo #EnEFyPorAdela entrevista de #PorfirioMunozLedo  (@PMunozLedo) con @Adela_Micha. \nhttps://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\u00a0\u2026pic.twitter.com/nlO8Wr100U", "timestamp": "2018-08-30T03:04:01", "url": "/Stephan85746002/status/1035000158474436608", "user": "Stephan85746002"}, {"fullname": "Stephanie Palacios", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> entrevista de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorfirioMunozLedo?src=hash\"><s>#</s><b>PorfirioMunozLedo</b></a>  (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>) con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ipuPnI0W5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ElFinancieroBl</span><span class=\"invisible\">oomberg/videos/2029392457082397/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7oDYl3Lnbk\">pic.twitter.com/7oDYl3Lnbk</a></p>", "id": "1035000086055596032", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#EnVivo #EnEFyPorAdela entrevista de #PorfirioMunozLedo  (@PMunozLedo) con @Adela_Micha. \nhttps://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\u00a0\u2026pic.twitter.com/7oDYl3Lnbk", "timestamp": "2018-08-30T03:03:44", "url": "/Stephan85746002/status/1035000086055596032", "user": "Stephan85746002"}, {"fullname": "Stephanie Palacios", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> entrevista de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorfirioMunozLedo?src=hash\"><s>#</s><b>PorfirioMunozLedo</b></a>  (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>) con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8ipuPnI0W5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ElFinancieroBl</span><span class=\"invisible\">oomberg/videos/2029392457082397/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Onue95HR0P\">pic.twitter.com/Onue95HR0P</a></p>", "id": "1035000010847473664", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "#EnVivo #EnEFyPorAdela entrevista de #PorfirioMunozLedo  (@PMunozLedo) con @Adela_Micha. \nhttps://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\u00a0\u2026pic.twitter.com/Onue95HR0P", "timestamp": "2018-08-30T03:03:26", "url": "/Stephan85746002/status/1035000010847473664", "user": "Stephan85746002"}, {"fullname": "Stephanie Palacios", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> entrevista de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorfirioMunozLedo?src=hash\"><s>#</s><b>PorfirioMunozLedo</b></a>  (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>) con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8w6rIeCwM5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ElFinancieroBl</span><span class=\"invisible\">oomberg/videos/2029392457082397/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DOWc0aJlgu\">pic.twitter.com/DOWc0aJlgu</a></p>", "id": "1034999955587575808", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "#EnVivo #EnEFyPorAdela entrevista de #PorfirioMunozLedo  (@PMunozLedo) con @Adela_Micha. \nhttps://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\u00a0\u2026pic.twitter.com/DOWc0aJlgu", "timestamp": "2018-08-30T03:03:13", "url": "/novalick/status/1034999955587575808", "user": "novalick"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> platica como conoci\u00f3 a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/q7EJ8u8Qui\">pic.twitter.com/q7EJ8u8Qui</a></p>", "id": "1034999947056300032", "likes": "10", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "@PMunozLedo platica como conoci\u00f3 a @lopezobrador_ #EnEFyPorAdela @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/q7EJ8u8Qui", "timestamp": "2018-08-30T03:03:11", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034999947056300032", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> colocar la banda a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> es la culminaci\u00f3n de una vida p\u00fablica, luche a\u00f1os por esto, toda mi vida !</p>", "id": "1034999945177325570", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo colocar la banda a @lopezobrador_ es la culminaci\u00f3n de una vida p\u00fablica, luche a\u00f1os por esto, toda mi vida !", "timestamp": "2018-08-30T03:03:10", "url": "/MarcosYaber/status/1034999945177325570", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Stephanie Palacios", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> entrevista de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PorfirioMunozLedo?src=hash\"><s>#</s><b>PorfirioMunozLedo</b></a>  (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>) con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. \n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8w6rIeCwM5\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">facebook.com/ElFinancieroBl</span><span class=\"invisible\">oomberg/videos/2029392457082397/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5E0twR9EPM\">pic.twitter.com/5E0twR9EPM</a></p>", "id": "1034999899551621120", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "#EnVivo #EnEFyPorAdela entrevista de #PorfirioMunozLedo  (@PMunozLedo) con @Adela_Micha. \nhttps://www.facebook.com/ElFinancieroBloomberg/videos/2029392457082397/\u00a0\u2026pic.twitter.com/5E0twR9EPM", "timestamp": "2018-08-30T03:03:00", "url": "/novalick/status/1034999899551621120", "user": "novalick"}, {"fullname": "El Financiero TV", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Un pol\u00edtico es un protagonista por necesidad\": Porfirio Mu\u00f1oz Ledo, presidente de la Mesa Directiva de la C\u00e1mara de Diputados, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyporAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyporAdela</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3PUyZum89X\">pic.twitter.com/3PUyZum89X</a></p>", "id": "1034998057669033989", "likes": "12", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "\"Un pol\u00edtico es un protagonista por necesidad\": Porfirio Mu\u00f1oz Ledo, presidente de la Mesa Directiva de la C\u00e1mara de Diputados, #EnEFyporAdela.pic.twitter.com/3PUyZum89X", "timestamp": "2018-08-30T02:55:40", "url": "/ElFinancieroTv/status/1034998057669033989", "user": "ElFinancieroTv"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FrasesParaCortar?src=hash\"><s>#</s><b>FrasesParaCortar</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"Vicente Fox es una facha. Es un hombre profundamente ignorante y profundamente deshonesto. As\u00ed lo dijo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/HGePG1bnv2\">pic.twitter.com/HGePG1bnv2</a></p>", "id": "1034998231753744384", "likes": "9", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "#FrasesParaCortar #EnEFyPorAdela \"Vicente Fox es una facha. Es un hombre profundamente ignorante y profundamente deshonesto. As\u00ed lo dijo @PMunozLedo @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/HGePG1bnv2", "timestamp": "2018-08-30T02:56:22", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034998231753744384", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"Yo no tengo rencores personales en la pol\u00edtica; \u00bfqui\u00e9n puede ser un supuesto rival m\u00edo? (...) creo que he sido correcto, franco, inteligente; creo que he sido inteligible y honorable\", afirma <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6DucNX5SoE\">pic.twitter.com/6DucNX5SoE</a></p>", "id": "1034998368567582720", "likes": "13", "replies": "19", "retweets": "8", "text": "#EnEFyPorAdela \"Yo no tengo rencores personales en la pol\u00edtica; \u00bfqui\u00e9n puede ser un supuesto rival m\u00edo? (...) creo que he sido correcto, franco, inteligente; creo que he sido inteligible y honorable\", afirma @PMunozLedo.pic.twitter.com/6DucNX5SoE", "timestamp": "2018-08-30T02:56:55", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034998368567582720", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> el tema del PRI es la falta de honor. El PRI ya no existe, es una c\u00fapula salinista y algunos compa\u00f1eros de buena voluntad.</p>", "id": "1034998599015387136", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo el tema del PRI es la falta de honor. El PRI ya no existe, es una c\u00fapula salinista y algunos compa\u00f1eros de buena voluntad.", "timestamp": "2018-08-30T02:57:50", "url": "/MarcosYaber/status/1034998599015387136", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "hanny", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Presente como cada mi\u00e9rcoles  entrevista de Porfirio Mu\u00f1oz Ledo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a>  tomas poca madres de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94751931\" dir=\"ltr\" href=\"/Juniortvsa\"><s>@</s><b>Juniortvsa</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yc5yeoxyuU\">pic.twitter.com/yc5yeoxyuU</a></p>", "id": "1034998765596405761", "likes": "3", "replies": "2", "retweets": "5", "text": "Presente como cada mi\u00e9rcoles  entrevista de Porfirio Mu\u00f1oz Ledo @PMunozLedo con @Adela_Micha @ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela  tomas poca madres de @Juniortvsapic.twitter.com/yc5yeoxyuU", "timestamp": "2018-08-30T02:58:29", "url": "/hannydiazzzz82/status/1034998765596405761", "user": "hannydiazzzz82"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> el PAN se sostiene porque tiene clientela permanente, cometi\u00f3 un inmenso error que no ten\u00eda rostro, se desfigur\u00f3 como ideolog\u00eda.</p>", "id": "1034998947092279299", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo el PAN se sostiene porque tiene clientela permanente, cometi\u00f3 un inmenso error que no ten\u00eda rostro, se desfigur\u00f3 como ideolog\u00eda.", "timestamp": "2018-08-30T02:59:12", "url": "/MarcosYaber/status/1034998947092279299", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Josu\u00e9 Cort\u00e9s\uf8ff", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Soy yo o c\u00f3mo que este pr\u00f3ximo sexenio es requisito estar entre los 60 a\u00f1os y la muerte... del gabinete quien llegar\u00e1 hasta el 2024?  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bLkSwFJXiz\">pic.twitter.com/bLkSwFJXiz</a></p>", "id": "1034999005770477568", "likes": "28", "replies": "3", "retweets": "12", "text": "Soy yo o c\u00f3mo que este pr\u00f3ximo sexenio es requisito estar entre los 60 a\u00f1os y la muerte... del gabinete quien llegar\u00e1 hasta el 2024?  #EnEFyPorAdelapic.twitter.com/bLkSwFJXiz", "timestamp": "2018-08-30T02:59:26", "url": "/josuegcortes/status/1034999005770477568", "user": "josuegcortes"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"La verdad Vicente (Fox) es una facha. Es un hombre profundamente ignorante y profundamente deshonesto. Fall\u00f3 a todo lo que se comprometi\u00f3\" asegura <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1034997384156200962", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "#EnEFyPorAdela \"La verdad Vicente (Fox) es una facha. Es un hombre profundamente ignorante y profundamente deshonesto. Fall\u00f3 a todo lo que se comprometi\u00f3\" asegura @PMunozLedo a @Adela_Micha por @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T02:53:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1034997384156200962", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201c <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"166669818\" dir=\"ltr\" href=\"/VicenteFoxQue\"><s>@</s><b>VicenteFoxQue</b></a> es un hombre deshonesto \u201c as\u00ed opina <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/25m8e8AJBG\">pic.twitter.com/25m8e8AJBG</a></p>", "id": "1034997444839452672", "likes": "7", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "\u201c @VicenteFoxQue es un hombre deshonesto \u201c as\u00ed opina @PMunozLedo @Adela_Micha @ElFinancieroTv #EnEFyPorAdelapic.twitter.com/25m8e8AJBG", "timestamp": "2018-08-30T02:53:14", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034997444839452672", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> este es un gran momento, es el mejor, vamos a comenzar con la reforma al Congreso y por la Ley Org\u00e1nica a la Administraci\u00f3n P\u00fablica.</p>", "id": "1034997457036431360", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo este es un gran momento, es el mejor, vamos a comenzar con la reforma al Congreso y por la Ley Org\u00e1nica a la Administraci\u00f3n P\u00fablica.", "timestamp": "2018-08-30T02:53:17", "url": "/MarcosYaber/status/1034997457036431360", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> habla con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> de c\u00f3mo puede existir una transferencia de lealtad en los gobiernos y en la vida pol\u00edtica de cualquier pa\u00eds, entre distintas administraciones.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qamE2l0dBC\">pic.twitter.com/qamE2l0dBC</a></p>", "id": "1034997503106510849", "likes": "32", "replies": "13", "retweets": "20", "text": "#EnEFyPorAdela @PMunozLedo habla con @Adela_Micha de c\u00f3mo puede existir una transferencia de lealtad en los gobiernos y en la vida pol\u00edtica de cualquier pa\u00eds, entre distintas administraciones.pic.twitter.com/qamE2l0dBC", "timestamp": "2018-08-30T02:53:28", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034997503106510849", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Edgar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> se le va con todo a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"166669818\" dir=\"ltr\" href=\"/VicenteFoxQue\"><s>@</s><b>VicenteFoxQue</b></a> asegurando que es un hombre \u201cProdundamente ignorante y profundamente deshonesto\u201d esto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a></p>", "id": "1034997713388163072", "likes": "5", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "@PMunozLedo se le va con todo a @VicenteFoxQue asegurando que es un hombre \u201cProdundamente ignorante y profundamente deshonesto\u201d esto #EnEFyPorAdela por @ElFinancieroTv con @Adela_Micha", "timestamp": "2018-08-30T02:54:18", "url": "/Edgar_TorresH/status/1034997713388163072", "user": "Edgar_TorresH"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> ser\u00e1 quien le ponga la banda presidencial a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> ser\u00e1 un momento hist\u00f3rico.</p>", "id": "1034997834679025669", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo ser\u00e1 quien le ponga la banda presidencial a @lopezobrador_ ser\u00e1 un momento hist\u00f3rico.", "timestamp": "2018-08-30T02:54:47", "url": "/MarcosYaber/status/1034997834679025669", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Josu\u00e9 Cort\u00e9s\uf8ff", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> as\u00ed yo viendo la entrevista!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/eb5ldomypR\">pic.twitter.com/eb5ldomypR</a></p>", "id": "1034997947014963201", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#EnEFyPorAdela as\u00ed yo viendo la entrevista!!pic.twitter.com/eb5ldomypR", "timestamp": "2018-08-30T02:55:14", "url": "/josuegcortes/status/1034997947014963201", "user": "josuegcortes"}, {"fullname": "Edgar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Sigan aqu\u00ed en directo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ElFinanciero_Mx/status/1034992286495428608\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k31Iukp0D3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ElFinanciero_Mx/status/1034992286495428608\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ElFinanciero_M</span><span class=\"invisible\">x/status/1034992286495428608</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034996530095304705", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Sigan aqu\u00ed en directo #EnEFyPorAdela con @Adela_Micha y @PMunozLedohttps://twitter.com/ElFinanciero_Mx/status/1034992286495428608\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T02:49:36", "url": "/Edgar_TorresH/status/1034996530095304705", "user": "Edgar_TorresH"}, {"fullname": "Anuar Yaber", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> no tengo rencores personales, he sido correcto, he sido franco y he sido honesto.</p>", "id": "1034996816373317633", "likes": "2", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@ElFinancieroTv #EnEFyPorAdela @Adela_Micha con @PMunozLedo no tengo rencores personales, he sido correcto, he sido franco y he sido honesto.", "timestamp": "2018-08-30T02:50:44", "url": "/MarcosYaber/status/1034996816373317633", "user": "MarcosYaber"}, {"fullname": "Edgar", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> platica con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> sobre su trayectoria pol\u00edtica, los planes que tiene al frente de la Presidencia de la mesa directiva de la C\u00e1mara de Diputados <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"119051398\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinanciero_Mx\"><s>@</s><b>ElFinanciero_Mx</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1034996128834568193", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "@PMunozLedo platica con @Adela_Micha sobre su trayectoria pol\u00edtica, los planes que tiene al frente de la Presidencia de la mesa directiva de la C\u00e1mara de Diputados #EnEFyPorAdela por @ElFinanciero_Mx @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T02:48:01", "url": "/Edgar_TorresH/status/1034996128834568193", "user": "Edgar_TorresH"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> habla con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> de su experiencia pol\u00edtica y profesional, as\u00ed como de los cargos que ha ocupado en el gobierno en los \u00faltimos a\u00f1os.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/BMIZnnQ6FK\">pic.twitter.com/BMIZnnQ6FK</a></p>", "id": "1034995933270831104", "likes": "15", "replies": "9", "retweets": "10", "text": "#EnEFyPorAdela @PMunozLedo habla con @Adela_Micha de su experiencia pol\u00edtica y profesional, as\u00ed como de los cargos que ha ocupado en el gobierno en los \u00faltimos a\u00f1os.pic.twitter.com/BMIZnnQ6FK", "timestamp": "2018-08-30T02:47:14", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034995933270831104", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"Mi experiencia con el pan fue catastr\u00f3fica\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> le confiesa a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> en este momento por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d3UFuw6hhQ\">pic.twitter.com/d3UFuw6hhQ</a></p>", "id": "1034995873850175489", "likes": "10", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "#EnEFyPorAdela \"Mi experiencia con el pan fue catastr\u00f3fica\" @PMunozLedo le confiesa a @Adela_Micha en este momento por @ElFinancieroTv a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.pic.twitter.com/d3UFuw6hhQ", "timestamp": "2018-08-30T02:47:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1034995873850175489", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Si alguien conoce de la pol\u00edtica en M\u00e8xico es <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>  Presidente mesa directiva C\u00e1mara de Diputados <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7USnRSmqDC\">pic.twitter.com/7USnRSmqDC</a></p>", "id": "1034995568630788096", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Si alguien conoce de la pol\u00edtica en M\u00e8xico es @PMunozLedo  Presidente mesa directiva C\u00e1mara de Diputados @Adela_Micha #EnEFyPorAdela @ElFinancieroTvpic.twitter.com/7USnRSmqDC", "timestamp": "2018-08-30T02:45:47", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034995568630788096", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cTodos los pol\u00edticos somos protag\u00f3nicos, si no no ser\u00edamos pol\u00edticos\u201d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mKxQZMuLL7\">pic.twitter.com/mKxQZMuLL7</a></p>", "id": "1034994986364878849", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "\u201cTodos los pol\u00edticos somos protag\u00f3nicos, si no no ser\u00edamos pol\u00edticos\u201d @PMunozLedo @Adela_Micha #EnEFyPorAdela @ElFinancieroTvpic.twitter.com/mKxQZMuLL7", "timestamp": "2018-08-30T02:43:28", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034994986364878849", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"\u00bfC\u00f3mo una persona con tanto tiempo en la vida p\u00fablica no ha traicionado a nadie?\" Se pregunta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> en entrevista con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> a trav\u00e9s de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1034994615865286656", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#EnEFyPorAdela \"\u00bfC\u00f3mo una persona con tanto tiempo en la vida p\u00fablica no ha traicionado a nadie?\" Se pregunta @PMunozLedo en entrevista con @Adela_Micha a trav\u00e9s de @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T02:42:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1034994615865286656", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> Habla de sus inicios en la pol\u00edtica <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FENhIwRtrO\">pic.twitter.com/FENhIwRtrO</a></p>", "id": "1034994135739060224", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "@PMunozLedo Habla de sus inicios en la pol\u00edtica #EnEFyPorAdela @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/FENhIwRtrO", "timestamp": "2018-08-30T02:40:05", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034994135739060224", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Isaac San \u2655", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> por el <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> entrevista a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> \u00a1no se la pueden perder!</p>", "id": "1034994101219983360", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#EnEFyPorAdela por el @ElFinancieroTv @Adela_Micha entrevista a @PMunozLedo \u00a1no se la pueden perder!", "timestamp": "2018-08-30T02:39:57", "url": "/IsaacSan1000/status/1034994101219983360", "user": "IsaacSan1000"}, {"fullname": "Julio Cesar Vargas T \u00a0\ud83c\udf08", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"und\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/XVlYBRlkyx\">pic.twitter.com/XVlYBRlkyx</a></p>", "id": "1034993923326992384", "likes": "3", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "#EnEFyPorAdela @PMunozLedo @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/XVlYBRlkyx", "timestamp": "2018-08-30T02:39:15", "url": "/juliotlaseca/status/1034993923326992384", "user": "juliotlaseca"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> \"\u00bfTe arrepientes de alg\u00fan pasaje de tu vida?\" <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> le pregunta a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> en entrevista por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1034993357657923590", "likes": "4", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "#EnEFyPorAdela \"\u00bfTe arrepientes de alg\u00fan pasaje de tu vida?\" @Adela_Micha le pregunta a @PMunozLedo en entrevista por @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T02:37:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1034993357657923590", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> Ya comienza la entrevista de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> a Porfirio Mu\u00f1oz Ledo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>, Presidente de la Mesa Directiva a la C\u00e1mara de Diputados. Sintoniza por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fTmAX8cwzK\">pic.twitter.com/fTmAX8cwzK</a></p>", "id": "1034991847465086976", "likes": "12", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "#EnEFyPorAdela Ya comienza la entrevista de @Adela_Micha a Porfirio Mu\u00f1oz Ledo @PMunozLedo, Presidente de la Mesa Directiva a la C\u00e1mara de Diputados. Sintoniza por @ElFinancieroTv a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.pic.twitter.com/fTmAX8cwzK", "timestamp": "2018-08-30T02:31:00", "url": "/LaSagaOficial/status/1034991847465086976", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> hoy con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>  Presidente mesa directiva C\u00e1mara de Diputados <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d265NwGIwS\">pic.twitter.com/d265NwGIwS</a></p>", "id": "1034991999412256768", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "7", "text": "#EnEFyPorAdela hoy con @PMunozLedo  Presidente mesa directiva C\u00e1mara de Diputados @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/d265NwGIwS", "timestamp": "2018-08-30T02:31:36", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034991999412256768", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> entrevista a Porfirio Mu\u00f1oz Ledo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/bldOzDYzODY4OXwxZ3F4dlhYa3JYekdCRU82yBtZX7v6Iaz9s659625s0JG7X6VNZn0ngYi3gus=\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AHLVZwl2Og\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/bldOzDYzODY4OXwxZ3F4dlhYa3JYekdCRU82yBtZX7v6Iaz9s659625s0JG7X6VNZn0ngYi3gus=\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/bldOzDYzODY4</span><span class=\"invisible\">OXwxZ3F4dlhYa3JYekdCRU82yBtZX7v6Iaz9s659625s0JG7X6VNZn0ngYi3gus=</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034992286495428608", "likes": "18", "replies": "8", "retweets": "18", "text": "#EnEFyPorAdela @Adela_Micha entrevista a Porfirio Mu\u00f1oz Ledo.https://www.pscp.tv/w/bldOzDYzODY4OXwxZ3F4dlhYa3JYekdCRU82yBtZX7v6Iaz9s659625s0JG7X6VNZn0ngYi3gus=\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T02:32:44", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034992286495428608", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya inicia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> hoy con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>  Presidente mesa directiva C\u00e1mara de Diputados <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lTuR4q9Oz9\">pic.twitter.com/lTuR4q9Oz9</a></p>", "id": "1034992876256731138", "likes": "5", "replies": "0", "retweets": "6", "text": "Ya inicia #EnEFyPorAdela hoy con @PMunozLedo  Presidente mesa directiva C\u00e1mara de Diputados @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/lTuR4q9Oz9", "timestamp": "2018-08-30T02:35:05", "url": "/Carlos_Chalini/status/1034992876256731138", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "Daniel Melgoza", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya comienza la entrevista <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a>  con el brillante <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> quien predijo la ca\u00edda del PRI justo hace 30 a\u00f1os! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1034993005827112961", "likes": "16", "replies": "4", "retweets": "11", "text": "Ya comienza la entrevista #EnEFyPorAdela  con el brillante @PMunozLedo quien predijo la ca\u00edda del PRI justo hace 30 a\u00f1os! @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-30T02:35:36", "url": "/DanielMelgoza_/status/1034993005827112961", "user": "DanielMelgoza_"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> presenta la entrevista de Porfirio Mu\u00f1oz Ledo (<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>) con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. No te la pierdas hoy a las 9:30 pm por nuestras redes sociales, el portal y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/naT0F0uzok\">pic.twitter.com/naT0F0uzok</a></p>", "id": "1034980271274094592", "likes": "11", "replies": "5", "retweets": "10", "text": "#EnEFyPorAdela presenta la entrevista de Porfirio Mu\u00f1oz Ledo (@PMunozLedo) con @Adela_Micha. No te la pierdas hoy a las 9:30 pm por nuestras redes sociales, el portal y @ElFinancieroTv.pic.twitter.com/naT0F0uzok", "timestamp": "2018-08-30T01:45:00", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034980271274094592", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> presenta la entrevista de Porfirio Mu\u00f1oz Ledo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a>. No te la pierdas hoy a las 9:30 pm por nuestras redes sociales, el portal y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cQKL4XKTXn\">pic.twitter.com/cQKL4XKTXn</a></p>", "id": "1034961396797239296", "likes": "12", "replies": "16", "retweets": "13", "text": "#EnEFyPorAdela presenta la entrevista de Porfirio Mu\u00f1oz Ledo @PMunozLedo con @Adela_Micha. No te la pierdas hoy a las 9:30 pm por nuestras redes sociales, el portal y @ElFinancieroTv.pic.twitter.com/cQKL4XKTXn", "timestamp": "2018-08-30T00:30:00", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034961396797239296", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Manuel Arroyo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">HOY a las 9:30 pm el Presidente de la Mesa Directiva de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"498984649\" dir=\"ltr\" href=\"/Mx_Diputados\"><s>@</s><b>Mx_Diputados</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a>, conversa con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> sobre el futuro pol\u00edtico de nuestro pa\u00eds. No te pierdas la entrevista <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> y tu sistema de TV de paga<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UBJnQhU8Tg\">pic.twitter.com/UBJnQhU8Tg</a></p>", "id": "1034958524541878272", "likes": "14", "replies": "1", "retweets": "10", "text": "HOY a las 9:30 pm el Presidente de la Mesa Directiva de @Mx_Diputados, @PMunozLedo, conversa con @Adela_Micha sobre el futuro pol\u00edtico de nuestro pa\u00eds. No te pierdas la entrevista #EnEFyPorAdela por @ElFinancieroTv y tu sistema de TV de pagapic.twitter.com/UBJnQhU8Tg", "timestamp": "2018-08-30T00:18:35", "url": "/Manuel_Arroyo/status/1034958524541878272", "user": "Manuel_Arroyo"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy a las 9:30 pm Porfirio Mu\u00f1oz Ledo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"363978511\" dir=\"ltr\" href=\"/PMunozLedo\"><s>@</s><b>PMunozLedo</b></a> charla con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> sobre el futuro pol\u00edtico del pa\u00eds. No te la pierdas <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> en nuestras redes sociales, el portal y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UoMDWsx8nI\">pic.twitter.com/UoMDWsx8nI</a></p>", "id": "1034934973038567424", "likes": "11", "replies": "2", "retweets": "10", "text": "Hoy a las 9:30 pm Porfirio Mu\u00f1oz Ledo @PMunozLedo charla con @Adela_Micha sobre el futuro pol\u00edtico del pa\u00eds. No te la pierdas #EnEFyPorAdela en nuestras redes sociales, el portal y @ElFinancieroTv.pic.twitter.com/UoMDWsx8nI", "timestamp": "2018-08-29T22:45:00", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1034934973038567424", "user": "ElFinanciero_Mx"}, {"fullname": "Saga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> Porfirio Mu\u00f1oz Ledo, Presidente de la Mesa Directiva a la C\u00e1mara de Diputados, con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a> Esta noche a las 09:30pm por las plataformas digitales y a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/frkxqf2NY0\">pic.twitter.com/frkxqf2NY0</a></p>", "id": "1034924366365110277", "likes": "22", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "#EnEFyPorAdela Porfirio Mu\u00f1oz Ledo, Presidente de la Mesa Directiva a la C\u00e1mara de Diputados, con @Adela_Micha para @ElFinancieroTv Esta noche a las 09:30pm por las plataformas digitales y a trav\u00e9s de Izzi 150, Sky 160, Totalplay 150, Gigacable 119, Axtel 987, Megacable 157.pic.twitter.com/frkxqf2NY0", "timestamp": "2018-08-29T22:02:51", "url": "/LaSagaOficial/status/1034924366365110277", "user": "LaSagaOficial"}, {"fullname": "Adela Micha", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La ma\u00f1ana de hoy conduciendo <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/GINNOVACION?src=hash\"><s>#</s><b>GINNOVACION</b></a> \u2018Ideas de acci\u00f3n\u2019 de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"719939485060890624\" dir=\"ltr\" href=\"/GINgroupMX\"><s>@</s><b>GINgroupMX</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/6tocongresoGINxti?src=hash\"><s>#</s><b>6tocongresoGINxti</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ideasGINgroup?src=hash\"><s>#</s><b>ideasGINgroup</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/uHmrRlI9Qd\">pic.twitter.com/uHmrRlI9Qd</a></p>", "id": "1034456563124236288", "likes": "54", "replies": "5", "retweets": "11", "text": "La ma\u00f1ana de hoy conduciendo #GINNOVACION \u2018Ideas de acci\u00f3n\u2019 de @GINgroupMX #6tocongresoGINxti #ideasGINgrouppic.twitter.com/uHmrRlI9Qd", "timestamp": "2018-08-28T15:03:58", "url": "/Adela_Micha/status/1034456563124236288", "user": "Adela_Micha"}, {"fullname": "Gisela Hern\u00e1ndez R.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211307172\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfonsoDurazo\"><s>@</s><b>AlfonsoDurazo</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> dice ser un liberal y est\u00e1 a favor de ampliar libertades.... \u201cEstoy a favor de la legalizaci\u00f3n de la marihuana\u201d  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a></p>", "id": "1032467920314683392", "likes": "10", "replies": "4", "retweets": "7", "text": "#EnEFyPorAdela @AlfonsoDurazo con @Adela_Micha dice ser un liberal y est\u00e1 a favor de ampliar libertades.... \u201cEstoy a favor de la legalizaci\u00f3n de la marihuana\u201d  @ElFinancieroTv", "timestamp": "2018-08-23T03:21:49", "url": "/latuzita/status/1032467920314683392", "user": "latuzita"}, {"fullname": "Carlos M. Chalini D.", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cA t\u00edtulo persona a favor de ampliar las libertades personales y estoy a favor del consumo de marihuana\u201d <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211307172\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfonsoDurazo\"><s>@</s><b>AlfonsoDurazo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"70805914\" dir=\"ltr\" href=\"/Adela_Micha\"><s>@</s><b>Adela_Micha</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3306315704\" dir=\"ltr\" href=\"/ElFinancieroTv\"><s>@</s><b>ElFinancieroTv</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6VcaKP1KCR\">pic.twitter.com/6VcaKP1KCR</a></p>", "id": "1032467910265106432", "likes": "15", "replies": "2", "retweets": "7", "text": "\u201cA t\u00edtulo persona a favor de ampliar las libertades personales y estoy a favor del consumo de marihuana\u201d @AlfonsoDurazo #EnEFyPorAdela @Adela_Micha @ElFinancieroTvpic.twitter.com/6VcaKP1KCR", "timestamp": "2018-08-23T03:21:46", "url": "/Carlos_Chalini/status/1032467910265106432", "user": "Carlos_Chalini"}, {"fullname": "El Financiero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnEFyPorAdela?src=hash\"><s>#</s><b>EnEFyPorAdela</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"211307172\" dir=\"ltr\" href=\"/AlfonsoDurazo\"><s>@</s><b>AlfonsoDurazo</b></a> afirma que el gobierno electo recoge propuestas de los foros para la pacificaci\u00f3n del pa\u00eds y, que a partir del primer d\u00eda que asuman el poder, dar\u00e1n respuestas a las v\u00edctimas de los problemas de inseguridad nacional.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hw1Up77yEq\">pic.twitter.com/hw1Up77yEq</a></p>", "id": "1032467540063088641", "likes": "50", "replies": "9", "retweets": "36", "text": "#EnEFyPorAdela @AlfonsoDurazo afirma que el gobierno electo recoge propuestas de los foros para la pacificaci\u00f3n del pa\u00eds y, que a partir del primer d\u00eda que asuman el poder, dar\u00e1n respuestas a las v\u00edctimas de los problemas de inseguridad nacional.pic.twitter.com/hw1Up77yEq", "timestamp": "2018-08-23T03:20:18", "url": "/ElFinanciero_Mx/status/1032467540063088641", "user": "ElFinanciero_Mx"}]