[{"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2897441\" dir=\"ltr\" href=\"/EPN\"><s>@</s><b>epn</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236636515\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezdoriga\"><s>@</s><b>lopezdoriga</b></a> en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"148372339\" dir=\"ltr\" href=\"/Radio_Formula\"><s>@</s><b>Radio_Formula</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LopezDoriga?src=hash\"><s>#</s><b>LopezDoriga</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Joaquin?src=hash\"><s>#</s><b>Joaquin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/blbhITcwODc4MnwxTHl4QlFyZ1plUEpO3OVmh0EjShE_8rQ8t3KCihDSOcBG4KTdN8Su8snQEWc=\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bXBenD81zt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/blbhITcwODc4MnwxTHl4QlFyZ1plUEpO3OVmh0EjShE_8rQ8t3KCihDSOcBG4KTdN8Su8snQEWc=\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/blbhITcwODc4</span><span class=\"invisible\">MnwxTHl4QlFyZ1plUEpO3OVmh0EjShE_8rQ8t3KCihDSOcBG4KTdN8Su8snQEWc=</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034874529892323328", "likes": "1258", "replies": "395", "retweets": "461", "text": "El presidente @epn con @lopezdoriga en @Radio_Formula #LopezDoriga #Joaquinhttps://www.pscp.tv/w/blbhITcwODc4MnwxTHl4QlFyZ1plUEpO3OVmh0EjShE_8rQ8t3KCihDSOcBG4KTdN8Su8snQEWc=\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T18:44:49", "url": "/lopezdoriga/status/1034874529892323328", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIRAL?src=hash\"><s>#</s><b>VIRAL</b></a> Incre\u00edble. \n\nEl momento en que mujer se arroja de puente peatonal tras encontrar mensajes en el celular de su esposo (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/TcPXX9\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oYwmeKXvl9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/TcPXX9\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/TcPXX9</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nY8aHXIBpj\">pic.twitter.com/nY8aHXIBpj</a></p>", "id": "1035584251742150656", "likes": "1", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "#VIRAL Incre\u00edble. \n\nEl momento en que mujer se arroja de puente peatonal tras encontrar mensajes en el celular de su esposo (VIDEO) https://goo.gl/TcPXX9\u00a0pic.twitter.com/nY8aHXIBpj", "timestamp": "2018-08-31T17:45:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035584251742150656", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ins\u00f3lito lo del US Open. El juez de silla motivando a Nick Kyrgios en plena partida. La pol\u00e9mica no se hizo esperar (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/s52RBs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/J7JJPvx0WH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/s52RBs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/s52RBs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kYxCOrKRN5\">pic.twitter.com/kYxCOrKRN5</a></p>", "id": "1035581985966583810", "likes": "3", "replies": "2", "retweets": "3", "text": "Ins\u00f3lito lo del US Open. El juez de silla motivando a Nick Kyrgios en plena partida. La pol\u00e9mica no se hizo esperar (VIDEO) https://goo.gl/s52RBs\u00a0pic.twitter.com/kYxCOrKRN5", "timestamp": "2018-08-31T17:36:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035581985966583810", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Anuncian otras dos salidas del Real Madrid <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/Q18kXD\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lWLQeRFdqr\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/Q18kXD\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Q18kXD</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QSWWzGrtfS\">pic.twitter.com/QSWWzGrtfS</a></p>", "id": "1035581604415004674", "likes": "7", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Anuncian otras dos salidas del Real Madrid https://goo.gl/Q18kXD\u00a0pic.twitter.com/QSWWzGrtfS", "timestamp": "2018-08-31T17:34:29", "url": "/lopezdoriga/status/1035581604415004674", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La pol\u00e9mica medida de Donald Trump que afecta a m\u00e1s de dos millones de sus empleados <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/6cEnoo\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Doc84Esaeh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/6cEnoo\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/6cEnoo</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/080tL5xG5t\">pic.twitter.com/080tL5xG5t</a></p>", "id": "1035578463208591360", "likes": "8", "replies": "4", "retweets": "4", "text": "La pol\u00e9mica medida de Donald Trump que afecta a m\u00e1s de dos millones de sus empleados https://goo.gl/6cEnoo\u00a0pic.twitter.com/080tL5xG5t", "timestamp": "2018-08-31T17:22:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035578463208591360", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Me preocupan los escenarios que plantea el nuevo gobierno: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2767877240\" dir=\"ltr\" href=\"/EufrosinaCruz\"><s>@</s><b>EufrosinaCruz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xsq8eKlWp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/swjn30lCWno</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/roZYa1UIxx\">pic.twitter.com/roZYa1UIxx</a></p>", "id": "1035361610066526215", "likes": "5", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "Me preocupan los escenarios que plantea el nuevo gobierno: @EufrosinaCruz #SiMeDicenNoVengo http://ow.ly/swjn30lCWno\u00a0pic.twitter.com/roZYa1UIxx", "timestamp": "2018-08-31T03:00:18", "url": "/Foro_TV/status/1035361610066526215", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El PAN, si no hace algo de fondo, verdaderamente que vea lo que va a pasar con \u00e9l en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"869831719\" dir=\"ltr\" href=\"/pancho_burquez_\"><s>@</s><b>pancho_burquez_</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xsq8eKlWp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/swjn30lCWno</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vLM2fainGM\">pic.twitter.com/vLM2fainGM</a></p>", "id": "1035359598847385600", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "El PAN, si no hace algo de fondo, verdaderamente que vea lo que va a pasar con \u00e9l en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n: @pancho_burquez_ #SiMeDicenNoVengo http://ow.ly/swjn30lCWno\u00a0pic.twitter.com/vLM2fainGM", "timestamp": "2018-08-31T02:52:19", "url": "/Foro_TV/status/1035359598847385600", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MUNDO?src=hash\"><s>#</s><b>MUNDO</b></a> \n\nNo es broma. En pleno siglo XXI, un pa\u00eds entero va a limitar el uso de videojuegos por decreto presidencial. \u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n? <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/crc4hY\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ogJRAhdmeM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/crc4hY\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/crc4hY</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ONuahHdpaT\">pic.twitter.com/ONuahHdpaT</a></p>", "id": "1035576702259347457", "likes": "13", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "#MUNDO \n\nNo es broma. En pleno siglo XXI, un pa\u00eds entero va a limitar el uso de videojuegos por decreto presidencial. \u00bfPor qu\u00e9 raz\u00f3n? https://goo.gl/crc4hY\u00a0pic.twitter.com/ONuahHdpaT", "timestamp": "2018-08-31T17:15:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035576702259347457", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Terrible. De esta manera \"ayud\u00f3\" Google a una mujer para asesinar a sus dos hijos <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/A18MtF\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FYZHe4bnFq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/A18MtF\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/A18MtF</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TE3NbFIwLy\">pic.twitter.com/TE3NbFIwLy</a></p>", "id": "1035574688154447873", "likes": "6", "replies": "5", "retweets": "4", "text": "Terrible. De esta manera \"ayud\u00f3\" Google a una mujer para asesinar a sus dos hijos https://goo.gl/A18MtF\u00a0pic.twitter.com/TE3NbFIwLy", "timestamp": "2018-08-31T17:07:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035574688154447873", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El presidente Pe\u00f1a Nieto habla sobre la participaci\u00f3n de su esposa en el tema de la casa blanca <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/ktSY5A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X5yKx2GXwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/ktSY5A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ktSY5A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JXzE5OSQlE\">pic.twitter.com/JXzE5OSQlE</a></p>", "id": "1035572933677080576", "likes": "8", "replies": "3", "retweets": "2", "text": "El presidente Pe\u00f1a Nieto habla sobre la participaci\u00f3n de su esposa en el tema de la casa blanca http://goo.gl/ktSY5A\u00a0pic.twitter.com/JXzE5OSQlE", "timestamp": "2018-08-31T17:00:02", "url": "/lopezdoriga/status/1035572933677080576", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AMPLIACI%C3%93N?src=hash\"><s>#</s><b>AMPLIACI\u00d3N</b></a> \n\nL\u00f3pez Obrador anuncia cu\u00e1ndo se reunir\u00e1 con los padres de los normalistas  \n\n(VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/FKCa7q\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UMfgG5zncC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/FKCa7q\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/FKCa7q</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vKe2yY5FbN\">pic.twitter.com/vKe2yY5FbN</a></p>", "id": "1035570958231203840", "likes": "14", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "#AMPLIACI\u00d3N \n\nL\u00f3pez Obrador anuncia cu\u00e1ndo se reunir\u00e1 con los padres de los normalistas  \n\n(VIDEO) https://goo.gl/FKCa7q\u00a0pic.twitter.com/vKe2yY5FbN", "timestamp": "2018-08-31T16:52:11", "url": "/lopezdoriga/status/1035570958231203840", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Para todos aquellos que siempre se quedan sin pila en el celular, les dejo estos cuatro trucos para nunca m\u00e1s sufrir por la bater\u00eda<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/a2juux\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/baPpk8Z0kg\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/a2juux\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/a2juux</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035569088418918401", "likes": "30", "replies": "3", "retweets": "7", "text": "Para todos aquellos que siempre se quedan sin pila en el celular, les dejo estos cuatro trucos para nunca m\u00e1s sufrir por la bater\u00edahttps://goo.gl/a2juux\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T16:44:45", "url": "/lopezdoriga/status/1035569088418918401", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El terrible accidente en las pruebas del Gran Premio de Italia en la F\u00f3rmula 1. Incre\u00edble lo que pas\u00f3 al final  (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/jB2dcP\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/R0Q0sSbqoy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/jB2dcP\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/jB2dcP</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lbiRlIqS9Z\">pic.twitter.com/lbiRlIqS9Z</a></p>", "id": "1035567138289868800", "likes": "17", "replies": "1", "retweets": "6", "text": "El terrible accidente en las pruebas del Gran Premio de Italia en la F\u00f3rmula 1. Incre\u00edble lo que pas\u00f3 al final  (VIDEO) https://goo.gl/jB2dcP\u00a0pic.twitter.com/lbiRlIqS9Z", "timestamp": "2018-08-31T16:37:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035567138289868800", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Como de pel\u00edcula. Captan la ca\u00edda de meteorito. El p\u00e1nico no se hizo esperar (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/p7JeA1\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nAht1Glhc8\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/p7JeA1\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/p7JeA1</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EFmUSfcdin\">pic.twitter.com/EFmUSfcdin</a></p>", "id": "1035565380482154497", "likes": "28", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "Como de pel\u00edcula. Captan la ca\u00edda de meteorito. El p\u00e1nico no se hizo esperar (VIDEO) https://goo.gl/p7JeA1\u00a0pic.twitter.com/EFmUSfcdin", "timestamp": "2018-08-31T16:30:01", "url": "/lopezdoriga/status/1035565380482154497", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emir Gardu\u00f1o, mejor conocido en redes sociales como <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LordRollsRoyce?src=hash\"><s>#</s><b>LordRollsRoyce</b></a>, recibi\u00f3 sentencia <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/HFAjr4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nvq5TW5pPf\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/HFAjr4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HFAjr4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/grxlUGqRWy\">pic.twitter.com/grxlUGqRWy</a></p>", "id": "1035563363550388224", "likes": "25", "replies": "2", "retweets": "1", "text": "Emir Gardu\u00f1o, mejor conocido en redes sociales como #LordRollsRoyce, recibi\u00f3 sentencia http://goo.gl/HFAjr4\u00a0pic.twitter.com/grxlUGqRWy", "timestamp": "2018-08-31T16:22:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035563363550388224", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy es un d\u00eda decisivo para M\u00e9xico y su econom\u00eda. \n\nDejo a su consideraci\u00f3n mi columna de hoy <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/Wxw4mj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aJmu09n8ug\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/Wxw4mj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Wxw4mj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Gn3WIdNz0l\">pic.twitter.com/Gn3WIdNz0l</a></p>", "id": "1035561603129782272", "likes": "14", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "Hoy es un d\u00eda decisivo para M\u00e9xico y su econom\u00eda. \n\nDejo a su consideraci\u00f3n mi columna de hoy https://goo.gl/Wxw4mj\u00a0pic.twitter.com/Gn3WIdNz0l", "timestamp": "2018-08-31T16:15:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035561603129782272", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"No estamos ah\u00ed todav\u00eda\": Canad\u00e1 y EE.UU. contin\u00faan sin lograr acuerdo para renovar TLC <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/MueU6K\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/k8F6ifMKt0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/MueU6K\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/MueU6K</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tc5dGreFAx\">pic.twitter.com/tc5dGreFAx</a></p>", "id": "1035557826729402369", "likes": "8", "replies": "1", "retweets": "8", "text": "\"No estamos ah\u00ed todav\u00eda\": Canad\u00e1 y EE.UU. contin\u00faan sin lograr acuerdo para renovar TLC https://goo.gl/MueU6K\u00a0pic.twitter.com/tc5dGreFAx", "timestamp": "2018-08-31T16:00:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035557826729402369", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Jam\u00e1s he negado mi militancia, al contrario, he defendido el tema: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2767877240\" dir=\"ltr\" href=\"/EufrosinaCruz\"><s>@</s><b>EufrosinaCruz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xsq8eKlWp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/swjn30lCWno</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dSBmOI8oLC\">pic.twitter.com/dSBmOI8oLC</a></p>", "id": "1035351935388459009", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "10", "text": "Jam\u00e1s he negado mi militancia, al contrario, he defendido el tema: @EufrosinaCruz #SiMeDicenNoVengo http://ow.ly/swjn30lCWno\u00a0pic.twitter.com/dSBmOI8oLC", "timestamp": "2018-08-31T02:21:51", "url": "/Foro_TV/status/1035351935388459009", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ricardo Anaya fue un buen candidato del PAN, la que no la hizo fue el PAN y sus militantes: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"55452847\" dir=\"ltr\" href=\"/JulioCastilloL\"><s>@</s><b>JulioCastilloL</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xsq8eKlWp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/swjn30lCWno</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/RcbqhExEdj\">pic.twitter.com/RcbqhExEdj</a></p>", "id": "1035351673655488513", "likes": "25", "replies": "27", "retweets": "3", "text": "Ricardo Anaya fue un buen candidato del PAN, la que no la hizo fue el PAN y sus militantes: @JulioCastilloL #SiMeDicenNoVengo http://ow.ly/swjn30lCWno\u00a0pic.twitter.com/RcbqhExEdj", "timestamp": "2018-08-31T02:20:49", "url": "/Foro_TV/status/1035351673655488513", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">L\u00f3pez Obrador anuncia que arrancar\u00e1 su mandato haciendo gira por el sur de Veracruz. \n\nEN VIVO: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/USRXw6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t0JgjKtnfm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/USRXw6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/USRXw6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UatPuqVdzV\">pic.twitter.com/UatPuqVdzV</a></p>", "id": "1035554432404967424", "likes": "27", "replies": "13", "retweets": "4", "text": "L\u00f3pez Obrador anuncia que arrancar\u00e1 su mandato haciendo gira por el sur de Veracruz. \n\nEN VIVO: http://goo.gl/USRXw6\u00a0pic.twitter.com/UatPuqVdzV", "timestamp": "2018-08-31T15:46:31", "url": "/lopezdoriga/status/1035554432404967424", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">AMLO mantiene propuesta de vender o rentar las aeronaves oficiales. \n\nAnuncia mecanismo para hacer llegar \"de manera directa, sin intermediarios\" los programas de desarrollo social. \n\nEN VIVO:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/USRXw6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/t0JgjKtnfm\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/USRXw6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/USRXw6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035553467736109057", "likes": "22", "replies": "6", "retweets": "4", "text": "AMLO mantiene propuesta de vender o rentar las aeronaves oficiales. \n\nAnuncia mecanismo para hacer llegar \"de manera directa, sin intermediarios\" los programas de desarrollo social. \n\nEN VIVO:http://goo.gl/USRXw6\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T15:42:41", "url": "/lopezdoriga/status/1035553467736109057", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/%C3%9ALTIMAHORA?src=hash\"><s>#</s><b>\u00daLTIMAHORA</b></a> \n\nAMLO anuncia que va por Ley de Ingresos, reformas a la Ley de Administraci\u00f3n P\u00fablica y por licitaciones de Tren Maya \n\nEN VIVO: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/USRXw6\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TN9umb7KGu\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/USRXw6\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/USRXw6</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EW6h7QKhLl\">pic.twitter.com/EW6h7QKhLl</a></p>", "id": "1035551757152251904", "likes": "29", "replies": "8", "retweets": "11", "text": "#\u00daLTIMAHORA \n\nAMLO anuncia que va por Ley de Ingresos, reformas a la Ley de Administraci\u00f3n P\u00fablica y por licitaciones de Tren Maya \n\nEN VIVO: https://goo.gl/USRXw6\u00a0pic.twitter.com/EW6h7QKhLl", "timestamp": "2018-08-31T15:35:53", "url": "/lopezdoriga/status/1035551757152251904", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">T\u00e9cnico del Real Madrid da importante anuncio sobre la plantilla <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/ozMrAv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UNMTphzIY6\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/ozMrAv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ozMrAv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3CqN2wdu7d\">pic.twitter.com/3CqN2wdu7d</a></p>", "id": "1035550285442179072", "likes": "9", "replies": "0", "retweets": "0", "text": "T\u00e9cnico del Real Madrid da importante anuncio sobre la plantilla https://goo.gl/ozMrAv\u00a0pic.twitter.com/3CqN2wdu7d", "timestamp": "2018-08-31T15:30:02", "url": "/lopezdoriga/status/1035550285442179072", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed las lluvias ayer en la Picacho-Ajusco. La fuerza de la ca\u00edda de agua se llev\u00f3 a motociclista (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/P5Vbwp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X0VEh8biy4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/P5Vbwp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/P5Vbwp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T927HNKu9p\">pic.twitter.com/T927HNKu9p</a></p>", "id": "1035547414009004032", "likes": "27", "replies": "1", "retweets": "13", "text": "As\u00ed las lluvias ayer en la Picacho-Ajusco. La fuerza de la ca\u00edda de agua se llev\u00f3 a motociclista (VIDEO) https://goo.gl/P5Vbwp\u00a0pic.twitter.com/T927HNKu9p", "timestamp": "2018-08-31T15:18:37", "url": "/lopezdoriga/status/1035547414009004032", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El grupo de Anaya acapar\u00f3 todo y lo \u00faltimo que hizo fue nombrar a Dami\u00e1n Zepeda: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2767877240\" dir=\"ltr\" href=\"/EufrosinaCruz\"><s>@</s><b>EufrosinaCruz</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xsq8eKlWp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/swjn30lCWno</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yFhFVzfTB7\">pic.twitter.com/yFhFVzfTB7</a></p>", "id": "1035351391928311808", "likes": "17", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "El grupo de Anaya acapar\u00f3 todo y lo \u00faltimo que hizo fue nombrar a Dami\u00e1n Zepeda: @EufrosinaCruz #SiMeDicenNoVengo http://ow.ly/swjn30lCWno\u00a0pic.twitter.com/yFhFVzfTB7", "timestamp": "2018-08-31T02:19:42", "url": "/Foro_TV/status/1035351391928311808", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Este viernes se cumple fecha l\u00edmite de renegociaci\u00f3n del TLC<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/Tu9Nxu\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kgEyO18FSp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/Tu9Nxu\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Tu9Nxu</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035543462647492608", "likes": "19", "replies": "0", "retweets": "9", "text": "Este viernes se cumple fecha l\u00edmite de renegociaci\u00f3n del TLChttps://goo.gl/Tu9Nxu\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T15:02:55", "url": "/lopezdoriga/status/1035543462647492608", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FueraDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>FueraDelAire</b></a> tambi\u00e9n hay discusi\u00f3n en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a>. \u00a1Entra a Facebook Live y s\u00e9 parte del programa con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236636515\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezdoriga\"><s>@</s><b>lopezdoriga</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/dP1VAs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iyBVCKFwVt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/dP1VAs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/dP1VAs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sfmMzfRsUB\">pic.twitter.com/sfmMzfRsUB</a></p>", "id": "1035352168352497664", "likes": "9", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "#FueraDelAire tambi\u00e9n hay discusi\u00f3n en #SiMeDicenNoVengo. \u00a1Entra a Facebook Live y s\u00e9 parte del programa con @lopezdoriga https://goo.gl/dP1VAs\u00a0pic.twitter.com/sfmMzfRsUB", "timestamp": "2018-08-31T02:22:47", "url": "/Foro_TV/status/1035352168352497664", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Canoa<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jlozanoa/status/1035514171138265089\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/20U3ykMKIl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jlozanoa/status/1035514171138265089\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jlozanoa/statu</span><span class=\"invisible\">s/1035514171138265089</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035542396652539907", "likes": "29", "replies": "6", "retweets": "7", "text": "Canoahttps://twitter.com/jlozanoa/status/1035514171138265089\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T14:58:41", "url": "/lopezdoriga/status/1035542396652539907", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "viridiana salame", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Asi interlomas como cada a\u00f1o y nadie hace nada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"291198389\" dir=\"ltr\" href=\"/Huitzquillocan\"><s>@</s><b>Huitzquillocan</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"496516185\" dir=\"ltr\" href=\"/HerraduraVecino\"><s>@</s><b>HerraduraVecino</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"327518057\" dir=\"ltr\" href=\"/VInterlomas\"><s>@</s><b>VInterlomas</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145897622\" dir=\"ltr\" href=\"/Vecinodeteca\"><s>@</s><b>Vecinodeteca</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"143955704\" dir=\"ltr\" href=\"/EnriqueVargasdV\"><s>@</s><b>EnriqueVargasdV</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3165851905\" dir=\"ltr\" href=\"/HuixquiGob\"><s>@</s><b>HuixquiGob</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/N3LhNbceMW\">pic.twitter.com/N3LhNbceMW</a></p>", "id": "1035347619248259072", "likes": "49", "replies": "18", "retweets": "52", "text": "Asi interlomas como cada a\u00f1o y nadie hace nada @Huitzquillocan @HerraduraVecino @VInterlomas @Vecinodeteca @EnriqueVargasdV @HuixquiGobpic.twitter.com/N3LhNbceMW", "timestamp": "2018-08-31T02:04:42", "url": "/virisalame/status/1035347619248259072", "user": "virisalame"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Y fue otra vez en Puebla<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/unam_mx/status/1035502495613808640\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vvZZO3GCoW\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/unam_mx/status/1035502495613808640\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/unam_mx/status</span><span class=\"invisible\">/1035502495613808640</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035540986787557376", "likes": "16", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "Y fue otra vez en Pueblahttps://twitter.com/unam_mx/status/1035502495613808640\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T14:53:05", "url": "/lopezdoriga/status/1035540986787557376", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Uriel Castillo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Es mi hija, me ayudan a difundir \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2670210516\" dir=\"ltr\" href=\"/asilascosasw\"><s>@</s><b>asilascosasw</b></a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"20561817\" dir=\"ltr\" href=\"/WRADIOMexico\"><s>@</s><b>WRADIOMexico</b></a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"169279319\" dir=\"ltr\" href=\"/aristeguicnn\"><s>@</s><b>aristeguicnn</b></a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"13320562\" dir=\"ltr\" href=\"/warkentin\"><s>@</s><b>warkentin</b></a>\u2069 \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"8044452\" dir=\"ltr\" href=\"/jrisco\"><s>@</s><b>jrisco</b></a>\u2069  \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"77143530\" dir=\"ltr\" href=\"/Santiago_Arau\"><s>@</s><b>Santiago_Arau</b></a>\u2069 internet has t\u00fa bendita magia<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fSRJO5svWi\">pic.twitter.com/fSRJO5svWi</a></p>", "id": "1035346565249019906", "likes": "607", "replies": "31", "retweets": "4037", "text": "Es mi hija, me ayudan a difundir \u2066@asilascosasw\u2069 \u2066@WRADIOMexico\u2069 \u2066@aristeguicnn\u2069 \u2066@warkentin\u2069 \u2066@jrisco\u2069  \u2066@Santiago_Arau\u2069 internet has t\u00fa bendita magiapic.twitter.com/fSRJO5svWi", "timestamp": "2018-08-31T02:00:31", "url": "/urielkaz/status/1035346565249019906", "user": "urielkaz"}, {"fullname": "Miriam Guise", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Desde que abr\u00ed los ojos te ame mami Esto me dec\u00eda Jos\u00e9 Eduardo, ni el tiempo, ni la Impunidad me quitaron el amor que sentimos el uno por el otro. No olvido <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Colegiorebsamen19S?src=hash\"><s>#</s><b>Colegiorebsamen19S</b></a> ustedes ven escombros, yo veo la vida de mi hijo truncada. Ya no vivo, sobrevivo 19S.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/lTS3yGLLyS\">pic.twitter.com/lTS3yGLLyS</a></p>", "id": "1035143151965618176", "likes": "1690", "replies": "220", "retweets": "883", "text": "Desde que abr\u00ed los ojos te ame mami Esto me dec\u00eda Jos\u00e9 Eduardo, ni el tiempo, ni la Impunidad me quitaron el amor que sentimos el uno por el otro. No olvido #Colegiorebsamen19S ustedes ven escombros, yo veo la vida de mi hijo truncada. Ya no vivo, sobrevivo 19S.pic.twitter.com/lTS3yGLLyS", "timestamp": "2018-08-30T12:32:14", "url": "/Miri1709/status/1035143151965618176", "user": "Miri1709"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIDEO?src=hash\"><s>#</s><b>VIDEO</b></a> As\u00ed era el estudio fotogr\u00e1fico de Zona Divas<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/Zq4wPU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/d4lfi1tShj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/Zq4wPU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/Zq4wPU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035538952885886978", "likes": "15", "replies": "0", "retweets": "3", "text": "#VIDEO As\u00ed era el estudio fotogr\u00e1fico de Zona Divashttps://goo.gl/Zq4wPU\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T14:45:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035538952885886978", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">As\u00ed fue la detenci\u00f3n en el Metro Hidalgo de 'El Juli\u00e1n', presunto l\u00edder de carteristas y asaltantes (FOTO)<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/HywdV8\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VYXiWKAmdF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/HywdV8\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HywdV8</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035536939531812865", "likes": "41", "replies": "3", "retweets": "17", "text": "As\u00ed fue la detenci\u00f3n en el Metro Hidalgo de 'El Juli\u00e1n', presunto l\u00edder de carteristas y asaltantes (FOTO)https://goo.gl/HywdV8\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T14:37:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035536939531812865", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIRAL?src=hash\"><s>#</s><b>VIRAL</b></a> Qu\u00e9 reflejos del padre. As\u00ed salv\u00f3 a su hijo de una estrepitosa ca\u00edda desde la cuna (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/nWc5Lp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Fz3cbGPksq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/nWc5Lp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/nWc5Lp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vLsqYULFxI\">pic.twitter.com/vLsqYULFxI</a></p>", "id": "1035535179782053890", "likes": "17", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "#VIRAL Qu\u00e9 reflejos del padre. As\u00ed salv\u00f3 a su hijo de una estrepitosa ca\u00edda desde la cuna (VIDEO) https://goo.gl/nWc5Lp\u00a0pic.twitter.com/vLsqYULFxI", "timestamp": "2018-08-31T14:30:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035535179782053890", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Salgan con anticipaci\u00f3n. Se esperan varias manifestaciones en la Ciudad de M\u00e9xico. Aqu\u00ed las rutas: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/ZbM1Yi\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7SFMEwueUp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/ZbM1Yi\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ZbM1Yi</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LwXKFVwT7w\">pic.twitter.com/LwXKFVwT7w</a></p>", "id": "1035531404308897792", "likes": "14", "replies": "6", "retweets": "10", "text": "Salgan con anticipaci\u00f3n. Se esperan varias manifestaciones en la Ciudad de M\u00e9xico. Aqu\u00ed las rutas: https://goo.gl/ZbM1Yi\u00a0pic.twitter.com/LwXKFVwT7w", "timestamp": "2018-08-31T14:15:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035531404308897792", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"Estos d\u00edas tristes de fin del verano\", les comparto la columna de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83959180\" dir=\"ltr\" href=\"/Ruben_Cortes\"><s>@</s><b>Ruben_Cortes</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/RgNfmU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/oEWW5N59US\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/RgNfmU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/RgNfmU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PQgM2SRmZ3\">pic.twitter.com/PQgM2SRmZ3</a></p>", "id": "1035530699778846720", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "\"Estos d\u00edas tristes de fin del verano\", les comparto la columna de @Ruben_Cortes https://goo.gl/RgNfmU\u00a0pic.twitter.com/PQgM2SRmZ3", "timestamp": "2018-08-31T14:12:12", "url": "/lopezdoriga/status/1035530699778846720", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra vez en Veracruz. \n\nAhora mueren dos monas aulladoras v\u00edctimas de explotaci\u00f3n reproductiva. Terrible. \u00bfQui\u00e9n se har\u00e1 responsable? \n\n(FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/RMU6xL\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/amLJHQmu21\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/RMU6xL\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/RMU6xL</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/sbv67lI48r\">pic.twitter.com/sbv67lI48r</a></p>", "id": "1035528215454875648", "likes": "35", "replies": "9", "retweets": "26", "text": "Otra vez en Veracruz. \n\nAhora mueren dos monas aulladoras v\u00edctimas de explotaci\u00f3n reproductiva. Terrible. \u00bfQui\u00e9n se har\u00e1 responsable? \n\n(FOTOS) https://goo.gl/RMU6xL\u00a0pic.twitter.com/sbv67lI48r", "timestamp": "2018-08-31T14:02:20", "url": "/lopezdoriga/status/1035528215454875648", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIDEO?src=hash\"><s>#</s><b>VIDEO</b></a> Primero en Puebla, ayer en Hidalgo. Linchan pobladores a dos. Los acusan de intentar robarse a un menor de edad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/amNJJb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AbgZV3iQmD\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/amNJJb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/amNJJb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035526370242306048", "likes": "12", "replies": "8", "retweets": "4", "text": "#VIDEO Primero en Puebla, ayer en Hidalgo. Linchan pobladores a dos. Los acusan de intentar robarse a un menor de edadhttps://goo.gl/amNJJb\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T13:55:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035526370242306048", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otro linchamiento m\u00e1s en M\u00e9xico. Los persiguen por varias calles, los alcanzan, los golpean, los amarran y luego les prenden fuego (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/amNJJb\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AbgZV31eY3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/amNJJb\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/amNJJb</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ViTDVbL1Nd\">pic.twitter.com/ViTDVbL1Nd</a></p>", "id": "1035525808012419072", "likes": "12", "replies": "7", "retweets": "8", "text": "Otro linchamiento m\u00e1s en M\u00e9xico. Los persiguen por varias calles, los alcanzan, los golpean, los amarran y luego les prenden fuego (VIDEO) https://goo.gl/amNJJb\u00a0pic.twitter.com/ViTDVbL1Nd", "timestamp": "2018-08-31T13:52:46", "url": "/lopezdoriga/status/1035525808012419072", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Otra vez la M\u00e9xico-Pachuca. Terrible choque deja un muerto y 15 heridos (FOTOS + VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/SUacCG\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QlyGbBsxkL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/SUacCG\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/SUacCG</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fwvnSC1aQt\">pic.twitter.com/fwvnSC1aQt</a></p>", "id": "1035524319340679169", "likes": "13", "replies": "3", "retweets": "3", "text": "Otra vez la M\u00e9xico-Pachuca. Terrible choque deja un muerto y 15 heridos (FOTOS + VIDEO) https://goo.gl/SUacCG\u00a0pic.twitter.com/fwvnSC1aQt", "timestamp": "2018-08-31T13:46:51", "url": "/lopezdoriga/status/1035524319340679169", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">(VIDEO) Admite el presidente de la Rep\u00fablica mal manejo del tema de la casa blanca. Reconoce impacto negativo en su credibilidad<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/ktSY5A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X5yKx2GXwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/ktSY5A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ktSY5A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035522594651308032", "likes": "17", "replies": "10", "retweets": "5", "text": "(VIDEO) Admite el presidente de la Rep\u00fablica mal manejo del tema de la casa blanca. Reconoce impacto negativo en su credibilidadhttp://goo.gl/ktSY5A\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T13:40:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035522594651308032", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIDEO?src=hash\"><s>#</s><b>VIDEO</b></a> La versi\u00f3n del presidente Pe\u00f1a Nieto sobre el manejo del caso de la casa blanca<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://goo.gl/ktSY5A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/X5yKx2GXwj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://goo.gl/ktSY5A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ktSY5A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035521823050330113", "likes": "11", "replies": "9", "retweets": "1", "text": "#VIDEO La versi\u00f3n del presidente Pe\u00f1a Nieto sobre el manejo del caso de la casa blancahttp://goo.gl/ktSY5A\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T13:36:56", "url": "/lopezdoriga/status/1035521823050330113", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Dar\u00e1 de qu\u00e9 hablar. El presidente <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2897441\" dir=\"ltr\" href=\"/EPN\"><s>@</s><b>EPN</b></a> habla por primera vez sobre el esc\u00e1ndalo casa blanca (VIDEO) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/ktSY5A\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/fxOZmA3KjX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/ktSY5A\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/ktSY5A</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xaRr9utHqk\">pic.twitter.com/xaRr9utHqk</a></p>", "id": "1035520194314039296", "likes": "42", "replies": "11", "retweets": "9", "text": "Dar\u00e1 de qu\u00e9 hablar. El presidente @EPN habla por primera vez sobre el esc\u00e1ndalo casa blanca (VIDEO) https://goo.gl/ktSY5A\u00a0pic.twitter.com/xaRr9utHqk", "timestamp": "2018-08-31T13:30:28", "url": "/lopezdoriga/status/1035520194314039296", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Alertan de fen\u00f3meno que ocurre en c\u00e1mara lenta en el Valle de M\u00e9xico que puede ser m\u00e1s catastr\u00f3fico que un terremoto (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/XMGtt7\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/m0gveYYV3G\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/XMGtt7\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/XMGtt7</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/SJ3mjNdobT\">pic.twitter.com/SJ3mjNdobT</a></p>", "id": "1035518982118227969", "likes": "40", "replies": "2", "retweets": "38", "text": "Alertan de fen\u00f3meno que ocurre en c\u00e1mara lenta en el Valle de M\u00e9xico que puede ser m\u00e1s catastr\u00f3fico que un terremoto (FOTOS) https://goo.gl/XMGtt7\u00a0pic.twitter.com/SJ3mjNdobT", "timestamp": "2018-08-31T13:25:39", "url": "/lopezdoriga/status/1035518982118227969", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Un problema que lejos de resolverse, se agrava. As\u00ed ha aumentado el robo de trenes en M\u00e9xico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/sDE9pZ\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9eRUXQ9mf0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/sDE9pZ\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/sDE9pZ</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4nIYr4P4Wk\">pic.twitter.com/4nIYr4P4Wk</a></p>", "id": "1035516245108391936", "likes": "21", "replies": "4", "retweets": "15", "text": "Un problema que lejos de resolverse, se agrava. As\u00ed ha aumentado el robo de trenes en M\u00e9xico https://goo.gl/sDE9pZ\u00a0pic.twitter.com/4nIYr4P4Wk", "timestamp": "2018-08-31T13:14:46", "url": "/lopezdoriga/status/1035516245108391936", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ESTADOS?src=hash\"><s>#</s><b>ESTADOS</b></a> \n\nBuena iniciativa. Obligar\u00e1n a comercios de todo un estado a emplear popotes biodegradables y con materiales reutilizables <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/spzZHT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bgCmS87wmq\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/spzZHT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/spzZHT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gygnDMuW52\">pic.twitter.com/gygnDMuW52</a></p>", "id": "1035514052850503683", "likes": "55", "replies": "3", "retweets": "17", "text": "#ESTADOS \n\nBuena iniciativa. Obligar\u00e1n a comercios de todo un estado a emplear popotes biodegradables y con materiales reutilizables https://goo.gl/spzZHT\u00a0pic.twitter.com/gygnDMuW52", "timestamp": "2018-08-31T13:06:03", "url": "/lopezdoriga/status/1035514052850503683", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfPreocupados por la salud de sus mascotas? Para la UNAM, esta es la dieta ideal de los gatos (VIDEO)  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/qtJhJS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7d9pcLjzGF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/qtJhJS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/qtJhJS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8gWCtGGMXX\">pic.twitter.com/8gWCtGGMXX</a></p>", "id": "1035510515181662208", "likes": "30", "replies": "1", "retweets": "17", "text": "\u00bfPreocupados por la salud de sus mascotas? Para la UNAM, esta es la dieta ideal de los gatos (VIDEO)  https://goo.gl/qtJhJS\u00a0pic.twitter.com/8gWCtGGMXX", "timestamp": "2018-08-31T12:52:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035510515181662208", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MUNDO?src=hash\"><s>#</s><b>MUNDO</b></a> Ataque con cuchillo deja tres heridos en Amsterdam (FOTOS) <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/h4v1Sp\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/wYKWxozfQ9\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/h4v1Sp\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/h4v1Sp</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iAOAHZrcJR\">pic.twitter.com/iAOAHZrcJR</a></p>", "id": "1035508769659092992", "likes": "4", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "#MUNDO Ataque con cuchillo deja tres heridos en Amsterdam (FOTOS) https://goo.gl/h4v1Sp\u00a0pic.twitter.com/iAOAHZrcJR", "timestamp": "2018-08-31T12:45:04", "url": "/lopezdoriga/status/1035508769659092992", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfY qu\u00e9 tal la lluvia de ayer? Pues le tengo malas noticias para hoy: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/VKzkuT\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/heSTjQmUQy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/VKzkuT\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/VKzkuT</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Cx4DKjSRmQ\">pic.twitter.com/Cx4DKjSRmQ</a></p>", "id": "1035504979279151105", "likes": "15", "replies": "3", "retweets": "6", "text": "\u00bfY qu\u00e9 tal la lluvia de ayer? Pues le tengo malas noticias para hoy: https://goo.gl/VKzkuT\u00a0pic.twitter.com/Cx4DKjSRmQ", "timestamp": "2018-08-31T12:30:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035504979279151105", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Emir Gardu\u00f1o Montalvo, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LordRollsRoyce?src=hash\"><s>#</s><b>LordRollsRoyce</b></a>, fue sentenciado a 43 a\u00f1os de c\u00e1rcel por extorsi\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/HFAjr4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zs8pzkY5uN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/HFAjr4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HFAjr4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035502462453592064", "likes": "63", "replies": "11", "retweets": "17", "text": "Emir Gardu\u00f1o Montalvo, #LordRollsRoyce, fue sentenciado a 43 a\u00f1os de c\u00e1rcel por extorsi\u00f3nhttps://goo.gl/HFAjr4\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T12:20:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035502462453592064", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfRecuerdan a <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LordRollsRoyce?src=hash\"><s>#</s><b>LordRollsRoyce</b></a>, aquel que agrediera a polic\u00eda federal en Toluca? Pues pasar\u00e1 varios a\u00f1os en la c\u00e1rcel. \n\nDetalles: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/HFAjr4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zs8pzkY5uN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/HFAjr4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/HFAjr4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7HO7uAwg9X\">pic.twitter.com/7HO7uAwg9X</a></p>", "id": "1035501204896460800", "likes": "75", "replies": "16", "retweets": "22", "text": "\u00bfRecuerdan a #LordRollsRoyce, aquel que agrediera a polic\u00eda federal en Toluca? Pues pasar\u00e1 varios a\u00f1os en la c\u00e1rcel. \n\nDetalles: https://goo.gl/HFAjr4\u00a0pic.twitter.com/7HO7uAwg9X", "timestamp": "2018-08-31T12:15:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035501204896460800", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El M\u00e9xico real. Dos menores, de 12 y 13 a\u00f1os, asaltan con pistola de juguete en la Ciudad de M\u00e9xico<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/WkCAsV\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pvmtsdshZG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/WkCAsV\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/WkCAsV</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035499191320162304", "likes": "24", "replies": "6", "retweets": "10", "text": "El M\u00e9xico real. Dos menores, de 12 y 13 a\u00f1os, asaltan con pistola de juguete en la Ciudad de M\u00e9xicohttps://goo.gl/WkCAsV\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T12:07:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035499191320162304", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIDEO?src=hash\"><s>#</s><b>VIDEO</b></a> Hombre casi muere al ser succionado por tibur\u00f3n ballena <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2wz6NXS\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FbR4Lw26Vc\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2wz6NXS\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wz6NXS</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/0lvKzBheva\">pic.twitter.com/0lvKzBheva</a></p>", "id": "1035497434405842944", "likes": "34", "replies": "7", "retweets": "5", "text": "#VIDEO Hombre casi muere al ser succionado por tibur\u00f3n ballena http://bit.ly/2wz6NXS\u00a0pic.twitter.com/0lvKzBheva", "timestamp": "2018-08-31T12:00:01", "url": "/lopezdoriga/status/1035497434405842944", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que pasen todos muy buen d\u00eda. Ya es viernes</p>", "id": "1035496170452393984", "likes": "166", "replies": "20", "retweets": "11", "text": "Que pasen todos muy buen d\u00eda. Ya es viernes", "timestamp": "2018-08-31T11:55:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035496170452393984", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VIDEO?src=hash\"><s>#</s><b>VIDEO</b></a> Polic\u00edas ba\u00f1an a indigente en plena v\u00eda p\u00fablica. Pas\u00f3 en M\u00e9xico <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2MDNkAe\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/umvSxpHaDv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2MDNkAe\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2MDNkAe</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MgY5GiQX9x\">pic.twitter.com/MgY5GiQX9x</a></p>", "id": "1035493654725451776", "likes": "18", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "#VIDEO Polic\u00edas ba\u00f1an a indigente en plena v\u00eda p\u00fablica. Pas\u00f3 en M\u00e9xico https://bit.ly/2MDNkAe\u00a0pic.twitter.com/MgY5GiQX9x", "timestamp": "2018-08-31T11:45:00", "url": "/lopezdoriga/status/1035493654725451776", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Tarde, pero les comparto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Losdehoy?src=hash\"><s>#</s><b>Losdehoy</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/jueves?src=hash\"><s>#</s><b>jueves</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/socks?src=hash\"><s>#</s><b>socks</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/lopezdoriga?src=hash\"><s>#</s><b>lopezdoriga</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/joaquin?src=hash\"><s>#</s><b>joaquin</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/5T2zPLZkI8\">pic.twitter.com/5T2zPLZkI8</a></p>", "id": "1035405790125780993", "likes": "68", "replies": "21", "retweets": "3", "text": "Tarde, pero les comparto #Losdehoy #jueves #socks #lopezdoriga #joaquinpic.twitter.com/5T2zPLZkI8", "timestamp": "2018-08-31T05:55:51", "url": "/lopezdoriga/status/1035405790125780993", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Seguimos con la discusi\u00f3n en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a>. Mira lo que sucede <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FueraDelAire?src=hash\"><s>#</s><b>FueraDelAire</b></a> entre <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"236636515\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezdoriga\"><s>@</s><b>lopezdoriga</b></a> y sus invitados:  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://goo.gl/dP1VAs\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iyBVCKFwVt\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://goo.gl/dP1VAs\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">goo.gl/dP1VAs</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U5IhHBr7LX\">pic.twitter.com/U5IhHBr7LX</a></p>", "id": "1035354652454268928", "likes": "12", "replies": "2", "retweets": "4", "text": "Seguimos con la discusi\u00f3n en #SiMeDicenNoVengo. Mira lo que sucede #FueraDelAire entre @lopezdoriga y sus invitados:  https://goo.gl/dP1VAs\u00a0pic.twitter.com/U5IhHBr7LX", "timestamp": "2018-08-31T02:32:39", "url": "/Foro_TV/status/1035354652454268928", "user": "Foro_TV"}, {"fullname": "Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nevado y con incandescencia. <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/C22d4A8wea\">pic.twitter.com/C22d4A8wea</a></p>", "id": "1035398673709125633", "likes": "635", "replies": "2", "retweets": "143", "text": "Nevado y con incandescencia. pic.twitter.com/C22d4A8wea", "timestamp": "2018-08-31T05:27:35", "url": "/Popocatepetl_MX/status/1035398673709125633", "user": "Popocatepetl_MX"}, {"fullname": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Afirma <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2767877240\" dir=\"ltr\" href=\"/EufrosinaCruz\"><s>@</s><b>EufrosinaCruz</b></a> que en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"16808700\" dir=\"ltr\" href=\"/AccionNacional\"><s>@</s><b>AccionNacional</b></a> se perdi\u00f3 el equilibrio desde que <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"151968088\" dir=\"ltr\" href=\"/RicardoAnayaC\"><s>@</s><b>RicardoAnayaC</b></a> acapar\u00f3 todo el poder. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/LopezDoriga?src=hash\"><s>#</s><b>LopezDoriga</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Joaquin?src=hash\"><s>#</s><b>Joaquin</b></a></p>", "id": "1035351232129511424", "likes": "50", "replies": "11", "retweets": "20", "text": "Afirma @EufrosinaCruz que en @AccionNacional se perdi\u00f3 el equilibrio desde que @RicardoAnayaC acapar\u00f3 todo el poder. #SiMeDicenNoVengo #LopezDoriga #Joaquin", "timestamp": "2018-08-31T02:19:04", "url": "/lopezdoriga/status/1035351232129511424", "user": "lopezdoriga"}, {"fullname": "FOROtv", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00fanico motivo de ser del Frente fue eliminar los procesos internos para imponer a Anaya: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"163976554\" dir=\"ltr\" href=\"/JLavalleMaury\"><s>@</s><b>JLavalleMaury</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SiMeDicenNoVengo?src=hash\"><s>#</s><b>SiMeDicenNoVengo</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Xsq8eKlWp4\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/swjn30lCWno\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/swjn30lCWno</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/kiXoJ9Ogs8\">pic.twitter.com/kiXoJ9Ogs8</a></p>", "id": "1035354909732941824", "likes": "17", "replies": "2", "retweets": "6", "text": "El \u00fanico motivo de ser del Frente fue eliminar los procesos internos para imponer a Anaya: @JLavalleMaury #SiMeDicenNoVengo http://ow.ly/swjn30lCWno\u00a0pic.twitter.com/kiXoJ9Ogs8", "timestamp": "2018-08-31T02:33:41", "url": "/Foro_TV/status/1035354909732941824", "user": "Foro_TV"}]