[{"fullname": "\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LUCERO NUESTRA REINA\u00a0\ud83d\udc51\u00a0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a0\u2764", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> Bonita, obrigada por tudo. Que Deus te abencoe sempre e continue brilhando cada vez mais. Te amamos e admiramos  muito, rainha<img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"316841000\" dir=\"ltr\" href=\"/lucerinagaucha\"><s>@</s><b>lucerinagaucha</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"2789484813\" dir=\"ltr\" href=\"/bialarilucerina\"><s>@</s><b>bialarilucerina</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"878562555945529348\" dir=\"ltr\" href=\"/Heliny_Santoss\"><s>@</s><b>Heliny_Santoss</b></a>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3181510180\" dir=\"ltr\" href=\"/LaydiFurtado\"><s>@</s><b>LaydiFurtado</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VYBvk9T0rd\">pic.twitter.com/VYBvk9T0rd</a></p>", "id": "1035498005158395904", "likes": "118", "replies": "6", "retweets": "57", "text": "@LuceroMexico Bonita, obrigada por tudo. Que Deus te abencoe sempre e continue brilhando cada vez mais. Te amamos e admiramos  muito, rainha\n@lucerinagaucha\n@bialarilucerina\n@Heliny_Santoss\n@LaydiFurtadopic.twitter.com/VYBvk9T0rd", "timestamp": "2018-08-31T12:02:17", "url": "/lu_nuestrareina/status/1035498005158395904", "user": "lu_nuestrareina"}, {"fullname": "\u00a0\u2764\ufe0fLucero, eres indispensable aqu\u00ed en mi ser\u00a0\u2764\ufe0f", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>LUCERO HOGAZA LE\u00d3N, LO QUE SENTIMOS POR TI NO TIENE EXPLICACI\u00d3N. SIN PERMISO NOS HAS ROBADO EL CORAZ\u00d3N. CONTIGO HASTA EL \u221e Y + ALL\u00c1<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> , <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"979546123437264896\" dir=\"ltr\" href=\"/JhanetWink\"><s>@</s><b>JhanetWink</b></a> y yo te hicimos este v\u00eddeo con todo nuestro amor. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TeAmamosLu?src=hash\"><s>#</s><b>TeAmamosLu</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a>\n<img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc98\" aria-label=\"Emoji: Heart with arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f498.png\" title=\"Heart with arrow\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradosConLu?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradosConLu</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ngpy5OsQhR\">pic.twitter.com/Ngpy5OsQhR</a></p>", "id": "1035318037417734144", "likes": "123", "replies": "2", "retweets": "54", "text": "LUCERO HOGAZA LE\u00d3N, LO QUE SENTIMOS POR TI NO TIENE EXPLICACI\u00d3N. SIN PERMISO NOS HAS ROBADO EL CORAZ\u00d3N. CONTIGO HASTA EL \u221e Y + ALL\u00c1\n@LuceroMexico , @JhanetWink y yo te hicimos este v\u00eddeo con todo nuestro amor. #TeAmamosLu #MasEnamoradaConBanda\n #MasEnamoradosConLupic.twitter.com/Ngpy5OsQhR", "timestamp": "2018-08-31T00:07:10", "url": "/Abi_NT/status/1035318037417734144", "user": "Abi_NT"}, {"fullname": "Claudia Lucerina\u00a0\u2764", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Olha <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"730900461243498501\" dir=\"ltr\" href=\"/lorenaqueirozof\"><s>@</s><b>lorenaqueirozof</b></a> (lolo) te desejando feliz anivers\u00e1rio tamb\u00e9m <img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lufez49?src=hash\"><s>#</s><b>Lufez49</b></a>\n<img alt=\"\u27a1\" aria-label=\"Emoji: Rightwards arrow\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/27a1.png\" title=\"Rightwards arrow\"/>via instagram story<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Ie9rkTEBJC\">pic.twitter.com/Ie9rkTEBJC</a></p>", "id": "1035482895597613056", "likes": "117", "replies": "4", "retweets": "54", "text": "Olha @LuceroMexico a @lorenaqueirozof (lolo) te desejando feliz anivers\u00e1rio tamb\u00e9m \n#Lufez49\nvia instagram storypic.twitter.com/Ie9rkTEBJC", "timestamp": "2018-08-31T11:02:15", "url": "/ClaudiaYCAL/status/1035482895597613056", "user": "ClaudiaYCAL"}, {"fullname": "Ingrid Lazper", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lucerinos de todo el mundo hoy Estrenamos <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesardeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesardeTodo</b></a> de nuestra preciosa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> \u00bfTe lo Perdiste? Repetici\u00f3n 7 30pm en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124007124\" dir=\"ltr\" href=\"/TvBandamax\"><s>@</s><b>TvBandamax</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/10uEKUpz08\">pic.twitter.com/10uEKUpz08</a></p>", "id": "1034926961745977356", "likes": "223", "replies": "5", "retweets": "146", "text": "Lucerinos de todo el mundo hoy Estrenamos #APesardeTodo de nuestra preciosa @LuceroMexico \u00bfTe lo Perdiste? Repetici\u00f3n 7 30pm en @TvBandamax @horaciopalenciapic.twitter.com/10uEKUpz08", "timestamp": "2018-08-29T22:13:10", "url": "/lazperingrid/status/1034926961745977356", "user": "lazperingrid"}, {"fullname": "Despierta Am\u00e9rica", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> celebr\u00f3 enamorada, feliz y con fuegos artificiales su cumplea\u00f1os. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://uni.vi/wjkV30lCLih\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/U7csM0cG43\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://uni.vi/wjkV30lCLih\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">uni.vi/wjkV30lCLih</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FG7IPTVcwZ\">pic.twitter.com/FG7IPTVcwZ</a></p>", "id": "1035248373459247104", "likes": "257", "replies": "7", "retweets": "167", "text": ".@LuceroMexico celebr\u00f3 enamorada, feliz y con fuegos artificiales su cumplea\u00f1os. http://uni.vi/wjkV30lCLih\u00a0pic.twitter.com/FG7IPTVcwZ", "timestamp": "2018-08-30T19:30:20", "url": "/despiertamerica/status/1035248373459247104", "user": "despiertamerica"}, {"fullname": "La Chicuela", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Creo que a los <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lucerinos?src=hash\"><s>#</s><b>Lucerinos</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lucerinas?src=hash\"><s>#</s><b>Lucerinas</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> les encantar\u00eda este billete de 500 pesos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6w3x63qnkT\">pic.twitter.com/6w3x63qnkT</a></p>", "id": "1035262140494565376", "likes": "450", "replies": "72", "retweets": "250", "text": "Creo que a los #Lucerinos y #Lucerinas de @LuceroMexico les encantar\u00eda este billete de 500 pesospic.twitter.com/6w3x63qnkT", "timestamp": "2018-08-30T20:25:03", "url": "/chicuela/status/1035262140494565376", "user": "chicuela"}, {"fullname": "Radio Sonora", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El 29 de agosto de 1969, naci\u00f3 la cantante y actriz Lucero.\n\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/dT4W2A2jgJ4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/B1YYO8icbo\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/dT4W2A2jgJ4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/dT4W2A2jgJ4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WHokTLemfP\">pic.twitter.com/WHokTLemfP</a></p>", "id": "1034822056859394049", "likes": "404", "replies": "23", "retweets": "241", "text": "El 29 de agosto de 1969, naci\u00f3 la cantante y actriz Lucero.\n\nhttps://youtu.be/dT4W2A2jgJ4\u00a0pic.twitter.com/WHokTLemfP", "timestamp": "2018-08-29T15:16:19", "url": "/RadioSonora947/status/1034822056859394049", "user": "RadioSonora947"}, {"fullname": "Despierta Am\u00e9rica", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz cumplea\u00f1os a la adorada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> ! Te deseamos todo lo mejor siempre. <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ceOHjpCXMP\">pic.twitter.com/ceOHjpCXMP</a></p>", "id": "1034837691190403072", "likes": "699", "replies": "24", "retweets": "379", "text": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os a la adorada @LuceroMexico ! Te deseamos todo lo mejor siempre. pic.twitter.com/ceOHjpCXMP", "timestamp": "2018-08-29T16:18:26", "url": "/despiertamerica/status/1034837691190403072", "user": "despiertamerica"}, {"fullname": "Masmedio", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnD%C3%ADaComoHoy?src=hash\"><s>#</s><b>UnD\u00edaComoHoy</b></a> pero en 1969, nace la actriz y cantautora mexicana Lucero Hogaza Le\u00f3n,  mas bien conocida como ''Lucerito'' o  ''La novia de M\u00e9xico''' , \u00a1Feliz Cumplea\u00f1os! <img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Wrapped present\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Wrapped present\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Masmedio?src=hash\"><s>#</s><b>Masmedio</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMi%C3%A9rcoles?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMi\u00e9rcoles</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/LtaW7HMdwM\">pic.twitter.com/LtaW7HMdwM</a></p>", "id": "1034873263418236930", "likes": "270", "replies": "5", "retweets": "178", "text": "#UnD\u00edaComoHoy pero en 1969, nace la actriz y cantautora mexicana Lucero Hogaza Le\u00f3n,  mas bien conocida como ''Lucerito'' o  ''La novia de M\u00e9xico''' , \u00a1Feliz Cumplea\u00f1os!  #Masmedio #FelizMi\u00e9rcolespic.twitter.com/LtaW7HMdwM", "timestamp": "2018-08-29T18:39:47", "url": "/masmedio/status/1034873263418236930", "user": "masmedio"}, {"fullname": "Antonio Ruiz", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">!!! NO ES CUPIDO PERO NOS A FLECHADO CON SU AMOR, NO ES EL SOL <img alt=\"\ud83c\udf1e\" aria-label=\"Emoji: Sun with face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f31e.png\" title=\"Sun with face\"/> PERO NOS A ILUMINADO CON SU FULGOR, NO ES COMEDIANTE PERO NOS A SACADO UNA SONRISA Y TAMPOCO ES DRA PERO NOS A CURADO EL ALMA CON SUS PALABRAS, POR TODO ESTO GRACIAS <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> POR EXISTIR FELIZ CUMPLE <img alt=\"\ud83d\ude4f\" aria-label=\"Emoji: Person with folded hands\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64f.png\" title=\"Person with folded hands\"/></p>", "id": "1034925007837777921", "likes": "262", "replies": "8", "retweets": "211", "text": "!!! NO ES CUPIDO PERO NOS A FLECHADO CON SU AMOR, NO ES EL SOL  PERO NOS A ILUMINADO CON SU FULGOR, NO ES COMEDIANTE PERO NOS A SACADO UNA SONRISA Y TAMPOCO ES DRA PERO NOS A CURADO EL ALMA CON SUS PALABRAS, POR TODO ESTO GRACIAS @LuceroMexico POR EXISTIR FELIZ CUMPLE ", "timestamp": "2018-08-29T22:05:24", "url": "/docmandi10/status/1034925007837777921", "user": "docmandi10"}, {"fullname": "\u00a1Mucho Gusto!", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz cumplea\u00f1os LUCERITO! Recordamos el d\u00eda en que Lucho la entrevist\u00f3. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MuchoGusto?src=hash\"><s>#</s><b>MuchoGusto</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KDUraFDOH8\">pic.twitter.com/KDUraFDOH8</a></p>", "id": "1034769244834152448", "likes": "456", "replies": "42", "retweets": "323", "text": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os LUCERITO! Recordamos el d\u00eda en que Lucho la entrevist\u00f3. #MuchoGustopic.twitter.com/KDUraFDOH8", "timestamp": "2018-08-29T11:46:27", "url": "/MuchoGustoMEGA/status/1034769244834152448", "user": "MuchoGustoMEGA"}, {"fullname": "TVN", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1 Feliz cumplea\u00f1os, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> ! Nuestros mejores deseos! <img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83d\udc96\" aria-label=\"Emoji: Sparkling heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f496.png\" title=\"Sparkling heart\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NxTnPL5hua\">pic.twitter.com/NxTnPL5hua</a></p>", "id": "1034770175462178817", "likes": "469", "replies": "26", "retweets": "299", "text": "\u00a1 Feliz cumplea\u00f1os, @LuceroMexico ! Nuestros mejores deseos! pic.twitter.com/NxTnPL5hua", "timestamp": "2018-08-29T11:50:09", "url": "/TVN/status/1034770175462178817", "user": "TVN"}, {"fullname": "Zona Latina", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizMi%C3%A9rcoles?src=hash\"><s>#</s><b>FelizMi\u00e9rcoles</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/> Un d\u00eda como hoy naci\u00f3 la cantante y actriz <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lucero?src=hash\"><s>#</s><b>Lucero</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c.png\" title=\"Person raising both hands in celebration\"/> \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!  <img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Confetti ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f38a.png\" title=\"Confetti ball\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yf1py4cauM\">pic.twitter.com/yf1py4cauM</a></p>", "id": "1034772659035414529", "likes": "281", "replies": "4", "retweets": "212", "text": "#FelizMi\u00e9rcoles  Un d\u00eda como hoy naci\u00f3 la cantante y actriz #Lucero  \u00a1Feliz cumplea\u00f1os!  pic.twitter.com/yf1py4cauM", "timestamp": "2018-08-29T12:00:01", "url": "/zonalatina/status/1034772659035414529", "user": "zonalatina"}, {"fullname": "Ra\u00fal Brindis", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La cantante y actriz <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> cumple a\u00f1os, naci\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnDiaComoHoy?src=hash\"><s>#</s><b>UnDiaComoHoy</b></a> 29 de Agosto de 1969 en la Ciudad de M\u00e9xico. Muchas felicidades,un fuerte abrazo!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/knI46KyKK6\">pic.twitter.com/knI46KyKK6</a></p>", "id": "1034757701195194369", "likes": "348", "replies": "6", "retweets": "244", "text": "La cantante y actriz @LuceroMexico cumple a\u00f1os, naci\u00f3 #UnDiaComoHoy 29 de Agosto de 1969 en la Ciudad de M\u00e9xico. Muchas felicidades,un fuerte abrazo!pic.twitter.com/knI46KyKK6", "timestamp": "2018-08-29T11:00:35", "url": "/raulbrindis/status/1034757701195194369", "user": "raulbrindis"}, {"fullname": "\u00a1HOLA! TV", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy le cantamos las ma\u00f1anitas a una estrella que brilla con luz propia: \u00a1saluda con nosotros a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>luceromexico</b></a>, que est\u00e1 de cumplea\u00f1os! \u00a1Felicidades, Lucero!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aGrWq0cP2S\">pic.twitter.com/aGrWq0cP2S</a></p>", "id": "1034788150298779648", "likes": "524", "replies": "13", "retweets": "343", "text": "Hoy le cantamos las ma\u00f1anitas a una estrella que brilla con luz propia: \u00a1saluda con nosotros a @luceromexico, que est\u00e1 de cumplea\u00f1os! \u00a1Felicidades, Lucero!pic.twitter.com/aGrWq0cP2S", "timestamp": "2018-08-29T13:01:35", "url": "/HOLATV/status/1034788150298779648", "user": "HOLATV"}, {"fullname": "Kike Esparza", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La bella <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> celebra 49 a\u00f1os de vida, y a un paso de acercase al medio siglo, les comparto 5 razones del porqu\u00e9 es y ser\u00e1 la eterna novia de Am\u00e9rica.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2wojjKy\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/bFEASo5xLL\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2wojjKy\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2wojjKy</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034657471858659329", "likes": "198", "replies": "5", "retweets": "157", "text": "La bella @LuceroMexico celebra 49 a\u00f1os de vida, y a un paso de acercase al medio siglo, les comparto 5 razones del porqu\u00e9 es y ser\u00e1 la eterna novia de Am\u00e9rica.https://bit.ly/2wojjKy\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T04:22:18", "url": "/kikemth/status/1034657471858659329", "user": "kikemth"}, {"fullname": "MSN Per\u00fa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Lucero cumple 49 y as\u00ed ha sido su vida<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.msn.com/es-pe/entretenimiento/famosos/lucero-un-repaso-por-su-vida/ss-BBMBkA0?ocid=ob-tw-espe-658\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T7jobN8YyV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.msn.com/es-pe/entretenimiento/famosos/lucero-un-repaso-por-su-vida/ss-BBMBkA0?ocid=ob-tw-espe-658\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">msn.com/es-pe/entreten</span><span class=\"invisible\">imiento/famosos/lucero-un-repaso-por-su-vida/ss-BBMBkA0?ocid=ob-tw-espe-658</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034795992078405633", "likes": "271", "replies": "6", "retweets": "233", "text": "Lucero cumple 49 y as\u00ed ha sido su vidahttp://www.msn.com/es-pe/entretenimiento/famosos/lucero-un-repaso-por-su-vida/ss-BBMBkA0?ocid=ob-tw-espe-658\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T13:32:44", "url": "/msnpe/status/1034795992078405633", "user": "msnpe"}, {"fullname": "Univision", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> est\u00e1 de manteles largos celebrando su cumplea\u00f1os <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf81\" aria-label=\"Emoji: Wrapped present\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f381.png\" title=\"Wrapped present\"/><img alt=\"\ud83c\udf8a\" aria-label=\"Emoji: Confetti ball\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f38a.png\" title=\"Confetti ball\"/><img alt=\"\ud83c\udf88\" aria-label=\"Emoji: Balloon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f388.png\" title=\"Balloon\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/> \u00bfYa le cantaste las ma\u00f1anitas?<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/Z7isfGYysG\">pic.twitter.com/Z7isfGYysG</a></p>", "id": "1034795303008915458", "likes": "768", "replies": "38", "retweets": "393", "text": "Hoy @LuceroMexico est\u00e1 de manteles largos celebrando su cumplea\u00f1os  \u00bfYa le cantaste las ma\u00f1anitas?pic.twitter.com/Z7isfGYysG", "timestamp": "2018-08-29T13:30:00", "url": "/Univision/status/1034795303008915458", "user": "Univision"}, {"fullname": "Mam\u00e1sLatinas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1Feliz cumplea\u00f1os para <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a>! <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://trib.al/fdoaSfv\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aohPnM8POP\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://trib.al/fdoaSfv\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">trib.al/fdoaSfv</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034798218805215232", "likes": "306", "replies": "3", "retweets": "239", "text": "\u00a1Feliz cumplea\u00f1os para @LuceroMexico! https://trib.al/fdoaSfv\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T13:41:35", "url": "/MamasLatinasUSA/status/1034798218805215232", "user": "MamasLatinasUSA"}, {"fullname": "Uniaut\u00f3noma Est\u00e9reo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy, 29 de agosto,  cumple 49 a\u00f1os la actriz, compositora, cantante y presentadora de TV mexicana Lucero Hogaza Le\u00f3n, nacida en la ciudad de M\u00e9xico. Conocida en Latinoam\u00e9rica como \u2018la novia de America\u2019.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dWJ7QflqhF\">pic.twitter.com/dWJ7QflqhF</a></p>", "id": "1034796381540679680", "likes": "317", "replies": "6", "retweets": "222", "text": "Hoy, 29 de agosto,  cumple 49 a\u00f1os la actriz, compositora, cantante y presentadora de TV mexicana Lucero Hogaza Le\u00f3n, nacida en la ciudad de M\u00e9xico. Conocida en Latinoam\u00e9rica como \u2018la novia de America\u2019.pic.twitter.com/dWJ7QflqhF", "timestamp": "2018-08-29T13:34:17", "url": "/UniautonomaFM/status/1034796381540679680", "user": "UniautonomaFM"}, {"fullname": "\u00a0\ud83c\udf1eAndrea\u00a0\ud83c\udf1e", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"en\">After your sweet dreams have a happy day, happy birthday, ayyy beauty Lu\u00fa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> with time you are more marvelous, more impressive, more exciting, more beautiful, more breathtaking, my more admiration &amp; more amor<img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>. HAPPY BIRTHDAY TO YOU\u00da<img alt=\"\ud83c\udf70\" aria-label=\"Emoji: Shortcake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f370.png\" title=\"Shortcake\"/> LOVEYOU\u00da<img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/>!!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/vqHLdVWkPW\">pic.twitter.com/vqHLdVWkPW</a></p>", "id": "1034655007663173633", "likes": "310", "replies": "19", "retweets": "130", "text": "After your sweet dreams have a happy day, happy birthday, ayyy beauty Lu\u00fa @LuceroMexico with time you are more marvelous, more impressive, more exciting, more beautiful, more breathtaking, my more admiration & more amor. HAPPY BIRTHDAY TO YOU\u00da LOVEYOU\u00da!!!!pic.twitter.com/vqHLdVWkPW", "timestamp": "2018-08-29T04:12:31", "url": "/AndiBudapest/status/1034655007663173633", "user": "AndiBudapest"}, {"fullname": "Silvia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1\u00a1Feliz cumple mi Lu preciosa!! Que bonito celebrarte un a\u00f1o m\u00e1s <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fb.png\" title=\"Clapping hands sign (light skin tone)\"/> Te agradezco por tantas cosas bonitas que me regalas d\u00eda a d\u00eda y te deseo SIEMPRE, lo que m\u00e1s mereces, la mayor felicidad del <img alt=\"\ud83c\udf0e\" aria-label=\"Emoji: Earth globe americas\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30e.png\" title=\"Earth globe americas\"/> \u00a1Te quiero y admiro tanto! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Felices49Lu?src=hash\"><s>#</s><b>Felices49Lu</b></a> \u00a1Que sean muchos m\u00e1s! <img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83e\udd17\" aria-label=\"Emoji: Hugging face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f917.png\" title=\"Hugging face\"/><img alt=\"\ud83d\udcab\" aria-label=\"Emoji: Dizzy symbol\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4ab.png\" title=\"Dizzy symbol\"/><img alt=\"\ud83d\udc9d\" aria-label=\"Emoji: Heart with ribbon\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f49d.png\" title=\"Heart with ribbon\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/1oI13Fq5UR\">pic.twitter.com/1oI13Fq5UR</a></p>", "id": "1034672426758664192", "likes": "252", "replies": "7", "retweets": "130", "text": "\u00a1\u00a1Feliz cumple mi Lu preciosa!! Que bonito celebrarte un a\u00f1o m\u00e1s  Te agradezco por tantas cosas bonitas que me regalas d\u00eda a d\u00eda y te deseo SIEMPRE, lo que m\u00e1s mereces, la mayor felicidad del  \u00a1Te quiero y admiro tanto! #Felices49Lu \u00a1Que sean muchos m\u00e1s! pic.twitter.com/1oI13Fq5UR", "timestamp": "2018-08-29T05:21:44", "url": "/Sil_ILoveMusic/status/1034672426758664192", "user": "Sil_ILoveMusic"}, {"fullname": "Alan MC", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Siempre que me preguntan por qu\u00e9 me gusta y sigo tanto a Lucero emanan diferentes respuestas; su talento, su carisma, su sencillez, su belleza, su voz, su cari\u00f1o hacia su p\u00fablico y mucho m\u00e1s... Feliz cumplea\u00f1os <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a>, todo lo mejor de la vida siempre, siempre... <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T0bO5ZCI4t\">pic.twitter.com/T0bO5ZCI4t</a></p>", "id": "1034693234772135936", "likes": "342", "replies": "7", "retweets": "145", "text": "Siempre que me preguntan por qu\u00e9 me gusta y sigo tanto a Lucero emanan diferentes respuestas; su talento, su carisma, su sencillez, su belleza, su voz, su cari\u00f1o hacia su p\u00fablico y mucho m\u00e1s... Feliz cumplea\u00f1os @LuceroMexico, todo lo mejor de la vida siempre, siempre... pic.twitter.com/T0bO5ZCI4t", "timestamp": "2018-08-29T06:44:25", "url": "/MtroAlan/status/1034693234772135936", "user": "MtroAlan"}, {"fullname": "Nen\u00ea_Lucerina", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">RT hoje \u00e9 um dia mais q especial . \u00c9 anivers\u00e1rio da mulher q veio ao mundo s\u00f3 pra nos trazer alegria de viver ! <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a>  espero q vc goste !<img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/><img alt=\"\ud83d\udc47\" aria-label=\"Emoji: Down pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f447.png\" title=\"Down pointing backhand index\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/YHoGAOjOVb\">pic.twitter.com/YHoGAOjOVb</a></p>", "id": "1034636544718643200", "likes": "233", "replies": "5", "retweets": "119", "text": "RT hoje \u00e9 um dia mais q especial . \u00c9 anivers\u00e1rio da mulher q veio ao mundo s\u00f3 pra nos trazer alegria de viver ! @LuceroMexico  espero q vc goste !pic.twitter.com/YHoGAOjOVb", "timestamp": "2018-08-29T02:59:09", "url": "/NeneEnamorada/status/1034636544718643200", "user": "NeneEnamorada"}, {"fullname": "CRIS\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz anivers\u00e1rio pra tu que me fez ver a vida de outro jeito\n\nTu, que conforta meu cora\u00e7\u00e3o com poucas palavras, obrigada por completar mais um ano de vida\n\nTeu maior presente \u00e9 ser tu mesma, porque tu \u00e9 perfeita, e n\u00e3o consigo ver tu n\u00e3o sendo tu\n\nTe amo um bocado\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DF4E9TwOn1\">pic.twitter.com/DF4E9TwOn1</a></p>", "id": "1034732177521565697", "likes": "266", "replies": "4", "retweets": "126", "text": "Feliz anivers\u00e1rio pra tu que me fez ver a vida de outro jeito\n\nTu, que conforta meu cora\u00e7\u00e3o com poucas palavras, obrigada por completar mais um ano de vida\n\nTeu maior presente \u00e9 ser tu mesma, porque tu \u00e9 perfeita, e n\u00e3o consigo ver tu n\u00e3o sendo tu\n\nTe amo um bocado\n@LuceroMexicopic.twitter.com/DF4E9TwOn1", "timestamp": "2018-08-29T09:19:10", "url": "/Oxentehogaza/status/1034732177521565697", "user": "Oxentehogaza"}, {"fullname": "Natalia Ribeiro", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">Feliz Anivers\u00e1rio! O dia de hoje \u00e9 imensamente especial, com alegria em todos os momentos, porque te amo , porque sou sua f\u00e3! Admiro todas as coisas que voc\u00ea fez na vida, tudo que faz e com toda certeza que no futuro voc\u00ea vai continuar encantando meu orgulho... Te amo parab\u00e9ns<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ymv2ePQAOs\">pic.twitter.com/ymv2ePQAOs</a></p>", "id": "1034641067805691905", "likes": "277", "replies": "3", "retweets": "124", "text": "Feliz Anivers\u00e1rio! O dia de hoje \u00e9 imensamente especial, com alegria em todos os momentos, porque te amo , porque sou sua f\u00e3! Admiro todas as coisas que voc\u00ea fez na vida, tudo que faz e com toda certeza que no futuro voc\u00ea vai continuar encantando meu orgulho... Te amo parab\u00e9nspic.twitter.com/ymv2ePQAOs", "timestamp": "2018-08-29T03:17:07", "url": "/natalialucerin/status/1034641067805691905", "user": "natalialucerin"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Feliz cumplea\u00f1os adorado amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"109270399\" dir=\"ltr\" href=\"/Odin_Dupeyron\"><s>@</s><b>Odin_Dupeyron</b></a> !!! Que la vida te siga concediendo todos tus deseos. Que el amor, la felicidad y el \u00e9xito te acompa\u00f1en hoy y siempre. Besote y abrazo!!! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83c\udf89\" aria-label=\"Emoji: Party popper\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f389.png\" title=\"Party popper\"/><img alt=\"\ud83c\udf82\" aria-label=\"Emoji: Birthday cake\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f382.png\" title=\"Birthday cake\"/></p>", "id": "1034428702921252864", "likes": "845", "replies": "174", "retweets": "289", "text": "Feliz cumplea\u00f1os adorado amigo @Odin_Dupeyron !!! Que la vida te siga concediendo todos tus deseos. Que el amor, la felicidad y el \u00e9xito te acompa\u00f1en hoy y siempre. Besote y abrazo!!! ", "timestamp": "2018-08-28T13:13:16", "url": "/LuceroMexico/status/1034428702921252864", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Las vacaciones de este verano son mejor que un cuento de hadas... <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KOftrohm6y\">pic.twitter.com/KOftrohm6y</a></p>", "id": "1034068765527482368", "likes": "3500", "replies": "516", "retweets": "819", "text": "Las vacaciones de este verano son mejor que un cuento de hadas... #MasEnamoradaConBanda #APesarDeTodopic.twitter.com/KOftrohm6y", "timestamp": "2018-08-27T13:23:00", "url": "/LuceroMexico/status/1034068765527482368", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para la familia y amigos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AdrianaGaray?src=hash\"><s>#</s><b>AdrianaGaray</b></a> . Que en paz descanse, mucha luz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ERNESTO_FER/status/1032466059738185735\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QXLFf9rYvj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ERNESTO_FER/status/1032466059738185735\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ERNESTO_FER/st</span><span class=\"invisible\">atus/1032466059738185735</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1032630513901731845", "likes": "657", "replies": "71", "retweets": "320", "text": "Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para la familia y amigos de #AdrianaGaray . Que en paz descanse, mucha luz.https://twitter.com/ERNESTO_FER/status/1032466059738185735\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-23T14:07:54", "url": "/LuceroMexico/status/1032630513901731845", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "LatinPop Brasil", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"pt\">O <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a> \u00e9 o autor de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a>, novo single da <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a>. Assista ao videoclipe <img alt=\"\ud83d\udc49\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449.png\" title=\"Right pointing backhand index\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2BwygyU\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/w47oN4kHmh\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2BwygyU\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2BwygyU</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4tDUGElVUw\">pic.twitter.com/4tDUGElVUw</a></p>", "id": "1032356482325479425", "likes": "411", "replies": "19", "retweets": "247", "text": "O @_CarlosRivera \u00e9 o autor de #APesarDeTodo, novo single da @LuceroMexico. Assista ao videoclipe  http://bit.ly/2BwygyU\u00a0pic.twitter.com/4tDUGElVUw", "timestamp": "2018-08-22T19:59:00", "url": "/latinpopbr/status/1032356482325479425", "user": "latinpopbr"}, {"fullname": "AARP en espa\u00f1ol", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\"La vida se pasa r\u00e1pido y este es el momento en que la madurez me da la oportunidad de disfrutar todos los logros que pude llevar a cabo\". <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> sigue en constante renovaci\u00f3n art\u00edstica a sus 49 a\u00f1os: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://spr.ly/6010DaHTM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xylM87o1rF\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://spr.ly/6010DaHTM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">spr.ly/6010DaHTM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/iOzVeHRj3Q\">pic.twitter.com/iOzVeHRj3Q</a></p>", "id": "1031662317631676417", "likes": "548", "replies": "19", "retweets": "299", "text": "\"La vida se pasa r\u00e1pido y este es el momento en que la madurez me da la oportunidad de disfrutar todos los logros que pude llevar a cabo\". @LuceroMexico sigue en constante renovaci\u00f3n art\u00edstica a sus 49 a\u00f1os: http://spr.ly/6010DaHTM\u00a0pic.twitter.com/iOzVeHRj3Q", "timestamp": "2018-08-20T22:00:38", "url": "/AARPenEspanol/status/1031662317631676417", "user": "AARPenEspanol"}, {"fullname": "Lorena\u00a0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Cada vez que escucho <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> del disco de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a> <img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Drooling face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f924.png\" title=\"Drooling face\"/><img alt=\"\ud83e\udd24\" aria-label=\"Emoji: Drooling face\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f924.png\" title=\"Drooling face\"/>acabo d\u00e1ndolo todo yo solo en mi habitaci\u00f3n <img alt=\"\ud83d\ude02\" aria-label=\"Emoji: Face with tears of joy\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f602.png\" title=\"Face with tears of joy\"/>.Me encanta <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> ame la canci\u00f3n<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/2ILGPniJhl\">pic.twitter.com/2ILGPniJhl</a></p>", "id": "1031617162505531393", "likes": "263", "replies": "9", "retweets": "117", "text": "Cada vez que escucho #APesarDeTodo de @LuceroMexico del disco de #MasEnamoradaConBanda acabo d\u00e1ndolo todo yo solo en mi habitaci\u00f3n .Me encanta  ame la canci\u00f3npic.twitter.com/2ILGPniJhl", "timestamp": "2018-08-20T19:01:12", "url": "/Lorena_CA/status/1031617162505531393", "user": "Lorena_CA"}, {"fullname": "TVN", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">De lunes a Viernes a las 15.15 hrs. acomp\u00e1\u00f1anos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SoytuDue%C3%B1aTVN?src=hash\"><s>#</s><b>SoytuDue\u00f1aTVN</b></a> con una historia llena de traici\u00f3n <img alt=\"\ud83d\udc94\" aria-label=\"Emoji: Broken heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f494.png\" title=\"Broken heart\"/>, pasi\u00f3n <img alt=\"\ud83d\udc8c\" aria-label=\"Emoji: Love letter\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f48c.png\" title=\"Love letter\"/>y fortuna <img alt=\"\ud83d\udcb0\" aria-label=\"Emoji: Money bag\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4b0.png\" title=\"Money bag\"/> que no te dejar\u00e1 indiferente <img alt=\"\ud83d\ude4a\" aria-label=\"Emoji: Speak-no-evil monkey\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64a.png\" title=\"Speak-no-evil monkey\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/QHMM26hrqQ\">pic.twitter.com/QHMM26hrqQ</a></p>", "id": "1031566528506998784", "likes": "528", "replies": "14", "retweets": "262", "text": "De lunes a Viernes a las 15.15 hrs. acomp\u00e1\u00f1anos en #SoytuDue\u00f1aTVN con una historia llena de traici\u00f3n , pasi\u00f3n y fortuna  que no te dejar\u00e1 indiferente pic.twitter.com/QHMM26hrqQ", "timestamp": "2018-08-20T15:40:00", "url": "/TVN/status/1031566528506998784", "user": "TVN"}, {"fullname": "Radio Turquesa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/FelizLunes?src=hash\"><s>#</s><b>FelizLunes</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f64c-1f3fc.png\" title=\"Person raising both hands in celebration (medium light skin tone)\"/>\nEl nuevo lanzamiento de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> <img alt=\"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Woman (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f469-1f3fc.png\" title=\"Woman (medium light skin tone)\"/> se titula <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> <img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/>, y fue escrito por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude31\" aria-label=\"Emoji: Face screaming in fear\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f631.png\" title=\"Face screaming in fear\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/>\nMira el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Video?src=hash\"><s>#</s><b>Video</b></a> AQU\u00cd <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (medium light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fc.png\" title=\"Right pointing backhand index (medium light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2vVAbb0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/UdRsWg1wgM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2vVAbb0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2vVAbb0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NCADjKxnl3\">pic.twitter.com/NCADjKxnl3</a></p>", "id": "1031586670347341837", "likes": "411", "replies": "13", "retweets": "266", "text": "#FelizLunes \nEl nuevo lanzamiento de @LuceroMexico  se titula #APesarDeTodo , y fue escrito por @horaciopalencia y @_CarlosRivera \nMira el #Video AQU\u00cd  https://bit.ly/2vVAbb0\u00a0pic.twitter.com/NCADjKxnl3", "timestamp": "2018-08-20T17:00:02", "url": "/radioturquesa/status/1031586670347341837", "user": "radioturquesa"}, {"fullname": "Ingrid Lazper", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La preciosa <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> presenta \"A Pesar de Todo\" detalles en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"124007124\" dir=\"ltr\" href=\"/TvBandamax\"><s>@</s><b>TvBandamax</b></a> CC <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/T2b9WMIAIA\">pic.twitter.com/T2b9WMIAIA</a></p>", "id": "1031591421902499840", "likes": "368", "replies": "18", "retweets": "250", "text": "La preciosa @LuceroMexico presenta \"A Pesar de Todo\" detalles en @TvBandamax CC @horaciopalenciapic.twitter.com/T2b9WMIAIA", "timestamp": "2018-08-20T17:18:55", "url": "/lazperingrid/status/1031591421902499840", "user": "lazperingrid"}, {"fullname": "luzma", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> ella tambien le gusta <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JqwrlXCDao\">pic.twitter.com/JqwrlXCDao</a></p>", "id": "1030822536823463936", "likes": "279", "replies": "11", "retweets": "118", "text": "@LuceroMexico ella tambien le gusta #APesarDeTodo pic.twitter.com/JqwrlXCDao", "timestamp": "2018-08-18T14:23:39", "url": "/luzceeszitha/status/1030822536823463936", "user": "luzceeszitha"}, {"fullname": "La Chicuela", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">LUCERO presenta un nuevo sencillo \u201dA Pesar De Todo\u201d de \u201dM\u00e1s Enamorada Con Banda\u201d<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://bit.ly/2Pkvb8g\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GXRwOicFc1\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://bit.ly/2Pkvb8g\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2Pkvb8g</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030962563356475392", "likes": "541", "replies": "28", "retweets": "324", "text": "LUCERO presenta un nuevo sencillo \u201dA Pesar De Todo\u201d de \u201dM\u00e1s Enamorada Con Banda\u201dhttps://bit.ly/2Pkvb8g\u00a0", "timestamp": "2018-08-18T23:40:04", "url": "/chicuela/status/1030962563356475392", "user": "chicuela"}, {"fullname": "ERNESTO FERNANDEZ", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Nuevo sencillo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ApesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>ApesarDeTodo</b></a>\n<a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZfwGimwGJV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/yiD_6ATpVL4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4DOaOvj5i7\">pic.twitter.com/4DOaOvj5i7</a></p>", "id": "1030870661525372929", "likes": "642", "replies": "34", "retweets": "352", "text": "Nuevo sencillo de @LuceroMexico #ApesarDeTodo\nhttps://youtu.be/yiD_6ATpVL4\u00a0pic.twitter.com/4DOaOvj5i7", "timestamp": "2018-08-18T17:34:53", "url": "/ERNESTO_FER/status/1030870661525372929", "user": "ERNESTO_FER"}, {"fullname": "Las Estrellas", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfYa vieron el video de  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a>? Una canci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a>, que fue escrita por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a> y  <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/SiXG30lsAeH\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/6hWa9ipjrC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/SiXG30lsAeH\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/SiXG30lsAeH</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030929880752500744", "likes": "686", "replies": "44", "retweets": "401", "text": "\u00bfYa vieron el video de  #APesarDeTodo? Una canci\u00f3n de @LuceroMexico, que fue escrita por @_CarlosRivera y  @horaciopalenciahttp://ow.ly/SiXG30lsAeH\u00a0", "timestamp": "2018-08-18T21:30:11", "url": "/Canal_Estrellas/status/1030929880752500744", "user": "Canal_Estrellas"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Temazoooooo!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Canal_Estrellas/status/1030929880752500744\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xW0AhCf2TH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Canal_Estrellas/status/1030929880752500744\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Canal_Estrella</span><span class=\"invisible\">s/status/1030929880752500744</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030962857989623809", "likes": "922", "replies": "172", "retweets": "453", "text": "Temazoooooo!!! #APesarDeTodohttps://twitter.com/Canal_Estrellas/status/1030929880752500744\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-18T23:41:14", "url": "/LuceroMexico/status/1030962857989623809", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pero a pesar de todo,\nTe quiero aqu\u00ed conmigo,\nS\u00e9 que vale la pena arriesgar todo por ti,\nPorque con nadie antes me he sentido tan feliz...\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cID9d1I256\">pic.twitter.com/cID9d1I256</a></p>", "id": "1030703349698646016", "likes": "1760", "replies": "245", "retweets": "659", "text": "Pero a pesar de todo,\nTe quiero aqu\u00ed conmigo,\nS\u00e9 que vale la pena arriesgar todo por ti,\nPorque con nadie antes me he sentido tan feliz...\n#APesarDeTodo #MasEnamoradaConBandapic.twitter.com/cID9d1I256", "timestamp": "2018-08-18T06:30:02", "url": "/LuceroMexico/status/1030703349698646016", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "LaComadre_Mx", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Comadrita, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> presenta su nuevo sencillo \u201cA Pesar De todo\u201d, esc\u00fachalo aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://bit.ly/2OHv8SE\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7UREsrns7C\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://bit.ly/2OHv8SE\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">bit.ly/2OHv8SE</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NovbEa6bPq\">pic.twitter.com/NovbEa6bPq</a></p>", "id": "1030539761394438144", "likes": "635", "replies": "25", "retweets": "332", "text": "Comadrita, @LuceroMexico presenta su nuevo sencillo \u201cA Pesar De todo\u201d, esc\u00fachalo aqu\u00ed: http://bit.ly/2OHv8SE\u00a0pic.twitter.com/NovbEa6bPq", "timestamp": "2018-08-17T19:40:00", "url": "/LaComadre_MX/status/1030539761394438144", "user": "LaComadre_MX"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya puedes ver mi nuevo video <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> aqu\u00ed! <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dxWPjdP6Ke\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/yiD_6ATpVL4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> no te lo pierdas!!!</p>", "id": "1030556648203603970", "likes": "939", "replies": "196", "retweets": "515", "text": "Ya puedes ver mi nuevo video #APesarDeTodo aqu\u00ed! https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\u00a0 no te lo pierdas!!!", "timestamp": "2018-08-17T20:47:06", "url": "/LuceroMexico/status/1030556648203603970", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Universal Musica", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">.<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> estrena su nuevo video <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> por su canal de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"28201743\" dir=\"ltr\" href=\"/Vevo\"><s>@</s><b>Vevo</b></a>   Disfr\u00fatalo aqu\u00ed: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/DhvXFyhLjN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/yiD_6ATpVL4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Lucero?src=hash\"><s>#</s><b>Lucero</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/VEVO?src=hash\"><s>#</s><b>VEVO</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/NuevoVideo?src=hash\"><s>#</s><b>NuevoVideo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jOWtHXFhcY\">pic.twitter.com/jOWtHXFhcY</a></p>", "id": "1030522938418716673", "likes": "645", "replies": "26", "retweets": "410", "text": ".@LuceroMexico estrena su nuevo video #APesarDeTodo por su canal de @Vevo   Disfr\u00fatalo aqu\u00ed: https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\u00a0 #Lucero #VEVO #NuevoVideopic.twitter.com/jOWtHXFhcY", "timestamp": "2018-08-17T18:33:09", "url": "/UniversalMusica/status/1030522938418716673", "user": "UniversalMusica"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">No te lo puedes perder!!! Deseo que <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> se convierta en tu favorita!!! Nuevo sencillo de mi disco <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/UniversalMusica/status/1030522938418716673\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/yEMgejzY8F\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/UniversalMusica/status/1030522938418716673\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/UniversalMusic</span><span class=\"invisible\">a/status/1030522938418716673</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030546578610769927", "likes": "1115", "replies": "166", "retweets": "536", "text": "No te lo puedes perder!!! Deseo que #APesarDeTodo se convierta en tu favorita!!! Nuevo sencillo de mi disco #MasEnamoradaConBandahttps://twitter.com/UniversalMusica/status/1030522938418716673\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T20:07:05", "url": "/LuceroMexico/status/1030546578610769927", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Dani Camargo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">A\u00fan m\u00e1s enamorada de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/ApesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>ApesarDeTodo</b></a> con ese v\u00eddeo hermoso!! Esa canci\u00f3n es un tesoro <img alt=\"\u2764\ufe0f\" aria-label=\"Emoji: Heavy red heart\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/2764.png\" title=\"Heavy red heart\"/><img alt=\"\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\" aria-label=\"Emoji: Clapping hands sign (medium skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f44f-1f3fd.png\" title=\"Clapping hands sign (medium skin tone)\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3hSSjoTxhp\">pic.twitter.com/3hSSjoTxhp</a></p>", "id": "1030491754355666944", "likes": "283", "replies": "12", "retweets": "135", "text": "A\u00fan m\u00e1s enamorada de #ApesarDeTodo con ese v\u00eddeo hermoso!! Esa canci\u00f3n es un tesoro pic.twitter.com/3hSSjoTxhp", "timestamp": "2018-08-17T16:29:14", "url": "/daniecmrgo/status/1030491754355666944", "user": "daniecmrgo"}, {"fullname": "Emilia RodriguezLazo", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Chulada de Tema y Chulada ustedes por el apoyo <img alt=\"\ud83d\udc95\" aria-label=\"Emoji: Two hearts\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f495.png\" title=\"Two hearts\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83c\udfb6\" aria-label=\"Emoji: Multiple musical notes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b6.png\" title=\"Multiple musical notes\"/><img alt=\"\ud83c\udfb5\" aria-label=\"Emoji: Musical note\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f3b5.png\" title=\"Musical note\"/> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APeSarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APeSarDeTodo</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/JNNYI2zFZb\">pic.twitter.com/JNNYI2zFZb</a></p>", "id": "1030490355823730690", "likes": "264", "replies": "3", "retweets": "132", "text": "Chulada de Tema y Chulada ustedes por el apoyo  #APeSarDeTodopic.twitter.com/JNNYI2zFZb", "timestamp": "2018-08-17T16:23:41", "url": "/lunfer4ever/status/1030490355823730690", "user": "lunfer4ever"}, {"fullname": "Carlos Rivera", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se estrena el nuevo sencillo de mi adorada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> una canci\u00f3n que escribimos <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a> y yo. \u00a1Disfr\u00fatenla! Te mereces todo el \u00e9xito mi Lu. \u00a1Te quiero!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9JqTMbUV0h\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">youtu.be/yiD_6ATpVL4</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1030482577247936512", "likes": "1409", "replies": "79", "retweets": "582", "text": "Hoy se estrena el nuevo sencillo de mi adorada @LuceroMexico #APesarDeTodo una canci\u00f3n que escribimos @horaciopalencia y yo. \u00a1Disfr\u00fatenla! Te mereces todo el \u00e9xito mi Lu. \u00a1Te quiero!https://youtu.be/yiD_6ATpVL4\u00a0", "timestamp": "2018-08-17T15:52:46", "url": "/_CarlosRivera/status/1030482577247936512", "user": "_CarlosRivera"}, {"fullname": "Horacio Palencia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.youtube.com/watch?v=yiD_6ATpVL4\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VHBMLIhRJM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.youtube.com/watch?v=yiD_6ATpVL4\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">youtube.com/watch?v=yiD_6A</span><span class=\"invisible\">TpVL4</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a> los invito a que vean el nuevo video de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> una canci\u00f3n que escribimos mi amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a> y yo, esperamos contar con su apoyo</p>", "id": "1030485884582412290", "likes": "513", "replies": "26", "retweets": "361", "text": "https://www.youtube.com/watch?v=yiD_6ATpVL4\u00a0\u2026 los invito a que vean el nuevo video de @LuceroMexico #APesarDeTodo una canci\u00f3n que escribimos mi amigo @_CarlosRivera y yo, esperamos contar con su apoyo", "timestamp": "2018-08-17T16:05:55", "url": "/horaciopalencia/status/1030485884582412290", "user": "horaciopalencia"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi querido amigo <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a> ! Gracias por esta gran canci\u00f3n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> !! Deseo que a todos les guste much\u00edsimo!!! Besos.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/horaciopalencia/status/1030485884582412290\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zEl4MFtvrx\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/horaciopalencia/status/1030485884582412290\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/horaciopalenci</span><span class=\"invisible\">a/status/1030485884582412290</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030500062290268160", "likes": "527", "replies": "80", "retweets": "346", "text": "Mi querido amigo @horaciopalencia ! Gracias por esta gran canci\u00f3n #APesarDeTodo !! Deseo que a todos les guste much\u00edsimo!!! Besos.https://twitter.com/horaciopalencia/status/1030485884582412290\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T17:02:15", "url": "/LuceroMexico/status/1030500062290268160", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Mi amigo adorado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_carlosrivera</b></a> !!! Gracias por los bellos deseos y por esta canci\u00f3n tan hermosa!!!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/APesarDeTodo?src=hash\"><s>#</s><b>APesarDeTodo</b></a> es un temazo maravilloso!!! Besos para ti.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/_CarlosRivera/status/1030482577247936512\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/VDD2PYmop2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/_CarlosRivera/status/1030482577247936512\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/_CarlosRivera/</span><span class=\"invisible\">status/1030482577247936512</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030499407710412800", "likes": "957", "replies": "96", "retweets": "494", "text": "Mi amigo adorado @_carlosrivera !!! Gracias por los bellos deseos y por esta canci\u00f3n tan hermosa!!!! #APesarDeTodo es un temazo maravilloso!!! Besos para ti.https://twitter.com/_CarlosRivera/status/1030482577247936512\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T16:59:39", "url": "/LuceroMexico/status/1030499407710412800", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La vida tambi\u00e9n est\u00e1 hecha de momentos, de instantes que se quedan para siempre en tu mente y en tu coraz\u00f3n. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/55sJYuC9Ps\">pic.twitter.com/55sJYuC9Ps</a></p>", "id": "1030347507325444097", "likes": "1606", "replies": "279", "retweets": "594", "text": "La vida tambi\u00e9n est\u00e1 hecha de momentos, de instantes que se quedan para siempre en tu mente y en tu coraz\u00f3n. #MasEnamoradaConBandapic.twitter.com/55sJYuC9Ps", "timestamp": "2018-08-17T06:56:03", "url": "/LuceroMexico/status/1030347507325444097", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "La Chicuela", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">\u00a1C\u00f3mo me gusta esta canci\u00f3n de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"134954882\" dir=\"ltr\" href=\"/horaciopalencia\"><s>@</s><b>horaciopalencia</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"63251811\" dir=\"ltr\" href=\"/_CarlosRivera\"><s>@</s><b>_CarlosRivera</b></a> y cantada por la adorada <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"94900238\" dir=\"ltr\" href=\"/LuceroMexico\"><s>@</s><b>LuceroMexico</b></a> ! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/S%C3%BAbaleCompa?src=hash\"><s>#</s><b>S\u00fabaleCompa</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Aqu%C3%ADLucero?src=hash\"><s>#</s><b>Aqu\u00edLucero</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/chicuela/status/1030310818787872768\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qrhkPE3jcX\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/chicuela/status/1030310818787872768\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/chicuela/statu</span><span class=\"invisible\">s/1030310818787872768</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1030311979754442752", "likes": "409", "replies": "28", "retweets": "304", "text": "\u00a1C\u00f3mo me gusta esta canci\u00f3n de @horaciopalencia y @_CarlosRivera y cantada por la adorada @LuceroMexico ! #S\u00fabaleCompa #Aqu\u00edLucerohttps://twitter.com/chicuela/status/1030310818787872768\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-17T04:34:52", "url": "/chicuela/status/1030311979754442752", "user": "chicuela"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya tienes tu <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1327809102\" dir=\"ltr\" href=\"/RevistaMujerDF\"><s>@</s><b>RevistaMujerDF</b></a> ?? No te la pierdas!! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xwXC5rFTjV\">pic.twitter.com/xwXC5rFTjV</a></p>", "id": "1027242231323942912", "likes": "1560", "replies": "479", "retweets": "627", "text": "Ya tienes tu @RevistaMujerDF ?? No te la pierdas!! #MasEnamoradaConBandapic.twitter.com/xwXC5rFTjV", "timestamp": "2018-08-08T17:16:47", "url": "/LuceroMexico/status/1027242231323942912", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Que hoy sea uno de esos d\u00edas en los que nada pase desapercibido, que cada instante sea para disfrutarse al m\u00e1ximo! Feliz inicio de semana! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WYYk7zDmnd\">pic.twitter.com/WYYk7zDmnd</a></p>", "id": "1026523114677534721", "likes": "1713", "replies": "428", "retweets": "695", "text": "Que hoy sea uno de esos d\u00edas en los que nada pase desapercibido, que cada instante sea para disfrutarse al m\u00e1ximo! Feliz inicio de semana! #MasEnamoradaConBandapic.twitter.com/WYYk7zDmnd", "timestamp": "2018-08-06T17:39:17", "url": "/LuceroMexico/status/1026523114677534721", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Te mando muchooooos besos!!! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/liss_salas29/status/1026244025500794893\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dn0aRam6vC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/liss_salas29/status/1026244025500794893\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/liss_salas29/s</span><span class=\"invisible\">tatus/1026244025500794893</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026245285473746944", "likes": "533", "replies": "98", "retweets": "214", "text": "Te mando muchooooos besos!!! https://twitter.com/liss_salas29/status/1026244025500794893\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T23:15:17", "url": "/LuceroMexico/status/1026245285473746944", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"und\">Obaaaaaaaaaa! <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MasEnamoradaConBanda?src=hash\"><s>#</s><b>MasEnamoradaConBanda</b></a> !!! <img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><img alt=\"\ud83d\ude18\" aria-label=\"Emoji: Face throwing a kiss\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f618.png\" title=\"Face throwing a kiss\"/><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Bruniele_silva/status/1020137276712660992\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/I0npI0eipG\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Bruniele_silva/status/1020137276712660992\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Bruniele_silva</span><span class=\"invisible\">/status/1020137276712660992</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026244511335297025", "likes": "466", "replies": "48", "retweets": "239", "text": "Obaaaaaaaaaa! #MasEnamoradaConBanda !!! https://twitter.com/Bruniele_silva/status/1020137276712660992\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T23:12:12", "url": "/LuceroMexico/status/1026244511335297025", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Todo indica que les tengo una gran sorpresa.... est\u00e9n pendientes!!!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Alerafe/status/1020283573532733440\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pVeqz0jhRB\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Alerafe/status/1020283573532733440\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Alerafe/status</span><span class=\"invisible\">/1020283573532733440</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1020537196346916864", "likes": "986", "replies": "313", "retweets": "529", "text": "Todo indica que les tengo una gran sorpresa.... est\u00e9n pendientes!!!https://twitter.com/Alerafe/status/1020283573532733440\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-07-21T05:13:22", "url": "/LuceroMexico/status/1020537196346916864", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Ahhhh qu\u00e9 bello est\u00e1 eso!!! Gracias linda <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"404107403\" dir=\"ltr\" href=\"/ItsLaura_Marie\"><s>@</s><b>ItsLaura_Marie</b></a> much\u00edsimos besos para ti siempre!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/ItsLaura_Marie/status/1020463749688373253\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/URkf3Kx4QV\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/ItsLaura_Marie/status/1020463749688373253\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/ItsLaura_Marie</span><span class=\"invisible\">/status/1020463749688373253</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026244187434274816", "likes": "487", "replies": "49", "retweets": "256", "text": "Ahhhh qu\u00e9 bello est\u00e1 eso!!! Gracias linda @ItsLaura_Marie much\u00edsimos besos para ti siempre!https://twitter.com/ItsLaura_Marie/status/1020463749688373253\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T23:10:55", "url": "/LuceroMexico/status/1026244187434274816", "user": "LuceroMexico"}, {"fullname": "Lucero", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Obaaaaa! Que coisa lindaaaa!!! <img alt=\"\ud83d\ude0d\" aria-label=\"Emoji: Smiling face with heart-shaped eyes\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f60d.png\" title=\"Smiling face with heart-shaped eyes\"/> Gracias Memo y c\u00f3mplices jajajaja por hacerle llegar estos videos a <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"26136220\" dir=\"ltr\" href=\"/IsabelBorsoi\"><s>@</s><b>IsabelBorsoi</b></a> el d\u00eda de su boda!<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/Memito_Olivero/status/1021535970749890560\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/AqwufDn863\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/Memito_Olivero/status/1021535970749890560\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/Memito_Olivero</span><span class=\"invisible\">/status/1021535970749890560</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1026243823519727617", "likes": "482", "replies": "74", "retweets": "247", "text": "Obaaaaa! Que coisa lindaaaa!!!  Gracias Memo y c\u00f3mplices jajajaja por hacerle llegar estos videos a @IsabelBorsoi el d\u00eda de su boda!https://twitter.com/Memito_Olivero/status/1021535970749890560\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-05T23:09:28", "url": "/LuceroMexico/status/1026243823519727617", "user": "LuceroMexico"}]