[{"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Fue detenida en M\u00e9rida la ex presidenta de la Federaci\u00f3n Mexicana de Tiro con Arco. Era buscada por peculado, se fug\u00f3 en 2017 en cuanto supo que era investigada por la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"19373729\" dir=\"ltr\" href=\"/CONADE\"><s>@</s><b>CONADE</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dvdEUqClNC\">pic.twitter.com/dvdEUqClNC</a></p>", "id": "1035570928451641344", "likes": "64", "replies": "11", "retweets": "35", "text": "Fue detenida en M\u00e9rida la ex presidenta de la Federaci\u00f3n Mexicana de Tiro con Arco. Era buscada por peculado, se fug\u00f3 en 2017 en cuanto supo que era investigada por la @CONADE.pic.twitter.com/dvdEUqClNC", "timestamp": "2018-08-31T16:52:03", "url": "/CarlosLoret/status/1035570928451641344", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Jerrx Galicia", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Los R\u00c1PIDOS de Cuajimalpa! \n\n*Video: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"3740899873\" dir=\"ltr\" href=\"/CuajnoticiaCDMX\"><s>@</s><b>CuajnoticiaCDMX</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/l42F819JtN\">pic.twitter.com/l42F819JtN</a></p>", "id": "1035358982037282816", "likes": "350", "replies": "20", "retweets": "292", "text": "Los R\u00c1PIDOS de Cuajimalpa! \n\n*Video: @CuajnoticiaCDMXpic.twitter.com/l42F819JtN", "timestamp": "2018-08-31T02:49:52", "url": "/JerrxG13/status/1035358982037282816", "user": "JerrxG13"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ser\u00e1 hasta las siete de la noche de hoy en d\u00f3nde Alejandro Guti\u00e9rrez podr\u00eda obtener su exoneraci\u00f3n: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92433798\" dir=\"ltr\" href=\"/Javier_Corral\"><s>@</s><b>Javier_Corral</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a></p>", "id": "1035537495566569473", "likes": "22", "replies": "5", "retweets": "11", "text": "Ser\u00e1 hasta las siete de la noche de hoy en d\u00f3nde Alejandro Guti\u00e9rrez podr\u00eda obtener su exoneraci\u00f3n: @Javier_Corral en #SinAnestesia @universal881", "timestamp": "2018-08-31T14:39:12", "url": "/CarlosLoret/status/1035537495566569473", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ahora en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> el gobernador de Chihuahua <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"92433798\" dir=\"ltr\" href=\"/Javier_Corral\"><s>@</s><b>Javier_Corral</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9hG0AZCbjM\">pic.twitter.com/9hG0AZCbjM</a></p>", "id": "1035536737739649024", "likes": "15", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Ahora en #SinAnestesia el gobernador de Chihuahua @Javier_Corralpic.twitter.com/9hG0AZCbjM", "timestamp": "2018-08-31T14:36:12", "url": "/CarlosLoret/status/1035536737739649024", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Con todo y tatuaje (incompleto) aqu\u00ed est\u00e1 <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200323409\" dir=\"ltr\" href=\"/duendepregunton\"><s>@</s><b>duendepregunton</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a></p>", "id": "1035531158950436864", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "5", "text": "Con todo y tatuaje (incompleto) aqu\u00ed est\u00e1 @duendepregunton en #SinAnestesia @universal881", "timestamp": "2018-08-31T14:14:02", "url": "/CarlosLoret/status/1035531158950436864", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Javier Garza Ramos", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> : el nuevo Congreso volvi\u00f3 aliados a antiguos enemigos y enemigos a antiguos aliados. Los autoritarios de ayer son los dem\u00f3cratas de hoy y los dem\u00f3cratas de ayer hoy tienen mayor\u00eda absoluta.</p>", "id": "1035525114605985792", "likes": "7", "replies": "1", "retweets": "4", "text": "En #SinAnestesia con @CarlosLoret : el nuevo Congreso volvi\u00f3 aliados a antiguos enemigos y enemigos a antiguos aliados. Los autoritarios de ayer son los dem\u00f3cratas de hoy y los dem\u00f3cratas de ayer hoy tienen mayor\u00eda absoluta.", "timestamp": "2018-08-31T13:50:01", "url": "/jagarzaramos/status/1035525114605985792", "user": "jagarzaramos"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cEstamo a cinco minutos de que Canad\u00e1 se sume a un TLC trilateral\u201d: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"155534232\" dir=\"ltr\" href=\"/moikaba\"><s>@</s><b>moikaba</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnetesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnetesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a></p>", "id": "1035525622557224962", "likes": "65", "replies": "6", "retweets": "17", "text": "\u201cEstamo a cinco minutos de que Canad\u00e1 se sume a un TLC trilateral\u201d: @moikaba en #SinAnetesia @universal881", "timestamp": "2018-08-31T13:52:02", "url": "/CarlosLoret/status/1035525622557224962", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "DANIELAGUILARFOTO", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PLAGIO. Anoche me entere del robo de dos de mis fotograf\u00edas del Terremoto <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/CDMX?src=hash\"><s>#</s><b>CDMX</b></a> 19SEP2017.  Una persona que se hace llamar \u201cSol Lara\u201d, bajo de internet dichas im\u00e1genes y las envi\u00f3 a un concurso de un Fideicomiso, obtuvo un reconocimiento y mis fotos fueron vendidas.    LAMENTABLE<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/WFGgEyHCwI\">pic.twitter.com/WFGgEyHCwI</a></p>", "id": "1035513094615658496", "likes": "401", "replies": "56", "retweets": "740", "text": "PLAGIO. Anoche me entere del robo de dos de mis fotograf\u00edas del Terremoto #CDMX 19SEP2017.  Una persona que se hace llamar \u201cSol Lara\u201d, bajo de internet dichas im\u00e1genes y las envi\u00f3 a un concurso de un Fideicomiso, obtuvo un reconocimiento y mis fotos fueron vendidas.    LAMENTABLEpic.twitter.com/WFGgEyHCwI", "timestamp": "2018-08-31T13:02:15", "url": "/DAGUILARFOTO/status/1035513094615658496", "user": "DAGUILARFOTO"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cIntolerancia a la cr\u00edtica y un rasgo autoritario eso ser\u00e1 un problema no solo para el periodismo, sino para su gobierno, me preocupa volver al reino del bolet\u00edn\u201d: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390356716\" dir=\"ltr\" href=\"/hdemauleon\"><s>@</s><b>hdemauleon</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnetesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnetesia</b></a></p>", "id": "1035520693352517632", "likes": "153", "replies": "80", "retweets": "47", "text": "\u201cIntolerancia a la cr\u00edtica y un rasgo autoritario eso ser\u00e1 un problema no solo para el periodismo, sino para su gobierno, me preocupa volver al reino del bolet\u00edn\u201d: @hdemauleon en #SinAnetesia", "timestamp": "2018-08-31T13:32:26", "url": "/CarlosLoret/status/1035520693352517632", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u201cVa a ser relaci\u00f3n complicada, tenemos antecedentes de intolerancia  de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> , como Presidente tiene que aprender a actuar de otra manera frente a la cr\u00edtica\u201d: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390356716\" dir=\"ltr\" href=\"/hdemauleon\"><s>@</s><b>hdemauleon</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a></p>", "id": "1035520432944934912", "likes": "103", "replies": "44", "retweets": "14", "text": "\u201cVa a ser relaci\u00f3n complicada, tenemos antecedentes de intolerancia  de @lopezobrador_ , como Presidente tiene que aprender a actuar de otra manera frente a la cr\u00edtica\u201d: @hdemauleon en #SinAnestesia @universal881", "timestamp": "2018-08-31T13:31:24", "url": "/CarlosLoret/status/1035520432944934912", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Todos sus comentarios con el <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnetesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnetesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34150078\" dir=\"ltr\" href=\"/ValeriaMoy\"><s>@</s><b>ValeriaMoy</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200323409\" dir=\"ltr\" href=\"/duendepregunton\"><s>@</s><b>duendepregunton</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35352270\" dir=\"ltr\" href=\"/AreliPaz\"><s>@</s><b>AreliPaz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81888818\" dir=\"ltr\" href=\"/albertolati\"><s>@</s><b>albertolati</b></a></p>", "id": "1035519885651193856", "likes": "4", "replies": "2", "retweets": "0", "text": "Todos sus comentarios con el #SinAnetesia @universal881 @ValeriaMoy @duendepregunton @AreliPaz @albertolati", "timestamp": "2018-08-31T13:29:14", "url": "/CarlosLoret/status/1035519885651193856", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnetesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnetesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a> el periodista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"390356716\" dir=\"ltr\" href=\"/hdemauleon\"><s>@</s><b>hdemauleon</b></a> Hablamos de lo que viene para el periodismo y las voces que se quieren callar.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://Universal881.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/EVGliSAf0c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://Universal881.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">Universal881.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035519179900825600", "likes": "10", "replies": "5", "retweets": "3", "text": "En #SinAnetesia @universal881 el periodista @hdemauleon Hablamos de lo que viene para el periodismo y las voces que se quieren callar.http://Universal881.com\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T13:26:26", "url": "/CarlosLoret/status/1035519179900825600", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "DANIELAGUILARFOTO", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">PLAGIO : Idea u obra literaria, art\u00edstica o cient\u00edfica de un autor, que se presenta como si fuera propia.</p>", "id": "1035510460605317121", "likes": "17", "replies": "0", "retweets": "12", "text": "PLAGIO : Idea u obra literaria, art\u00edstica o cient\u00edfica de un autor, que se presenta como si fuera propia.", "timestamp": "2018-08-31T12:51:47", "url": "/DAGUILARFOTO/status/1035510460605317121", "user": "DAGUILARFOTO"}, {"fullname": "M\u00e9xico, \u00bfc\u00f3mo vamos?", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/AlAire?src=hash\"><s>#</s><b>AlAire</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34150078\" dir=\"ltr\" href=\"/ValeriaMoy\"><s>@</s><b>ValeriaMoy</b></a> platica con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> sobre el TLCAN. Esc\u00fachala en 88.1FM y en l\u00ednea:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://universal881.com/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9L13cIWWOd\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://universal881.com/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">universal881.com</span><span class=\"invisible\">/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035516034181197825", "likes": "8", "replies": "1", "retweets": "2", "text": "#AlAire @ValeriaMoy platica con @CarlosLoret en #SinAnestesia sobre el TLCAN. Esc\u00fachala en 88.1FM y en l\u00ednea:https://universal881.com/\u00a0", "timestamp": "2018-08-31T13:13:56", "url": "/MexicoComoVamos/status/1035516034181197825", "user": "MexicoComoVamos"}, {"fullname": "Universal 88.1 FM", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenViernes?src=hash\"><s>#</s><b>BuenViernes</b></a> \u00a1Ya inici\u00f3 <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> con todo el equipo y la mejor informaci\u00f3n para cerrar la semana.\n<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35352270\" dir=\"ltr\" href=\"/AreliPaz\"><s>@</s><b>AreliPaz</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200323409\" dir=\"ltr\" href=\"/duendepregunton\"><s>@</s><b>duendepregunton</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"81888818\" dir=\"ltr\" href=\"/albertolati\"><s>@</s><b>albertolati</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34150078\" dir=\"ltr\" href=\"/ValeriaMoy\"><s>@</s><b>ValeriaMoy</b></a> \n\nEsc\u00fachalo por  <img alt=\"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\" aria-label=\"Emoji: Right pointing backhand index (light skin tone)\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f449-1f3fb.png\" title=\"Right pointing backhand index (light skin tone)\"/> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://universal881.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TM82uiUq6K\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://universal881.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">universal881.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/FWCwksQ1Lj\">pic.twitter.com/FWCwksQ1Lj</a></p>", "id": "1035513283627773952", "likes": "38", "replies": "3", "retweets": "8", "text": "#BuenViernes \u00a1Ya inici\u00f3 #SinAnestesia con todo el equipo y la mejor informaci\u00f3n para cerrar la semana.\n@AreliPaz @CarlosLoret @duendepregunton @albertolati @ValeriaMoy \n\nEsc\u00fachalo por   http://universal881.com\u00a0pic.twitter.com/FWCwksQ1Lj", "timestamp": "2018-08-31T13:03:00", "url": "/universal881/status/1035513283627773952", "user": "universal881"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> tambi\u00e9n por Periscope con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21917507\" dir=\"ltr\" href=\"/anafvega\"><s>@</s><b>anafvega</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36751171\" dir=\"ltr\" href=\"/campossuarez\"><s>@</s><b>campossuarez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/blketDMzMjEwMjN8MWRqR1hubndWbEx4WmCj33DkKruKFukvlzWlVh28Db0jSUVYGET1Z_aaGE5c\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/gZRV8Bx8px\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/blketDMzMjEwMjN8MWRqR1hubndWbEx4WmCj33DkKruKFukvlzWlVh28Db0jSUVYGET1Z_aaGE5c\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/blketDMzMjEw</span><span class=\"invisible\">MjN8MWRqR1hubndWbEx4WmCj33DkKruKFukvlzWlVh28Db0jSUVYGET1Z_aaGE5c</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035490400528527361", "likes": "18", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "#DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarezhttps://www.pscp.tv/w/blketDMzMjEwMjN8MWRqR1hubndWbEx4WmCj33DkKruKFukvlzWlVh28Db0jSUVYGET1Z_aaGE5c\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-31T11:32:04", "url": "/NTelevisa_com/status/1035490400528527361", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Pron\u00f3stico de lluvia para Culiac\u00e1n, Monterrey, Guadalajara, Quer\u00e9taro y CDMX. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"165114928\" dir=\"ltr\" href=\"/Archie_clima\"><s>@</s><b>Archie_clima</b></a> tiene el reporte completo por estado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/TDtL1Suu06\">pic.twitter.com/TDtL1Suu06</a></p>", "id": "1035508642185850880", "likes": "36", "replies": "4", "retweets": "13", "text": "Pron\u00f3stico de lluvia para Culiac\u00e1n, Monterrey, Guadalajara, Quer\u00e9taro y CDMX. @Archie_clima tiene el reporte completo por estado. #DespiertaConLoretpic.twitter.com/TDtL1Suu06", "timestamp": "2018-08-31T12:44:33", "url": "/NTelevisa_com/status/1035508642185850880", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Campesinos de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Puebla?src=hash\"><s>#</s><b>Puebla</b></a> acusan a la planta de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Volkswagen?src=hash\"><s>#</s><b>Volkswagen</b></a> de instalar una tecnolog\u00eda para evitar ca\u00edda de granizo mediante ca\u00f1ones de ondas sonoras con gas de acetileno.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> sigue el programa completo en TW: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/rW7v30lDiFM\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/GTmwtBpRVv\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/rW7v30lDiFM\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/rW7v30lDiFM</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Y en FB: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/YbCI30lDhmq\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IbxLkifsCp\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/YbCI30lDhmq\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/YbCI30lDhmq</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/krcLN3km7D\">pic.twitter.com/krcLN3km7D</a></p>", "id": "1035507307139031040", "likes": "23", "replies": "5", "retweets": "26", "text": "Campesinos de #Puebla acusan a la planta de #Volkswagen de instalar una tecnolog\u00eda para evitar ca\u00edda de granizo mediante ca\u00f1ones de ondas sonoras con gas de acetileno.\n#DespiertaConLoret sigue el programa completo en TW: http://ow.ly/rW7v30lDiFM\u00a0 Y en FB: http://ow.ly/YbCI30lDhmq\u00a0pic.twitter.com/krcLN3km7D", "timestamp": "2018-08-31T12:39:15", "url": "/NTelevisa_com/status/1035507307139031040", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Colombia, uno de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que enfrenta la crisis por el \u00e9xodo venezolano. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/aeRGSEXr3L\">pic.twitter.com/aeRGSEXr3L</a></p>", "id": "1035507008416362496", "likes": "23", "replies": "4", "retweets": "10", "text": "Colombia, uno de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que enfrenta la crisis por el \u00e9xodo venezolano. #DespiertaConLoretpic.twitter.com/aeRGSEXr3L", "timestamp": "2018-08-31T12:38:04", "url": "/NTelevisa_com/status/1035507008416362496", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inicia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a>, conducido por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21917507\" dir=\"ltr\" href=\"/anafvega\"><s>@</s><b>anafvega</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36751171\" dir=\"ltr\" href=\"/campossuarez\"><s>@</s><b>campossuarez</b></a> s\u00edguelo en vivo por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263434572\" dir=\"ltr\" href=\"/Canal_Estrellas\"><s>@</s><b>Canal_Estrellas</b></a> e internet en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/qVEI30cHATd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hV7lZJgP9c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/qVEI30cHATd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/qVEI30cHATd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nADoguSb6h\">pic.twitter.com/nADoguSb6h</a></p>", "id": "1035488621141417984", "likes": "14", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "Inicia #DespiertaConLoret, conducido por @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet en http://ow.ly/qVEI30cHATd\u00a0pic.twitter.com/nADoguSb6h", "timestamp": "2018-08-31T11:25:00", "url": "/NTelevisa_com/status/1035488621141417984", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Red Vial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/INUNDADO?src=hash\"><s>#</s><b>INUNDADO</b></a> en inmediaciones de la estaci\u00f3n del metro <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Viveros?src=hash\"><s>#</s><b>Viveros</b></a> sobre la Av. Universidad, lo que ya complica el avance hacia Miguel \u00c1ngel de Quevedo. \n\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/><img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memo\"/> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"415242374\" dir=\"ltr\" href=\"/tavojeda5\"><s>@</s><b>tavojeda5</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tr%C3%A1ficoRVial?src=hash\"><s>#</s><b>Tr\u00e1ficoRVial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/zJAqmpHm5e\">pic.twitter.com/zJAqmpHm5e</a></p>", "id": "1035339220569796610", "likes": "24", "replies": "0", "retweets": "18", "text": "#INUNDADO en inmediaciones de la estaci\u00f3n del metro #Viveros sobre la Av. Universidad, lo que ya complica el avance hacia Miguel \u00c1ngel de Quevedo. \n\n @tavojeda5\n#Tr\u00e1ficoRVialpic.twitter.com/zJAqmpHm5e", "timestamp": "2018-08-31T01:31:20", "url": "/RedVialRC/status/1035339220569796610", "user": "RedVialRC"}, {"fullname": "Red Vial", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00a1A T E N C I \u00d3 N!\n\nContin\u00faa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/cerrado?src=hash\"><s>#</s><b>cerrado</b></a> el paso vehicular sobre la Calz. Ignacio Zaragoza a la altura del puente de la Concordia por <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/inundaci%C3%B3n?src=hash\"><s>#</s><b>inundaci\u00f3n</b></a> <img alt=\"\ud83c\udf0a\" aria-label=\"Emoji: Water wave\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f30a.png\" title=\"Water wave\"/>\nUsuarios quedan varados y comienzan a buscar rutas alternas. \n\n<img alt=\"\ud83d\udcf8\" aria-label=\"Emoji: Camera with flash\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4f8.png\" title=\"Camera with flash\"/><img alt=\"\ud83d\udcdd\" aria-label=\"Emoji: Memo\" class=\"Emoji Emoji--forText\" draggable=\"false\" src=\"https://abs.twimg.com/emoji/v2/72x72/1f4dd.png\" title=\"Memo\"/><a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"340692103\" dir=\"ltr\" href=\"/JAVIERR_RUIZ\"><s>@</s><b>JAVIERR_RUIZ</b></a>\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Tr%C3%A1ficoRVial?src=hash\"><s>#</s><b>Tr\u00e1ficoRVial</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/It5LukT9vl\">pic.twitter.com/It5LukT9vl</a></p>", "id": "1035342436086833153", "likes": "28", "replies": "0", "retweets": "22", "text": "\u00a1A T E N C I \u00d3 N!\n\nContin\u00faa #cerrado el paso vehicular sobre la Calz. Ignacio Zaragoza a la altura del puente de la Concordia por #inundaci\u00f3n \nUsuarios quedan varados y comienzan a buscar rutas alternas. \n\n@JAVIERR_RUIZ\n#Tr\u00e1ficoRVialpic.twitter.com/It5LukT9vl", "timestamp": "2018-08-31T01:44:07", "url": "/RedVialRC/status/1035342436086833153", "user": "RedVialRC"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Accidente en Eje Central - Av. del Im\u00e1n <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Trafico?src=hash\"><s>#</s><b>Trafico</b></a>. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 21m m\u00e1s lento de lo normal. <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"https://www.waze.com/es/get?referrer=utm_source=auto_tweets&amp;utm_medium=Noticieros_Televisa\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/cn4egVvzd2\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.waze.com/es/get?referrer=utm_source=auto_tweets&amp;utm_medium=Noticieros_Televisa\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">waze.com/es/get?referre</span><span class=\"invisible\">r=utm_source=auto_tweets&amp;utm_medium=Noticieros_Televisa</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/4TWEhsrdg0\">pic.twitter.com/4TWEhsrdg0</a></p>", "id": "1035343126435704834", "likes": "10", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Accidente en Eje Central - Av. del Im\u00e1n #Trafico. Tr\u00e1fico movi\u00e9ndose 21m m\u00e1s lento de lo normal. https://www.waze.com/es/get?referrer=utm_source=auto_tweets&utm_medium=Noticieros_Televisa\u00a0\u2026pic.twitter.com/4TWEhsrdg0", "timestamp": "2018-08-31T01:46:51", "url": "/NTelevisa_com/status/1035343126435704834", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Esa <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/PlazaArtz?src=hash\"><s>#</s><b>PlazaArtz</b></a> nom\u00e1s no. Huele a irregular a kil\u00f3metros de distancia. Paso subterr\u00e1neo del perif\u00e9rico a Artz.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/MrZBGzD95V\">pic.twitter.com/MrZBGzD95V</a></p>", "id": "1035332180300492800", "likes": "819", "replies": "103", "retweets": "618", "text": "Esa #PlazaArtz nom\u00e1s no. Huele a irregular a kil\u00f3metros de distancia. Paso subterr\u00e1neo del perif\u00e9rico a Artz.pic.twitter.com/MrZBGzD95V", "timestamp": "2018-08-31T01:03:21", "url": "/CarlosLoret/status/1035332180300492800", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfAMLO se est\u00e1 \"echando para atr\u00e1s\" con sus propuestas de campa\u00f1a?\n\nEn la mesa de an\u00e1lisis: la periodista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"144721801\" dir=\"ltr\" href=\"/scherermar\"><s>@</s><b>scherermar</b></a>, el analista <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"100703852\" dir=\"ltr\" href=\"/HernanGomezB\"><s>@</s><b>HernanGomezB</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"145506782\" dir=\"ltr\" href=\"/azapatah\"><s>@</s><b>azapatah</b></a> del <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"53840825\" dir=\"ltr\" href=\"/imcomx\"><s>@</s><b>imcomx</b></a>. \n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a>\n\n&gt;&gt;Mira aqu\u00ed la mesa completa: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/lLFL30lCBw0\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/tucZer74OC\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/lLFL30lCBw0\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/lLFL30lCBw0</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/8Y89jQieF1\">pic.twitter.com/8Y89jQieF1</a></p>", "id": "1035207060856565760", "likes": "69", "replies": "14", "retweets": "24", "text": "\u00bfAMLO se est\u00e1 \"echando para atr\u00e1s\" con sus propuestas de campa\u00f1a?\n\nEn la mesa de an\u00e1lisis: la periodista @scherermar, el analista @HernanGomezB y @azapatah del @imcomx. \n#DespiertaConLoret con @CarlosLoret\n\n>>Mira aqu\u00ed la mesa completa: http://ow.ly/lLFL30lCBw0\u00a0pic.twitter.com/8Y89jQieF1", "timestamp": "2018-08-30T16:46:11", "url": "/NTelevisa_com/status/1035207060856565760", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Opini\u00f3n El Universal", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El nuevo negociazo de Romero Deschamps <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Columna?src=hash\"><s>#</s><b>Columna</b></a> de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://eluni.mx/db1jtmxj\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/3aJ4COoe54\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eluni.mx/db1jtmxj\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eluni.mx/db1jtmxj</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/URKS2D5v4P\">pic.twitter.com/URKS2D5v4P</a></p>", "id": "1035197704354320384", "likes": "23", "replies": "15", "retweets": "21", "text": "El nuevo negociazo de Romero Deschamps #Columna de @CarlosLoret http://eluni.mx/db1jtmxj\u00a0pic.twitter.com/URKS2D5v4P", "timestamp": "2018-08-30T16:09:00", "url": "/Univ_Opinion/status/1035197704354320384", "user": "Univ_Opinion"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQui\u00e9n contra qui\u00e9n? <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"627673190\" dir=\"ltr\" href=\"/ChampionsLeague\"><s>@</s><b>ChampionsLeague</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/xaoDqmAhy3\">pic.twitter.com/xaoDqmAhy3</a></p>", "id": "1035198287538741248", "likes": "32", "replies": "5", "retweets": "6", "text": "\u00bfQui\u00e9n contra qui\u00e9n? @ChampionsLeaguepic.twitter.com/xaoDqmAhy3", "timestamp": "2018-08-30T16:11:19", "url": "/CarlosLoret/status/1035198287538741248", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">El sorteo de la <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"627673190\" dir=\"ltr\" href=\"/ChampionsLeague\"><s>@</s><b>ChampionsLeague</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/championsleague/status/1035195557113810944\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZZC0aYLBOk\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/championsleague/status/1035195557113810944\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/championsleagu</span><span class=\"invisible\">e/status/1035195557113810944</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035197359653900288", "likes": "31", "replies": "1", "retweets": "5", "text": "El sorteo de la @ChampionsLeaguehttps://twitter.com/championsleague/status/1035195557113810944\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T16:07:38", "url": "/CarlosLoret/status/1035197359653900288", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por acompa\u00f1arlos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> y <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a></p>", "id": "1035188863688486912", "likes": "35", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Gracias por acompa\u00f1arlos en #DespiertaConLoret y #SinAnestesia", "timestamp": "2018-08-30T15:33:52", "url": "/CarlosLoret/status/1035188863688486912", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a> quien preside la C\u00e1mara de Diputados <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"83024510\" dir=\"ltr\" href=\"/munozledo\"><s>@</s><b>munozledo</b></a></p>", "id": "1035175461180133376", "likes": "24", "replies": "7", "retweets": "0", "text": "En #SinAnestesia @universal881 quien preside la C\u00e1mara de Diputados @munozledo", "timestamp": "2018-08-30T14:40:37", "url": "/CarlosLoret/status/1035175461180133376", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"142471549\" dir=\"ltr\" href=\"/martibatres\"><s>@</s><b>martibatres</b></a> Presidente de la C\u00e1mara de Senadores. \u00bfC\u00f3mo usar\u00e1n la mayor\u00eda morenista, el liderazgo de <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"82119937\" dir=\"ltr\" href=\"/lopezobrador_\"><s>@</s><b>lopezobrador_</b></a> ?</p>", "id": "1035174581269618693", "likes": "20", "replies": "11", "retweets": "3", "text": "En #SinAnestesia @universal881 @martibatres Presidente de la C\u00e1mara de Senadores. \u00bfC\u00f3mo usar\u00e1n la mayor\u00eda morenista, el liderazgo de @lopezobrador_ ?", "timestamp": "2018-08-30T14:37:07", "url": "/CarlosLoret/status/1035174581269618693", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Causa en Com\u00fan", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> nuestra presidenta <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140230106\" dir=\"ltr\" href=\"/MaElenaMorera\"><s>@</s><b>MaElenaMorera</b></a> en  <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> en la mesa de di\u00e1logo sobre la entrada del nuevo gobierno en M\u00e9xico con Alejandro Encinas y Santiago Aguirre. Sintoniza <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a>.</p>", "id": "1035165829657026561", "likes": "6", "replies": "0", "retweets": "8", "text": "#EnVivo nuestra presidenta @MaElenaMorera en  #SinAnestesia con @CarlosLoret en la mesa de di\u00e1logo sobre la entrada del nuevo gobierno en M\u00e9xico con Alejandro Encinas y Santiago Aguirre. Sintoniza @universal881.", "timestamp": "2018-08-30T14:02:20", "url": "/causaencomun/status/1035165829657026561", "user": "causaencomun"}, {"fullname": "Centro Prodh", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/EnVivo?src=hash\"><s>#</s><b>EnVivo</b></a> Santiago Aguirre, subdirector del Prodh; <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"140230106\" dir=\"ltr\" href=\"/MaElenaMorera\"><s>@</s><b>MaElenaMorera</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"93673010\" dir=\"ltr\" href=\"/A_Encinas_R\"><s>@</s><b>A_Encinas_R</b></a> hacen un balance sobre la agenda de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DerechosHumanos?src=hash\"><s>#</s><b>DerechosHumanos</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Mexico?src=hash\"><s>#</s><b>Mexico</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/carlosloret/status/1035151920124583936\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/v9GAS51Nps\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/carlosloret/status/1035151920124583936\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/carlosloret/st</span><span class=\"invisible\">atus/1035151920124583936</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035164959527686144", "likes": "7", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "#EnVivo Santiago Aguirre, subdirector del Prodh; @MaElenaMorera y @A_Encinas_R hacen un balance sobre la agenda de #DerechosHumanos en #Mexicohttps://twitter.com/carlosloret/status/1035151920124583936\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T13:58:53", "url": "/CentroProdh/status/1035164959527686144", "user": "CentroProdh"}, {"fullname": "M\u00e9xico, \u00bfc\u00f3mo vamos?", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hoy se vuelve a integrar M\u00e9xico a las conversaciones del TLCAN, y todo parece indicar que Canad\u00e1 podr\u00e1 firmar el acuerdo para el viernes: <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"34150078\" dir=\"ltr\" href=\"/ValeriaMoy\"><s>@</s><b>ValeriaMoy</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a></p>", "id": "1035160816922906624", "likes": "20", "replies": "2", "retweets": "11", "text": "Hoy se vuelve a integrar M\u00e9xico a las conversaciones del TLCAN, y todo parece indicar que Canad\u00e1 podr\u00e1 firmar el acuerdo para el viernes: @ValeriaMoy @CarlosLoret #SinAnestesia", "timestamp": "2018-08-30T13:42:25", "url": "/MexicoComoVamos/status/1035160816922906624", "user": "MexicoComoVamos"}, {"fullname": "Ruido en la Red", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Hasta el \u00faltima d\u00eda del sexenio, el gobierno seguir\u00e1 premiando a Carlos Romero Deschamps...\nEscribe <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/Columnistas?src=hash\"><s>#</s><b>Columnistas</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/76KOaYIM2K\">pic.twitter.com/76KOaYIM2K</a></p>", "id": "1035160255490142209", "likes": "64", "replies": "6", "retweets": "61", "text": "Hasta el \u00faltima d\u00eda del sexenio, el gobierno seguir\u00e1 premiando a Carlos Romero Deschamps...\nEscribe @CarlosLoret en #Columnistaspic.twitter.com/76KOaYIM2K", "timestamp": "2018-08-30T13:40:11", "url": "/RuidoEnLaRed/status/1035160255490142209", "user": "RuidoEnLaRed"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"200323409\" dir=\"ltr\" href=\"/duendepregunton\"><s>@</s><b>duendepregunton</b></a> y sus bebidas de jueves en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a></p>", "id": "1035155790166990849", "likes": "30", "replies": "3", "retweets": "4", "text": "El @duendepregunton y sus bebidas de jueves en #SinAnestesia @universal881", "timestamp": "2018-08-30T13:22:27", "url": "/CarlosLoret/status/1035155790166990849", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ya estamos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://universal881.com\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9MFV7vduwy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://universal881.com\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">universal881.com</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035151920124583936", "likes": "19", "replies": "2", "retweets": "2", "text": "Ya estamos en #SinAnestesia @universal881http://universal881.com\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T13:07:04", "url": "/CarlosLoret/status/1035151920124583936", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> tambi\u00e9n por Periscope con <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21917507\" dir=\"ltr\" href=\"/anafvega\"><s>@</s><b>anafvega</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36751171\" dir=\"ltr\" href=\"/campossuarez\"><s>@</s><b>campossuarez</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/blfM0zMzMjEwMjN8MWxER0xYWFdtRGtHbapejIDbXVGNce4uxgVhTl-B_h45oP8j5Ct6_rkXQRuW\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/IBI4JG8PLl\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/blfM0zMzMjEwMjN8MWxER0xYWFdtRGtHbapejIDbXVGNce4uxgVhTl-B_h45oP8j5Ct6_rkXQRuW\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/blfM0zMzMjEw</span><span class=\"invisible\">MjN8MWxER0xYWFdtRGtHbapejIDbXVGNce4uxgVhTl-B_h45oP8j5Ct6_rkXQRuW</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035127603953197058", "likes": "32", "replies": "17", "retweets": "11", "text": "#DespiertaConLoret tambi\u00e9n por Periscope con @CarlosLoret @anafvega y @campossuarezhttps://www.pscp.tv/w/blfM0zMzMjEwMjN8MWxER0xYWFdtRGtHbapejIDbXVGNce4uxgVhTl-B_h45oP8j5Ct6_rkXQRuW\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T11:30:27", "url": "/NTelevisa_com/status/1035127603953197058", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Manuel Velasco solicita licencia para ser senador, pero tambi\u00e9n ser\u00e1 gobernador sustituto.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> sigue el programa completo en TW: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/FVNc30lCfkc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jyCytbktmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/FVNc30lCfkc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/FVNc30lCfkc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Y en FB: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OhPB30lCfly\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7lXKrgmqZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OhPB30lCfly\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OhPB30lCfly</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KUitDFW9ti\">pic.twitter.com/KUitDFW9ti</a></p>", "id": "1035138225311019008", "likes": "8", "replies": "15", "retweets": "11", "text": "Manuel Velasco solicita licencia para ser senador, pero tambi\u00e9n ser\u00e1 gobernador sustituto.\n#DespiertaConLoret sigue el programa completo en TW: http://ow.ly/FVNc30lCfkc\u00a0 Y en FB: http://ow.ly/OhPB30lCfly\u00a0pic.twitter.com/KUitDFW9ti", "timestamp": "2018-08-30T12:12:39", "url": "/NTelevisa_com/status/1035138225311019008", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Critican a candidato republicano por comentario racista.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> sigue el programa completo en TW: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/FVNc30lCfkc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jyCytbktmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/FVNc30lCfkc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/FVNc30lCfkc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Y en FB: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OhPB30lCfly\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7lXKrgmqZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OhPB30lCfly\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OhPB30lCfly</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/mgx8oVg1C0\">pic.twitter.com/mgx8oVg1C0</a></p>", "id": "1035130644274311169", "likes": "12", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "Critican a candidato republicano por comentario racista.\n#DespiertaConLoret sigue el programa completo en TW: http://ow.ly/FVNc30lCfkc\u00a0 Y en FB: http://ow.ly/OhPB30lCfly\u00a0pic.twitter.com/mgx8oVg1C0", "timestamp": "2018-08-30T11:42:32", "url": "/NTelevisa_com/status/1035130644274311169", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La violencia no para en Guanajuato, 12 asesinatos en las \u00faltimas 24 horas en 4 municipios.\n<a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> sigue el programa completo en TW: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/FVNc30lCfkc\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/jyCytbktmN\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/FVNc30lCfkc\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/FVNc30lCfkc</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a> Y en FB: <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/OhPB30lCfly\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/7lXKrgmqZj\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/OhPB30lCfly\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/OhPB30lCfly</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NrTb0XRt6J\">pic.twitter.com/NrTb0XRt6J</a></p>", "id": "1035131619965906944", "likes": "16", "replies": "0", "retweets": "11", "text": "La violencia no para en Guanajuato, 12 asesinatos en las \u00faltimas 24 horas en 4 municipios.\n#DespiertaConLoret sigue el programa completo en TW: http://ow.ly/FVNc30lCfkc\u00a0 Y en FB: http://ow.ly/OhPB30lCfly\u00a0pic.twitter.com/NrTb0XRt6J", "timestamp": "2018-08-30T11:46:24", "url": "/NTelevisa_com/status/1035131619965906944", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/UnDato?src=hash\"><s>#</s><b>UnDato</b></a> El precio m\u00e1s alto para la gasolina Premium en toda la Rep\u00fablica es de 22 pesos con 28 centavos en Mascota, Jalisco. <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"1032031910644641792\" dir=\"ltr\" href=\"/dpuntodata\"><s>@</s><b>dpuntodata</b></a></p>", "id": "1035131618933915650", "likes": "73", "replies": "30", "retweets": "35", "text": "#UnDato El precio m\u00e1s alto para la gasolina Premium en toda la Rep\u00fablica es de 22 pesos con 28 centavos en Mascota, Jalisco. @dpuntodata", "timestamp": "2018-08-30T11:46:24", "url": "/CarlosLoret/status/1035131618933915650", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\"><a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> nos adelanta lo que veremos hoy<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://www.pscp.tv/w/blfL7zMzMjEwMjN8MURYR3lZWWtaclJHTX5g0Zec2IsSYJQHEXHoIbIiIBMREAhha0rT8OBToOMm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ZgqIbaYwqM\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://www.pscp.tv/w/blfL7zMzMjEwMjN8MURYR3lZWWtaclJHTX5g0Zec2IsSYJQHEXHoIbIiIBMREAhha0rT8OBToOMm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://www.</span><span class=\"js-display-url\">pscp.tv/w/blfL7zMzMjEw</span><span class=\"invisible\">MjN8MURYR3lZWWtaclJHTX5g0Zec2IsSYJQHEXHoIbIiIBMREAhha0rT8OBToOMm</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035126647995813888", "likes": "41", "replies": "6", "retweets": "3", "text": "#DespiertaConLoret @CarlosLoret nos adelanta lo que veremos hoyhttps://www.pscp.tv/w/blfL7zMzMjEwMjN8MURYR3lZWWtaclJHTX5g0Zec2IsSYJQHEXHoIbIiIBMREAhha0rT8OBToOMm\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T11:26:39", "url": "/NTelevisa_com/status/1035126647995813888", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Inicia <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a>, conducido por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"21917507\" dir=\"ltr\" href=\"/anafvega\"><s>@</s><b>anafvega</b></a> y <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"36751171\" dir=\"ltr\" href=\"/campossuarez\"><s>@</s><b>campossuarez</b></a> s\u00edguelo en vivo por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263434572\" dir=\"ltr\" href=\"/Canal_Estrellas\"><s>@</s><b>Canal_Estrellas</b></a> e internet en <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://ow.ly/qVEI30cHATd\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/hV7lZJgP9c\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://ow.ly/qVEI30cHATd\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">ow.ly/qVEI30cHATd</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/PKz3i5NpZR\">pic.twitter.com/PKz3i5NpZR</a></p>", "id": "1035126233011511297", "likes": "20", "replies": "0", "retweets": "4", "text": "Inicia #DespiertaConLoret, conducido por @CarlosLoret, @anafvega y @campossuarez s\u00edguelo en vivo por @Canal_Estrellas e internet en http://ow.ly/qVEI30cHATd\u00a0pic.twitter.com/PKz3i5NpZR", "timestamp": "2018-08-30T11:25:00", "url": "/NTelevisa_com/status/1035126233011511297", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Mi columna de hoy:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/el-nuevo-negociazo-de-romero-deschamps/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/E8ztFoSCk0\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/el-nuevo-negociazo-de-romero-deschamps/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">carlosloret.com/2018/08/el-nue</span><span class=\"invisible\">vo-negociazo-de-romero-deschamps/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1035129899047104512", "likes": "86", "replies": "13", "retweets": "52", "text": "Mi columna de hoy:http://www.carlosloret.com/2018/08/el-nuevo-negociazo-de-romero-deschamps/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-30T11:39:34", "url": "/CarlosLoret/status/1035129899047104512", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La colaboraci\u00f3n de \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"286539679\" dir=\"ltr\" href=\"/DiegoBonetG\"><s>@</s><b>DiegoBonetG</b></a>\u2069<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/138556/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NhIbvPSJJY\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/138556/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">carlosloret.com/2018/08/138556/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1035127365117075456", "likes": "16", "replies": "0", "retweets": "2", "text": "La colaboraci\u00f3n de \u2066@DiegoBonetG\u2069http://www.carlosloret.com/2018/08/138556/\u00a0", "timestamp": "2018-08-30T11:29:30", "url": "/CarlosLoret/status/1035127365117075456", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Buenos d\u00edas, <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/BuenJueves?src=hash\"><s>#</s><b>BuenJueves</b></a> los esperamos en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a></p>", "id": "1035126613384593408", "likes": "67", "replies": "11", "retweets": "3", "text": "Buenos d\u00edas, #BuenJueves los esperamos en #DespiertaConLoret", "timestamp": "2018-08-30T11:26:31", "url": "/CarlosLoret/status/1035126613384593408", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">En la mesa de <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/TercerGrado?src=hash\"><s>#</s><b>TercerGrado</b></a>, <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"68844197\" dir=\"ltr\" href=\"/CarlosLoret\"><s>@</s><b>CarlosLoret</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"89327845\" dir=\"ltr\" href=\"/leozuckermann\"><s>@</s><b>leozuckermann</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"195933066\" dir=\"ltr\" href=\"/DeniseMaerker\"><s>@</s><b>DeniseMaerker</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"17146229\" dir=\"ltr\" href=\"/rivapa\"><s>@</s><b>rivapa</b></a> y Ren\u00e9 Delgado analizan y debaten temas pol\u00edticos de la actualidad. Mi\u00e9rcoles 11:30 pm por <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"263434572\" dir=\"ltr\" href=\"/Canal_Estrellas\"><s>@</s><b>Canal_Estrellas</b></a> Facebook y Youtube<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/98u6mfqsPe\">pic.twitter.com/98u6mfqsPe</a></p>", "id": "1034980740474253313", "likes": "34", "replies": "9", "retweets": "16", "text": "En la mesa de #TercerGrado, @CarlosLoret @leozuckermann @DeniseMaerker @rivapa y Ren\u00e9 Delgado analizan y debaten temas pol\u00edticos de la actualidad. Mi\u00e9rcoles 11:30 pm por @Canal_Estrellas Facebook y Youtubepic.twitter.com/98u6mfqsPe", "timestamp": "2018-08-30T01:46:52", "url": "/NTelevisa_com/status/1034980740474253313", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando dentro del Partido Acci\u00f3n Nacional? \n&gt;&gt;Opina el reconocido periodista Ren\u00e9 Delgado. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/dGIDAz9k0B\">pic.twitter.com/dGIDAz9k0B</a></p>", "id": "1034804164604223490", "likes": "31", "replies": "3", "retweets": "13", "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando dentro del Partido Acci\u00f3n Nacional? \n>>Opina el reconocido periodista Ren\u00e9 Delgado. #DespiertaConLoretpic.twitter.com/dGIDAz9k0B", "timestamp": "2018-08-29T14:05:13", "url": "/NTelevisa_com/status/1034804164604223490", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">El \u00e9xodo de venezolanos, por la crisis econ\u00f3mica, no tiene precedentes. En Colombia los albergues est\u00e1n a su m\u00e1xima capacidad, los hospitales est\u00e1n colapsados y la cifra de mujeres embarazadas que llegan para dar a luz va en aumento. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/DespiertaConLoret?src=hash\"><s>#</s><b>DespiertaConLoret</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/9srfJPHIl4\">pic.twitter.com/9srfJPHIl4</a></p>", "id": "1034809733557829632", "likes": "33", "replies": "7", "retweets": "24", "text": "El \u00e9xodo de venezolanos, por la crisis econ\u00f3mica, no tiene precedentes. En Colombia los albergues est\u00e1n a su m\u00e1xima capacidad, los hospitales est\u00e1n colapsados y la cifra de mujeres embarazadas que llegan para dar a luz va en aumento. #DespiertaConLoretpic.twitter.com/9srfJPHIl4", "timestamp": "2018-08-29T14:27:20", "url": "/NTelevisa_com/status/1034809733557829632", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "El Universal", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Ellos son los seleccionados por Ricardo \"El Tuca\" Ferreti para jugar ante Uruguay y Estados Unidos<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://eluni.mx/sib4fzhm\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/pyvFN9GKRS\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://eluni.mx/sib4fzhm\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://</span><span class=\"js-display-url\">eluni.mx/sib4fzhm</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034893725158305793", "likes": "89", "replies": "13", "retweets": "30", "text": "Ellos son los seleccionados por Ricardo \"El Tuca\" Ferreti para jugar ante Uruguay y Estados Unidoshttp://eluni.mx/sib4fzhm\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T20:01:06", "url": "/El_Universal_Mx/status/1034893725158305793", "user": "El_Universal_Mx"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Est\u00e1 claro que M\u00e9xico quiere a Canad\u00e1 en el acuerdo comercial. <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/MiColumna?src=hash\"><s>#</s><b>MiColumna</b></a> de hoy:<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/50-50/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/b5uwRJfv3v\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/50-50/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">carlosloret.com/2018/08/50-50/</span><span class=\"invisible\"></span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span></span></a></p>", "id": "1034891281485443073", "likes": "35", "replies": "6", "retweets": "9", "text": "Est\u00e1 claro que M\u00e9xico quiere a Canad\u00e1 en el acuerdo comercial. #MiColumna de hoy:http://www.carlosloret.com/2018/08/50-50/\u00a0", "timestamp": "2018-08-29T19:51:23", "url": "/CarlosLoret/status/1034891281485443073", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La colaboraci\u00f3n de \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"117815094\" dir=\"ltr\" href=\"/almondfernandez\"><s>@</s><b>almondfernandez</b></a>\u2069<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/iglesia-catolica-renovarse-o-morir/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ERkPaFPJxy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/iglesia-catolica-renovarse-o-morir/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">carlosloret.com/2018/08/iglesi</span><span class=\"invisible\">a-catolica-renovarse-o-morir/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034891102048976902", "likes": "23", "replies": "4", "retweets": "5", "text": "La colaboraci\u00f3n de \u2066@almondfernandez\u2069http://www.carlosloret.com/2018/08/iglesia-catolica-renovarse-o-morir/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T19:50:40", "url": "/CarlosLoret/status/1034891102048976902", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">La colaboraci\u00f3n de \u2066<a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"341656610\" dir=\"ltr\" href=\"/avestruzeterea\"><s>@</s><b>avestruzeterea</b></a>\u2069<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/con-el-sueldito-de-siempre/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/qpWHmyg9LE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.carlosloret.com/2018/08/con-el-sueldito-de-siempre/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">carlosloret.com/2018/08/con-el</span><span class=\"invisible\">-sueldito-de-siempre/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034890966111531013", "likes": "33", "replies": "4", "retweets": "9", "text": "La colaboraci\u00f3n de \u2066@avestruzeterea\u2069http://www.carlosloret.com/2018/08/con-el-sueldito-de-siempre/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T19:50:08", "url": "/CarlosLoret/status/1034890966111531013", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias, querido Nicol\u00e1s, por tu cari\u00f1o y solidaridad.  <a class=\"twitter-timeline-link\" data-expanded-url=\"http://www.milenio.com/opinion/nicolas-alvarado/fuera-de-registro/oferta-y-demanda-juridica\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/ame2u79lVy\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"http://www.milenio.com/opinion/nicolas-alvarado/fuera-de-registro/oferta-y-demanda-juridica\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">http://www.</span><span class=\"js-display-url\">milenio.com/opinion/nicola</span><span class=\"invisible\">s-alvarado/fuera-de-registro/oferta-y-demanda-juridica</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034864284659003392", "likes": "49", "replies": "4", "retweets": "5", "text": "Gracias, querido Nicol\u00e1s, por tu cari\u00f1o y solidaridad.  http://www.milenio.com/opinion/nicolas-alvarado/fuera-de-registro/oferta-y-demanda-juridica\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T18:04:06", "url": "/CarlosLoret/status/1034864284659003392", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias a la comunidad universitaria por esta muestra de solidaridad y afecto. Se las aprecio much\u00edsimo.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/NYWQBrJtEa\">pic.twitter.com/NYWQBrJtEa</a></p>", "id": "1034861177292156928", "likes": "337", "replies": "16", "retweets": "71", "text": "Gracias a la comunidad universitaria por esta muestra de solidaridad y afecto. Se las aprecio much\u00edsimo.pic.twitter.com/NYWQBrJtEa", "timestamp": "2018-08-29T17:51:46", "url": "/CarlosLoret/status/1034861177292156928", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Gracias por tu solidaridad en la columna  de hoy en <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"27708897\" dir=\"ltr\" href=\"/Reforma\"><s>@</s><b>Reforma</b></a> estimado <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"35103616\" dir=\"ltr\" href=\"/sergioaguayo\"><s>@</s><b>sergioaguayo</b></a>.<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-pre-embedded=\"true\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/A5Hs4MEldW\">pic.twitter.com/A5Hs4MEldW</a></p>", "id": "1034838796360142850", "likes": "286", "replies": "27", "retweets": "76", "text": "Gracias por tu solidaridad en la columna  de hoy en @Reforma estimado @sergioaguayo.pic.twitter.com/A5Hs4MEldW", "timestamp": "2018-08-29T16:22:50", "url": "/CarlosLoret/status/1034838796360142850", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Noticieros Televisa", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"0\" lang=\"es\">Se trata de barreras utilizadas en derrames de hidrocarburos y modificadas por especialistas mexicanos para la contenci\u00f3n de algas, cuyo objetivo es enviar el sargazo de vuelta al mar<a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/sargazo-cancun-barreras-quintana-roo-alga/\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/KKCPebEIA3\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/sargazo-cancun-barreras-quintana-roo-alga/\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">noticieros.televisa.com/ultimas-notici</span><span class=\"invisible\">as/sargazo-cancun-barreras-quintana-roo-alga/</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034825599741779968", "likes": "63", "replies": "3", "retweets": "23", "text": "Se trata de barreras utilizadas en derrames de hidrocarburos y modificadas por especialistas mexicanos para la contenci\u00f3n de algas, cuyo objetivo es enviar el sargazo de vuelta al marhttps://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/sargazo-cancun-barreras-quintana-roo-alga/\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T15:30:23", "url": "/NTelevisa_com/status/1034825599741779968", "user": "NTelevisa_com"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Las opiniones en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/jorgera54016359/status/1034796297604292614\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/StohKE5XGH\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/jorgera54016359/status/1034796297604292614\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/jorgera5401635</span><span class=\"invisible\">9/status/1034796297604292614</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034823663416160265", "likes": "30", "replies": "3", "retweets": "5", "text": "Las opiniones en #SinAnestesiahttps://twitter.com/jorgera54016359/status/1034796297604292614\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T15:22:42", "url": "/CarlosLoret/status/1034823663416160265", "user": "CarlosLoret"}, {"fullname": "Carlos Loret de Mola", "html": "<p class=\"TweetTextSize TweetTextSize--normal js-tweet-text tweet-text\" data-aria-label-part=\"4\" lang=\"es\">Las opiniones en <a class=\"twitter-hashtag pretty-link js-nav\" data-query-source=\"hashtag_click\" dir=\"ltr\" href=\"/hashtag/SinAnestesia?src=hash\"><s>#</s><b>SinAnestesia</b></a> <a class=\"twitter-atreply pretty-link js-nav\" data-mentioned-user-id=\"87250352\" dir=\"ltr\" href=\"/universal881\"><s>@</s><b>universal881</b></a><a class=\"twitter-timeline-link u-hidden\" data-expanded-url=\"https://twitter.com/MASMX/status/1034796310719692801\" dir=\"ltr\" href=\"https://t.co/nXNORDfkkE\" rel=\"nofollow noopener\" target=\"_blank\" title=\"https://twitter.com/MASMX/status/1034796310719692801\"><span class=\"tco-ellipsis\"></span><span class=\"invisible\">https://</span><span class=\"js-display-url\">twitter.com/MASMX/status/1</span><span class=\"invisible\">034796310719692801</span><span class=\"tco-ellipsis\"><span class=\"invisible\">\u00a0</span>\u2026</span></a></p>", "id": "1034823557682028547", "likes": "14", "replies": "3", "retweets": "0", "text": "Las opiniones en #SinAnestesia @universal881https://twitter.com/MASMX/status/1034796310719692801\u00a0\u2026", "timestamp": "2018-08-29T15:22:16", "url": "/CarlosLoret/status/1034823557682028547", "user": "CarlosLoret"}]